



少年阿賓(一)房東太太

創作者：Ben
創作日期：1998.10.27(台灣)


阿賓的高中成績並不理想，但是必竟也給他考上了台北附近一所私立專
校。開學之前，他考慮到每天通車恐怕太過於辛苦，於是就在學校旁邊租了
間學生房，只在週末假日，才回家看看媽媽。

他所租的是專門分租給學生的一層樓，在舊公寓六樓頂木板加蓋的小違
建，一共有六個房間，共用一套衛浴設備和一小間廚房，外頭屋頂還留有一
小片陽台可以曬衣服。阿賓搬進去的時候，還要五六天才開學，也不知道其
他房間住的是什麼人。

房東夫婦姓胡，就住在下面的六樓，夫婦倆都上班，年紀不大，約莫卅
歲出頭，結婚幾年，有二個小孩四歲和五歲，平時白天帶去給褓母，晚上下
班才又接回來，是正常的上班族生活。

阿賓搬進去的第三天，大致房間已經整理好，中午時分，想要出去吃個
簡單的中餐。老式的公寓可不會設有電梯，必須要走樓梯。當他下過六樓還
不到五樓時，聽到房東的大門打開，房東太太正開門走出來。

「胡太太，今天沒上班啊？」阿賓隨口問道。

胡太太因為公司有一些年假是早就已經排定的，不休白不休，所以今天
放假在家。事實上她是因為不用上班，因而睡到現在才起床，也正打算出去
吃個飯，剛好和阿賓相遇。

「是啊，小弟你要出去嗎？」她見阿賓是個學生，就叫他小弟。

「我要去吃飯，妳呢？」

「我也是，隔街有家快餐店不錯，一起去吃好不好啊？」胡太太十分親
切。

「好啊！」阿賓答道。

兩人來到餐店，各自點了午餐，一邊吃一邊閒聊，慢慢的熟捻起來。

胡太太生得並不是很美，但也不算難看，身材中等，不是阿賓最垂研涎
的豐乳肥臀型的女人。她今天穿著一件舒服輕鬆的連身Ｔ恤，約在膝上十公
分，露出來不多不少的白皙腿部。快餐店桌子不大，兩人靠桌角邊90度坐著
，有時胡太太交疊起大腿，引得阿賓忍不住會偷偷的窺視。胡太太剪了一頭
俏麗的短髮，脂粉未施，笑起來倒也甜美，吃著餐點飲料時，唇齒舌的動作
都美美的，阿賓暗自私忖著：「小家碧玉也有其可人之處。」

午餐完畢，兩人走回公寓，就在大門口碰巧郵車送來一件胡家的包裹，
體績不大卻頗有一點重量。胡太太趕忙跑上樓去取印章，阿賓接過包裹和郵
差在樓下等著。一趟六層樓來回，直累得她喘呼呼的。郵差走後，她一邊喘
氣一邊笑著說：「小弟，你看我一點力氣也沒有了，這包裹你幫我拿上去好
嗎？」

阿賓當然沒有問題，兩人走到五樓時，胡太太小跑步上六樓，打算先去
開門。阿賓在她上樓時，趁機抬頭看去，見到胡太太Ｔ恤裙內穿得是一件小
巧的白色內褲，小得在她跑動時，露出大半圓實的屁股，那屁股雖然不大，
但臀型美滿堅實，阿賓視覺受到了刺激，心兒蹦蹦的跳著。

上到了六樓，阿賓把包裹放在客廳，胡太太連聲道謝。阿賓看已經沒事
，正想找些話題，卻聽到胡太太問：「小弟，你下午有沒有什麼事啊？」

阿賓想了想，說：「還沒開學，倒沒什麼事。」

「是這樣，我想反正今天都在家，想整理整理家裡、掃除一下，有些傢
俱太重，想請你一起幫忙，晚上我請你吃飯好了。」

阿賓對著這個親切的房東太太也很有好感，反正沒事，就答應了。

倆人忙碌的整理起來，還真不輕鬆，天氣又熱，兩三個小時下來，大汗
淋漓。雖然有冷氣機，但是阿賓還是受不了的脫去了上衣。好不容易大致就
敘，已經三點半多了。胡太太從冰箱取出兩瓶可樂，和阿賓坐在客廳的沙發
上喝著，兩人相視而笑。

「謝謝你了，小弟，待會兒我請你去吃牛排好了。」胡太太說。

「好啊，但是你先生呢？」

「他今天加班，要到八點多接完孩子才會回來……啊……對了！」胡太
太忽然想起了甚麼事，她說：「廚房壁櫥上面有一台電爐好久沒用了，再麻
煩你去幫我拿下來好嗎？」

阿賓走到廚房，架起人字梯，在壁櫥上東翻西翻的，說：「房東太太，
沒有看見電爐……妳這上面還真亂……」

「那你下來幫我扶梯，我來找找看，難道放在別的地方忘了？」她一邊
說著，一邊爬上人字梯，阿賓抬頭望去，又再一次見到她裙底的春光，這次
看得又近又明白。

那小巧渾圓的屁股上，穿著一件白色絲質的高腰三角褲，襯托出臀部的
挺翹，因為Ｔ恤寬鬆，雖然往上並沒能再看到胸部乳房，但是那情景和半裸
也差不多。偶而，胡太太為了翻動遠一點的東西，一隻腳略為抬起，只用另
一隻腳站在人字梯上，這讓阿賓更清楚地看到脹卜卜的私處，在白色絲布的
緊裹下，更顯得誘惑動人，阿賓看得雞巴像怒蛙一樣的勃起了。

「唉……真的沒有……」她在上面找了許久，讓阿賓看了個夠。

「小弟……」一低頭，本來想要說甚麼，卻發現阿賓正在注視自己的裙
底，她自然知到春光外洩，連忙爬下樓梯，對阿賓瞋道：「小鬼……你不乖
哦！」

阿賓看見房東太太不是很生氣，笑著抱歉說：「對不起，但是……實在
忍不住會看……」

胡太太聞言，故意作出生氣的表情瞪他，他又說：「但是……真的很好
看……」

胡太太好氣又好笑，「噗嗤！」一聲，笑罵說：「下次再這樣沒有規矩
，我可真的生氣了。」

阿賓心想，這胡太太的脾氣真是溫和到了極點，只是褲中硬挺的大雞巴
不知如何是好。其實胡太太也發現了他身體的反應，她假裝不知，轉身又走
回客廳。

「趕快來！可樂都要退涼了。」她催促阿賓。

阿賓回到客廳，兩人突然沒了話題。他左思右想，規劃手段，靈機一動
，伸腰展臂說：「還真累，胡太太妳累不累？」

「當然累啊，尤其肩膀好酸啊！」她一邊說著，一邊輕捶自己的肩頭。

「來，我來幫妳捶捶好了。」阿賓說著，而且磨拳擦掌，躍躍欲試起來。

胡太太頗有戒心，說：「好是好，你可不能亂來哦！」

「放心！」他口是心非，雙手已握好空拳，輕輕的在胡太太雙肩上捶動。

胡太太樂得闔上雙眼，阿賓捶了一會兒，改成拿捏的方式，胡太太索性
伏趴在沙發上，享受阿賓慇懃的服務。

阿賓捏著捏著，發現胡太太逐漸呼吸平緩，似乎正沉沉的睡去。於是他
輕喚道：「房東太太……」

阿賓見她沒有反應，就偷偷的將手掌移離開肩膀，輕輕往背臀游動。胡
太太仍然一動不動，他更大著膽子，重點全部轉移到臀部和大腿，不客氣的
揉捏起來。

也許是真的很舒服的緣故，胡太太上身依然俯臥，下身卻突然將左腿弓
起，讓自己趴得更舒適一點。這突如其來的動作嚇了阿賓一跳，見她又不動
了，才放心繼續他的輕薄。

胡太太的改變姿式，可樂了阿賓，他因此又可以一俯頭便看見她的內褲。

阿賓偷偷的撩起她的裙擺，整個臀部就都顯露出來了。那小巧渾圓的線
條，緊繃的白色三角褲，阿賓哪裡還在按摩，他只是愛不釋手的來回撫摸。
摸著摸著，手指不安的從臀腿之間去輕觸過去那神秘之處，只覺得肥肥的、
嫩嫩的、熱熱的、濕濕的。手指頭在絲布外按柔了一會兒之後，他大膽扳動
胡太太那弓起的左腿，將她翻了個身，這時候胡太太上身雖然衣杉整齊，腰
腹以下卻已是完全不設防。

阿賓自顧自的進行他的動作，先用左手食指撩開她私處絲布，右手食指
中指便直接侵入三角褲內，按住肉蕾輕輕揉動。他覺得胡太太好像在偷偷的
發抖，不一會兒陣陣的淫水汨汨流出，弄得白色三角褲就快變成了透明。阿
賓索性將心一橫，左手把褲縫拉得更開，俯下頭去，嘴巴湊上小穴，放肆的
舔舐起來。

「啊……啊……不要……啊……啊……」胡太太再也裝睡不了，叫出聲
來了。

阿賓也不理她，繼續舔弄著，舌尖不時的逗弄那敏感的陰蒂。她雙手不
自主的按住阿賓的頭，屁股輕輕扭動：「唉呀……啊……舒服……好舒服啊
……」

胡太太淫水陣陣，人舒服得直發顫抖，美意波波湧向心頭：「好小弟…
…好……好舒服……啊……啊……要……要丟了……啊……啊……丟了……
丟了……啊……」

一股浪水直衝而出，噴得椅套上濕淋淋的。阿賓放開了她的小穴，轉身
過來摟起胡太太。

她渾身嬌軟，媚眼如絲，罵著說：「壞小弟……你……欺負我……」

「好姐姐，妳舒服嗎？」

「才不告訴妳，你幹麻叫我姐姐，誰讓你叫我姐姐了？」

這胡太太雖然並不明豔動人，但是就是有一股溫柔的嬌態，這時高潮過
了還發起嗲來，惹得阿賓大樂。他說：「妳不是一直喚我小弟嗎？我當然叫
妳姐姐囉。」

胡太太故意偏過頭去，說：「哼！，壞孩子！」

阿賓更樂了，在她耳邊輕聲說：「我不只要當妳的小弟，我還要妳叫我
哥哥。」

胡太太羞得滿臉通紅，啐道：「你這小鬼，憑甚麼要我叫你哥哥？」

阿賓放開胡太太，站直身體，快速的解開褲頭，掏出又硬又粗又長的大
雞巴，直晃晃的挺到胡太太面前，離她鼻尖不到一公分，說：「憑這個！」

胡太太當場看的傻了，天哪！好大雞巴啊！真令她目瞪口呆，最糟糕的
是從那裡所傳來男性特有的氣息，讓她直感到一陣暈眩。好像被催了眠一般
，呆呆的看著大雞巴，脫口輕輕的叫道：「好哥哥！」

阿賓原只是要逗弄逗弄她，沒想到她看到了自己的雞巴以後，好像嚇壞
了，就捧著她的臉蛋兒說：「妳舔舔哥哥。」

胡太太乖巧的張開櫻唇，又吸又舐又舔又吻的，對大雞巴百般愛憐。想
著這雞巴待會兒必然會插進自己的小穴，不自主就又是一股淫水自穴心流出。

阿賓趁著胡太太在舔著大陽具時，撩起她的Ｔ恤，將它脫了下來，這時
才真正看到胡太太的全部身材。首先是從肩背到臀部，滑順優美的曲線，小
三角褲更襯出小屁股的圓翹，不大不小的白皙乳房，罩在白色的半罩內衣裡
，托得兩團肉恰似肉圓一般。阿賓解下了胸罩的背扣，整個胸部就都顯露出
來了，那小巧的奶頭正驕傲的挺硬著，因為哺乳過的緣故，顏色比較深。阿
賓雙掌伸出，剛好將兩個乳房滿滿的握住，揉起來的感覺十分舒服，他用掌
心輕磨著奶頭，胡太太含著大雞巴的口中「啊……啊……」的喘起來。

阿賓把胡太太一推，讓她坐靠在沙發背上，伸手脫下胡太太的內褲，也
解下了自己的內褲，挺著大雞巴，蹲跪在胡太太的面前，胡太太乖巧的張開
雙腿，並用雙手撐起，來迎接他的雞巴。

大雞巴來到穴口，也不稍做停留，龜頭剛侵入花蕊，便長驅直入，一下
子深抵花心。胡太太從沒被插得這麼深過，一口大氣差點喘不過來，待得大
雞巴緩緩抽出時，才「啊……嗯」一聲，浪叫開來。

「好……好美哦……哥哥……好好……」

大雞巴開始輕抽深插，兩人在沙發上的姿勢又令雞巴十分容易頂到花心
，這樣子次次到底的刺激，真讓胡太太美到心田深處，一陣陣浪水直流，口
中浪聲不斷。

「好舒……服……好美……唉喲……又到底了……啊……怎麼……這樣
……舒服……啊……好……好……好爽啊……啊……啊……不行……要……
丟了……啊……啊……唉呀……丟了……丟了……啊……啊……好哥……哥
……」

阿賓才剛不過抽動幾十回，胡太太已經又浪丟了一次。他也不去管她，
繼續埋頭苦幹，大雞巴仍然次次到底，幹得胡太太又叫：

「哥哥……好……棒……喔……好……深……好舒……服……啊……啊
不好……又……啊……我又……要完……蛋……了……啊……啊……」

她越叫聲音越高，丟精時簡直是尖聲狂叫，阿賓發現她很容易就會高潮。

「姐……妳好浪啊！」

「是啊……我浪……我……浪……哥……快插……我……插我……」

「哎呀……真好……真的好好……好哥哥……親哥……我要……死……
了……」

阿賓看她這樣淫媚可人，忍不住低頭親吻她的嘴兒，她伸出灼熱的香舌
相迎，兩人吻得幾乎透不過氣來。親過香唇，阿賓又去親她的耳朵，用牙齒
輕囓耳珠，舌頭來回輕舐耳背，甚至侵入耳朵洞裡，胡太太哪裡還忍受得了
，「啊……啊……」死叫，渾身發麻，陣陣顫抖，雙手緊緊的抱住阿賓的背
，雙腳則緊緊勾纏住阿賓的腰臀，屁股猛挺，小穴騷水不停的流出，大雞巴
進出時「漬！」「漬！」聲響。

「哥呀……我……又要……丟了……丟死了……啊……啊……」她哼叫
著，果然一股熱燙的騷水又噴冒而出，但是這回洩完身子，她再也沒有力氣
去摟纏著阿賓，手腳四肢懶洋洋的放鬆開來，閉著眼睛直深喘氣。

阿賓略抬起身軀，低頭問：「姐姐，怎麼了？」

胡太太媚眼如絲，輕笑著說：「啊……姐姐美死了……哥哥真棒！我…
…沒有力氣了……」

「那……妳不要了嗎？」

「要！要！」她急道：「人家……只是……休息一下嘛……」

阿賓看她騷浪的可愛，就把她翻過身子，變成伏跪在沙發上，他拿過兩
個大靠墊讓胡太太抱著，好令她趴得舒服一點。然後大雞巴從屁股後面再次
侵入穴內，這種姿勢插得更深了，胡太太從喉嚨深出發出「啊……」的輕喚
，半回過頭來，瞇眼看著阿賓，臉上帶著微笑，表情媚惑極了。

阿賓忍不住又使勁抽動起來，大陽具在小穴裡進進出出，龜頭菱子拔出
來時便刮出一堆淫水，一插入又直奔到底，死抵著花心，胡太太沒曾這麼爽
過，直翹高小巧的圓臀，好讓阿賓能夠插得更舒服。

「好……好……天哪！……好舒……服……啊！？……又……又要……
高潮了……啊……今天……真的會……洩死我……啊……」

她又完蛋了，美得她四肢百骸都要散了似的，也沒力再浪叫。阿賓並不
理她，自顧自的猛插著，雙手捧著她的美臀，眼睛欣賞大雞巴在穴口進進出
出，突然一陣酸麻從馬眼傳來，他叫道：

「好姐姐……乖姐姐……我要洩了……」

胡太太一驚，急忙說：「好弟弟……快停……停下來……唉喲……別再
插……了……快……拔出……來……不能射……在裡面……唉喲……別插…
…求求你……」

阿賓這時哪裡還管她，大雞巴正爽到緊要關頭如何停得下來，只插得龜
頭暴脹，眼看精關就要不守。胡太太見他絲毫沒有停下拔出的意思，又敢覺
到穴兒中的雞巴更強更大了，索性夾動起穴肉，乾脆配合阿賓爽到底了。

「啊！……姐姐……美姐姐……」阿賓終於爆發出來了，他把雞巴緊抵
著花心，熱精「卜！卜！」的射出，他已經幾天沒有自慰，儲備得又濃又多
，射得胡太太美到穴眼深處，她本來就要爽死了，被熱精一沖，耳朵聽得阿
賓親熱的叫喚，穴心一抖，也跟著丟了。

「唉喲……我也……要死了……好弟弟……好哥……啊……啊……完蛋
了……啊……」

倆人舒服到了極點。阿賓順勢伏趴在胡太太身上，溫柔的摟抱著她，胡
太太回過頭與阿賓甜吻著，倆人閉眼休息了一會兒，享受著快樂的餘韻。

兩個人滿身大汗，阿賓辭別胡太太，回樓頂去洗一個澡。胡太太也進了
自己家浴室，將身上的汗水、淫水和精水都沖洗乾淨，免得晚上老公回來穿
幫。

其實她和老公也很恩愛，每天早晚夫妻都會親熱一兩次，雖然她老公的
雞巴並沒有阿賓這根大雞巴的粗長，也不像年輕的阿賓這般堅挺，但是因為
她自己本身是很容易高潮，平時倒也還覺得挺滿足的。今天不曉得怎麼攪，
和阿賓這冤家糊裡糊塗的插上了，芳心真是一團紊亂，可也感到十分甜蜜，
彷彿回復到年輕時，和老公、情人戀愛時的情景一般。

六點鐘左右，倆人洗完了澡，換過乾淨的衣服，胡太太答應過要請阿賓
吃牛排，他們選了一家僻靜的小牛排館，真的像一對戀人般的相約晚餐。進
餐中，自然免不了卿卿我我，甜言蜜語一陣。

回到公寓，阿賓擔心房東先生回來，就直接回房間去睡覺了。

第二天早上約莫七點四十分，阿賓正要下樓買早點，正好房東太太送她
先生和孩子要出門，三人打了一聲招呼，他就和胡先生一起下樓。才到五樓
，阿賓就藉口忘了拿東西，返身往樓上回去，胡先生自然不疑有他，帶著孩
子繼續下樓。

阿賓回到六樓，胡太太果然還沒關門，倆人互相作了一個鬼臉，相偕進
了玄關，鎖上大門，立刻擁抱得死緊，彼此熱吻著。胡太太因為剛起床，也
只隨便穿了一件鬆長睡衣，阿賓很容意就探手到裡面，輕薄的摸索著，胡太
太並沒有穿內衣，阿賓握揉著她胸前的那一對小球。

「對了，」胡太太突然想起：「我還得要去窗口跟他們ByeBye。」

「哦，好甜蜜啊！」阿賓酸酸的說。

「啐，他是我老公，妳吃甚麼醋啊？」胡太太輕敲了一下他的額頭，笑
罵著說。

胡太太走進臥房，阿賓也跟著進去。胡太太跪爬到床邊的窗口，打開窗
戶，略略探身出去，剛好丈夫和孩子走出公寓，回頭向她揮手。她也揮手向
他們示意，這時阿賓伸手掀起了她的Ｔ恤，露出圓俏的屁股，裡面沒有穿內
褲。

「好啊！早上有跟老公作愛！」阿賓一邊摸著她那黏溼溼的陰戶，一邊
說，大雞巴已經硬起來了。

「和老公作愛不行嗎？」胡太太一邊揮著手，也沒回頭的說。突然她感
到一陣溫暖的接觸，跟著小穴被塞得滿滿的，花心上被點點頂撞，阿賓竟然
提起大雞巴，插進來了。

胡太太差點窒息，臉上又不能作出舒媚的表情，身後大雞巴正在抽插著
，前面仍然必須跟丈夫和孩子揮手，好不容易等他們都上了轎車，她正想鬆
口氣，回身罵罵阿賓，老公又走下車來，向她作了一個手勢，表示車子有點
問題。

他打開了車前蓋，探身查看。胡太太只好繼續趴在窗緣，忍受阿賓那幹
死人的雞巴來回抽動，她銀牙緊咬，渾身顫抖。終於她老公又向她作了一個
OK的手勢，蓋上前蓋，坐回駕駛座，準備起動。當車子開使緩緩滑動的時
後，她再也忍受不住，媚眼一閉，小臉往上仰起，「啊！……」的一聲浪叫
，來了高潮，丟精了。

阿賓放開她的屁股，讓她回身進來，她一把撲在阿賓懷裡，雙雙睡倒在
床上。阿賓連忙除掉了彼此身上的衣服，倆人正面相擁，大雞巴很容易的找
到小穴口，屁股稍一用力前挺，就又全根盡沒，直達花心。

「啊呀……壞哥哥……一大早……就……來欺負……人家……唉喲！…
…好舒……服……好……深……啊……」

「我和妳老公……哪一個好啊？」阿賓問。

「你好……你最好……哥哥……幹得我……最……好……」胡太太口不
擇言，浪態百出：「啊……幹我……啊……好好哦……啊……又來了……又
……來了……來了……啊……」

胡太太又洩了一次，阿賓知道她今天也要上班，不能作得太久，雞巴直
進直出，不守精關，就再胡太太第四次要高潮之際，腰眼一麻，知道要射精
了，他說：

「姐姐……我……也要……來了……」

胡太太聽到他的話，馬上雙腿高高舉起，扣著他的腰，小穴緊貼雞巴不
肯放鬆，也不像昨天哀求阿賓不要射在裡面，反而熱情的迎接熱精的到來。

「啊！啊！」倆人同時叫著，摟得死緊，都洩了。

「真的比妳老公好哦？」阿賓又問。

胡太太笑著瞪他，不肯回答。阿賓溫柔的在她身上到處愛撫，她幾乎不
想起來了。不得已，她還是得起來抹身著衣，準備上班。

她們兩個人約定，要常常相會。










