



少年阿賓(十)寒假開始

創作者：Ben
創作完成日：1998.11.09(台灣)


寒假到了，鈺慧要回高雄去，阿賓送她到火車站，鈺慧眼淚流個不停。

「鈺慧乖，」阿賓安慰她：「才三個禮拜而已嘛，而且有機會的話，我也
可以去看妳啊！」

鈺慧說：「一定哦……」

阿賓立下了保証，鈺慧才破涕為笑。

火車載著鈺慧走了，阿賓離開火車站，去搭公車回到公寓，他也要收拾東
西回家了。來到公寓樓下，剛好琇美和她男友正開著一輛小發財車要離開。

「學弟！」她招著手：「下學期見！」

阿賓跟她們揮揮手，她們就走了。阿賓上到六樓頂，在自己房間裡整理著
，有人來敲門，他開門一看，是蓮蓮。

蓮蓮一進門就摟著他吻，說：「我要走了，你呢？」

阿賓說他整理好也要走，蓮蓮告訴阿賓她下學期頂到同學的宿舍床位，要
搬進學校，不住這裡了。

「你幫我還鑰匙給房東好嗎？」

阿賓接過門匙，又和蓮蓮吻了吻，蓮蓮說：「謝謝你教我統計學！」

然後她就走了。公寓越來越空，阿賓有一種淒清的感覺。

「我也得趕快走！」他想。

阿賓繼續把他的衣服裝袋，男生的行李很簡單，不一會兒已經整理妥當。

今天是週末，這時已過了中午，胡太太應該回來了才對。他下到六樓，按
著房東的門鈴。大門一開，他就聽見客廳裡的歌聲。

「阿賓，」開門的是胡太太：「進來啊！」

「不用了，妳有客人。」阿賓看見客廳是一個女人拿著麥克風在唱歌，
他說：「我要回家去了，還有蓮蓮託我還妳鑰匙。」

胡太太接過鑰匙，拉著他說：「沒關係，進來！我們家新買了卡拉OK！」

阿賓進到客廳，胡太太介紹說：「這是我先生的妹妹，珮如，這是阿賓，
住樓上的學生。」

「胡小姐！」阿賓招呼著。

珮如一邊唱著歌，一邊朝他擺擺手。

「我老公和她老公一起去吃親戚的喜酒，晚上才會回來。」胡太太說：
「你吃過午餐了嗎？」

阿賓看見沙發前的小几上有幾樣小菜，還有啤酒，他搖搖頭，胡太太拉他
一起坐下，說：「來，跟我們一起吃。」

阿賓真的是還沒吃，便也不客氣，動起筷子來了。這時珮如唱完了，換胡
太太上去，珮如坐到阿賓旁邊，拿了一個玻璃杯，幫他倒滿啤酒，說：「別客
氣啊！」

阿賓看她和胡太太的臉都有點紅紅的，再數數桌上的空罐子，看來她們已
經喝了不少了。他說：「謝謝，我自己來。」

胡太太唱完了，她們拱著阿賓唱一首，阿賓只好站起來唱，她們姑嫂倆人
坐在沙發上又接著乾杯。

他們三人輪流唱歌，沒事的人就在底下喝酒，情緒越來越高昂。

到後來，大家都不免頭重腳輕，胡太太甚至斜躺在沙發上睡著了。這時珮
如正在唱著一隻英文歌，StayaWhile，又輕又柔的歌聲十分迷人，阿賓站起來
到她旁邊，雙手扶著她的腰，倆個人自然的搖擺起來。

珮如大約廿五六歲，面貌可愛，而且身材美好，略為貼身的上衣顯出飽滿
的上圍，下身一條一片裙，時常不小心便露出一整條白皙的大腿來。

阿賓的手在她的腰上不規矩的游動起來，她咯咯的笑著閃躲。

阿賓漸漸逼近她，她還是快樂的唱著。後來阿賓的雙臂將她的細腰圍住，
她只是蠕動著嬌軀不讓他貼緊，阿賓的手掌就在她的腰身附近活動，而且逐漸
放肆的到處侵犯。珮如被他摸索得笑得更厲害了，軟綿綿的身體一直摩擦著阿
賓的敏感處，阿賓的手掌往下直溜，捧住了她的雙臀，往自己摟來，倆人就貼
在一起了。

珮如將頭靠在阿賓肩上，可是嘴裡依然在唱著。阿賓騰出左手，從那一片
裙的開口摸進去，首先接觸到細嫩而發燙的大腿，他不忍釋手的愛撫著，珮如
又咯咯的笑起來，而且推著他想要逃走，阿賓趕快要拉她，結果倆人都跌倒在
地上，珮如先爬起來，坐回到沙發上吃吃的笑個不停。

她幾乎是半躺著的，雙腿卻大喇喇的張開，那一片裙遮掩不住，也左右完
全敞開，阿賓爬過去跪在她腳邊，她仍然在笑著，臉蛋兒更紅了。

阿賓將頭趴在她的粉腿上，看著她誘人的下半身，那裙子敞開之後，她等
於只剩內褲遮掩了。她穿著一條乳白色的小三角褲，布面上有一些直條的浮紋
，將她的私處襯托得又脹又鼓，阿賓伸出右手食指，在上面輕輕按了一下，她
那肥嫩的地方就隨著指尖凹下一點，阿賓覺得有趣，就到處不停的按著，直到
最後按著了很重要的一點。

「啊呀！輕點！」珮如星眸半閉，臉上堆著迷糊的微笑：「嗯……嗯……」

阿賓改成用食指揉著，珮如仰起頭，「啊……啊……」的浪哼。阿賓越揉
越快，珮如的身體就直發抖，而且整個褲底都濕黏黏的，透出到布料外面。阿
賓停止指頭的攻擊，雙手執住她的三角褲，慢慢的往下拉，珮如的陰毛就跑出
來了，她象徵性的抵抗了一下，便任由阿賓脫下她的褲子。脫下之後，她也不
害臊，依然將雙腿張得大大的，好讓阿賓看得清楚。

阿賓眼瞪得發直，面對著珮如美麗的陰戶，越看越喜愛，就吻上去了。

珮如意外的「啊！」了一聲，然後就「嗯……嗯……哎……哎……」起來
，還一直將陰戶朝阿賓的嘴上挺，阿賓一個發狠，便盡往那顆小豆豆上舐。

「哎喲……啊……啊……你……停一停……這……我會受不了……啊……
嗯……不要了……哦……不要了……」

阿賓弄了她一陣，才停下來，可是自己也滿嘴浪水，狼狽不堪。珮如看到
他好笑的樣子，用手背捂著嘴樂個不停，阿賓不滿的瞪著她，一面作出邪惡的
表情，一面脫去自己的衣服。珮如充滿興趣的看著，當阿賓脫下內褲時，她看
見那挺直粗大的陽具，不禁「喔！」的一聲，訝異它的雄偉。

她坐起身來，伸手拿住那雞巴，一邊看著一邊套著，還將它翻上翻下瞧個
究竟。阿賓被套得忍受不了，將她推倒回去沙發上，提著雞巴就要插。

「等等嘛……」珮如說：「我先脫掉裙子嘛……」

她解開裙頭一抽，那裙子就掉到地上了。阿賓將雞巴對好，輕輕一用力就
滑進了一大半，珮如雙眉緊鎖，擔心的說：「好深啊……」

阿賓還有一截在外面，並不管她，仍然一挺，便全部插進去了。珮如不知
道是難受還是快樂，頭往後直仰，張大嘴巴，吐出一長聲「哦……」，看樣子
是滿意的成份居多。

阿賓將雞巴很慢很慢的抽出來，她「啊……啊……」的抗議著那難忍的空
虛，等抽到沒有退路，阿賓又很慢很慢的一截截插進去，她則是「嗯……嗯…
…」的急著要他趕快。他就這樣折磨著她，讓她的浪水不停的流出，等到她痛
苦的幾乎要啜泣的時候，他才滿意的快速抽插起雞巴來，狠狠的幹著她。

「啊……啊……對……嗯……插我……不要停……啊……好舒服哦……插
死了……美死我了……啊……好哥……好深哪……嗯……嗯……」

她越叫越大聲，把胡太太吵醒了，她雖然睜開眼，仍然醉意盎然。

「哦……」她洞燭其奸的指著倆人，羞著她們說：「妳們……」

她掙扎的站起身來，搖搖晃晃的走回自己房間。

珮如姦情被撞破，心裡一急，而底下被阿賓插得正美，穴心兒一痠，「啊
……啊……」的尖叫起來，高潮了。

她剛完蛋，還在阿賓身下喘著，便催阿賓：「去插她……」

「咦……？」阿賓不解。

「去啊……否則她說出去怎麼辦？」

這女人，原來要殺人滅口，將嫂子也拖下水。阿賓心裡一陣好笑，她已經
爬起身來，拉著阿賓要進胡太太的房間。胡太太房門沒關，阿賓看見她趴在床
上好像又睡著了。珮如一進去就七手八腳的去脫她的衣服，胡太太哪裡曾睡著
，她任由珮如將她脫光，才假意醒來說：「妳……妳作什麼？」

阿賓知道她在演戲，便笑吟吟的坐在床沿，珮如則緊張的執住她嫂嫂的雙
手，不讓她再亂動，又叫著阿賓：「快啊……快上啊……」

阿賓作勢撲上胡太太，讓雞巴對準陰戶，進去了一個龜頭。胡太太扭著身
體說：「不要啊……」

珮如居然哄起胡太太來了：「乖……嫂嫂乖……馬上就舒服了哦……不動
……」

阿賓終於進去了，而且立刻就快速的抽插不停，胡太太的戲就根本演不下
去了。她剛才在客廳聽著阿賓和小姑的香豔大戲，已經興奮的湯汁直流，現在
阿賓插得兇，她便摟起阿賓的腰，享受起來。

珮如哪會知道嫂嫂和這男孩早有一腿，怕嫂嫂不滿意，還諂媚的低頭幫她
著奶子。胡太太上下受到夾攻，怎麼能受得了，「哇……哇……」的浪叫幾聲
，竟然丟了。

阿賓扔下胡太太，又朝珮如撲來，這時珮如早已將上身也脫光，一對35C
的奶奶到處搖動，阿賓也沒空去摸它們，將珮如按倒下來，「吱！」的一聲，
雞巴又插進穴裡。珮如的頭晃蕩在床外，心想嫂嫂也被幹了，便放心的叫起床
來，整間房都是她的浪叫聲。

「啊……啊……插死了……啊……唉呦……再深一點……啊……好爽哪
……好哥哥……我要死了……嗯……哼……哼……啊呀……嫂嫂……妳……作
什麼……啊……啊……」

原來胡太太坐起身來，湊和著珮如的淫水，用手指扣著她的肛門。珮如簡
直瘋了，叫得更兇。

「啊……好哥哥……啊……好嫂嫂……救命啊……我要死了啦……哼……
哼……我……我……啊……死了……死了……」

她不停的抽慉，浪水灑得滿床都是，終於再次高潮了。阿賓連戰倆人，無
力再撐，腰眼一麻一抖，就「卜卜」的將精液射進珮如的身體裡。

珮如知道他洩了，只是無力的說：「完蛋了……我會懷孕……」

阿賓爬起身來，也不理她，轉身和胡太太吻起來，將她抱在懷裡。

過了一會兒，他輕聲的說：「姐，我要回去了，開學前再來。」

胡太太點點頭，阿賓起身到客廳去穿回衣服，再看看珮如，她已經睡著了。

阿賓又和胡太太再次吻別，上樓拿過行李，回家了。

傍晚六點多，珮如的老公來到胡家，一進客廳，看到小几上杯盤狼籍，珮
如的裙子又丟在沙發旁邊，不知發生了什麼事情。他關上門，著急的跑進裡面
，卻在胡太太的房間門口看見不可思議的景象。

他看見珮如和她嫂子倆人光溜溜的相擁而睡，這真是奇怪了，難道，這姑
嫂倆人……剛才是在玩著磨鏡的勾當。

反正倆人都是赤裸的，他便大著膽子走近去看，自然，他是去看胡太太。
他看見胡太太一身細皮白肉，小巧的乳房，結實的屁股，忍不住伸手偷偷摸了
幾下。老實說，珮如的身材比胡太太好得多了，不過，老婆是別人的好，胡太
太對他而言，是比較新鮮的。

他忽然把心一橫，將全身的衣服全部脫光，那雞巴早就被刺激得又直又硬
，他躺到胡太太後面，將雞巴從背後慢慢湊到陰戶口，在那裡鑽著。

胡太太在睡夢中感覺被插，穴兒很舒服，以為是老公回來，便騷浪的「嗯
……」了一聲，回頭去看，卻是珮如的老公。

她這次真的嚇一大跳，說：「建成，你……」

建成做了一個禁聲的手勢，又指了指睡在旁邊的珮如，胡太太便安靜的瞪
著他，他卻抽插起來了。胡太太的一雙眼睛從杏眼圓瞪被插成媚眼半閉，鼻子
輕輕的哼著不敢發出浪聲，真是肉緊極了。

建成插了幾百下，胡太太的穴兒「噗」的噴出一股水來，她高潮了。建成
繼續要插，胡太太阻止他，說：「別在這裡……我們去小孩的房間……」

她們輕輕起身，溜到隔閉房間，將門關上，也不開燈。建成將她抱起，撂
起她一條腿，站著又幹上了。

「你……啊……膽子真大……」胡太太說。

「嫂嫂不喜歡嗎……」他一輪猛挺。

「哦……喜歡……喜歡……哦……我老公呢……他不是和你……啊……一
起嗎……啊……啊……」

「他去接小孩，給我鑰匙要我先回來，」他說：「嫂嫂一邊偷情……一邊
還會想著老公……」

「哎呀……哎呀……那你要趕快……啊……啊……他……隨時會回來……
啊……好舒服……」

「我不是正在快嗎？」

建成瘋狂的插著，胡太太很快的又高潮了，她摟緊他在他耳邊叫，建成一
個不忍，跟著噴出陽精來。

她們在黑暗中溫存了一會兒，又捏手捏腳的回到主臥房，穿回衣服。胡太
太到客廳將珮如的裙子取來，說：「你在這裡陪珮如，我去收拾東西。我老公
就快回來了，顧好你老婆，你不想便宜他吧？」

說完，她帶上房門出來。才到客廳，就聽到門鈴聲，她開門一看，胡先生
帶著孩子回來了。

她撲到老公懷裡，撒嬌說：「老公……想死你了……」

胡先生滿足的摟著妻子，走進家門。










