



少年阿賓(十一)表妹孟卉

創作者：Ben
創作完成日：1998.11.10(台灣)


快要過年了，阿賓在家裡忙著幫媽媽整理打掃環境。這天下午，媽媽吩咐
他送一些年貨到板橋姑姑家。

「阿賓！」媽媽說：「路上小心點。」

阿賓答應著，騎上媽媽的50cc小摩托車，往板橋去了。

到了姑姑家，姑丈上班不在，姑姑正客廳在抹地板，她招呼阿賓進屋，阿
賓將年貨交給姑姑，說：「媽要我送這個來！」

「哎呀！」姑姑說：「自己人客氣什麼嘛？」

「又不是什麼大禮，您收起來吧！」阿賓進到客廳，一邊脫著鞋子一邊問
道：「孟卉呢？」

「她在二樓房間，她爸爸新買了一部任天堂給她，整天打個不停！」姑姑
說。

「那我上去找她！」說著便往樓梯上爬。

孟卉是姑姑的獨生女，今年才國中一年級，還是貪玩的小女孩。

阿賓爬上二樓，來到孟卉房間門外，他打算嚇唬嚇唬她，就輕輕的轉開門
鈕，突然推開門，大喊一聲：「嘩！」

房裡面的孟卉果然嚇了一大跳，並且從床上躍起來，將身體轉向背對門口
，雙手忙亂的在膝間抓著什麼，一時之間緊張失措，那東西硬是提不動，原來
是一件三角褲，那條內褲卡在大腿根處間穿不上來，露出白皙皙的小屁股。

這丫頭剛才正在撫摸自己的陰戶。

阿賓比她還吃驚，站在門口吶吶的說：「孟卉……妳……在做壞事……」

孟卉漲紅了臉，惱羞成怒，罵道：「死表哥！你進來不會先敲門啊！」

阿賓走進去，關上門，說：「我又不知道妳在……」

孟卉眼底噙著淚水，終於「哇！」的一聲，摀著臉哭起來了！

阿賓這可慌了，跑過來攬著她，柔聲的說：「別哭嘛……我什麼都沒看到
……」

孟卉依然哭個不停，阿賓又說：「孟卉乖……不哭……再哭妳媽會聽到哦
……」

這句話果然有效，孟卉收起哭聲，但是依然抿嘴抽噎著。阿賓將她摟在懷
裡，努力的安慰她，孟卉一直低著頭，阿賓說好說歹，她始終淚水流個不停。

「表哥……」她後來說：「你會不會笑我……？」

「我笑妳做什麼？」阿賓說：「小卉長大了嘛，疼愛自己是正常的事。」

「可是……」孟卉說：「你剛才也說那是壞事……」

阿賓說：「我跟妳開完笑的，我……我也會自慰啊！」

「真的？」

阿賓指天發誓，說他十歲就會自慰，孟卉半信半疑，不過總算不再哭泣。

阿賓仍然摟著她，說：「來！哥哥看看，幾個月不見，妳漂亮很多哦！」

孟卉害羞的笑著，說：「你騙人！」

阿賓只好再發一個誓，又哄了半天，孟卉終於開心的笑起來。

「來！」阿賓扶她起來：「將褲子穿好！」

孟卉紅著臉把三角褲拉好，阿賓看著她臀部翹起的弧型，心裡面想：「小
女孩真的長大了！」

「表哥……那我問你……」孟卉說：「像這樣……會不會……把自己弄壞
？」

「咦？」阿賓說：「怎麼會弄壞？妳別亂想！」

「可是，人家和以前不大一樣耶！」

「怎麼不一樣？」阿賓問。

「我也不知道，我覺得不一樣。」孟卉說。

「這樣好了，」阿賓說：「我幫妳看看，就知道有沒有不一樣！」

「我才不要！」孟卉又羞紅了臉。

「我是哥哥嘛！」阿賓說：「哥哥看一下沒有關係的！」

孟卉扭扭捏捏，反正不要，阿賓就說：「不然我先給妳看看我的好了！」

孟卉更急了，說：「不行！不行！……那……好嘛……我給你看……你不
可以欺負我哦……」

阿賓作了保証，他讓孟卉張腿坐在床上，他跪趴在床沿，看著表妹的下身。

孟卉方才雖然穿回內褲，一條短褲還拋在旁邊，阿賓望著她又白又嫩的大
腿，米色三角褲所包裹的陰阜已經有點賁起，同時聞到少女淡淡的幽香，十三
歲的年紀，生澀的果實正在慢慢成熟。他伸手去扯那三角褲，孟卉又擰了一陣
，半推半就的，才讓他脫去。

阿賓趴到孟卉的雙腿之間，和小陰戶離不到十公分的距離，看得清清楚楚
的。

孟卉剛開始發育，私處長出疏疏短短的幾根毛，外陰還緊閉著，阿賓用指
頭在上面慢慢的劃來劃去，孟卉緊張的去抓他的肩膀。

「這是大陰唇，」阿賓說：「這裡會再長大長厚，而且再大的時候，可能
還會慢慢張開，知道嗎？」

孟卉點頭應著，阿賓用食指和拇指將大陰唇一分，就露出裡面紅紅的嫩肉
。他再將食指輕輕的點在肉上，略略一鑽，說：「這是小陰唇，也是會長大，
這裡會敏感對不對？」

孟卉已經在瞇眼咬牙，勉強的應著說：「嗯……」

阿賓的指頭又深入了一點點，說：「這已經是裡面了，妳疼愛自己的時候
可別太進來，不然真的會弄壞。」

孟卉急短的喘起氣來，小胸脯快速起伏不定。阿賓抽出手指，眼睛看著孟
卉的反應，同時將指尖移到最敏感的地方，輕輕地點在小肉芽上面。

「啊……」孟卉忍不住叫了一下。

「這是陰蒂，」阿賓說：「揉這裡的話會很快樂，對不對？」

他一邊問一邊揉著，孟卉的雙手已經失去力氣，仰倒在床上，臉上滿是恍
惚的表情，阿賓追問著：「舒不舒服？」

孟卉被揉得花枝亂顫，連忙說：「舒服……很舒服……」

阿賓方才嚇斷了孟卉自慰，現在努力的彌補她，他不停的愛撫著小穴，空
出的一隻手也在她胸前隔著上衣摸著小乳房，孟卉沒曾經驗過男人，快感連連
不斷，不一會兒，便將阿賓的手指噴得水淋淋的。

「哥……好表哥……啊……啊……你好會摸啊……小卉……好舒服啊……
哦……哦……怎麼會這樣好……啊……啊……」

「哥哥讓妳飛上天好不好？」

「好……好……哥哥……再疼我……啊……啊……小卉要死了……啊……
啊……我要死了……喔……喔……死了呀……」

孟卉抽慉不停，顯然高潮了。阿賓待她浪聲停歇，爬上床側躺在她旁邊，
孟卉轉身投進他懷裡，阿賓憐愛的說：「美嗎？」

孟卉點點頭，阿賓說：「那……剛才把妳打斷的，不欠妳了哦！」

孟卉不依的說：「我又沒說你欠我！」

阿賓笑著看她，孟卉慢慢閉上眼睛，阿賓識趣的去吻她的小櫻唇。孟卉當
然也沒接吻的經驗，阿賓帶著她，舌頭在她的嘴裡翻攪著，孟卉一直閉著眼睛
，一副陶醉的樣子。

阿賓開始逐粒剝開她的上衣扭扣，然後在她胸前游走一陣，又伸手到她背
後要去解她內衣，卻撲了個空，這小妮子竟然穿的是開前胸罩，阿賓弄了半天
不知如何處理，孟卉嘴上和表哥Kiss著，自己熟練的用手一按，兩個罩杯就「
啪！」的向左右分開了。

阿賓溫柔的摸著，那乳房才只有肉包子大小，乳尖一點點，他停下了吻，
轉頭去看。小小的山丘在胸前隆起，形成可愛的碗型，頂端兩點粉紅的相思豆
，正在告訴阿賓她的青春無瑕。

「最近都會很痛欸！」孟卉說。

「當然啊！」阿賓說：「妳一直在長大啊！」

阿賓低頭含住粉紅小豆，那乳頭早就已經挺得發硬，他用舌頭輕舐著，又
用雙唇不停的上下吮動，孟卉摟著他的頭，快樂的嬌啼起來。

「喔……喔……嗯……嗯……」

阿賓吻過了乳房，繼續往下一路吻去，溫柔的用舌頭走過肚臍、小腹，又
來到孟卉的陰戶。這次舊地重遊，熟門熟路的，伸舌便朝陰蒂舔去，孟卉哪知
道連這裡也會被吻，第一次面臨這麼肉緊的場面，而且那種美妙的感覺和自慰
真的太不相同了，不禁「啊！啊！」大叫，阿賓連忙停下，說：「小聲……孟
卉……」

孟卉忍了忍，還是「哼……哼……」的哽咽著，阿賓不敢太過於刺激她，
便從陰唇先來，輕輕的舐動。孟卉捉了一隻枕頭壓住自己的臉，免得又叫出聲
音，阿賓順著肉縫耐心的吻著，等到孟卉的反應熱烈起來，才又嚐試去吮那嫩
芽，這次孟卉沒那麼激動了，她挺擺屁股，享受並且歡迎表哥的舌頭，浪水大
量的湧出，阿賓來不及吃，有一些便沿著屁股縫流下來。

阿賓也真作怪，將孟卉翻了身，要她翹起屁股，孟卉乖乖的做了。阿賓伸
長舌頭，像吃霜淇淋一般的從陰蒂、劃過陰唇，直舔到她的肛門，害得孟卉這
邊騷癢得「咯咯」笑起來，他反正到處亂吻亂吸，把個表妹搞的痠軟無力，才
滿意的回來含著陰蒂，專心的舔弄起來。孟卉美到極點，一直扭動腰肢想要躲
開，可是下半身被表哥牢牢的抓著，終於逃避不過，再度高潮了！

「表哥……哦……哦……弄死妹妹了……啊……啊……」

她的騷水向後直噴，弄得阿賓滿臉都是，阿賓也不介意，還是湊著嘴吃到
她高峰過完，才取來面紙將臉上的浪漬抹去。

孟卉浪完了躺在床上，嬌軟無力，阿賓知道她沒那麼快恢復，就讓她好好
休息不再吵她。孟卉喘過一陣，也爬不起來，還是滿臉茫然。阿賓幫她取來內
衣內褲，遞給她穿上，問她：「小卉騷夠了沒有？」

孟卉疲倦的撒嬌說：「哥哥笑人家……」

阿賓再幫她穿回上衣短褲，說：「休息夠了趕快起來喲，我是要來找妳打
電動玩具的，姑姑說妳們剛買了任天堂。」

孟卉又慵懶的在床上賴了一會兒，才撐起身體，他問阿賓說：「表哥有打
過任天堂嗎？」

「沒有！是不是接電視的那一種？」

「是啊！」孟卉從桌下取出一部遊戲主機，說：「很好玩的，我們來打超
級瑪利好嗎？我教你！」

孟卉將主機和電視連結好，倆個人就開動雙打起來，房間另起了一番吵鬧。

「表哥！快去吃那個菇……小心……那隻龜來了……跳……跳……吃花吃
花……打它……對……一直打……」孟卉很熱心的教起表哥。

「孟卉！阿賓！別打瘋了！」姑姑推門進來，說：「阿賓我撥過電話給你
媽了，今晚在這裡吃完飯再回去，已經煮好了，馬上來吃！」

「好的！」阿賓和孟卉回應著，手上的鈕仍然按個不停。

「快來啦！等會兒再打！」姑姑催著。

她們只好悻悻然的先停了機，下樓吃飯，倆人草草扒了幾口，丟下碗筷，
說：「吃飽了！」，然後又奔回樓上去開打。

這回打了兩個多小時，十分盡興。後來，阿賓說他想回去了，孟卉不捨的
攬著他，說：「那哥哥明天還要來哦！」

阿賓吻了吻她，倆人對視著，阿賓忽然問：「小卉妳要不要看看我？」

「什麼？」孟卉不解。

「看看這個啊！」阿賓牽她的手去摸自己的褲檔。

「我……我……不敢……」她說不敢，可沒說不要。

「哥哥看過妳，也應該讓妳看一看才公平！」

阿賓解開褲帶，褪下褲管，然後又將內褲拉下，露出黑黑的陽具。孟卉不
好意思的看著，阿賓要她蹲下，好看得仔細。

「好多毛啊！」孟卉蹲下來說：「這……一條……就是男生嗎……？」

「是啊……這是……這是長大菇！」阿賓說。

「長大菇？吃了會長大嗎？」

「是啊！吃了就長大！」阿賓笑著說：「不信妳吃吃看！」

孟卉哪裡敢吃，但是繼而一想，剛才表哥都將自己吃得那麼舒服，怎麼好
拒絕他！便微微張開小嘴，將龜頭含進去一點點，舔了幾下，覺得也沒甚麼可
怕的，便整顆吞進來！

阿賓連忙說：「妹妹可要輕點，別咬了我！」

孟卉嘴裡吸著雞巴，抬頭對阿賓笑，那樣子真夠騷浪，阿賓不由得腦門充
血，雞巴也忽的挺硬起來。

「啊！」孟卉趕緊把它吐出來，說：「表哥騙人！原來是它會長大！」

阿賓得意的「哈哈」笑起來，孟卉看著那雞巴，既長且硬，龜頭脹得又紅
又亮，對準了自己的鼻尖還一直點頭。

阿賓開始教她怎麼握住雞巴，怎麼套動，還要她再去舔龜頭。孟卉嘴小，
只能剛好把龜頭含住，上下的吸吮起來。她吃了一會兒，阿賓又教她舔著龜頭
頂端那條索，孟卉一邊舔著，一邊看表哥的反應，問：「哥哥舒服嗎？」

「很舒服！」阿賓說。

可是孟卉沒有經驗，吃了半天只把雞巴越吸越硬，就不像要吸出精來。阿
賓慾火攻心，又不願和還不懂事的孟卉真箇銷魂，但是這樣下去也不是辦法，
便問孟卉說：「小卉，妳想不想看男生自慰？」

「唔？」孟卉停下來，疑惑的看著他。

「來！」阿賓帶她到床邊一起坐下，一面套雞巴著一面說：「像這樣……
要很快很快……」

「啊！要這樣！？」

阿賓套得舒服，將孟卉摟過來，吻住她的嘴唇。孟卉馬上伸出舌頭和阿賓
纏鬥著，阿賓右手越套越兇，左手從孟卉腋下穿過，將她的小乳房擄獲，輕輕
的揉動。他同時享受三個地方，情緒層層向上高昂，雞巴也漲得更大更硬，後
來他覺得快完蛋了，趕忙掙脫孟卉的嘴，說：「小卉，快！舔哥哥！」

他同時在孟卉的肩膀上用力，將她按伏下來，孟卉聽話的張開嘴兒，正要
去含那龜頭，突然間一股白色的黏液從馬眼飛射出來，一部份噴到她臉上，一
部份剛好噴進嘴裡，阿賓繼續按著她，讓她還是將龜頭吃進去，那後頭間歇的
兩三股精液全射在孟卉的口腔裡面。

孟卉滿嘴熱精，吐又吐不掉，阿賓還直說著：「乖妹妹，吞下去。」

她便憋著氣，一口吞下，阿賓再教她將雞巴吮乾淨，她看著那開始萎縮的
陽具，說：「長大菇壞了！」

阿賓將她摟起說：「怎麼能壞，等妳再長大一點，它還要給妳更多的快樂
！」

孟卉懂得阿賓的意思，說：「嗯！我會快快長大！」

阿賓穿回褲子，和孟卉一起下樓。姑丈已經回來了，和姑姑正在客廳看電
視，阿賓和她們道了別，騎車離去。










