



少年阿賓(十二)新母女關係

創作者：Ben
創作完成日：1998.11.11(台灣)


新年過完，鈺慧打電話來埋怨，說阿賓沒有去高雄找她。她見不到阿賓，
整天很煩燥，說著說著，在電話那頭就要哽咽起來。

阿賓連忙解釋，並且建議說：「不如妳提早來台北，我們就有一個禮拜的
時間可以都在一起，好不好？」

鈺慧遲疑著：「那……我怎麼跟媽媽說？」

「就說……學校有事嘛！」阿賓說。

鈺慧從沒跟母親撒過謊，可憐女孩子長大了，心裡便向著心愛的人，她向
母親胡謅了一些理由，隔天便帶了行李搭火車北上。

阿賓到車站接她，這班自強號到站已經下午三點多了。阿賓在出口處遠遠
的就看見鈺慧，並且向她招手，鈺慧出了驗票口，阿賓接過她的行李，鈺慧的
眼眶就紅了。

「妳……怎麼了？」阿賓急忙問。

「人家好久沒看到你了嘛！」鈺慧說。

阿賓將她摟起，一同出了車站，阿賓叫來一部計程車，回到家裡。

在路上，鈺慧又緊張起來，因為等一下會見到阿賓的母親。

「你媽媽知道我嗎？」鈺慧問。

「當然知到啊！」阿賓說：「她等著看妳呢！」

鈺慧更緊張了。計程車開到門口，倆人下了車，鈺慧又猶豫起來，阿賓還
是硬拉她才肯進門。

「媽！」阿賓喊：「我回來了！」

阿賓的母親聞言從廚房出來，看見鈺慧就堆滿了笑意，親熱的牽著她的手。

「鈺慧嗎？」阿賓的母親滿意的驗收著：「真漂亮！」

「伯母！」鈺慧叫她。

「哎呀！」阿賓的母親說：「叫伯母多見外，叫阿姨好了！」

「叫媽媽比叫實在一點！」阿賓說。

鈺慧白了他一眼，說：「阿姨！」

阿賓的母親高興的將鈺慧的手揉來握去，又招呼著她在客廳坐下。

「阿賓說妳會住幾天是嗎？」阿賓的母親說：「那一起住我的房間好了。」

鈺慧點頭稱好，三人聊了一會兒，阿賓的母親回廚房繼續去準備晚餐。這
頓晚餐實在豐盛，她們邊吃邊談笑，很快就有一家人的感覺。用過晚餐，又在
客廳泡茶看電視，阿賓的母親說了些他小時候的故事，鈺慧聽得也很有趣。

聊到後來，夜漸深了，阿賓的母親還有一些家事要作，鈺慧自告奮勇要幫
忙，阿賓的母親卻不肯，要阿賓陪著鈺慧，自己進廚房去了。

阿賓帶著鈺慧到自己的房間，倆人分離了兩個禮拜，如今好不容易有獨處
的機會，馬上吻得難分難捨。

阿賓把握時間，一面吻她同時在鈺慧的豐滿乳房上愛撫著，鈺慧也緊緊的
抱住他，雙手在他背上磨動。阿賓又往她臀部撈去，鈺慧今天穿的是一件白色
短褶裙，阿賓一點也不客氣，直接就摸了進去，在她的屁股上揩油著。

鈺慧多日沒曾受到情郎的憐愛，心裡實在很期待，所以當阿賓在剝她的上
衣鈕扣時，她連假意的矜持都懶得偽裝了。阿賓只解開三顆扣子，將那上衣敞
開一邊，等他看到鈺慧那雪白的酥胸，居然心頭還興奮的突突亂跳起來，所謂
小別勝新婚，大概就是這個樣子。

阿賓欣賞了半天，才將鈺慧的罩杯慢慢扯開，露出粉嫩的乳尖出來，阿賓
貪婪的張開嘴巴，便要去吸。鈺慧瞇起媚眼，臉兒後仰，準備享受情人的舔弄
。她等了半晌胸前卻沒有動靜，後來睜眼一瞧，阿賓張嘴停在乳頭前不到三公
分，正在對著她笑。她知道阿賓作弄她，「哼……」了一聲作勢生氣便要轉身
，阿賓急忙合嘴一含，她的乳頭傳來一陣美，「哦……」的吐出滿意的長氣。

阿賓吸了又吸，一時右邊一時左邊，攪得倆人情慾大炙，正不知要如何發
作，阿賓的母親卻隔著門在外面說：「阿賓啊！很晚了，讓鈺慧來休息吧！」

阿賓只好放開鈺慧，她很快的整理好衣服，開門出去，阿賓的母親笑吟吟
的站在門外，牽起她的手往自己房裡去。

進房之後，阿賓的母親問她：「妳要先洗個澡嗎？」

「好啊！」鈺慧說。

這房裡就附設有衛浴，阿賓的母親打開浴室門，說：「我幫妳放熱水！」

「謝謝阿姨，我自己來。」鈺慧說。

鈺慧從行李中取出替換的衣物，進到浴室，那熱水龍頭已經開著了，她又
再道謝了一次，才關上門，脫去衣服。

她剛剛將身體脫光，阿賓的母親在浴室門上敲著，問說：「鈺慧啊，阿姨
來和妳一起洗好嗎？」

顯然這準婆婆打算先驗驗貨，鈺慧不敢拒絕，不好意思的打開了浴室門，
讓她進來，因為自己已經裸體，不禁遮遮掩掩的，阿賓的母親卻十分大方，進
來時身上早就脫得只剩下內衣褲，她臉上仍然堆滿著笑，鈺慧低頭羞紅了臉，
背轉過光溜溜胴體，叫了聲：「阿姨……」

阿賓的母親拉她一起坐到浴缸邊上，說：「都是女人，害什麼羞？」

嘴上說著，眼睛卻將鈺慧的每一吋肌膚都細細的看過，鈺慧更是小臉紅得
通透，阿賓的母親也不禁稱讚說：「真美啊！鈺慧。」

鈺慧說：「阿姨也很美啊！」

「哪裡，」阿賓的母親脫去她的內衣褲，說：「都老了！」

「怎麼會呢！阿姨還很年輕！」

「怎麼比也比不過妳們少女的體態啊！來……」她舀了一瓢水，試了試溫
度：「我幫妳擦身體！」

「阿姨，我自己來！」

阿賓的母親已經將水淋在鈺慧身上，取了香皂，在她的背上塗著：「沒關
係，不過等一下妳也要替我洗哦！」

鈺慧乖乖的讓她將背後抹滿香皂，阿賓的母親搽動了一會兒，雙手穿過腋
下，伸到鈺慧胸口來了。她一手替鈺慧塗著香皂，一手不停的輕揉著，讚美說
：「真結實，鈺慧好豐滿哦！」

鈺慧被摸得又舒服又羞赧，閉起眼睛咬著牙根，不敢說一句話。阿賓的母
親探頭看見她的表情，便將雙掌打平，用掌心磨動起她的乳頭來了。鈺慧哪能
再忍得住，終於「嗯……」的一聲哼出來，阿賓的母親哈哈地笑著說：「讓妳
看看阿姨觀音神掌的厲害！」

鈺慧睜開媚眼，撒嬌的貼到阿賓的母親懷裡，不依的說：「我不來了，阿
姨欺負我！」

阿賓的母親從背後摟著她，雙掌還是在她乳房上搽來搽去，鈺慧再度瞇起
眼睛，喃喃的說：「阿姨……阿姨……」

阿賓的母親一隻手繼續揉著鈺慧的胸，空出另一隻手來，往她的腰間抹去
，又說：「鈺慧啊，妳好細的腰喔，量過嗎？」

「二十二……」鈺慧喘著氣說。

不一會兒，那隻手又再下移，來到小腹，左右的摸個不停，鈺慧則是癢笑
得前仰後合，後來阿賓的母親又說：「鈺慧，來，站起來！」

鈺慧乖乖的站起，阿賓的母親雙手在她的臀上繼續抹上香皂，嘖嘖稱許說
：「腰細臀肥，鈺慧啊，妳媽媽怎麼這麼會生，養出這樣的美人出來？」

鈺慧幾翻折騰，已經被她摸得心慌意亂，也不知道要怎麼回答。她又幫鈺
慧抹著雪白的大腿，粉嫩的小腿，腳踝到腳背，算是她全身敏感度最低的地方
，鈺慧才趁著這個機會喘了口氣。

阿賓的母親又舀起水，幫她把泡沫沖乾淨，然後再拉她坐回懷裡，鈺慧乖
覺的背貼著阿賓母親的胸膛，讓她細細的摸著自己的手臂、肩膀。

「阿賓說妳們認識有半年了？」阿賓的母親突然問。

「是啊！」

「妳們很要好嗎？」

「嗯！」鈺慧答。

「有多好？」她又問。

鈺慧一時間又羞紅了臉，不敢回答。

她重新摸上鈺慧的乳房，而且在小奶頭上捏著，問：「有這麼好嗎？」

鈺慧嬌軟無力，點點頭，半閉著眼睛說：「嗯……」

她一手撈向鈺慧的私處，使鈺慧嚇一跳，她又問：「有這麼好嗎？」

鈺慧自剛才就已經浪得濕滑不堪，阿賓的母親一摸正好滿手都是，鈺慧羞
得要死，阿賓的母親卻將手指在那嫩肉上不停的撫動，鈺慧只能一直呵氣的哼
道：「唔……唔……嗯……嗯……」

「妳還沒回答阿姨。」阿賓的母親追問。

「有……有……啊……啊……阿姨……哦……」

阿賓的母親伸起中指，慢慢滑進鈺慧的穴兒裡面，鈺慧更是騷得兇了。

「有什麼？」阿賓的母親不死心。

「阿姨……哦……哦……阿姨……唔……唔……鈺慧……有……有和阿賓
好……有這麼好……啊……」

那中指終於全軍覆沒，阿賓的母親緩緩的將它抽出，又緩緩的再度深入，
她又問：「還有這麼好嗎？」

鈺慧說什麼也受不了了，浪得直發抖，說：「有……有……阿姨……啊…
…好舒服啊……哎呀……好阿姨……啊……」

阿賓的母親說：「既然妳和阿賓這麼好，就不能再叫我阿姨了，要叫媽！」

「啊……媽……媽……好媽媽……哦……真舒服……媽……再快一點……
哦……對……啊……啊……」

阿賓的母親熟練的抽送著手指，還用指端在鈺慧裡面的肉褶子上磨動，鈺
慧都快美翻了，雙手緊抓著阿賓的母親的手腕，不停的浪叫：「媽……媽……
好美啊……好舒服……啊……哎呦……哎……啊……我……我不行了……媽呀
……我真的不行了……啊……啊……」

忽然一股熱潮從陰戶噴出，她真的高潮了。阿賓的母親停下手指，讓它留
在穴內，感受著鈺慧穴兒的抽搐。

鈺慧滿足的伏在阿賓母親的懷裡，喊了聲：「媽……」

阿賓的母親扶起她的頭，憐愛的在她臉上撫摸著，說：「鈺慧真乖！」

鈺慧就這樣躺了半天，才恢復力氣。她從阿賓母親的懷中爬起來坐好，對
自己的騷浪正又覺得丟臉，不曉得要說些什麼。阿賓的母親說：「來，換妳幫
媽洗洗。」

「好的！」她連聲答應。

阿賓的母親將香皂遞給她，讓她替自己塗抹起來。

阿賓的母親雖然四十餘歲，但是家裡富裕，所以保養的好，身材固然不能
和鈺慧這樣年紀的女孩相比，但是依然該大的大該小的小，而且帶著成熟的韻
味。

鈺慧也藉著香皂泡沫在她乳房上揉著，鈺慧邊抹邊說：「媽的胸部也很大
啊！」

「是嗎？」她低頭看著說：「可惜都有點鬆了，這裡又黑黑的，不像妳是
漂亮的粉紅色……」

「可是還是很美很誘人啊！」鈺慧反對的說。

「有什麼用，又沒有人來享受！」

「咦？」鈺慧訝異著。

「阿賓的父親過世後，我就沒有過男人！」

「媽媽沒有男朋友啊？」鈺慧問，阿賓的母親笑著搖搖頭。

「媽……」鈺慧不禁替她難過。

「傻孩子，」她笑著：「我都不在意了，妳傷什麼心？」

鈺慧搖搖頭，阿賓的母親又神秘的說：「妳等一等，給妳看媽的秘密！」

她站起來，也沒沖掉泡沫，抽過一條浴巾將身體隨便圍著，跑回臥室，不
一會兒又跑回來，手上多了一根長長的乳白色塑膠棒子，她遞給鈺慧，鈺慧接
過來看了看，不知道是什麼東西。

「這就是媽的男朋友……」阿賓的母親壓低聲音說。

「啊！」鈺慧恍然大悟，訝異無比，呆呆的端詳著那根塑膠棒子。

「我示範給妳看！」

阿賓的母親將棒子取過，褪掉浴巾，要鈺慧泡到澡缸裡，自己則坐在澡缸
邊上，大喇喇地張開兩腿，正面對著鈺慧，露出肥滋滋的陰戶，她轉過棒子圓
圓的那一頭，在那陰戶口磨蹭著，適才她愛撫鈺慧的時候，自己便也濕了，所
以現在只一稍稍用力，便插進去了一截。

鈺慧驚奇不已，看著阿賓的母親逐漸將塑膠棒吞進她的穴中，最後好像插
到底了，她呼出一口氣來，然後慢慢又將棒子抽出，那棒子上沾滿了黏黏的液
體。她拔出來之後又插進去，如此重覆的模仿雞巴插穴，而且越抽越快。

「啊……啊……鈺慧……認識媽……的……男朋友了嗎……」

「媽媽很舒服嗎？」鈺慧好奇的問。

「喔……喔……當然……舒服……哦……」

阿賓的母親皺起眉頭，嘴兒再也合攏不上，不停的叫出一些沒有意義的聲
音，那穴兒也「噗唧！噗唧！」的交響著。

「啊……啊……好美……哎呀……啊……鈺慧……鈺慧……」

「媽……」鈺慧答應著。

「鈺慧……啊……乖……快……快吃媽的奶……啊……啊……」

鈺慧不趕怠慢，連忙張嘴含住阿賓母親的乳頭，跟著又吸又吮，並且聰明
的舉一反三，抱著她揉起她的另一隻乳房，她非常滿意，偏過頭和鈺慧靠在一
起，也吻著鈺慧的耳朵。

這下連鈺慧也哆嗦起來，倆個人同聲呻吟，淫態十足。

「唔……唔……」鈺慧嘴巴含著乳頭，說不出話來。

「哦……哦……」阿賓的母親則騷浪得兇，喊聲越來越高：「乖……鈺慧
……吃得真好……好媳婦……乖女兒……啊……啊……美死媽了……爽壞了…
…啊……媽……平常好寂寞……有妳真好……啊……啊……哎呀……哎呀……
媽要來了……嗯……嗯……抱緊媽……啊……來了……來了……啊……」

她終於高潮了，大屁股不停的向前挺，讓假雞巴再插得更深，鈺慧發現她
的身體變的遲緩僵直，抖了幾十秒鐘，突然軟癱下來，鈺慧連忙將她抱住，她
埋首在鈺慧的大乳房上，傻傻的笑著。

「鈺惠……媽漂亮嗎……？」

「美極了！」鈺慧由衷的說。

後來，這個澡終於洗好，準婆媳倆親親熱熱的上床睡覺，睡的甜極了。

鈺慧早上醒來，阿賓的母親已經不在床上，她迷糊的走到客廳，阿賓在那
裡看報紙，她問：「媽呢？」

「媽？」阿賓懷疑著。

「我是說阿姨……」鈺慧突然清醒，急忙更正。

阿賓將她拉進懷裡，說：「你還真會哄大人，已經叫媽了啊！」

鈺慧順勢抱著他，說：「是媽要我叫的！」

「她上市場去了，才剛走……」阿賓說：「所以……我們來親熱吧！」

說著將她抱倒在沙發上，在她身上到處摸索，搔得鈺慧呵呵笑個不停，她
其實也不想反抗，邊玩鬧著邊讓阿賓脫去她的衣服，阿賓昨晚沒能成好事，今
晨非爽個夠不可，三兩下將鈺慧和自己都脫去下身內外褲，早晨的雞巴正挺硬
得沒處發洩，他讓鈺慧跪在沙發上，雞巴找到位置，一插而入。

「哦……」鈺慧吐出浪語。

阿賓一上來就狠狠的插，不斷發出肉貼肉的「啪！啪！」聲，鈺慧在男友
家的客廳覺得特別刺激，她又是很容易有感覺的人，三兩下就高潮了一次。

「啊……啊……好好哦……」她高聲的叫著。

阿賓十分賣力，為愛人鞠躬盡悴，大雞巴深入淺出，抽得飛快。

「好哥……插死妹妹……啊……又來了……啊……啊……」

阿賓被鈺慧夾得舒服，不再壓抑，讓雞巴盡情的累積快感，總算推上的頂
點，他仰天長嘯，抵緊花心，也射了。

倆人一起抱著躺在沙發上，鈺慧告訴阿賓一個好消息。

「媽說以後幾天，我們都可以一起睡。」

「真的？！」

阿賓不得不對這個美麗的女友佩服起來，才一個晚上便將母親打點得服服
貼貼，連這種事都能讓母親答應，於是快樂得不停親鈺慧。

後來幾天，阿賓果然和鈺慧夜夜春宵，直到真的要回學校的前一個晚上，
鈺慧又說要去和阿賓的母親睡，阿賓的母親自然很高興與她貼心，兩個女人便
又過了一個沒有男人的愉快夜晚。

阿賓的母親並且將那假雞巴借給鈺慧試試，鈺慧弄了半天老是學不會，她
將它還給阿賓的母親，說：「還是阿賓比較好！」

倆人嘻嘻哈哈的真如親母女一樣，鈺慧承諾，只要放假有空，都會和阿賓
回來看媽媽。










