



少年阿賓(十三)鑰匙遊戲

創作者：Ben
創作完成日：1998.11.12(台灣．孫文誕辰紀念)


阿賓的母親終於答應給他買一部新摩托車，其實這還一大半是看在鈺慧的
面子上。阿賓去車行選了一部YAMAHA135cc的跑車，此後這部車就是他和鈺
慧約會的交通工具了。

春天剛來的時候，天氣還很涼，這一天下午的微積分講師突然請假調課，
有的學生聽說老師不能來就離開走掉了，阿賓和幾個同學反正沒事，就留在教
室聊天，後來有人建議去淡水玩，馬上就得到附議支持。現場點了點人頭，總
共六男四女，剛好有五部摩托車。

「怎麼搭載呢？」有人問。

「丟鑰匙來分配吧！」另外有人提議。

大家一陣哄笑，傳言中，只有聽過加工區的男女工出去郊遊時玩這種鑰匙
遊戲，他們都覺得有趣，有摩托車的人就把鑰匙交出來，由一個人集中丟撒在
桌上，沒有車的人就去抽。

阿賓的車鑰匙被一個叫廖依姈的女生抽到，她嗲聲嗲氣的問：「這是誰的
？這是誰的？」

阿賓只好出面認領。

那依姈騷騷的，穿著很時髦，像今天她便穿著有鬆緊效果的貼身褲，把個
頂翹的屁股都表露無遺，使男生的眼光老是在那屁股上流連。但是她人也真的
長得是很漂亮，鵝蛋臉，米粉頭，明亮的眼睛會電人，說起話細聲細氣的，會
讓人骨頭發酥，前凸後翹曲線玲瓏，著實有發騷的本錢。

許多男同學都不免羨慕起阿賓來了。

大夥兒分別去取車，約定十分鐘之後在學校大門口集合。阿賓帶著依姈到
停車位騎車，依姈一看見那輛摩托車驚訝的說：「好大的車啊！」

阿賓先跨坐上去，這車是為了長途高速設計的，把手比較低，所以駕駛人
必須略為彎腰。阿賓坐好後，依姈也跨上去，那後座有點翹，所以當她環手攬
住阿賓的腰時，自然不可避免的將整個人都伏到阿賓身後，依姈也不介意，甚
至連頭都乾脆貼在阿賓背上。

他們騎到門口，大家已經等在那裡。有人帶頭呼嘯一聲，便紛紛馳騁而去。

阿賓卻好整以暇，脫掉身上的過腰外套，反穿到前面當成圍兜一樣，可以
比較擋風。這外套是羊毛料，還有厚厚的內裡，連依姈都感覺到被圍住的手十
分溫暖。

阿賓吩附依姈坐好，換過排檔，轉動油門，車子疾衝而去，不一會兒他們
就趕上先走的人了。第一個被追上的是阿吉，他騎著一部舊90cc的SUZUKI，
載著另外一個女生，阿賓輕易的就越過他，依姈回頭朝他們招手，阿吉一臉羨
慕，既羨慕阿賓的新車，也羨慕他能載到依姈。

阿賓逐一追趕過每一部車，依姈興奮極了，不停的哇哇叫著。沒多久，她
們便把其他人都遠遠的拋在身後，這時到了大度路，路面又長又直，阿賓加重
油門，摩托車便狂飆起來，90、100、110、120，車子不斷的加速，直奔到時速
超過每小時150公里，依姈已經不敢叫了，害怕的閉眼縮頭，躲在阿賓背後，大
度路終於走完，阿賓才恢復一般的速度。

「過不過癮？」阿賓大聲問。

「過癮！」依姈也大聲回答。

他們繼續騎著，因為已經見不到同學，逐漸無聊起來。依姈的手閒來無事
，就在阿賓的胸膛上摸著，說：「阿賓你真強壯！」

阿賓說：「妳別癢我，等下我們都摔倒。」

「呵呵，男生也怕癢嗎？」說著還故意搔來搔去。

阿賓連忙停下車來，隔著外套執住她的手，求饒說：「姑奶奶，我怕妳就
是，別癢我了！」

依姈笑得開心，說：「好啦！好啦！不癢你就是。」

阿賓繼續騎動，依姈雙手捂住阿賓的胸說：「摟著可以嗎？」

阿賓說可以，過了不到五分鐘，這騷依姈又在摸阿賓的胸說：「阿賓，你
的胸真大，恐怕還比我的大！」

依姈的胸部的確也不小，她一開始坐上車，摟住阿賓的時候，阿賓從背部
受到擠壓的感覺，就知道依姈是隻大哺乳動物。

阿賓故意說：「妳的胸部大嗎？」

依姈這可不依了，故意在他背上將那兩團軟軟而有彈性的肉球磨動起來，
問說：「你說大不大？」

「呵！呵！」阿賓說：「妳真大膽，這不是便宜了我嗎？」

「沒關係！我會要回來！」說著她用尖尖的指甲，隔著衣服去摳阿賓的乳
頭。

依姈東摸西摸，反正外套遮著，別人也看不到，可憐阿賓被摸得都上火了
，依姈還問：「舒不舒服？」

阿賓罵道：「妳這小騷包……」

依姈任由他罵，一副自得其樂的樣子，摸著摸著，忽然往下抓了一把，驚
奇的說：「好硬啊……」

阿賓窘死了，生氣的說：「妳以為是誰弄硬的？！」

依姈還在他褲檔上面直摸，說：「可憐……可憐……」

阿賓沒好氣的說：「妳讓我專心騎車好不好！」

「不好！」依姈卻說：「你騎你的車，別管我嘛！」

阿賓是不想管，可是依姈得寸進尺，居然在解他的拉鍊。阿賓擔心萬一在
路上出醜就難看了，哀求她停下來，依姈理都不理他，伸手到內褲去掏了一陣
，找到雞巴拿出來了。

「這麼大啊！」依姈這次是真的吃驚：「你是超人嗎？」

「我會被妳害死……」阿賓說。

依姈沒辦法看到雞巴的真面目，只能用手去體會，她高興起來：「哈！哈
！我在瞎子摸象……這是……象像一條蟒蛇……象像一隻麥克風……哈！哈！」

她自己玩得不亦樂乎，可苦了阿賓。這摩托車因為要彎腰來騎，兩顆倒霉
的蛋已經被壓得有點麻痛，現在雞巴又被拿出來蹂躪，阿賓只好一直求饒。

依姈又想起一個著名的笑話，她說：「喂！阿賓！你的把柄現在在我的手
裡！」

阿賓苦著臉說：「妳要嘛乾脆把我弄死，別將我玩得半死不活的。」

依姈聽他說得可憐，便說：「好！同情你，日後可別忘了大恩人哦！」

說著運起右手，為阿賓套動起來。

摩托車風馳電掣的奔著，依姈一邊套著雞巴，一邊摸著阿賓的乳頭，這次
她很溫柔，讓阿賓覺得很舒服，她越撂越有勁，阿賓也越騎越快。可惜的是因
為阿賓的姿勢，所以她只能套到前半段，不過那也夠阿賓舒服的了。

依姈的手兒小小嫩嫩的，滑過阿賓的龜頭時阿賓的雞巴都會輕輕抖一下，
她知道這樣會讓阿賓很快樂，便重複的做著。

逐漸地，阿賓覺得喜悅的累積已經到了顛峰，恐怕隨時就要爆發出來，剛
好已經快騎到到淡水了，他們遇到一個紅燈，阿賓將車停下來，坐直身體，反
手摟住依姈的屁股，依姈這時可以把整根雞巴套到底，連忙急抽了幾下，又對
阿賓小聲說：「美不美啊……？改天妹妹舔舔妳……」

那浪聲浪語使得阿賓終於忍無可忍，龜頭猛然暴脹，依姈聽他呼吸便知道
他要完了，右手依然搓動雞巴，左手手掌攤開蓋住龜頭，阿賓輕嘆了一聲，便
將濃精噴在她的掌心上了。

紅燈已經變綠，他們卻依然還停在停車線上，依姈縮回左掌，拿到嘴上舔
著精液，這妞兒真的是又浪又可愛。她還伸到阿賓面前，說：「分你吃！」

阿賓連忙稱謝推辭，她又「咯咯」的笑個不停。她吃乾淨了阿賓的陽精，
幫他收回雞巴，他們才又上路。

這回阿賓故意騎得很慢，好讓同學們趕上來，過了一會兒，其他四部車才
陸續追到。到齊之後，他們便到街上吃魚丸買鐵蛋。阿賓還準備了一些打算給
鈺慧吃，依姈吃醋的說：「哪天你也對我這麼好？」

阿賓只好再多買一份讓她帶著走。

後來他們租了五部協力車，騎到海邊去玩，一夥人又吵又鬧很開心，可惜
天氣還冷，沒能下水。等參觀過紅毛城，有人說要待會兒看落日，可是阿賓想
回去了，他晚上和鈺慧還有約會。阿吉和他載來的女孩子也想走，於是他們就
兵分兩路，看落日的看落日，回家的回家。

依姈雖然晚上沒事，但是她既然是搭阿賓的車來的，自然也要和他回去。
他們四人還了協力車，去取各自的摩托車，阿吉突然跑過來，說想交換阿賓的
新車騎騎看。阿賓將車借給他，他高興的跨上去，又叫那女孩也坐上來。阿賓
問說：「這種車你會騎嗎？」

「有什麼不一樣？」阿吉問。

「這是往復檔，一檔下踩，二三檔以後要往回勾……」阿賓示範給他看。

「一共幾檔？四檔？五檔？」阿吉又問。

「六檔！」

阿吉伸伸舌頭，又商量著說：「我騎回去，明天上課再跟你換回來好不好
？」

阿賓慷慨的答應他，阿吉生疏的發動了車子，騎走了。

阿賓將阿吉的SUZUKI推過來，依姈說：「這種小車我會騎，我載你！」

阿賓將外套又脫下來，讓依姈像他剛才騎來的時候一樣反穿好保暖，依姈
滿意的在他頰上親了一下。

她騎上車，阿賓坐在後面，不客氣的摟起她的腰，讓她載走。等騎出了淡
水鎮，阿賓將下顎擺在依姈肩上，移動手掌去摸她的乳房。

「幹嘛？報仇啊？！」依姈回給他一個媚眼。

「哪敢！我是疼疼妳嘛！」阿賓說。

依姈也沒反對，就讓他摸著，依姈上身穿的是一件黑色高領毛衣，使得乳
房摸起來軟軟滑滑的十分舒服。阿賓外面摸不夠，就伸到裡面去了，這對奶子
肉呼呼的，手感十分好。

再過了一會兒，阿賓嫌那內衣礙事，挪手到她背後要解扣子，依姈急著說
：「別脫，我這件是無肩帶的。」

阿賓一聽，那更非脫不可，將扣子一解，手一抽，便把那胸罩取出來了。
阿賓順手將它收進外套口袋，再伸回毛衣裡，八爪魚一樣的捉摸起大乳房。

依姈被摸得舒服，邊騎著車邊「嗯……嗯……」出聲。阿賓又去捏那兩顆
小葡萄，依姈哼得更大聲了，阿賓怕她手發抖，便停下動作，手掌回到毛衣外
面按在乳房上，隔著衣服摸。

但是這樣畢竟隔鞋搔癢，沒多久阿賓又不規矩起來，而且目標往下移，他
伸手在依姈的大腿內側輕撫著，然後逐漸移到陰戶上面來。雖然隔著緊身褲，
那肥突的陰阜入手的感覺還是很逼真，既飽滿又有彈性，摸得依姈一直悸動，
而且放慢了速度，把車騎得東倒西歪。

阿賓摸來摸去，覺得摸出一點水來，知道她已浪得不可開交。

他索性將手穿進她的褲頭，那緊身褲是伸縮布料，一插便進，阿賓遇到內
褲之後，也順便侵入，於是一隻毛絨絨的陰戶便落入手中了。阿賓摸到她旺盛
的分泌，早就氾濫成災，他說：「妳尿褲子了！」

依姈生氣的捏了他大腿一把，他伸出指頭在陰唇上劃著，忽然想起剛才依
姈說的那個笑話，就在她耳邊說：「小騷包，妳的漏洞我也摸得一清二楚！」

阿賓除了摸她陰戶之外，又去吃她耳珠子，依姈全身痠軟，無力的停下車
來，阿賓催她再走，她嘟起嘴唇說：「我會撞車。」

阿賓一邊挖著她的陰戶，一邊想這樣停著也不是辦法，底下雞巴更是漲得
有點受不了，就問依姈說：「我們找個地方作愛好不好？」

依姈正閉著眼睛享受，同意的點點頭，阿賓四處環顧，這裡前不著村後不
著店的，真是為難。阿賓縮回搗蛋的手，要依姈坐到後面，他騎動摩拖車，轉
進路旁小坡的產業道路。

他走了一段之後，已經離公路有點遠了，兩旁都是果園，他將車騎進果園
裡面，停下車將腳架撐起。他們轉身抱在一起，深吻起來。阿賓和她相互愛撫
到現在，才第一次對嘴接吻，兩人吸得又狠又兇，難分難捨。

阿賓伸手要再去摸她乳房，依姈卻迫不及待了，她媚眼惺忪，渴望的說：
「賓，給我……我現在就要！」

阿賓怕她浪壞了，左右確認了一下沒人，便脫掉她的緊身褲和內褲，白玉
一般的屁股和身上的黑毛衣形成強烈對比。阿賓來不及欣賞，也脫掉自己的內
外褲，先坐在車墊上，再讓依姈面對面分開腿坐到他的腿上，陽具正好挺硬在
門口，兩人同時一用力，整天緣慳一面的穴兒雞巴，就緊密的相認了。

「啊……賓……真好……你……好硬……好長啊……」

這樣的體位，阿賓只能捧著依姈挺動她的屁股，他抓著她的臀肉，用力的
上下拋動，依姈以前沒被這樣大的雞巴插過，真是浪個不停，四肢緊緊纏住阿
賓，只希望能就這樣幹一輩子。

「喔……喔……阿賓……哥哥……你好棒啊……怎麼能插……到這麼……
深……我……啊……從沒……哎呀……被人幹到……嗯……嗯……這樣深過…
…好舒服啊……好舒服……喔……喔……」

「騷貨……插死妳好不好……？」

「好……插死我……我願意……啊……啊……每次……都頂到心口呢……
啊……好棒啊……好棒的阿賓……好棒的雞巴喲……嗯……嗯……」

「看妳以後還浪不浪……」

「還要浪……要浪……要又騷又浪……啊……啊……讓哥哥再來幹我……
啊……啊……我美死了……喔……」

阿賓埋頭苦幹，依姈則浪叫著閉眼享受，沒想到有人來到附近。

「喂！你們在作什麼？」遠遠的地方有人喊。

阿賓轉頭看去，大約五十公尺外有一個胖胖黑黑的歐巴桑，農婦打扮，在
那裡叫嚷著。阿賓和依姈對望了一眼，同時互相說：「別理她！」

又再辦起自己的事來。

「好哥……再用力……妹妹不怕……啊……你真好……我為什麼這麼晚…
…啊……才和你好……哦……你為什麼不……啊……早點來幹妹妹……啊……
好深……好美……插死人了……啊……啊……」

那農婦見他們兩人無動於衷，便大聲罵起來了。依姈故意騷浪的呻吟著，
那婦人罵得更兇了，什麼「不見笑！」、「破少年！」、「奧Bar！」等等，
依姈搖著屁股說：「沒關係……反正閩南語我聽不懂……」

阿賓差點笑出來。

那婦人罵了半天，卻不敢過來，也沒有走，只是一直罵著。阿賓見除了她
之外，不像有其他人，便放心的繼續作愛。

依姈真是天生浪貨，因為有人看，越叫越高興：「哎呦……好舒服啊……
哥哥太棒了……我……越來……越……痠……啊……一定要糟了……哥哥……
快點……再快點……喔……喔……」

她是真的很爽，終於放開喉嚨叫了一聲：「啊……死了啦……」

依姈腰兒曲成弓形，人直往後仰，高潮了。

阿賓因為那婦人還在旁邊，無心戀戰，讓依姈伏在他胸前休息了一下，吻
了吻她的額頭，便催她穿回褲子。依姈可惜的看著那還硬硬的雞巴，痴情的問
：「哥哥什麼時候再幹我？」

阿賓穿上褲子，笑著說：「我們天天一起上課，隨時都能奉陪，下次一定
要肏到妳求饒！」

「最好是真的，」依姈穿好緊身褲，也笑著說：「內衣還我！」

阿賓才醒起那無肩帶胸罩還在口袋，於是拿出來讓她穿回去。等兩人穿好
衣服，那婦人還不死心遠遠的罵著，他們不睬她，騎車走了。

路上依姈滿足的緊擁著阿賓，天色暗了下來，台北越來越近……










