



少年阿賓(十四)通史課

創作者：
創作完成日：1998.11.14(台灣)


鈺慧去將長髮燙成了一個大波浪的形狀，帶了一點成熟的味道，每一個人
都說她更漂亮了，阿賓尤其是讚不絕口。做完頭髮的第二天中午，鈺慧正要去
吃午飯，在校園裡碰見她們班的班代表郭文強。

「鈺慧，去哪裡？」他問。

這郭文強也是南部來的學生，自己租房間在學校旁邊，離阿賓的公寓並不
遠。

「哇！頭髮不一樣哦……」他又說。

「吃午餐啊！你呢？」鈺慧回答他的問題。

「這麼浪費，漂亮的女生竟然自己去吃午餐，你男朋友呢？」文強問。

「他有事嘛！」

「我陪妳去吃好了！」那文強自告奮勇。

「你還說我，你女朋友呢？」

「她……也有事嘛，別提了，走！我請客好了。」

「好啊。」鈺慧答應著。

其實文強對鈺慧很有好感，美麗的女孩誰不喜歡呢？

因為氣候已經逐漸暖和起來，大家的穿著都開始變得單薄。鈺慧這天穿了
件無袖的小衫，和一條短圓裙，很簡單的打扮，卻也相當富青春氣息。文強既
然要請客就不敢寒酸，他帶鈺慧走進一家比較高級的餐廳，所謂高級也只不過
是對學生而言，他們平時的午餐多半是自助餐就打發了，難得有機會吃餐廳。

文強特意選了二樓有高檔椅背的所謂「雅座」，他讓鈺慧先坐進去，自己
坐在靠走道的這邊。一位穿著緊身短裙的女侍來點餐，鈺慧不好意思點太貴的
東西，要了一份雞腿快餐。

「我也一樣，那就兩份雞腿。」文強說。

那女侍轉身走了，文強還轉頭去看她那搖晃的屁股。不一會兒，她又來擺
餐具，然後又走了，文強還是看個不停。

「大色狼！」鈺慧說：「看我不告訴你女朋友！」

「別提她了」文強說。

「你們……又吵架了？」鈺慧問。她知道文強和他女朋友是很要好，可是
常常吵架，一對歡喜冤家。

文強只是苦笑：「算了！不要談她，還有妳這位大美女陪我吃飯啊！」

「少來了！」鈺慧嗔道。

餐點送上來了，鈺慧看著餐盤嘟起小嘴：「怎麼雞腿是整支沒切開的？」

文強說：「沒關係，反正整支啃比較有味道。」

鈺慧也沒辦法，就只有這樣吃了。她們邊吃邊聊，因為是同鄉所以很有話
題，談得相當愉快。文強抓起雞腿一口口啃著，鈺慧也學他，覺得非常有趣。
文強連骨都吃得乾乾淨淨，還捨不得的將手指上的油脂都津津有味的吮著。

鈺慧笑著罵說：「你別饞了，多丟臉啊！」

文強說：「妳不知道嗎？人類之所以生十隻手指頭，就是為了吃完飯可以
回味十次，Understand？」

鈺慧說：「我聽你亂講，哪！我的也讓你回味好了！」

說完放下腿骨，將左手作戲的伸到他面前，文強也開玩笑的張嘴就吃。鈺
慧沒想到他會真的來吃，文強也沒想到她竟然不縮手回去，於是鈺慧的食指就
被文強含住了。文強假戲真作，雙唇將她那食指從指跟到指間來回吮了幾次，
然後換成中指，如法炮製著。

鈺慧的指頭才一被含住，奇異的感覺馬上傳遍全身，通體起了雞皮疙瘩。
等文強又逐指的來回吸吮，她幾乎痠軟得坐不住了。

文強一邊吮著，一邊觀察她的反應，鈺慧臉上表情時而凝結，時而恍惚，
左手顫巍巍的在發抖，他於是輕輕將她的手掌執住，更認真的去吃，左手吃完
，再去拿她的右手，鈺慧任他自由取用，也不掙扎。

文強溫柔的用舌頭在鈺慧的指肉上舔著，鈺慧的呼吸和心跳一樣的紊亂，
她不知道指頭給男人吸吮會這麼酥美，阿賓都不曾這樣對待她。文強終於吃完
了，鈺慧茫然的看著他，他就將她摟進懷裡。

鈺慧順從的靠到文強身上，頭枕在他的肩膀，手攬住他的腰，卻說：「我
們……不能這樣……」

文強低頭吻她的腮，她反而轉頭和他對嘴，香舌吐進文強嘴裡，相互深吻
起來。文強知道她口是心非，輕囓著她的舌，在她舌尖的敏感位置挑逗不停，
鈺慧嘴巴忙著，鼻子哼起「嗯……嗯……」的曲調。

文強用手在鈺慧的額頭、眼瞼、鼻尖和臉頰到處摸著，他抽空離開鈺慧的
小嘴說：「鈺慧，妳的皮膚真細。」

鈺慧攀著他的後頸，著急的將他的嘴按回自己的唇上，以繼續被中斷的吻
，直親到倆人呼吸混濁，才分離開來。文強還記得他剛剛所讚美著的細嫩肌膚
，便用唇舌去到她的頰上體會，從她的臉側吻到頸背，再吻回顎下，鈺慧被親
得騷癢難當，一直「呃……呃……」的輕嘆。

文強同時用手在她的腰間摸索，鈺慧被呵笑起來，出手制止，文強反而將
她的手緊緊握住，不住憐惜的揉動。後來他又將手移到她的小手臂，很輕很輕
的搔過鈺慧的汗毛，摸得鈺慧連頭皮都發麻。這時文強又去吻鈺慧的耳朵，伸
舌在她的耳殼上舔著，發出細微的「嘖嘖」聲響，可是這對鈺慧來說卻是恐怖
的美感，她「啊……」了出來，雙眼直翻白。

文強的手往上漫游，鑽到鈺慧的腋下，還頑皮的抽動她稀疏的腋毛，鈺慧
扭轉上半身抗議，大乳房於是在文強的胸膛上磨蹭。他見鈺慧對腋下敏感，更
扶起她的手臂，彎身用嘴去吻，弄得鈺慧又是咯咯浪笑。

文強的嘴湊在鈺慧的腋下，聞著她充滿誘惑的體味，實在太迷人了。鈺慧
被舔得既舒服又難過，閉眼靠在他的背上，無力的喘著。

文強實在太溫柔了，讓鈺慧越陷越深，無法自拔。他和阿賓不一樣的是，
阿賓像隻強勁有力的豹，文強卻是隻貼心的貓。

文強現在抬起了頭，將鈺慧抱進懷裡，雙手手掌摟著她的胸部，緩慢的揉
動。他在她耳邊說：「鈺慧，妳好大啊！」

鈺慧驕傲的問說：「喜歡嗎？你女朋友有沒有這麼大？」

文強笑起來：「她只有小籠包那樣子而已。」

文強在衣服外邊摸著覺得不滿足，右手從鈺慧的袖縫匍匐而行，乳罩剛好
阻擋在那兒，文強的手指略一鑽營，便也穿了進去，袖口的空間不夠大，文強
有一點點辛苦，可是他還是很認真的要攻占到鈺慧的頂峰，他努力的向前擠，
食指和中指終於夾到了鈺慧的乳尖。

鈺慧小小的乳尖真是可愛，剛開始，那雞頭肉還軟呼呼的只有一點點，沒
多久就在他的指縫間硬挺起來，文強越捏越有興味，鈺慧被揉的招架不住，直
哼著：「噢……噢……」

這時忽然座位後面傳來腳步聲，原來是那個女服務生。文強趕忙抽手坐正
，鈺慧故作鎮靜的撩了撩頭髮。

「倆位還用嗎？」意思是說她要收餐盤了。

文強攤一攤手請她收走，她又問：「請問餐後用什麼飲料？」

文強讓鈺慧點，她要了兩杯冰紅茶。等那女侍走開，鈺慧看了一下錶，說
：「哎呀！快上課了！」

「這種課妳有在上嗎？」文強問。

原來下午的兩堂是中國通史，教師是一位老得離譜的老先生，上課只會坐
在講桌後面，低著頭看課文照本宣科，所以同學十之八九都翹他的課，可是文
強是班代表，要負責點名所以才不得不去上。

鈺慧說：「當然啦！我從不翹課。」

他們匆匆喝了紅茶，文強付過帳，便一起回學校去。畢竟他們各自有男女
朋友，在校園裡面可不能走得親熱，只是像普通同學般邊走邊談話，進了教室
以後，他們選了最後面的角落，搬過椅子並肩坐著。這教室在建築物的最頂上
，現在的時間只有他們班在這層樓有課，很安靜。

老教授進來了，教室裡只有三兩隻貓，他一點也不在乎，坐好位置攤開課
本，如舊的讀起來了。僅有的那幾個學生也不是在聽課，他們各有事情做著，
看小說的看小說，聊天的聊天，睡覺的睡覺，大夥兒各行其是。

鈺慧雖然不翹課，並不表示她就是認真上課，她從提包取出一部隨身聽，
笑著遞給文強一顆耳機，自己耳上塞了一顆，閉眼聽起音樂來了。

文強看大家都只著顧自己，不會有人注意到她們這邊，就坐近鈺慧，伸手
攬她的腰，另一手放到鈺慧的膝蓋上，輕佻的撫著。

鈺慧依然閉眼假裝沒事，文強知道她已默許，就開始移動手掌，伸進裙裡
在她大腿內側徘徊不去。鈺慧的腿兒又嫩又細，摸起來彼此都覺的很舒服，而
他真的也十分有耐心，不急著去突襲她的要緊堡壘，只在兩腿間重複的往來。
許久許久，他才慢慢挪動到接近鈺慧的腿根，都還沒真正接觸，他已經感到一
股急躁的熱氣，當他手指終於碰到軟綿綿的阻礙時，那裡早是一片潮濕。

文強看看鈺慧，她還是閉著眼，只是臉上飛起一大片紅霞，她當然知道自
己羞人的反應，其實剛才在餐廳時，她就已經濕得不像樣了。

文強隔著三角褲，在豐盈的肉丘上摸來摸去，鈺慧則乖乖的享受著。後來
文強小心翼翼的將她一條腿架跨到自己的腿上，讓鈺慧的門戶張得大開，鈺慧
警覺的睜眼看了一下，見老師同學都沒人注意，才又閉上眼睛。

文強這回可摸得徹底，他將手指穿進三角褲腳，一下子就佔領了鈺慧的陰
戶。鈺慧的水份豐沛得令他吃驚，那浪水又熱又滑，馬上就將他的手指浸得濕
透，但她現在臉上所偽裝的表情卻是嫻雅淑德，真是一點都不相符。

他用中指輕觸著鈺慧的陰唇，有節奏的上下滑動，很快的那兩片軟肉就自
動的張開了，他又伸得更進去一些，鈺慧已經開始難過起來，屁股有時候會快
速的縮動一下，顯然被摸得相當刺激。

文強的手指流連了半天，故意不去摸她的陰蒂，只在那週圍踱來踱去，鈺
慧想要卻不敢告訴他，咬著牙皺起眉頭，文強知道她動情得厲害，食指一抹，
按到那小肉芽上面，揉動起來。

鈺慧真的想要大聲叫出來，她先是呆呆的張開嘴，然後失神的甩著頭，最
後趴到桌上在抽噎不已，可是真正的麻煩還在後面，文強中指一滑，沒有阻礙
順利的插進她的小穴裡了。鈺慧趕快摀著嘴，害怕發出淫聲被人聽見，文強運
指如神，招招都囓咬著鈺慧的神經，把她整得既快樂又艱苦。

面對這麼強烈的愛撫，鈺慧是撐不了多久的，她屁股肉不停的收縮，穴兒
前挺，好讓文強的中指可以整根插盡，文強明白她已經浪極，便努力的為她服
務著，終於鈺慧一陣顫抖，發出悶悶的「唔……唔……」聲，文強覺得手上噴
來大量的液體，知道她高潮了。

文強停止食指的蠕動，將中指留在穴內，讓她享受事後的充實。鈺慧伏在
課桌上喘氣噓噓，半睜著眼睛，滿臉騷態。

文強替她將腿放好，把嘴巴貼在她耳邊說了幾句話，鈺慧便吃吃的笑起來。

這時正好下課鐘響，鈺慧飛了個媚眼給他，說要去上一下洗手間，快樂的
跑開了。文強看著她的身影，暗忖一聲：「好騷娘兒！」

十分鐘過去，上課鐘又響起，鈺慧才慢吞吞的進來坐好。文強問：「上廁
所都要那麼久？」

鈺慧說：「全是被你弄的……不用擦乾淨嗎？」

「擦它作什麼，反正等一下又要濕。」文強說。

鈺慧白了他一眼，啐說：「死相！」

原來剛剛文強就是在她的耳朵旁告訴她說還想舔她的陰戶，鈺慧光想著這
件事就已經又騷浪起來。

文強並不心急，他等老師又喃喃的唸起課本，同學們都昏昏沉沉的時候，
才偷偷的縮身溜到鈺慧桌下，輕輕掰開鈺慧的雙腿，將頭埋在她的小圓裙裡。
鈺慧看他真的來，警張的盯著前面的老師和同學，怕有人回頭瞧見。

文強躲在鈺慧的裙內，清楚的觀察她張開的大腿深處，白色的絲質內褲濕
了一大片，連稀稀的陰毛都貼現出來。陰戶位置上的軟布因為有雙層，看不透
裡面的真相，但是那脹卜隆起的樣子，更令人暇思不已。

他伸手將她褲頭提住，往下要拉，鈺慧原先不肯，又擰不過他，只好輕輕
抬起屁股，讓他順利的將內褲褪下，文強將那褲子完全脫下，遞給鈺慧拿在手
裡，趕快又將頭埋進鈺慧胯間。

這次他就可以完整的端詳鈺慧的真實面貌。鈺慧有整齊而不濃密的毛髮，
淡粉紅色的陰唇，小小的一點尖尖的陰蒂從夾縫中吐出來，底下的穴兒因為剛
才的舒服而有一些張開，可以看見紅紅的穴肉，穴口都是黏黏的浪水。整個陰
阜豐饒肥沃，像一隻肉色的包子。

文強伸出舌頭，首先在穴口舔了舔鈺慧的浪水，騷騷腥腥的，鈺慧猛震了
一下，他便大口大口的吃起來。

鈺慧被他弄得舒服，但是教室裡又不能讓她躺下來享受，便將屁股往前挪
，板凳坐三分之一，好給文強可以將她的浪穴整個吃到。

文強越吃越香，整條舌頭幾乎全鑽進鈺慧的身體裡面，鈺慧美得要命，穴
兒肉緊緊的收縮，文強便將舌頭充當起雞巴不停的進出，只是無法像真雞巴那
樣快速的抽動，縱然如此，鈺慧渾身上下還是無處不痠麻，就想睡下來樂個過
癮，可是文強躲在自己的穴前舔得認真，她有義務要擔負警戒掩護的任務，於
是她雙手托腮，媚惑著雙眼，撐在桌上偷偷短喘大氣。

文強舔夠了穴兒，又去欺負那小豆豆，舌尖忙碌的挑釁，害得那陰蒂也充
血得紅潤膨脹，亢奮顫慄不已。他舌上舔著，右手食指又蠢蠢欲動，在鈺慧黏
膩的門口扣著，然後便強行侵略，而且還快速的抽插不停。

鈺慧一下子瞪大了眼睛，然後便衰弱的全部閉上，放棄了偵防崗哨，管他
被誰看見，爽夠再說。

文強的攻勢猛烈，鈺慧一波又一波的噴出淫水，最後她被搞得精疲力竭，
連續被推上三次高潮，她捉著文強的頭，發抖的說：「強……別……再……動
……我真的……會叫……出聲音……」

文強才停止下來，爬回自己座位，鈺慧已經脫力的癱瘓在課桌上，他也一
起趴到課桌上，看著她那滿足的臉。

鈺慧對他痴笑，說：「累死了……」

文強問：「浪夠了沒？」

鈺慧軟弱的打了他一下，閉上眼睛休息，文強細心的將她的裙子撥弄好，
撫了撫她的頭髮，鈺慧居然睡著了。

一會兒之後，下課鐘又響起，今天的課程全部結束，同學紛紛離開教室。
鈺慧聽到鐘聲醒過來，發現文強正在看她，想到他帶給自己的快樂，不免覺得
羞喜交錯，她拉著他的手說：「謝謝你。」

文強問她願不願意去他的房間，他想真的幹她。鈺慧為難的搖搖頭，因為
阿賓馬上會來接她。

她紅著臉小聲說：「文強……我也很想和你親熱，你這麼溫柔，作愛一定
會很快樂……，但是今天不行，另外找一天好嗎？」

文強不同意也沒辦法，只好點頭。

鈺慧要文強先走，她又去上了洗手間，將自己再一次擦乾淨，穿回三角褲
，往約定的地點去和阿賓會面。

在後來的幾天，雖然鈺慧和文強時常有相同的課，卻不見得能坐在一起，
只好偶而交換一個會心的眼神。過了一個禮拜，又要上通史課，文強一進教室
就見到鈺慧在上次的位置對著他笑，他連忙坐過去，和鈺慧偷偷的拉著手。

那老教授來了，依樣葫蘆的上著他的課。

文強問鈺慧：「妳今天還和男朋友有約會嗎？」

鈺慧說：「沒有！」

文強喜出望外，說：「那……等一下去我那裡！」

鈺慧浮起一個神秘的微笑，拉著文強的手進到裙裡，摸在陰阜上，說：「
可是我有這個……」

文強觸手摸到一層厚厚的保護，他呆呆的看著鈺慧，鈺慧的月經來了。她
抱歉的笑著，文強想了一會兒說：「沒關係，就算只能抱抱妳也好！」

鈺慧很感動，便依偎在他肩頭，文強熱情的在她身上到處下功夫，兩節課
下來，鈺慧又被他挑逗得情慾高亢，騷浪起來，幸好今天本來就墊著棉墊，否
則還是要去洗手間擦乾淫水了。

她們好不容易捱到下課，文強興奮的帶著鈺慧回到自己房間，才關上門，
就擁吻著她一起翻倒在他的床上。鈺慧恐怕是浪壞了，她著急的解起文強的衣
服鈕扣，文強更是心慌，三兩下脫去長褲，將內褲往下一扯一掙，就渾身光溜
溜了。

他一脫光，轉身向著鈺慧，鈺慧看到他的下身，不禁說：「哇！好可愛！」

原來文強的是一根短雞巴，現在挺得正硬也不過十一二公分，他無奈的說
：「妳這算是讚美我嗎？」

鈺慧伸手去握，捉住了之後剛好露出紅紅的龜頭，她毫不猶豫，俯身張口
就吸吮起來。文強低頭見鈺慧吃得認真，樂得讓她去舔個夠，鈺慧跪在床上，
嘴巴含著龜頭，雙手自動的脫起自己的衣服，直到只剩下淺橘色三角褲。

文強將她拉起來睡成一頭，側過身去看著她的豐滿雙乳。上個禮拜他們雖
然有親蜜的動作，卻不曾裸裎相見，文強想看個仔細。

他伸手去又摸又揉，更用嘴巴去舔，鈺慧快樂的輕叫著顯然十分受用，後
來，他打算去脫鈺慧的內褲。

「很髒的！」鈺慧說。

文強不理她，還是將它脫去，於是鈺慧也全身赤裸了，陰戶處一片糢糊，
都是血水也都是浪水。文強已經慾毒攻心，雞巴硬得像鐵條，他急忙俯趴到鈺
慧身上，雞巴頂著穴口，一用力便全根盡沒。

「哦……」鈺慧叫出來。

文強努力的扭腰挺動，雖然他的雞巴不像阿賓那樣粗長，但是插起來的感
覺也是非常強烈，鈺慧滿意的告訴他她的快樂。

文強受到鼓勵，更賣命的抽動，他雙臂撐著上身，眼睛看到鈺慧搖晃的大
乳房，屁股飛快的拋著。鈺慧看他盡力的樣子，心裡也很甜蜜，她稍稍抬起頭
，櫻唇去含他的乳尖，還用舌頭逗弄起來，文強被她舔得發麻，低頭也吃起鈺
慧的耳朵，伸舌去搔那耳孔。

鈺慧小穴被幹，耳邊聽著男人粗重的喘息，無法再忍耐，四肢緊緊將文強
鎖住，在大叫聲中，高潮了。

文強被她叫得心急，狂抽幾下，也在美麗的女同學身體裡面射出了又濃又
多的陽精。

大戰完畢，文強翻落在鈺慧身邊，還記得給她高潮後的愛撫，鈺慧低頭看
見他雞巴和陰毛上的血跡，不禁心生歉意，她說：「我都說會髒的……」

文強卻吻著她說：「我喜歡。」

她高興的靠在他懷裡，文強摟著她問：「我是不是太短？會不會不夠舒服
？」

鈺慧說她很舒服，文強又問：「妳男朋友有多長？」

鈺慧告訴他，文強訝異的睜大眼睛。

「真的啊！」鈺慧說。

「那是不是插得很深？」文強問。

鈺慧告訴他插起來的感覺，說的確很深很舒服。文強聽著聽著吃起醋來了。

「啊呀！」鈺慧驚奇的說：「你怎麼又硬了？」

原來他聽鈺慧敘述她和阿賓作愛的過程，不覺得雞巴又抬起頭來。他翻上
鈺慧的胴體，說：「好，算他厲害，但是我要再幹妳一次！」

說完他就努力的插起鈺慧，這一天從下午到晚上他們足足做了五次，要不
是鈺慧不肯再講她和阿賓的事給他聽，恐怕他會將鈺慧幹到天亮。鈺慧千保証
萬保証他不會插得比阿賓差，他才滿意的放鈺慧回宿舍。










