



少年阿賓(十五)浴室春嬉

創作者：Ben
創作完成日：1998.11.15(台灣)


學校停水了，宿舍門口貼出公告，說因為管路修護必須停止供應一天。

鈺慧愛乾淨，不能一天沒洗澡，於是傍晚的時候她就帶著換洗衣物來阿賓
的公寓，想借他們的浴室，阿賓則要求和她一起洗。

「不要啦！被人看見怎麼辦？」鈺慧不願意。

「不會……現在又沒有其他人。」阿賓死皮賴臉，就是想和她洗。

鈺慧詏他不過，只好跟他賊一樣的躲躲藏藏進到浴室，阿賓自己作過壞事
，所以曉得要先關好門窗保密防諜，才開始互相寬衣解帶。

鈺慧脫完衣服，雙手抱胸還背著身，故意不讓阿賓看她的身體，但是她光
是背部和屁股就已經夠美了，阿賓當場舉槍致敬。他三下五除二，趕緊也把自
己剝得一乾二淨，鈺慧自然也看到阿賓的生理反應，說實話她也很滿意。

阿賓打開灑水蓮蓬，試了試溫度，然後將倆人身體都先打濕，鈺慧說她想
要洗頭，阿賓自告奮勇，提議要幫她洗，鈺慧也同意，接受他的體貼。

因為浴室空間有限，阿賓自己坐在浴盆邊緣，要鈺慧坐在浴盆內，鈺慧怕
髒，只肯蹲著。阿賓先將她的頭髮淋了些水，然後取過洗髮精為鈺慧搓揉起來
，鈺慧頭髮又長又多，平常自己洗恐怕相當吃力。

起先鈺慧是背對著阿賓，後來阿賓要洗她的頭髮尾端不方便，便要她轉身
過來，她乾脆趴在阿賓的大腿上，阿賓十分小心，不讓泡沫去沾到她的頭髮眼
睛。鈺慧看見阿賓認真服務的表情，不禁笑了笑，因為他的大雞巴正挺硬在她
的眼前。

阿賓知道鈺慧在笑他的硬雞巴，可是他還是一臉正經，專心的為她洗頭。

鈺慧看著那雞巴，它還在一顫一顫的抖著，便用右手食指，頑皮的在馬眼
上逗了一下，那雞巴立刻撐的筆直，她吃吃的笑著。接著，她沿著龜頭菱子，
用指尖慢慢的劃了一圈，讓龜頭脹得發亮，沒有一絲皺紋。

鈺慧對自己的成績很滿意，她又將掌心抵住龜頭，五指合攏包住雞巴，再
緩緩抽起，阿賓美得渾身發抖，鈺慧更開心了。她繼續她的挑逗，重複的作了
幾次，那馬眼就有一兩滴淚水擠出來了，鈺慧將那淚水在龜頭上塗散，又去玩
龜頭背上的肉索，上上下下來回的輕摸著，阿賓這次幫她洗頭髮已經算是值回
代價了。

鈺慧很溫柔的去捧動他的陰囊，然後作一個邪惡的眼神假裝要用力去捏，
阿賓馬上恐怖的搖搖頭，也作出投降的表情，鈺慧非常得意，為了表示她善待
戰俘起見，她張開小嘴，在龜頭前端吻起來。

阿賓的馬眼上又流出幾滴分泌，她用舌尖將它們撥掉，撫散在周圍，然後
輕輕的吮起來。鈺慧嘴小，分了幾次才將龜頭整個含住，而阿賓還在幫她洗著
頭，她不能動作太大，以免咬了他，於是儘量鼓起香舌，在龜頭上到處舔動。

「慧……我……我要幫妳沖水了……」阿賓支吾的說。

「你沖啊！」鈺慧嘴裡有東西，說話含糊。

阿賓取來蓮蓬，先從髮梢沖起，當他逐漸沖到她後腦勺時，鈺慧仍然不肯
放開龜頭，他便直接淋在她頭上，她居然還是含著任他沖，阿賓細心的幫她洗
乾淨每一絲泡沫，撩直她滑順的秀髮，等全部沖完了，她還在吸著。

阿賓捧起她的臉，說：「乖！來洗澡。」

她才依依不捨的放開，阿賓扶她起來，他們都站到浴盆外面，鈺慧拿起她
帶來的沐浴乳，擠了一些幫阿賓搽著，阿賓也幫她搽著。

她將阿賓的胸膛打滿了泡沫之後，上前再抱著他，伸手到他背後去抹，阿
賓擁著一副又軟又滑的胴體，底下的硬陽具便頂在鈺慧的小腹上。他將鈺慧反
轉過身來，也從後面伸手到她胸前揉著，鈺慧閉上眼睛讓他充份的搽動，但是
他的手卻老在雙乳上流連。

他先是在乳底搓著，同時幫她按摩，然後慢慢佔有整個乳房。鈺慧豐滿肥
嫩的胸肉讓他愛不釋手，加上沐浴乳液的潤滑，不只鈺慧舒服，阿賓的手上更
覺得過癮。他又去捏著乳頭，那兩顆小紅豆早就原本就驕傲的向上指著，經過
撫弄之後也變的脹硬。阿賓貪心不足，左手掌握著鈺慧的右乳，左手小臂在她
左乳尖上磨動，右手抽調出來，往鈺慧的腹部摸去。

鈺慧不曉得是舒服還是癢，不自主的扭動身體，阿賓的雞巴正好擱在她的
屁股縫上，被她扭得舒服，又一跳一跳的抖起來。

他手掌在鈺慧的肚子上滑動，還去挖她的肚臍眼兒，鈺慧笑得花枝亂顫。
這時候，他左手也放棄了在乳房上的據點，往下侵略，越過小腹，摸到了鈺慧
的陰毛。

「妳這裡還有一些頭髮沒洗到。」他說。

「那是你的責任啊！」鈺慧說。

「哦，」阿賓說：「這要加錢的，小姐。」

鈺慧則認為她應該得到完整的服務，阿賓接受她的意見，就在上面也搓起
來。偶而，阿賓的手超過了毛髮的範圍，沾到一些黏黏膩膩的東西。

「啊！」他說：「小姐，你自己也帶洗髮精來？」

鈺慧沒好氣的回手打了他一下。

「這是不可以的，」他又說：「我必須將它們擦掉。」

既然他認為有這種規矩，鈺慧就只好聽從。阿賓的手指溫柔的在那黏膩的
範圍中擦拭著，鈺慧雙手回抱著他，仰頭擱在他的肩上，阿賓就低頭去吻她的
頸子，她「啊……」的低聲吐氣。

阿賓雖然很努力，可是工作績效不好，那粘膩的東西越擦越多。

「小姐，妳這是什麼牌子的洗髮精？」他不禁懷疑起來：「我都擦不掉欸
！」

「我不管！」鈺慧閉著眼睛說：「反正是你說要把我擦乾淨的。」

阿賓這才發現掉進了自己挖的陷阱裏面，只好狼狽的繼續工作，為了保險
起見，他另一隻手也前來支援。鈺慧已經開始在發抖，阿賓的一隻手負責她敏
感的小嫩芽，一隻手在更低的缺口處摸哨，她想要發出一點聲音表示鼓勵，卻
又被他將小嘴吻封住，只得伸出舌頭和他對戰起來。

鈺慧在這場對抗中越來越屈居下風，阿賓發現她的喉頭一直有聲音要發出
來，便放開她的嘴，改吻她的臉頰，鈺慧終於滿足的輕輕「哦……」出來。阿
賓惡劣的加重指上的動作，鈺慧越抖越厲害，下體忽然一噴，高潮了。

要不是阿賓摟著她，鈺慧一定會跌到地上，她已經雙腿無力，站立得很辛
苦。

阿賓怕她太過激動，放開她將她扶著，她坐到浴盆邊上喘氣。他讓她休息
，蹲下身來，為她洗腳。鈺慧頹靡的坐在那裡，看見情郎細心的在幫自己搓揉
腳掌，不免心滿意足，幸福的微笑起來。

阿賓順著小腿洗上來，鈺慧已經自己在沖水，顯然她的方法比較好，原先
阿賓一直洗不完妥的地方，她已經沖得相當乾淨，雖然同樣都是水份，現在則
是一點也不黏滑，而是很清爽的感覺。

阿賓接過蓮蓬，為她沖去腿上的沐浴乳，他只是不服氣自己作不好，於是
要鈺慧再張開雙腿，他轉動水柱去沖那粉紅的肉縫，並且用手指輕輕撥開，看
是否能探出它的秘密。

鈺慧又想要叫了，阿賓這次一邊洗一邊仔細觀看，有些夾在大小嫩肉間的
殘餘也被他擦得乾淨。鈺慧不願意一下子太過刺激，執著他的手要他停止，提
醒他他自己都還沒洗好。

阿賓站起身來，鈺慧依然坐著，又擠了一些沐浴乳，幫他塗在身上。剛才
阿賓的胸膛她已經抹過了，她將阿賓拉轉過來，為他擦背，阿賓的肩背寬厚，
讓她有一種可以依賴的安全感。她搽著搽著抹到阿賓的屁股，阿賓竟然嘻嘻笑
起來，原來他這裡怕癢，鈺慧這可抓到報仇的機會，東抓西揉，還伸到他的屁
股縫搔著，阿賓連忙低聲求饒，鈺慧手再一伸，穿到前面，柔情的為他撫著陰
囊。

阿賓的雞巴立刻又重新抬頭高舉，他轉回身體，鈺慧滿手泡沫的和上去，
在堅硬的雞巴上洗起來。鈺慧被沐浴乳潤滑了的雙手，上下來回的為他搓洗，
那和平常他自己弄的自然大不相同，他被洗得更脹更硬，連鈺慧摸著都紅了臉
笑起來。

鈺慧知道他很舒服，她想去舔他卻又滿是泡沫，就兩手合掌，替他套起來
。鈺慧有時也會幫阿賓玩雞巴，那是用手掌去抓住然後套動，但是現在阿賓滑
不溜丟的跟本抓不住，所以手掌就會直接摩擦在桿子和龜頭上，把他的末稍神
經抽的渾身發麻，忍不住便「呃……」的叫起來。

阿賓和鈺慧親熱的時候，一向只會逗她，讓她滿床發浪，鈺慧第一次發現
阿賓也會叫，樂得連連加重手上的動作。她抽了一會兒，又有了新的主意，她
讓阿賓繼續站著，自己則爬起來到他的背後，右手伸在前面依然套著雞巴，左
手撫在他胸前摸索，然後用乳房在阿賓的背上磨著。阿賓如何受得了，回手攬
住她的兩片小屁股，更滿意的輕歎起來。

阿賓一邊吊著眼一邊說：「妳自己已經……洗好了……這樣會……會把妳
……再弄髒的……」

鈺慧套個不停，說：「不要緊，再洗就是嘛。」

阿賓就算再強悍，也抵擋不了溫柔的侵蝕，一陣陣痠麻從身體各處集中到
堅硬的棒子上，突然龜頭更形粗漲，馬眼一張，濃精疾射而出。

鈺慧在他身後雖然看不見，但是從他的呼吸和身體的顫抖也知道他完蛋了
。她放慢手上的動作，緩緩的將他的餘精都套擠出來，阿賓吐了一口長氣，轉
過身將她抱住狠狠的吻，鈺慧嚶嚀一聲，也將他抱得死緊。

良久良久他們才分開來，阿賓再取來連蓬頭，將倆人身上都沖乾淨。

這澡洗得太長了，他們不曉得會不會有舍友在外面等著。阿賓傾耳聽了聽
外面，發現沒什麼動靜，他將門打開一條縫，再探頭出去，外面安安靜靜，沒
有人。

阿賓突發奇想，問鈺慧敢不敢就這樣赤裸走回房間。

「要死了！」鈺慧罵他：「我才不要！」

阿賓算了算，估計從浴室到自己房間跑步約三四秒鐘，他攬起衣服，打開
房門，拉著鈺慧往外就衝。鈺慧驚聲尖叫，一下子來到門口，「碰！」的撞進
房間裡，阿賓馬上將門關好，這時就算有人聽見聲音出來看，也不會知道發生
了什麼事。

他們滾倒在床上，阿賓哈哈大笑著，鈺慧生氣的一直打他，還偏頭作勢不
理他，阿賓將她的頭捧回來，一臉正經的說：「我告訴妳一件事。」

鈺慧好奇的看著他，結果阿賓說：「來作愛！」

「作你個頭！」鈺慧嬌嗔起來：「我不要！」

「那我強姦妳！」

阿賓強抱著她吻，她掙扎了幾下不願屈服，阿賓一不小心被她逃走，她蹲
在地上雙手抱膝，嘻嘻笑著，意思是看你怎麼辦。

阿賓跳下床來，一彎腰將她整個人活生生捧起，鈺慧嚇得哇哇叫，他將她
放回床上，張臂抱圍住她，說：「妳再逃啊！」

鈺慧裝出可憐的樣子，哀聲著：「求求你……放過我……」

「不行！」阿賓笑著說：「煮熟的鴨子怎麼可以讓它飛了，妳認命吧！」

鈺慧雙手摀臉，搖頭說：「我好怕啊……」

阿賓將她身體扯直，一腿插進她的胯間，他又怕弄痛她，七手八腳的還是
鈺慧故意放行才完成準備動作，本來一個惡虎撲羊的姿式變成兩蛇相纏，阿賓
還逞強說：「看吧！掙扎是沒有用的！乖乖聽話吧！」

鈺慧仍然假意抗拒著，阿賓不曉得哪裡抓來一條布帶子，將鈺慧的眼睛矇
起，鈺慧頓時陷入黑暗，還真的有一點恐懼感。

阿賓看鈺慧果然安靜下來，便抓住她的手，和她四掌交握，低頭在她肩上
頸上亂吻亂咬，搞得鈺慧又陣陣笑起來。

「哎喲！」鈺慧說：「你這個淫賊這麼厲害，我都沒辦法掙扎了，怎麼辦
呢？算了！你來吧！」

阿賓得意起來，剛才他和鈺慧又扭又鑽，雞巴已然硬了一半，他伏好位置
，箭在弦上，突然覺得不妥，問道：「親愛的，真有男人來強姦妳，妳不會這
麼輕易的就放棄了吧？」

鈺慧眼睛被矇著，嘴巴無辜的嘟起，說：「有什麼辦法，你們男生力氣都
那麼大，我掙也掙不掉，況且，妳看，人家底下都掙扎的濕了……」

這真是實話，鈺慧底下果然又是水汪汪一片，阿賓更緊張了，雞巴倏的全
部挺直起來，頂著穴口。鈺慧又說：「看……像男人這樣來頂著人家，人家也
沒什麼辦法……啊……啊……你……幹什麼……啊……啊……」

原來阿賓開始插進去了。鈺慧還說：「啊……啊……像男人這……樣子…
…插進來……我……全身都沒有……哦……力氣……哦……怎麼辦……啊……
我……才不想……反抗呢……喔……喔……」

阿賓越聽雞巴越硬，他插個不停，說：「不行！要反抗！」

鈺慧說：「哦……哦……怎麼……反抗……啊……我……啊……好……我
反抗……我反抗……啊……」

鈺慧反抗的方式是開始款擺腰枝配合他的抽插，大概全世界的採花賊都會
很歡迎這種反抗。

阿賓說：「不行啊！不是這樣！」

鈺慧為難的說：「噢……嘔……那……要怎樣……啊……啊……」

阿賓努力的動著：「妳……可以求救啊！」

「求……求救？」

「是啊……妳可以喊人來救妳！」阿賓建議。

「救……救命啊！」鈺慧的呼聲十分微弱。

「這樣沒有用！」阿賓不滿意。

「救命哪……啊……」鈺慧稍稍提高叫聲：「誰來救我啊……」

「這像樣多了！」阿賓說。

「誰來救我啊……」鈺慧又說：「有人……在強暴我……啊……快來救我
……嗯……嗯……有人在……插我……啊……這人……啊……插得我……好…
…嗯……好舒服……啊……快來……啊……快來……啊……救我……來……插
我……啊……插死我好了……啊……好美啊……好……好深啊……救命啊……
美死人了……啊……啊……淫賊插死人了……快……快……我要糟糕了……啊
……來了……不行了……啊……啊……死了啦……哦……哦……完了……我完
了……」

鈺慧胡言亂語，完全是在叫床，哪裡是在求救？不過這樣也好，趕快把男
人哄出精來也是一種逃走的策略。譬如像阿賓就開始受不了了，身下的愛人被
他矇著雙眼，浪吟連連，他不禁想像著鈺慧真的被人強暴的樣子，心裡產生異
樣的快感，一陣激動，身體不受控制，射出滾滾陽精。

阿賓無力了趴在鈺慧身上，解去矇眼的布條，鈺慧還故意說：「被強姦的
感覺真好……」

阿賓不知道她說的是真話還是假話，射完精的雞巴留在鈺慧身體裡面，本
來已經在變軟，這時候突突的抖了兩下，又開始硬化起來。

鈺慧發現他竟然在變化，趕緊將他推開，笑罵著說：「你變態啊？真的喜
歡我被人強姦？」

阿賓被她推得仰躺在床上，一把摟過她，說：「我是愛妳……妳千萬不能
被別人強姦哦……」

鈺慧又罵：「三八……」

「我又硬了……」阿賓說。

「把它剪掉好了！」鈺慧說，而且爬起來找剪刀。

「妳真狠！」

「誰叫你強暴我！」鈺慧說。

她真的找來剪刀，阿賓恐懼的看著她，雞巴馬上變軟，她卻蹲下來為他修
起陰毛來了。阿賓說：「我會被妳嚇得陽萎。」

鈺慧笑得開心，阿賓看著她燦爛的笑容，尤其笑起時那淺淺的梨窩，真是
美麗莫名，便伸手在她臉龐撫摸著，鈺慧也像貓兒一樣的將臉在他手上磨擦。

一會兒鈺慧剪好了，阿賓低頭一看「哇！」了一聲，吃驚地說：「妳將我
剪成小平頭！」

鈺慧笑得更開心了，說：「這樣你出去作案的話，才會容易被指認出來啊
！」

阿賓一臉苦笑，將剪刀奪過，說：「好！看我也來剪妳！」

鈺慧一聲驚呼，轉身要逃，房間就只有這麼大，馬上被阿賓捉住，她笑個
不停，求饒起來……










