



少年阿賓(十七)餞別

創作者：Ben
創作完成日：1998.11.19(台灣)


琇美快要畢業了，阿賓和鈺慧請了她和她男朋友去吃牛排，當作送別。

那是一家中間等級的西餐館，那天客人少少的，四人挑了個角落安靜的座
位，還算蠻有氣氛。餐廳裡擺設都很簡僕乾淨，餐桌舖著長長的桌巾幾乎直垂
到地上，他們相對面坐下，阿賓和琇美一塊，鈺慧則和學長同邊。

點完了餐，阿賓和鈺慧都祝福她們前程萬里，舉起水杯象徵的碰一下。

女侍陸續將沙拉、湯、主菜等逐樣的送上來，四人一邊用一邊說話，談起
這將近十個月來的生活點滴，都感觸良多，阿賓問了她們未來的計劃，琇美笑
而不語，只是痴痴地瞧著學長。

學長說：「我當然要先去當兵啦，其他的現在談都太早！」

琇美說她已經在找工作，反正不急，可以慢慢挑，看起來是兩人都沒有什
麼明確的打算。

鈺慧話不多，大部份在聽他們談天，然後微笑的切著牛肉。忽然有一隻手
在她右大腿上摸過來，她知道那絕對不會是阿賓，顯然是學長。她側過頭，用
明亮的眼睛丟給他一個問號，學長卻若無其事，還跟大家說著學校的趣聞。

鈺慧趁了個空，小聲對他說：「你儘管摸，但是等一下要是和阿賓的手相
遇我可不管！」

學長也低聲笑著說：「那我們兄弟正好順便握個手。」

鈺慧啐了他一口，她這次穿的是長裙，學長的手只能隔著裙子摸，還好那
桌布又長又大，遮掩了他的動作，別人也看不出來。

鈺慧吃了幾片牛肉，小嘴還在嚼著，就放下刀叉休息一下，左手托腮，右
手去和學長偷偷相握。學長左手在她掌心上寫著，多半是Love之類，她只是覺
得發癢，分辨不出確實的文字。

過不久，學長輕輕拉著她的手往他那邊去，鈺慧害怕，但是又不方便掙扎
，只好跟著他去，學長將她的手掌按到褲檔上，鈺慧就輕輕的在上面撫摸起來
。

但是鈺慧也不能一直摸他，她還有牛排沒吃完，於是她間中便縮手回來，
切了切餐盤中的肉，遞進嘴裡，再又放手回去他的胯間幫他摸著。

這樣來回兩次，第三次當她又放手回去的時候，居然摸到的是一根活生生
的雞巴，原來學長忍不住偷偷的掏出來了，鈺慧吃驚，但還是在雞巴上輕輕撫
摸，那雞巴在一顫一顫的正興奮著。

學長的雞巴雖然挺起來，但是並不會很硬，握在手裡不像根棍子倒像條橡
皮管，鈺慧的手便忙碌的一下子來用餐，一下子放到桌下幫他套雞巴，學長當
然十分舒服，幾次都差一點要忍不住射出來，可惜每到要緊關頭，鈺慧卻剛好
回去切牛排，等到再來又得重新培養感情，所以他的心弦也起起落落的，高低
波動不已。

終於正餐吃完了，女侍來收拾餐具，四人都要了熱咖啡。

咖啡還沒送來之前，他們繼續笑談著，現在鈺慧可以專心的為學長捋雞巴
，弄到他意亂情迷。

忽然阿賓一推椅子站起來，嚇得鈺慧連忙縮手。

「對不起，」阿賓說：「我去一下洗手間。」

琇美說：「等一等，我也要去。」

他們相偕離席，鈺慧吁了一口氣，學長著急的去拉鈺慧的手，要她進行未
完成的工作。現在因為沒有了顧慮，鈺慧就很積極的套著，她看學長無力的閉
上眼睛，一副陶醉的模樣，她於是湊嘴到學長耳根邊說：「學長乖！快射啊！
」

學長不支地呻吟，突然說：「小慧……舔……舔我！」

鈺慧說：「舔你？怎麼舔？」

學長指一指桌下，鈺慧非常猶豫，但是看見學長那一臉焦急的可憐樣，回
頭四顧一下沒有人看見，趕快矮身躲進桌底，學長也將下身藉桌巾全部遮起，
鈺慧跪在地上，張開小嘴，將那已經很緊張的雞巴含進嘴裡。

學長的雞巴保持得很乾淨，鈺慧吞吐了幾下，覺得龜頭好像更大了一些，
就用香舌繞著龜頭滾動，學長受到刺激，右手扳著桌角，左手來按鈺慧的肩，
鈺慧溫柔的將他的手掌移到自己胸前，讓他多一重享受。

學長被吮的過癮，手上又摸著鈺慧的柔軟乳房，真的就要完蛋，鈺慧也發
現他已經起了變化，舌頭專門只在馬眼上用功攪動，小手掌兒疾速的套動陰莖
，要趕快將學長弄出來。

這個時候，餐廳女侍卻送來咖啡，她從容的一一在餐桌上擺好。學長雖然
下身被桌巾遮蓋，但是為方便鈺慧的舔舐，姿勢當然很詭異，這女侍兀自感覺
到有些古怪，也不方便問什麼，她放下咖啡，習慣性的說：「請慢用。」

學長正在緊要關頭，一臉茫然，喉嚨忍不住發出悶悶的聲音，那女侍以為
他要說什麼，便問：「先生還有吩附？」

學長仍然聲音模糊，那女侍有禮貌的彎下腰來，又問：「先生？」

學長已經走到盡頭，全身緊繃一觸即發，那女侍的臉蛋恰好靠近面前，塗
得鮮紅的嘴唇充滿誘惑，他想都沒想，便朝那女侍吻上去。

那女侍長得只算普通，沒料到這個英俊的男學生會突然來吻自己，一時慌
張，就笨笨的彎腰愣在那裡任他吻。

學長的雞巴被鈺慧小嘴舔著，手上摸著她肥軟的乳房，嘴唇又吻著這女侍
，終於全面崩潰，大股大股的精液洩進鈺慧嘴中。

學長吸吮著女侍的唇，一直等到他射完，他才放開她，那女侍飛紅了臉，
囁囁的再問：「先生還要什麼？」

學長既抱歉又慚愧，連忙輕聲說：「不……不用了，謝謝妳。」

那女侍才依依不捨的走開。

鈺慧從桌下爬出來，臉蛋兒也是漲得通紅，腮幫子鼓起，她坐回位置，低
頭朝向咖啡杯，櫻唇乍啟，哺出一大口濃精。

她擦嘴埋怨著：「好啊，我這麼忙，你卻在調戲別人。」

學長說：「我沒有，是她站著不走……」

鈺慧其實也不在乎，她拿小調羹拌了拌那杯咖啡，推到他面前，笑嘻嘻的
說：「好，這杯給你喝。」

學長哪裡肯喝自己的精液，他和鈺慧胡鬧了一會兒，將那杯咖啡和阿賓換
過，說：「給阿賓喝好了。」

鈺慧假裝生氣的打他，又把阿賓和琇美的換過，笑著說：「給學姐吃。」

學長更不敢了，一杯咖啡兩個人推來推去，這當下阿賓和琇美都回來了，
問：「什麼事情這麼高興？」

學長連說：「沒事！」，無辜的端回那杯咖啡。

鈺慧看他愁眉苦臉的表情，暗暗好笑，她將自己的咖啡挪給他，把學長那
杯拿過來，說：「好啦！跟你換啦！」

學長真是感激涕澪。鈺慧在咖啡中加點糖，端起來啜了一口，然後深情的
看著學長，又喝一口。學長看她將自己的精液慢慢喝下，心裡非常溫暖，又偷
偷和她拉了拉手。

阿賓和琇美根本不知道發生了什麼事，還是在互相聊天，最後他們要回去
了，阿賓搶著去付帳。他們剛要走出大門，櫃台的小姐職業反應的說：「謝謝
光臨！」

剛才那一位女侍也連忙跑過來，鞠躬說：「歡迎再來！」

學長看見她眼睛裡有話，放慢了腳步，那女侍跟上來，偷偷塞了一小塊東
西在他手裡，學長知道那是一張紙條，便收入口袋之中，同時也暗暗的拉了一
下她的手，表示他的會意。

出了餐廳，學長送琇美回公寓，阿賓則陪鈺慧回宿舍。等阿賓又從宿舍回
來，琇美的房間門開著，她和兩個男生在裡面，卻沒看見學長。

方才學長送琇美回來，她還以為他會和她親熱一下，結果學長只給個Good
nightKiss就走了，琇美真有點失望。原來學長在路上偷偷看過紙條，那女孩
約他下班以後在餐廳旁邊的騎樓等他，所以他趕著去赴約。

琇美覺得疲倦，正想洗個澡上床睡覺，卻有人來敲門找她，她開門一看，
是兩個同班的男同學。

這兩個男生從當初新生入學就看上了琇美，但是追求了一整年結果鎩羽而
歸，到最後琇美反而被別科系的男生追走，心裡確實不服氣，如今都要畢業了
，覺得應該算一算總帳，就算沒辦法吃到琇美，揩揩油也不錯。就兩人相約，
買了幾瓶玫瑰紅和蘋果西打，來找琇美說是私人離別酒會。

琇美知道這兩人都喜歡她，偏偏對他們完全看不上眼，但是現在大家都離
情依依，不好意思再拒絕他們，就招呼他們進房間，一同坐在地板上，和他們
斟酒喝著。琇美為了安全起見，故意開了房門不關。

玫瑰紅加蘋果西打雖然又甜又香，後挫力卻很強，琇美保持著戒心，淺酌
輕嚐。兩個男生卻一杯杯不停，沒多久就面紅耳赤，藉酒裝瘋起來。

比較高的那一個說他從什麼時候就喜歡琇美，比較胖的那一個也說他三年
來每晚都夢見琇美，兩人大著舌頭，言語越來越輕薄，表示琇美不理他們，讓
他們飽受相思之苦，應該要負起補償的責任，琇美正在著急，剛好阿賓回來了
。

琇美一看見阿賓，就連忙叫他：「阿賓，一起來喝一點。」

阿賓走進她房間，兩個男生不認識阿賓，以為他是另一個競爭者，不免起
了敵意，但還是讓他坐下一起喝。

阿賓一杯還沒喝完，光聽他們的說話就生氣起來了，這兩個男生言辭動作
都朝著琇美而來，顯然除了喝酒之外，還存有其他企圖。他正要發作，琇美卻
對他使眼色，要他稍安勿躁。

那兩個男生的話越來越不堪入耳，又說琇美面貌姣好，貼起臉來一定過癮
，又說琇美身材誘人，抱起來一定舒服，酒更是一杯接一杯，醉眼惺忪，都喝
糊塗了。他們不停地黏著琇美說話，用言辭騷擾她，後來琇美問：「看你們把
我說得這麼美，我都不好意思了，那麼請問你們今晚可有什麼打算。」

他們想了一想，比較高的那一個人又灌了一口酒，堅決的說：「我……要
和妳親熱！」

比較胖的那一個就好商量一些，他說：「最少也要讓我們摸一摸！」

琇美跟他們倆人都拋了一個媚眼，說：「我真的有那麼誘人嗎？」

比較高的那一個說：「哦……當然……像妳那豐滿的胸部，我時時都在幻
想著，要是有一天能摸摸……哦……受不了……」

琇美輕輕拉低T恤領口，俯身讓他們看見上半邊的雪白乳房，說：「你說
的是這個嗎？」

那兩人睜大雙眼，猛吞口水，雞巴立刻在褲子裡站立起來。

比較胖的那一個則說：「還有……妳那又圓又翹的屁股，我每天都想著它
打手槍……打好幾遍。」

琇美站起來，搖搖穿著短裙的屁股，還伸手到裙裡脫下拿一條紅色三角褲
，丟到那比較胖的那一個面前，撫著裙腳，繃出屁股圓滑的線條，說：「是這
個嗎？」

那兩人血脈賁張，立刻就要發作，琇美又說：「等一等……」

她走到床上坐著，擺了一個性感誘人的姿式，然後說：「讓你們說得我都
心動了，可是……我只有一個人……」

她停了一下接著說：「所以只能和你們其中的一個人親熱。」

那倆人先是彼此看了一下，然後就熱烈的爭取起來，琇美又說：「我說你
們啊，我都同意和你們要好了，難道不應該先讓我看看你們的本錢嗎？……誰
會讓我最銷魂呢？……我要最強的人來陪我！」

比較胖高那一個馬上站起來，一邊解著褲帶說：「沒問題，我又硬又長！
」

比較胖的那一個也不甘示弱，說：「我又粗又壯……咦，同學，你比不比
？」

難得他百忙之中還記得民主風範，熱心的問著阿賓，阿賓面無表情的搖搖
頭。

兩人都掏出硬梆梆的雞巴出來了，果然弟如其兄，各有特色。

琇美浪浪的笑著，說：「哎呦，你們都好棒啊，我真是太幸運了，好想馬
上跟你們作愛哦，但是……你們誰比較持久呢？」

兩人都說：「我！」

「這我可看不出來了，」琇美說：「我看還是再比一比吧！」

「怎麼比？」兩人問。

「嗯……」琇美遲疑著，然後說：「你們互相自慰好了，誰先射精就算輸
了，贏的人陪我過夜。」

那兩人愣在那裡，沒想到要這樣比。琇美走到他們面前，難以抉擇的在他
們的雞巴上分別摸了摸，他們馬上周身痠麻，琇美又把他們的褲子都脫掉，慫
恿他們說：「快啊！快比啊！」

然後拉他們的手到自己乳房上，讓他們各揉一下，又說：「我等不及呢
……」

那兩人不好意思的慢慢互相伸手去拿對方的雞巴，握住之後不自主的都起
了一陣雞皮疙瘩，琇美看他們進度遲緩，便說：「你們大概是不好意思讓我看
，阿賓，我們出去一下，我十分鐘後回來，希望那時你們已經分出勝負出來了
。」

說完又在兩人臉上都蓋個吻，然後拋下媚眼，拉著阿賓出去，反手將房門
關起，一出來就笑嘻嘻的拖著阿賓去到陽台自己的窗口，偷偷往裡面看。

那兩人現在正坐在床上，訕訕的互相套著雞巴，尷尬極了。但是一想到如
果早一點將對方套出精來的話，就可以獨享琇美，不免逐漸的加快速度。

阿賓抱著琇美躲在窗外，他雙手在她胸前揉著，說：「騷狐狸，這種方法
妳也想得出來！」

琇美吃吃的笑著，說：「這兩個混蛋，差一點要動手強姦我，讓他們去自
相殘殺好了……，嗯……賓，我這裡真的浪起來了欸……」

阿賓伸手到她沒穿內褲的穴兒上摸著，果然又熱又溼，他一手解開拉鍊，
琇美蹲下來取出雞巴，張嘴就含。

房裡的兩人都想打倒對方，但也都被對方套得又硬又舒服。

比較高的那一個拾起琇美剛才脫下的三角褲，放到鼻子上聞著，比較胖的
那一個不知道哪兒找來一件琇美的胸罩，也在臉上搓著，正是勾心鬥角，戰況
激烈。

忽然比較高的那個一陣顫抖，眼看就要了帳，但是比較胖的那一個也好不
了多少，呼吸急促起來，兩人更飛快的套動對方，想要贏得最後勝利。終於，
那比較高的吐出一聲呻吟，說時遲那時快，一條白色的雪線朝比較胖的那一個
噴來，這人雖胖卻身手矯捷，肩膀一偏便閃了過去，儘管如此，他還是在這一
瞬間也完蛋了，那比較高的無處可躲，竟被噴了一身，他憤怒極了，一拳打在
比較胖的肚皮上，這胖的也不回拳，兩人都躺倒在床上喘氣。

這倆人早都醉壞了，只憑一股色慾支撐，現在分別射了精，如同洩氣皮球
一樣失去心魂，忘了琇美，沒多久就呼呼睡著了。

阿賓拍拍還蹲著舔他的琇美，她站起來往窗裡一看，笑罵道：「混蛋！把
我的床單都弄髒了。」

阿賓的雞巴被琇美舔得又大又硬，他跟琇美說：「到我那裡。」

琇美點點頭，跟他進到房間，阿賓開玩笑的將她推倒在地毯上，淫笑著說
：「可惜妳躲過那兩隻色狼，躲不過我這隻。」

說著脫下褲子，挺著硬雞巴朝她逼來。琇美識趣的作出掙扎的表情，同時
要往床上逃去，才爬到床邊，就被阿賓捉住，阿賓撩起她的裙子，露出她光潔
白晰的嫩屁股，阿賓將雞巴向前一探，找到門路，就一插到底。

琇美馬上搖擺臀部配合起來，她是真的浪了。阿賓低頭看著這又騷又美的
學姐，想到離別以後不知道何時才能和她再親熱，不由得把握機會加緊抽插，
把她個穴兒磨的又紅又燙。

「噢……好弟弟……」琇美浪叫起來。

阿賓快插了一陣，突然放緩速度，而且還慢吞吞的，他在品嚐穴兒肉擦過
雞巴的美感，這可害死琇美了，她不停的自己挺動屁股，還騷浪浪的哀求阿賓
，阿賓仍是蝸牛走路一樣的動作。

琇美一發狠，猛然爬起來，離開阿賓惱人的雞巴，嘴裡說：「沒關係，我
去找他們兩個。」

阿賓伸手攔腰將她抱住，滾翻在地毯上，躺成男上女下的標準體位，順勢
一插，琇美又「哦……」起來，阿賓說：「別生氣嘛，讓弟弟好好插妳。」

「啊……那你要專心點……啊……」

阿賓真的很聽話，他果然專心的作，於是琇美就很滿意。

「哦……好弟弟……真乖……姐姐好舒服啊……啊……再重一點……嗯…
…沒關係……再深……啊……真好……好弟弟……好哥哥……好阿賓哦……」

阿賓知道她浪透了，大雞巴兇狠的在肉縫進出，琇美就哼得不成人聲。

「唔……啊……唉呦……」

忽然她抱緊阿賓，阿賓知道她要來了，更快速的為她抽動。

「噢……好阿賓……」琇美說：「姐姐要……死了……啊……賓……賓…
…射給我……啊……射給姐姐……」

阿賓嚇一跳，以前琇美說什麼也不給男人洩在裡面，現在卻要他射給她。
阿賓以為他聽錯了，琇美還是說：「射給我……嗯……今天……啊……安全…
…快……我要……啊……啊……我來了……啊……啊……哥啊……我……啊…
…」

說著她就高潮了。

阿賓聽她是真的要，就不再壓抑自己的感覺，放縱的享受起來，琇美雖然
剛洩了一次，馬上銷魂的感覺又被抓回來，小穴兒更緊張的直縮，讓阿賓也非
常舒服。

「啊……天哪……我又……啊……怎麼這麼快……哦……又要來了……哥
哥……又要來了……我好舒服啊……我好浪啊……快插……快……啊……是…
…是……是這樣……爽死姐姐好了……哦……真的來了……我完了……完了…
…」

阿賓被她叫得心旌動搖，反正她在討著陽精，就聽任感覺狂飆，讓自己也
推上高峰，終於也要到了。

「姐，小心，我要來了……」

琇美正美得亂七八糟，忽然感覺一股又強又熱的液體灑在穴兒深處，子宮
不斷的收縮，連著到了第三次。

「喔……原來……啊……男生射精……啊……是這樣……啊……」

琇美頭髮一團混亂，阿賓用手為她撫梳，說：「真的射了欸，學姐。」

琇美說：「沒關係……今天應該安全，我……想要一次完整的你。」

阿賓將她摟起，說：「我們到床上去睡。」

他們一起躺到床上，琇美躲在阿賓懷裡，倆人滿足的睡去。

第二天一早，琇美先醒來，她偷偷回自己房間一看，那兩個男生還大剌剌
的睡在她的床上，下身赤裸，兩根雞巴朝天翹著，也算是奇觀。

琇美將房門大開，然後溜回阿賓房間，阿賓也醒來了，瞧她躡手躡腳不知
是何原因，她滿臉狡滑的躺回床上，只是嘻嘻的笑。

大概十五分鐘後，忽然房門口傳來女生的尖叫，那當然是有舍友走過看見
所以叫起來，然後乒乒乓乓一陣亂響，那女生還在尖叫，然後有人跌跌撞撞逃
下樓的聲音，再然後，就安靜了。

琇美看著不明所以的阿賓，放聲哈哈大笑。










