



少年阿賓(十八)南行夜快車

創作者：Ben
創作完成日：1998.11.21(台灣)


晚上十一點半，台北發往高雄復興號列車，阿賓坐在第十五廂的最後面，
等待火車起動。

暑假剛開始沒多久，鈺慧和她們班上的幾個同學，約了要到墾丁去玩，鈺
慧打電話給阿賓，問他能不能來南部。阿賓正閒的不知如何是好，當然馬上就
答應了，他跟媽媽說過，獲得她的同意，整理行李南下。

阿賓之所以會選擇這一班車，是它抵達高雄大約在清晨六點四十分，阿賓
可以在車上睡，比較不會浪廢時間。

通常而言，復興號只掛十節車廂，今天不曉得為什麼掛到十五節，所以雖
然乘客不算少，空位卻也很多。阿賓上車依著號碼找到座位，可惜是靠在走道
邊，雖然晚上完全看不到外面的景色，他還是盤算著，如果火車起動以後隔壁
還空著的話，他就要坐過去右邊靠窗的位置。

列車剛開動不久，有一個女孩從另一頭打開車廂門進來，還一直往這頭走
來，阿賓暗想：「不會吧！」

結果她走到阿賓旁邊說：「對不起！」

原來旁邊真是這個女孩的位子。阿賓挪了挪腿，讓她坐到裏面。

這個女孩子瘦瘦高高的，短髮俏麗，菱角嘴，秀挺的鼻子上架了一副細框
眼鏡，穿著藍色襯衫，灰色AB褲剪裁得非常合身，她看人的時候微微吊著黑眼
珠，阿賓記得雜誌上說這叫三白眼，據說是淫蕩的標幟。

但是這女孩卻非常冷酷，臉上一直沒有任何表情，坐下來以後就從包包裡
拿出一本書來讀著。阿賓看她那種孤傲的樣子，跟她搭訕必然自討沒趣，

阿賓手上本來就拿著一份在車站買的雜誌，便也看起來。偶而，他翻到刊
著泳裝的畫頁，不免仔細的多瞧兩眼，卻聽見隔壁那女孩發出輕蔑的鼻哼。阿
賓聽到她的不滿，故意津津有味的掀來掀去，那女孩也不再管他，專心地讀起
自己的書。

阿賓看了一會兒，覺得累了，就閉上眼睛休息，沒多久竟睡著了。

「對不起！先生，請你坐過去好嗎？」在睡夢中有人推他。

阿賓睜開睡眼，發現自己的頭仰倒在隔壁女孩肩上，她正滿臉厭惡的瞄著
他。阿賓雖然抱歉，卻也生氣，又不是什麼大不了的事，何必擺這種臭臉。他
坐正身體，重新閉上眼睛，懶得理她。

他這回睡了很久，再醒來的時候，發現車廂裡幾乎已經沒有旅客，大概是
路途上慢慢下車走掉的。隔壁那女孩蓋著一件外套在睡，他看了看錶，清晨四
點多，想來應該已經過了嘉義。

阿賓睡不著了，他無聊的又拿起那本雜誌，心不在焉的瀏覽著。

他胡亂翻閱，忽然間肩頭一重，原來是那女孩子傾睡到他身上來。阿賓正
想推醒她，好狠狠的報復一下，看著她熟睡中微微顫動的睫毛，卻覺得於心不
忍。

那女孩在睡夢中一臉安詳，阿賓看著她的臉，心想：「這樣不是很美嗎？
何必老是板著臉板呢？」

那女孩的額頭圓潤，月眉兒細細彎彎，長長的睫毛，細緻光滑的臉頰，而
最令阿賓神往的是她那誘人的嘴唇。這香唇上挺下厚，上唇緣曲線優美，彎成
一付短弓，翹起的前端還微微結出顆小珠，下唇圓而豐潤，像還帶著露珠的櫻
桃，這時上下唇雖然閉緊，還是在最中間發生一處小小的凹陷。

有時，那女孩輕輕吐出小舌濕潤一下嘴唇，那舌尖滑過唇縫，曖昧又動人
。又偶然，她略略蹙眉，嘴兒乍啟，那整齊潔白的門牙輕咬著下唇，貝殼一樣
的嵌在鮮紅的果肉上。阿賓看得癡迷，右手貼著椅背伸展到女孩的右側將她摟
起，心頭蹦蹦亂跳，既慌且喜，想要輕舉妄動，又不敢造次，一翻掙扎之後，
終究還是把持不住，低頭貼上她的嘴唇親吻。

這女孩不知是否正好也夢見情人，當阿賓吻住她的時候，她蠕動著嘴兒回
應，阿賓吃著她的上唇，她也含著阿賓的下唇，倆人互相吸吮，情意綿綿。

阿賓緩慢的啜動她的嘴，每一個地方都細心的舔之再三，那女孩被溫柔的
挑逗所困惑著，不自主的張開唇來，香舌探出，到處尋找對手。阿賓用牙齒輕
輕的去咬，然後叼著那舌兒用自己的舌尖問候它，那女孩呼吸紊亂起來，舌頭
急急的全部伸出，阿賓也不客氣的出力吸著，倆人舌頭緊密的磨擦，阿賓甚至
覺得味蕾上傳來陣陣神秘的甜意。

接著阿賓也侵入那女孩的嘴裡，和她纏綿酣戰，那女孩不停地用力吞噬阿
賓的舌，就像要將他嚥下去一般，還吮得嘖嘖作響，阿賓心猿意馬，正想進一
步佔領她的其它地方，手掌才剛握住她並不豐滿的小乳房，忽然有人拍著他的
肩。

「對不起，查票！」

這列車長是有點太勤勞了，現在來查票，阿賓一下子回過魂來，慌張的在
口袋尋找車票，遞給列車長，那女孩也睜開眼睛，茫然的看著阿賓和列車長，
阿賓輕聲跟她說：「查票！」

那女孩點點頭，摸出車票也給剪過，列車長又看了他們一眼，搖搖頭走了
。

那女孩呆呆的望著阿賓，過了一會兒才說：「你在做什麼？」

這時候阿賓還摟著她，問：「妳說呢？」

她真的搞不清楚狀況，搖搖頭希望清醒一些，忽然想起方才睡夢中的美感
，頓時恍然大悟，滿臉羞紅，惡聲說：「你……你欺負我！」

「我是在疼妳。」阿賓嘻皮笑臉的說，又伸手摸她的胸部。

那女孩氣極了，反手就是一巴掌，打在阿賓的臉上，車廂中還有幾名旅客
，但都坐在很前面的地方，沒發現這邊的桃色糾紛。

阿賓被打得頰上又熱又辣，雙手用力，箍緊那女孩的上身，讓她的手不能
再亂動。那女孩恐懼的說：「你……你別碰我……」

阿賓親在她的臉龐上，又用自己的臉去磨她的臉，說：「碰到了，怎麼辦
？」

那女孩快哭了，顫聲說：「別……我要……我要叫了……」

「妳叫好了！」阿賓說。他知道像她這樣驕傲的女孩，都害怕丟臉，絕對
不敢真的喧鬧讓大家知道，那是多羞人的事情。

她果然只是掙扎不敢叫喊，阿賓在她耳邊親著，說：「妳別動，讓我親親
。」

那女孩哪裡肯，阿賓見她不就範，又說：「親完我就放了妳。」

她聽了之後，信以為真，慢慢放輕抗拒的力氣，最後停下來。

阿賓咬著她的耳垂說：「對，這才乖！」

她耳邊傳來男人的喘息，耳垂又被阿賓舔得麻癢，不由得起了機伶伶的冷
顫，縮著肩膀，阿賓放鬆手臂，溫柔的攬住她的腰枝，嘴唇游移到她的脖子上
，又伸舌去舔舐著。

她仰頭枕著阿賓的肩，忍不住「嗯……」了一聲，感覺不妥，連忙問：「
你親完了沒？」

阿賓重新吻回來她的耳朵，在她耳根說：「還沒……」

她怎能受的了，嘴上「啊……」了一聲，不由自主抓住阿賓的小臂。阿賓
吃過了左耳，又來舔左耳，她已經渾身乏力，全憑阿賓抱著她，阿賓輕托過她
的下顎，端詳她的臉，她羞赧不已，阿賓將她一把拉近，再度吻上她的唇。

她雙手無力的推在阿賓胸膛，阿賓吻得熱烈，那雙小手就逐漸攀上他的肩
頭，最後摟著阿賓的頸，主動的對吮起來。

阿賓趁她有反應，左手便去摸她右乳，她連忙縮手來撥，阿賓就去摸她左
乳，她又來撥，阿賓再回到左乳，她來回幾次擺脫不了，就聽天由命不再理會
他的手，專心的和阿賓吻著。

好不容易阿賓停下來換氣，她將阿賓的脖子摟得緊緊的，呵喘著問：「親
完了沒有……？」

阿賓將她推倒在椅背上，低頭去吻她的領口白肉，嗚咽的說：「還沒！」

阿賓色慾燻心，左手已經在解她的上衣鈕扣，她上身不方便動，便扭起雙
腿抗議，大概阿賓裁定抗議無效，仍然摸進她的襯衫內。

這女孩因為乳房不豐滿，穿的是有厚厚杯墊的內衣，阿賓一摸沒有觸感，
就直接撩起胸罩，貼肉握住小肉丸子。這女孩雖然胸部單薄，乳頭卻大，阿賓
用掌心去磨動，一下子就硬了。

阿賓的嘴順著胸部而下，來到乳頭上舔著，她的乳頭乳暈顏色都淡，淡到
幾乎分辨不出來和乳房的差異，被阿賓吸過比後，才有一些些紅潤起來，阿賓
手口並用，將她的胸部蹂躪個夠。

這女孩仰頭半閉著眼睛，雙手捧著阿賓的頭，她已經沒有半點反抗的意思
，不過為表達少女的矜持起見，她還是問：「親完了沒？」

阿賓突然抬頭說：「親完了！」

她一聽十分意外，就愣愣的傻在那裡，看著阿賓淫邪邪的表情，半晌才醒
悟是阿賓故意捉弄她，不依的扭動上身，阿賓笑著回去舔她的乳房，她終於「
啊……」的滿足叫起。

阿賓一邊吃著她的奶，手已經在她的腿間摸索著，她的大腿細細的，沒有
什麼肉，儘管如此，終究還是敏感的地方，她搖動著臀部表達她的感受。阿賓
隔著褲子雖然也摸得舒服，但是得不到成就感，就去拉她拉鍊。

這次那女孩真的不肯，阿賓死拉活拉，用盡方法，那女孩護土有責，抵死
不從。阿賓要她乖乖別掙扎，並且威脅她說：「要不然別人聽見或看見，多丟
人啊！」

她聽了阿賓的話，才不甘願的讓他脫去長褲，阿賓警覺的探視四週，然後
看著那雙又長又細的美腿，說：「妳真美！」

這女孩聽了很高興，但是又很擔心，既擔心被人看見，更擔心阿賓，男人
脫了女人的褲子還會安什麼好心？

她穿了一件小小的白色三角褲，用料稀少，腰邊只是一條細繩，配合她苗
條的身段，的確很迷人，她的臀部小而結實，圓鼓鼓的相當誘人，前面陰阜處
因為被她的手遮住，看不出所以然來。

阿賓又去吻她的唇，強行伸手在她的褲底部份探索，那女孩怕死了，雙手
一直保護著重要機密，阿賓武力侵入，摸到了潮濕的棉布，阿賓故意用手指在
那裡劃圈，還偶而朝前突刺。

那女孩難以招架的發出哼聲，阿賓怕她吵到別人，嘴巴封著她的唇一刻也
不敢放掉，手指頭已經撇開三角褲底，在陰戶上擦著，展開巷戰。這女孩連這
裡都一樣的削瘦，毛兒粗短，看樣子是一畝貧脊的田地，不過這畝田地現在卻
水份充足，準備好了可以耕種。

阿賓知道如何拿捏力量，他不輕不重的在她穴兒口勾勒，那女孩一直「唔
……」個不停，後來，阿賓將她用力一抱起，讓她背對著自己，跨著跪坐到他
身上，那女孩扶著前面的椅背，回頭害怕的看著阿賓。阿賓她要將頭轉過去，
不讓她看，攬手到她陰戶上又再不停掏扣，那女孩坐在他的身上發抖，腰桿緊
張，不免就翹起屁股，阿賓愛憐的來回摸著，那女孩被弄的舒服，軟軟地趴在
倚背上，阿賓解開自己褲子拉鍊，拿出早就死硬的雞巴，又再將那女孩的內褲
底扯開，用龜頭去磨她陰唇。

那女孩一被龜頭頂到，當然知道那是什麼東西，心想不願意的事情終於還
是要發生，反而鎮定下來，安靜的感受和等待男人來侵略。

阿賓看她伏在前面椅背上不動，屁股黏在自己的胯間，姿態美妙，就按著
她的臀側往下壓，讓雞巴逐漸被穴兒吞下。

那女孩小嘴張開，很輕的「啊……」一聲，阿賓慢慢深入，她就一直「啊
」著，後來她發現阿賓居然沒完沒了，不知道到底有多長，才疑惑的轉頭來看
，這時阿賓剛好全根沒盡，將她的花心擠得水洩不通，那女孩氣息慌亂，斷續
的說：「你……你……好長啊……」

阿賓笑著說：「沒試過嗎？來，要動了哦……把嘴捂著。」

那女孩不知道為什麼要捂著，但還是聽話的用手背掩了嘴，阿賓捧起她的
臀部，一上一下的搖動起來，她才知道要捂嘴的原因，要不然那爽死人的美感
，恐怕早已經高聲叫出了。

那女孩身體輕，阿賓拋套起來非常省力，所以插得又深又快，女孩自然也
舒服得迴腸蕩氣，可是偏偏不能叫，穴心兒又美得要命，便可憐的咬著自己的
手背，發出急切的喘聲。

阿賓低頭便可以看見雞巴在陰戶進出的樣子，紅紅的陰唇因為抽插而頻頻
翻動，帶出來一股股的浪水，那女孩的反應真好，沒多久阿賓就發現他的手可
以不必出力，完全是那女孩自己在搖著屁股挺動。

那女孩陶醉的上下騎個不停，越奔越快，忽然一屁股坐到底，渾身發抖好
像在哭泣，阿賓連忙也將雞巴上挺，原她來高潮了。

阿賓不想讓她休息，馬上又動手將她捧著套起來，還惡劣的拿拇指在她肛
門口按捺，那肛門收縮的排斥他，阿賓弄了一些淫水塗在上面，再一用力，半
截拇指就插進肛門去了。

「噢……」那女孩終於叫出聲來。

忽然另一頭有一個乘客站起來倒水喝，倆人趕緊停下來，等那人又坐回去
，阿賓才偷偷回復動作，女孩回頭不滿的瞪他一眼。

阿賓見她感覺強烈，不敢再過份刺激她，但是插進去的一截拇指還是讓她
夾在那裡，他挺動雞巴，專心的肏她的穴。

那女孩很不濟，才沒多久又洩了第二次，同時失去體力，軟豁得像鱔魚一
樣，讓阿賓沒法再幹。阿賓只好將她擺回她的座位，放低她的身體，替她脫去
三角褲，她還是做作的假意抗拒，阿賓俯身到她上面，肩起她的兩腿，雞巴重
新插進陰戶，更快速的肏起來。

那女孩腿兒纖細，雙膝可以彎曲到胸前，讓阿賓插得又深又密，不斷的頂
在她子宮口，引起膣肉連帶的收縮，夾得阿賓舒服透了，不免更賣力的抽插，
讓她不停的噴出浪水，浸溼了椅墊。

那女孩也不知道是舒服還是難過，咬牙切齒，緊蹙眉頭，阿賓看了不忍心
，就又去吻她，她像荒漠遇甘霖一樣，貪婪的吸著阿賓的唇，阿賓將雞巴動得
飛快，那女孩「唔……唔……」不停，穴兒連縮，又來一次高潮。

這回她真的不行了，一直搖頭告訴阿賓她投降，阿賓也不強人所難，拔出
雞巴躺回椅子上，那女孩雖然已經全身癱瘓，一雙媚眼卻睜得老大，在看阿賓
的雞巴。阿賓也慵懶的靠在椅背上休息，那女孩伸來左手在雞巴上摸著，很訝
異它的粗大，阿賓將她擁起，她幽幽的說：「你好棒哦。」

阿賓撫著自己的臉頰說：「可是妳剛才還打我。」

「當然要打啊，你那麼壞欺負我。」她說。

這時候天色已漸漸亮起，阿賓貼著她的臉，溫柔親吻她的腮，她心滿意足
的閉起眼睛。一會兒之後，女孩休息夠了，找來面紙擦乾淨身體，羞澀的扣上
衣服穿回褲子，阿賓還是挺著雞巴坐在那裡。

她看阿賓直立的雞巴，笨笨的問：「你怎麼辦？」

阿賓巴不得她有此一問，馬上說：「妳舔我好不好？」

女孩搖頭說她不會，阿賓就教導起她來。他要她伏下，右手握著雞巴，用
舌頭去舔龜頭，那女孩起先不敢，還連連作嘔，阿賓說好說歹，她才輕輕嚐了
一下，發現也沒什麼太不好的味道，終於慢慢的吃起來。

阿賓指導她怎麼讓男生舒服，她也用心的學著，阿賓猜她一定是有男朋友
，練好了不曉得會便宜誰。

她一邊含著，還一邊抬頭來瞧阿賓的反應，阿賓也看著她嫵媚吊起的眼珠
，他現在相信了，三白眼果真是淫蕩的象徵。

她又舔又套，阿賓雖然早晨總是堅硬而遲頓，畢竟不是鐵人，終於連連悸
動，射出精來，第一道精液射進那女孩嘴裡，她趕快吐出雞巴，接下來的就都
射在她臉上，她眨著眼精承受著，等阿賓射完。

「噢……真舒服……」阿賓讚美她。

她為阿賓拭去精液，溫柔的替他穿好褲子。

阿賓再將她摟起，想再吻她，她指指自己得嘴說：「有你的那個欸……」

阿賓無所謂，還是吻上去。倆人在座位上緊緊的相擁，像情侶般的相互依
戀，磨蹭不停。

車到高雄了，進站之前，阿賓問她：「對了，我叫阿賓，妳呢？」

「小珠，潘瑞珠。」她說。

原來她也是到高雄來找同學，阿賓一問，他和小珠居然同校，小珠笑的很
開心，要了阿賓公寓的地址，阿賓告訴她。

「不過……我……我有女朋友哦……」阿賓提醒她。

「沒關係，」她笑了，是那麼的溫柔燦爛，昨晚的驕傲盛氣一點也看不見
了：「我也有男朋友。」

車廂廣播傳來進站的通知，火車停靠月台，他們提了行李下車，走出車站
，她不捨的吻了阿賓，道別而去。










