



少年阿賓(二)學姐

創作者：Ben
創作完成日：1998.10.29(台灣)


開學了，阿賓那一些尚未謀面的室友們紛紛回來，六間房總共二男四女
，只有阿賓一個是新生，其他的都是學長學姐。

阿賓印象最深刻的是對門的學姐盧琇美。

盧琇美一頭長髮烏黑亮麗，圓圓的臉頰，尖尖的下顎，大而明亮的眼睛
，小巧的鼻樑有時會架著一副眼鏡，豐厚溫潤的嘴唇，整體而言，漂亮而迷
人。

她的身高長得不算矮，約168公分，腰身雖然稱不上說纖細，但是配合著
緊俏的臀部，加上修長的雙腿，舉手投足曲線玲瓏，可以說是青春健美。

更令人側目的是她胸前突出的雙峰，大約有36D左右，雖然有上衣包裹
住，但是動蕩不安的好像隨時會跳出來似的。

阿賓第一次見到她那時候，她只穿著一件貼身的短衫，領口又不很高，
飽滿的半球露出了一小部分，下身則是一件短裙，把兩條粉腿差不多全都露
出來了，走動時屁股輕輕扭著，風味十足。

這學姐已經有了一個男朋友。開學的這一天，她男朋友替她提拎著大包
小包爬上六樓來，還幫她在小小的房間中整理伺候這一大堆女人的行頭，滿
頭大汗的安置妥當，確實十分體貼。

阿賓過去打招呼和自我介紹的時候，不禁就被這位美麗的學姐所震驚，
眼睛很難離開她那飽滿的乳房。學姐也發現，這個新學弟的老是眈眈的盯著
自己的胸前不放，一副失魂的表情。不過學姐倒是習以為常，因為平常不管
在學校或外面，總是有同學師長，甚至路人也都會這樣覬覦她的胸部。而她
也因此覺得驕傲，她喜歡別人看她的感覺，要不然，她就不敢穿著這種令胸
前更突出的貼身衫了。

開學後的第三天晚上，阿賓吃過晚餐回到宿舍，沖了一個冷水澡，邊擦
著頭髮走回自己門口時，盧琇美打開房門探出頭來，問：「學弟，你洗好了
？」

阿賓點點頭，學姐說：「哦，那我要去洗。」

說完轉身回房去準備盥洗用具，阿賓故意不關上房門，以便聽清楚學姐
進入浴室關門的聲音。他一確定學姐進了浴室，馬上躡手躡腳跑出陽台，躲
到浴室的窗邊，果然發現自己剛才洗澡時打開透氣的一小條窗縫，學姐並沒
有注意關上。屋外黝黑，浴室內燈光明亮，砂霧玻璃窗掩護著惡狼，阿賓小
心翼翼地，探頭向窗縫內望去，見到學姐已經脫下外衣，背著手正要解開胸
罩。

琇美是屬於豐滿型的，因為身材夠高，不會讓人覺得胖。阿賓這時看到
她的背部，皮膚光滑細緻，白皙粉嫩，臂膀豐腴有彈性，一副尊養處優大小
姐的模樣。

不一會兒，阿賓見到學姐已經脫下了胸罩，一雙豐滿的乳房正晃盪盪的
在胸前跳動著，那肉球圓滿結實，秀挺堅突，乳尖那粉紅色的一小點驕傲的
向上仰翹著，完全表現出年輕而熟透了的女性特徵。她在移動身體時，連帶
所造成的震動是如此的充滿彈性，阿賓看得想入非非，暗自私忖：「要怎麼
樣才能偷偷的摸上一摸……？」

接著琇美打算要脫下那小小的三角褲，阿賓緊張死了。

她的臀腿之間同樣的豐腴肥美，但卻又不像其他豐滿型的女人那樣，在
這個部位會有贅摺的餘肉。她的屁股渾圓曲滑，臀縫線條明朗，臀肉彈性十
足，大腿修長又白又嫩，小腿肚結實而舒緩，從腳踝到趾間的形狀都很漂亮
。有很多女人，不論是多麼明亮動人或嬌柔可愛，腳型趾型往往令人感覺美
中不足，學姐的腳則沒有這種遺憾，全部美極了。

她將粉紅的內褲向下拉到膝間，自然的曲起右小腿，再將內褲自右腳踝
扯脫。因為這個動作背對著阿賓，所以整個美臀讓阿賓飽覽無遺。內褲脫下
以後，阿賓只見到渾身雪白、朝氣蓬勃的青春肉體，令人感受一種逼人的氣
息。

他看得雞巴早就發硬發漲，反正四下無人，索性掏出雞巴，眼睛繼續盯
著赤裸的學姐，右手則握緊雞巴猛搓猛套，打起手槍來了。

浴室靠窗是有一個浴缸的，但是一般在外住宿的人都不習慣使用公共的
浴缸，琇美也不例外，她站著淋浴。她先將身體沖濕，接著塗抹香皂，阿賓
看見學姐的雙手在她自己身軀上抹動泡沫，並且身子自然的四方轉動，這樣
子不管前面背面都瞧了一個清楚，只可惜從窗戶不能看到她的陰戶，只能看
得到一撮陰毛，學姐陰毛分佈窄小，只有一點點陰影在雙腿根部，十分可愛
。偶而彎腰抬腿，阿賓才能從腿縫略略窺見那腴美的陰戶。阿賓不自主的更
猛套雞巴，恨不得現在就衝進浴室，按著學姐的肥臀，大幹小穴一番。

琇美不知道窗外有人正在窺視，搓著香皂，也不斷的在自己身上到處疼
愛一下，拍拍大屁股，揉揉肥奶，對一對奶頭是又捏又磨，臉上一副陶醉的
表情，看得阿賓差一點捉狂，幾乎要將雞巴皮給套破了。

終於，學姐滿意了，拿起蓮蓬頭將身上的泡沫沖掉，但是卻不抹乾身體
，又拿出一把小剪刀，轉身正面對向阿賓，左腳跨放在浴缸邊緣上，低下頭
，修剪起陰毛來了。阿賓恍然大悟，原來學姐的可愛陰毛是經過細心維護的
，突然對她的男朋友感到一股莫名的醋意，她會這樣做自然是取悅了這該死
的男人。

因為要方便修剪起見，琇美自然的將陰戶向前挺，這一來於是將整個私
處明明白白的暴露在阿賓眼前。阿賓沒想到能有機會這麼清楚的看見學姐的
小穴，興奮得心頭亂跳，呼吸急喘。

阿賓看到那肥沃的大陰唇，與露出一小部份的粉紅色小陰唇，陰蒂部份
突出了小小一點，活色生香全部展現在眼前。阿賓把雞巴越套越快，想像已
經插進琇美小穴裡面的感覺，眼睛直直的死盯住學姐的陰戶。

琇美修完陰毛，覺得可以了，便又全身沖了一次水，開始抹乾身體，穿
回衣物。阿賓見已經沒了看頭，大雞巴慾火未消，這個時間恐怕房東已經回
來了，不能去找胡太太插一下消消火，只好失望的又悄聲輕步回到房裡。這
時心裡頭所唯一盤算的，只有要怎麼樣才能趕快上了學姐。

阿賓聽到學姐打開浴室門的聲音，正要等待學姐走近過來，好有所行動
，卻聽到門鈴聲，學姐去開了門，愉快的說：「啊！你來了。」

原來是學姐的男朋友來了，阿賓心裡大聲詛咒，卻也一籌莫展。

學姐與男朋友進了房間，關上門。阿賓於是又溜出陽台，來到另一邊琇
美房間的窗口，東找西找的只找到一小條隙縫，勉強可以看見房裡面。

他瞇眼看去，看見學姐她們倆人正擁吻著，男人的手不規矩的到處摸索
，學姐則是不合作的左躲右閃，咯咯輕笑。學姐並且故意轉過身去，背對著
男人，沒想到反而方便了男人從背後摟住她，伸手到前面搓揉她的胸部和奶
頭，學姐閃躲不過，嬌聲說：「不要嘛……」卻哪裡會有阻止的作用。

後來，男人將學姐翻倒到床上，糟糕，這個角度就阿賓就看不到了，但
是聽起聲音好像是男人正在舔舐著學姐的甚麼地方，她在討饒著。阿賓煩燥
起來，卻又無可奈何，知道美麗的學姐正跟男人親熱，真想一探究竟，但是
最多只能聽到琇美依依呀呀的輕輕語聲，實在看不到半點影跡。

阿賓悻悻然回到房裡，盤算著要怎麼來勾搭上這個心有所屬的學姐，又
想到學姐這時候說不定正被男人插著，這一夜心裡十分不好過了。

大約過了兩個小時，阿賓聽到學姐送男朋友出門的聲音，以及道別說：
「Bye！」，他突然靈機一動。

待得學姐走回來，他就打開房門，叫著琇美說：「學姐！」

琇美聽見，回頭問：「叫我嗎？」

阿賓看她這時臉蛋兒仍然泛紅，果然剛才和男友親熱過。

「是啊，學姐，妳有沒有螺絲起子之類的工具，可以借給我一下好嗎
？」阿賓藉故搭訕。

「我一支十字的，我拿給你，不知道合不合用。」學姐說。

「應該都可以，我只是要看看錄影機怎麼有一點奇怪。」阿賓故意說。

他家境富裕，媽媽又寵愛他，自然要甚麼有甚麼，雖然住到小公寓裡，
音響電視錄影機一應俱全。

「哦……你有錄影機啊？有沒有甚麼好片啊？」學姐開始上勾，有了興
趣，她進房拿出了螺絲起子遞給阿賓：「待會兒我可以來看嗎？」

阿賓說：「歡迎歡迎，我弄好馬上叫妳。」

其實錄影機哪裡有什麼毛病，他回房沖了兩杯咖啡，便又去敲盧琇美的
房門。琇美打開門來，說：「修好了啊？」

「好了，」阿賓說：「學姐想要看甚麼片子呢？我白天有租了幾塊，也
都還沒看，學姐來挑吧。」

「好啊！」琇美爽快的答應，便跟阿賓進了他的房間。

「好香啊！」她聞到咖啡的味道說。

「我沖了兩杯，嚐嚐看吧。」

「謝謝你！」

阿賓的房裡舖著地毯，也沒有椅子，倆人就只坐在坐墊上面。他讓琇美
自己挑片，琇美跪伏在地毯上，將影帶一塊塊的端詳著，屁股高高翹起，背
對著阿賓。現在的琇美將秀髮盤起，換了一件較輕鬆的短Ｔ恤，時時會露出
可愛的肚臍，下身則是一件短褲，相當居家的打扮。

阿賓從背後欣賞著學姐的臀形，薄薄的短褲，小三角褲繃在屁股上的痕
跡清晰可見，脹卜卜的肥美陰戶被兩層布包裹著，阿賓多麼希望自己能夠就
這樣透視進去。

終於學姐挑好了一塊片子，放映起來。一邊看，一邊喝咖啡，一邊聊聊
天，有說有笑起來。其實阿賓眼睛看著琇美多過看電視，根本不曉得影片到
底演得是甚麼。

琇美對這個學弟還頗有好感，覺得他蠻順眼的。有時候她用眼角偷瞄他
一下，卻發現他老是在盯著自己的乳房，因此覺得有點不大自在。

他們東談西聊，偶而講講笑話，總讓琇美笑得花枝亂顫，胸前的兩團肉
自然也更抖得厲害。有一兩次，角度恰當的時後，阿賓還可以從運動短褲褲
腳的空隙，看見粉紅色內褲所包裹著的肥脹陰戶。琇美好像很喜歡穿粉紅色
的內衣褲。

阿賓看得的雞巴又不自主的漲硬了，這時影片演到一段男女主角羅漫蒂
克的場面，倆人都沉默的看著，阿賓偷偷的瞄了學姐一眼，發現她的雙頰有
一點飛紅。劇情繼續下去，竟是更激情的畫面。

琇美尷尬極了，她剛剛才跟男朋友親熱過，餘韻仍在，看了這一段影片
生理上禁不住的又發生了反應，陰戶濡濡的感覺是溼了。但是只能繼續觀賞
著影片的發展，有點難奈，不禁挪了挪身體，正想找話題來帶開這個難堪的
場面，忽然聽得阿賓說：「學姐，一定很多人說妳長得很漂亮吧！」

「好啊！學姐的豆腐你也敢吃。」

「真的。」阿賓說，並且故意坐到琇美旁邊，挨在一起，端詳起琇美的
臉蛋來。

琇美便說：「怎麼了？」

「我說真的，尤其學姐的臉蛋兒的比例，真的很美。」

琇美聽得心裡甜甜的，假意說：「你亂講！」

「怎麼是亂講，」阿賓拿起了一條手帕，將它摺成長條，跪坐在學姐對
面，說：「來，來，我幫妳量一下妳臉蛋兒的橫豎長度比例，妳就會知道。」

說著將手帕貼近琇美的臉蛋兒，琇美倒也覺得好奇，便乖乖的讓他量著
。他先量了量她上額到下顎的長度，然後煞有介事的作下記號，接著他作勢
要量臉蛋兒的寬度，便將手帕舉拿到琇美的大眼睛前面，琇美自然的閉上雙
眼，阿賓乘著這個機會，便吻上學姐的芳唇了。

琇美吃驚的睜大雙眼，但是阿賓已經將她緊緊的擁住，火熱的雙唇與舌
頭正向她侵犯，她一時意亂情迷，方才和男友的激情以及影片的劇情都在她
體內發酵，全身一陣酸麻，淫水綿綿而流，不禁又閉上雙眼，一雙玉手攀住
了阿賓的頸子，櫻唇乍啟，伸出香舌，和阿賓熱吻起來。阿賓從她的紅唇，
到雙頰，到耳朵，到白皙的肩膀，肆意的吻了個夠。

吻了許久，兩人才分開來，互相的凝望著，又重新吻在一起。

這次阿賓的右手在學姐的背腰到處摸索著，越來越放肆，後來更往前胸
襲來。琇美首先感到左乳被一隻怪手揉動著，急忙伸手來推，那怪手卻又往
右乳摸去，這樣左右游移，躲也躲不掉，嘴巴又沒辦法發出聲音，終於放棄
掙扎，任他輕薄捏揉，心頭一陣美意，小陰戶不由得更加水汪汪了。

阿賓仍舊擁吻著學姐，右手伸入短Ｔ恤裡面，將琇美的左乳拿在手裡。
無名指和小指分工合作，撥開內衣罩杯，拇指和食指便捏住琇美的乳頭，阿
賓輕輕的捻動，琇美站抖不已，承受不住，唉叫起來。

「嗯……不要……學弟……不要嘛……唉呦……不可以……我要回去了
……放開……我嘛……」

阿賓才不理她，繼續他的挑逗。

「不要……不要嘛……啊……放開……」

乳尖上傳來一陣陣的酥麻，琇美難以置信，她發現這個剛認識不久的男
孩，帶給她的是和男友不一樣的快感。

「輕……輕一點……嗯……舒服……嗯……」

阿賓乾脆掀起短Ｔ恤，整個飽滿的左乳全部曝光了，細嫩的白肉，粉紅
小巧的乳暈，小豆豆受到挑逗而正挺硬抖動著。琇美想要阻止已經來不及了
，而且阿賓一掀開Ｔ恤，便張口含住乳頭，更舒服的美感迷惑得她七葷八素
，根本也不願反抗了。

阿賓將左乳含在嘴裡，又開始打右乳的主意。右手往學姐腰間一摟，空
出左手來，便往學姐右邊乳房探去。琇美任他輕薄，滿臉春意。

「嗯……嗯……哎呦……啊……」琇美輕哼著。

阿賓牽起她的手，慢慢的，放到雞巴上面。

「啊呀！」她嚇了一跳，睜開眼睛，說：「你好大啊！」

阿賓抬起頭，手上仍然一輕一重的捏著，說：「學姐也很大啊！」

琇美笑著白了他一眼，說：「死相！你站起來，姐姐看看。」

阿賓於是放開學姐，讓她站起身來，琇美伸手將他的雞巴從短褲裡掏出
來，一看之下，不禁目瞪口呆。她伸出食指輕輕地觸弄龜頭馬眼，大雞巴立
刻調皮的一上一下跳動起來。

「好好玩哪！」她仰頭向他嬌笑。

「學姐，妳看了我的，我也要看你的。」

「少來了，你這個大壞蛋，一定是打我的主意不曉得有多久了，設計我
，哼！我要回去了。」

說著便要站起來，阿賓連忙把她拉回來，笑著說：「妳覺得我會放過妳
嗎？」

琇美嬌羞的輕擂阿賓的胸膛，嗔道：「大壞蛋，好啦，我自己脫，可是
……你不可以亂來哦……」

說著也站起來，湊起小嘴輕吻了阿賓一下，羞羞的脫下運動短褲，便一
屁股又馬上坐回坐墊上。粉紅小巧的內褲繃滿在豐滿圓滑的臀肉上，比全部
脫光了還更加要迷死人。

阿賓把自己先剝得光溜溜的，然後側坐到琇美旁邊，琇美羞得雙手遮臉
，他摟起她，說：「妳還沒脫完呢！」

琇美撒賴的說：「我不脫了！」

阿賓笑著說：「那我幫妳脫！」

伸手便去扯拉她的褲頭，她任由他脫下小小的三角褲，待他脫完，突然
撲身到阿賓懷裡，抱得緊緊的，抬頭問：「你老實說，我美不美啊？」

阿賓見她又騷又憨的嬌態，輕捏著她的臉頰，哄慰著說：「好美啊。」

她滿意的笑吻著阿賓，阿賓手指頭又不安的在她身上摸索起來。

她嬌喘呼呼，明知道不應該和阿賓這樣子親熱，卻不知道要怎麼對策才
好。

阿賓在她乳房上揉弄了半天，突然向下襲擊，到了盡頭的時後發現濕答
答黏乎乎的一片，於是輕逗著那敏感的蒂兒問：「很浪哦，姐姐。」

琇美哪裡受得了，舒服的屁股直搖，說：「你管我！」

阿賓故意作弄她，手指突然侵入，琇美緊張的抓緊他的手，叫道：「啊
呀……輕一點……啊……啊……」

剛剛才作完愛的陰戶敏感異常，阿賓的撥弄使她渾身不自在，她張大嘴
巴，卻說不出話來，只是「啊……啊……」的叫著。

「不要……啊……啊……別逗我……呀……我……受……不了……了…
…啊……」琇美不停的叫著。

阿賓放開了她，讓她躺到地毯上，說：「受不了的話，我來疼愛妳……」

琇美知道她說的是甚麼意思，連忙拒絕：「不！不要！」

阿賓分開她的粉腿，雞巴頂住陰門，輕輕的在陰唇陰蒂上磨動。

「啊……啊……我不要……好弟弟……你放過我好嗎……我幫你……用
手……套一套好了……」

阿賓不理她的提議，張口又含住她小巧的乳頭。琇美更受不了了。

「啊……啊……」

阿賓繼續讓雞巴和穴口只輕輕的接觸，問：「不要嗎？要不要啊？」

琇美閉上雙眼喘氣，不肯回答，但是下身卻在偷偷的挺動，穴口一張一
合的顯然想迎接雞巴進去。

阿賓見她不肯回答，身體一翻，將學姐扶坐到自己身上，雞巴仍然頂著
小穴口，卻不動了。琇美又羞又急，生氣的想：「這壞人……逗人家逗得不
上不下的……死人……好……不管了……讓我來插你……」

想著便抬起粉臀，將穴口觸準陽具，略略的往下沉坐，穴兒含住龜頭，
琇美感到雞巴頭磨著陰唇，十分舒服，忘情的再向下一坐，雞巴應聲而沒，
她突然「啊……」的一聲叫起來，原來她忘了阿賓的雞巴又粗又長，一下子
坐到了底，直抵花心，脹得陰戶滿滿的，嚇了自己一大跳。

阿賓見她被自己逗弄得浪態橫生，果然主動的來套大雞巴，而大雞巴直
插到底的模樣彷彿承受不了，知道她男朋友必然沒有自己粗大，不免大為得
意。屁股輕輕挺動，問：「姐姐怎麼了？」

「啊……別動……別動……」她蹙眉說：「太……太……深了……」

她停住了好半嚮，才呼了一口氣出來，說：「你……好長哦……」

「長不好嗎？」阿賓說：「妳動一動會更舒服啊！」

她左扭右扭，總覺得使不上勁。

阿賓於是教她蹲坐起來，像青蛙一樣的趴在身上，才容易扭動屁股。她
跟著學起來，早已不顧得害羞，粉臀很輕快的扭晃擺動，小穴套著堅硬的大
雞巴，舒服的一直叫：

「好舒服……插……得好深……啊……好美……」

阿賓低頭看去，見到豐腴的肥穴將雞巴上下吞吐著，淫水從穴口飛散出
來，學姐胸前渾圓的乳房也跟隨著動作上下跳動，阿賓伸手雙雙接住，琇美
臉蛋後仰，半閉著媚眼，兀自享受著美妙的感覺。

「唉呦……啊呀……好美……啊……」

她男朋友的雞巴中等大小，平常極少能深入到花心，今天遇到阿賓的大
陽具，現在又用這種深插的姿勢，真讓她舒服得就像要飛上天。

「舒服……弟弟……好美……啊……」她不停的叫，阿賓差點不相信這
就是原來扭捏作態的學姐。

「好……深……好過癮……啊……這一下……又……到底了……啊……
好好哦……唉……怎麼會……這麼……舒服……天哪……我……怎麼會……
變成……這樣……啊呀……好舒服啊……」

阿賓看她騷得有勁，也努力上挺，好插得更深。

「天哪……好爽……好美啊……也……好累啊……」

她突然身子一軟，仆倒在阿賓身上。

「好……學弟……我……累……死了……」

「好爽……對不對？」

「嗯……」她說：「你真厲害。」

倆人休息一陣，大雞巴仍然套在又緊又暖的穴中，學姐說：「喂！學弟
……我動得腰酸背痛，換你為淑女服務一下吧？」

阿賓翻過身來，撩高學姐的玉腿，揚起大雞巴，說：「好！淑女，我來
了。」

說完「滋……」的一聲，大雞巴重新被小穴吞食。

阿賓輕抽狠插，琇美美得浪叫不已：「啊……好弟……弟……插死……
了……好深啊……好美啊……」

「男朋友插得有這麼深嗎？」

「沒有……沒有……乖學弟……插……得最深了……啊呀……好美啊…
…啊……再……再用力……姐姐快……飛上天了……啊……啊……」

阿賓發現，學姐雖然浪態可掬，但是從剛才到現在，浪叫連天，卻可都
沒有要洩身的意思，是個旗鼓相當的對手。於是他只好更努力的表現，死命
的插著，以免敗在學姐手裡。

「叫我哥哥……」

「啊……學弟……哥哥……啊……啊……好哥哥……插死……妹妹了…
…」

琇美終於被他推上頂端了，她抱緊阿賓，下臀配合著猛挺，感覺穴心陣
陣顫抖，失聲叫道：

「我完了……哥……啊……洩了……我死了……啊……完蛋……了……
」叫完穴兒一熱，浪水直沖而出。

阿賓知道學姐洩了，正在得意，忽然腰身一麻，雞巴頭突突脹大，不禁
說：「姐姐……等我……我……也要……來了……」

琇美突然一驚，雙手奮力將他推開：「不要……！」

他莫名其妙的翻倒在琇美身邊，問：「怎麼了……？」

「不……不能……射在裡面……」

「那……那我怎麼辦呢……？」他望著直挺挺的陽具，愁眉苦臉的說。

「乖孩子……來……」學姐說著，張開櫻唇，將龜頭含進嘴裡，右手握
著雞巴桿子，上下套弄起來。

阿賓受寵若驚，剛才其實已經到了緊要關頭，只不過活生生被中斷，現
在快感又延續回來，精關一鬆，熱滾滾的陽精就噴灑出來了。

琇美沒想到他來的這麼快，「唔」的一聲正想吐出雞巴，阿賓卻將她的
頭死死的捧住，琇美一直搖頭想掙扎，阿賓還是等到全部射完了，才盡興的
放開她。

她急忙起身，從面紙盒抽出兩張面紙，將一口濃精吐在面紙上。罵道：
「你好壞哦！學弟，我真的不喜歡這樣，下次我可不再舔你了！」

阿賓十分意外，他發現學姐似乎是有一點潔癖。道歉說：「對不起，我
不曉得，姐姐妳別生我的氣。」

琇美併身躺到他身邊，偎著他的胸膛，說：「乖學弟，我們都還在唸書
，懷孕了實在不好，所以我才不肯讓妳射進去。而這精水的味道我也一直很
排斥，沒辦法去嚐試，我想你不會要強迫我作不喜歡的事情，對不對。」

「妳男朋友也是這樣嗎？」

「是啊……」琇美想起男朋友，有一點歉意。

阿賓說：「好！姐，我知道，弟弟當然疼妳。」

倆人親熱的摟抱在一起，休息了一會兒，阿賓說：「姐，乾脆妳就當我
女朋友，好不好？」

「那可不行，我已經有男朋友了，你也知道，說真的我很愛他，我另外
給妳介紹女朋友好了。」

「不要！那一定比不上學姐漂亮。」他邊說，邊輕撫著她的臀部。

「保証也漂亮，是我的學妹，和你一樣是新生，改天找機會讓妳們見面
，小聲的告訴你……」她真的壓低聲音，說：「純真可愛，你可不能欺負她
哦。」

「像這樣欺負嗎……？」他雙手侵犯著那一對大乳房，說：「甚麼時後
要幫我介紹呢？」

「改天嘛……但是……」她說：「今天晚上我可要睡在這裡。」

阿賓當然不會拒絕，兩人相擁而眠。

琇美一個晚上分別和男朋友和阿賓作愛，心滿意足的睡去。阿賓能如願
的幹上學姐，也十分開心，從背後摟過學姐，雙手分別握住一隻乳房，也睡
著了。










