



少年阿賓(二十)萬里桐

創作者：Ben
創作完成日：1998.11.25(台灣)


今天天氣晴朗，恆春半島上萬里無雲，熱辣辣的陽光無情的刺在皮膚上，
但是阿賓和鈺慧他們還是很開心，整個早上，他們一群人都在海灘上度過，愜
意極了。

阿賓不曉得鈺慧居然游泳游得這麼好，她說這是她們高中體育課的必要科
目。而阿賓卻是隻旱鴨子，本來他們全都一同在淺水處遊戲，後來鈺慧和幾個
男同學大著膽子越游越深，不怎麼識水性的人，就只好留在淺灘玩沙。

她們幾個女孩子之中，當然是鈺慧和淑華最漂亮，並且體態又惹火，平時
在學校看不出端倪，現在鈺慧穿著純白色連身泳裝，淑華是淺紅色的，充分顯
出豐腴與性感，遂吸引了所有男生的目光，有事沒事就飄到她們身上。

鈺慧泡在海裡，和包括文強在內的幾個人玩著，嬉鬧之間，他們總會順便
吃吃她的豆腐。淑華與Cindy不怎麼會游，有兩個男生自告奮勇要教她們，牽著
她們在比較淺的地方學漂浮，當然一有機會也是在她們大腿、臀部等地揩來揩
去，

阿賓覺得孤單無聊，悶悶的踢著沙。

「嗨！」小珠在他身邊坐下來：「你不下水？」

「我不會游泳。」阿賓笑著說。

「你女朋友真漂亮。」小珠說。她今天的泳衣是水藍色，有荷葉般的裙擺
。

「嗯。」這點阿賓承認。

「小心別被其他男生追走了，」小珠玩著她的裙擺，說：「她們班的男生
可是個個都對她虎視眈眈哦。」

「包括妳的文強在內？」阿賓笑著問。

「他敢！？」小珠輕咬著牙。

他們邊說著邊望向海裡，鈺慧等人已經不知去向。

「來，」小珠說：「我教你游。」

阿賓扭捏起來，男生讓女生教好像有點丟臉，小珠拉了他往水裡面拖。

鈺慧和文強擺脫了同學，一起游到深水人少的地方，這裡離岸邊少說也有
150公尺，人影看起來都只剩一小點，她們踩著水，抱在一起接吻，還在彼此身
上摸索。反正這裡人少，全身都在水裡也看不見，文強就去捏鈺慧的奶子，鈺
慧搭著他的肩，閉上雙眼，雙腿分開踩水，剛好讓他探手進去私處。

鈺慧喘著氣說：「別弄得太兇，我們還要游回去。」

文強在鈺慧陰阜上摩挲，鈺慧在水裡「嗯嗯」叫著，文強玩得興起，還想
再搞怪，卻聽到有人遠遠在叫他們的名字。

是同學，他們趕快分開來。

「哇！你們跑得這麼遠，」那人游了半天才靠近過來：「走，快回去，大
夥說要去什麼珊瑚礁。呼……呼……我都沒力氣了，求求你們，拖我回去吧！
」

鈺慧和文強只好一人托起他一條臂膀，游回岸邊，當他們腳下踩到沙灘的
時候，鈺慧向文強使了個眼色，倆人將那人一起按進水中，算是為他打斷她們
的親熱報仇。那人被拖得正舒服，忽然嗆進海水，慌得連翻帶滾，等站穩身體
，鈺慧和文強已經哈哈大笑跑上岸了。

鈺慧找到阿賓，和他摟在一起，這時大夥都在聽一個男生講話，他向大家
說今天已經在海灘玩了一早上，建議待會兒在這邊野餐之後，換去別的地方玩
。

「那裡有一大片珊瑚礁呢，」那人說：「而且都沒有人。」

「在哪裡啊？」有人問。

「萬里桐！」

他們圍在海灘上，吃著帶來的餐點，太陽越來越殘酷，阿賓三兩口吃完，
取過防曬油，體貼的為鈺慧搽著，看得其他人都很羨慕。

反正馬上又要玩水，他們也就不換衣服，收拾好吃剩的殘餚，直接上車走
了。車到萬里桐，大家「哇！」的驚嘆起來，蜿延的濱海道路旁，是連綿不斷
的一大片的岩礁，他們將車停好，就迫不及待的衝下車，奔進礁石叢之中。

這些珊瑚礁相當銳利，聳立如林，一望無際，全是及腰的高度，他們擠到
一塊照相留念，樂得像什麼似的。拍了幾張團體照之後，一群人才各自散開，
阿賓挽著鈺慧，走到岸邊，鈺慧躍躍欲試，想要下水去。

忽然有人過來抓住她的手，跟阿賓說：「對不起，鈺慧借一下。」

那人拉著鈺慧向一堆男生跑去，原來又是要拍照。阿賓恐懼的看了看撲岸
的海水，又轉頭看了看鈺慧，她跟她的同學一邊拍照一邊笑鬧，很開心的樣子
。

阿賓沿著礁石走，珊瑚岩高高低低落差很大，他小心跳跨著。忽然聽見後
面有人聲跟上來，他回頭一看，是小珠。她也一步一步的跳過來，阿賓伸手讓
她牽著，一同向前走去。

那些男生輪流和鈺慧照相，他們假借擺Pose在她身上亂摸，鈺慧一直被借
來借去的，結果最後還是落到文強手裡，這時候大家都已經散開了，鈺慧四處
張望，看不到阿賓在哪裡。文強帶著她往另一頭走，找到一個有比較高遮掩的
地方坐下來，他馬上用力抱著鈺慧吻，繼續剛才在海裡的動作，並且這次還從
她腿根處的泳裝外，穿手進到裡面，挖著鈺慧的嫩唇。

阿賓和小珠也躲在一塊礁岩後面，互相親吻愛撫著，阿賓一時興起，扯開
她的泳衣，從屁股後面幹進她的陰戶，努力的插著。雖然他懂得警覺的隨時望
向四方，卻根本沒想到自己的情人正同樣地搞著不能見人的勾當。

他們四人都自以為偷得神不知鬼不覺，偏偏老天有眼，一隻高倍望遠鏡正
忽左忽右的將他們完全觀察入目。

淑華和Cindy在礁石之間和男同學玩得很開心，可是卻討厭那些割人的石角
，便想換掉泳裝穿回外衣，偏偏全身都是鹽份，黏黏的很討厭，這裡一片荒涼
，不知道哪兒有淡水可以洗。

她們為難的商議著，淑華發現馬路對面那邊有一個小小的海防營舍。

「我們去借他們的浴室。」淑華提議。她們回到車上，找出毛巾外衣，越
過馬路，向營區走去。

這是一個獨立連，孤伶伶的守在這冷清海岸，門口站兩個衛兵，他們看見
兩個年輕女孩向這邊走來，雖然覺得很有興趣，但是勤務在身，其中一個便將
她們喝住。

「做什麼？」那個人聲音很大。

「對不起，阿兵哥，」淑華拉著Cindy走近過來，說：「我們……」

大概是她走得太近了，那士兵緊張的端起步槍，淑華和Cindy都嚇了一跳。
他將槍管向前伸出要她們退後，淑華和Cindy不明白他的意思，結果他的槍口就
在淑華豐滿的乳房上輕輕戳了一下，淑華「唉呦」一聲，撫著胸口發嗔，那人
其實是個粗線條，當場慌了手腳不知道該怎麼辦。

Cindy不滿地指責他，另一人來打圓場，說他的同僚不是故意的，四人亂成
一團。

「吵什麼吵？」門內傳來一聲嚴厲的斥責。

「連長好！」那兩人立刻立正。

走出來的是一個體格壯碩魁梧，上身只穿著軍用背心的大漢。

「你是長官？那最好了，」Cindy說：「我們要向你投訴，你的兵欺負我們
。」

「算了啦……」淑華說。

「請問是什麼事？」那連長問。

Cindy生氣的說她們要來借浴室，這兩個衛兵卻欺負淑華。

「陳明憲！」連長喊。

「有！」那碰了淑華胸部的士兵回答。

「向小姐道歉，帶小姐們去後面使用浴室。」

陳明憲朗聲應好，Cindy卻還咄咄逼人：「道歉就算了嗎？」

淑華拉著Cindy說不要緊，Cindy卻堅持連長應該懲罰那陳明憲，陳明憲害
怕的看著連長。但那連長不願意因為這樣就處份自己的兵，他沉吟一下，對陳
明憲下命令。

「你先帶這位小姐去後面浴室，」他他指的是淑華，然後轉頭對Cindy說：
「小姐是不是麻煩妳先到我辦公室坐一下，我們有事情好商量。」

他使是分頭迎擊的戰略，淑華好講話，就讓她先去沖洗，Cindy小姐脾氣大
，等請她進去坐然後再慢慢設法擺平。於是陳明憲領著淑華去了，Cindy瞪著眼
隨連長走進他的辦公室，連長順手將門關上。

連長讓Cindy坐在籐編的長沙發椅上，自己則坐在她對面，搬出茶具，打開
燒水壺泡茶給Cindy喝，跟她賠著好話。恰好Cindy愛喝茶，這一泡又合口味，
再加上連長如此客氣，Cindy難免也不好意思起來，連長見她喜歡這泡茶，就建
議她先在辦公室品茶，等淑華洗好她再去洗不妨，她高興的答應了。

其實連長方才在樓頂瞭望，看見阿賓、小珠、文強和鈺慧的活春宮，差點
瞧脫了眼珠，他正要看個詳細，剛好Cindy和淑華走到營門吵鬧，他猜想她們兩
人和正在偷歡的幾個是一夥的，就放下望遠鏡，下樓來看是什麼事。

現在Cindy坐在他對面，看樣子已經不生氣了，臉上還帶著難為情的笑，她
穿著黑白相間大橫條花紋的泳裝，雖然不像淑華那樣性感，仍舊是曲線畢露窈
窕動人，一個半裸美人在眼前，連長心頭開始碰碰亂跳。

他看到Cindy膝蓋合攏，腳尖張開，模樣兒除了可愛，還剛好可以從腿縫間
觀察到她肥凸誘人的陰阜，正被泳裝包裹得像一顆飽實的饅頭，連長直瞧到褲
檔高高股起，鼻血就要往外噴。

Cindy察覺到他灼熱的眼光，不滿的說：「沒見過女人嗎？」

「見是見過，比較少就是。」這連長老實說。

「那也用不著要吃人一般。」Cindy笑著。

「這是因為小姐秀色可餐。」

「你還敢勾引我，」Cindy說：「我警告在先，我不是很好吃的哦！」

「我可不可以吃吃看再確定？」連長試探的問，同時坐到她身邊。

「你……別亂來！」Cindy瞪著眼說。

那連長牽起她的手用兩手握著，說：「別擔心，我都會照步驟來。」

另外這邊，陳明憲帶著淑華來到營舍後面簡陋的浴室，他說：「真抱歉，
我們只有冷水。」

「沒關係，我沖一沖就可以了。」淑華說。

那浴室裡面隔成一格格的澡間，根本沒有門，陳明憲退出浴室外，再笨他
也不會笨到真要回去崗哨，當兵三年，母豬都賽貂蟬，更何況淑華是活色生香
的大美人，他聽見浴室內傳來潺潺水聲，就偷偷摸摸又溜進去，靠著隔板掩護
，三行四進，慢慢移到可以看見淑華的地方。

淑華已經全身赤裸，讓龍頭流出來的水從頭到腳淋著，她緩緩轉動嬌軀，
正好讓陳明憲將她的身體看個過癮。

淑華仰頭閉眼，享受著清涼的流水，她雙乳堅挺，乳尖粉豔動人，雙臂如
藕，腰細如蛇，順著撩人的線條而下，是陡翹的屁股，中間有一條迷人的裂線
，雪白的腿渾圓修長，每當她轉身過來時，就看到那男人禁地神秘草叢。

陳明憲一邊偷看，一邊揉著發硬的陰莖，後來乾脆掏出褲外，打起手槍來
了。他專注地看著淑華迷人的身體，手掌則勇猛的在雞巴上捋動，他嫌距離太
遠，就摸近了一些，他越套越舒服，也越移越近，最後來到隔間口。

淑華的一身白肉就在眼前，陳明憲把根雞巴都快搓破皮了，淑華正好轉身
向外面，突然才發現這兵正對著自己在自慰，嚇了她一大跳。陳明憲卻「噗通
」一聲跪在地上，抱住淑華的雙腿，觫觫的不住發抖。

淑華猜想他應該是已經偷窺了許久，好像是對自己的美色很著迷，看他跪
在地上，全身衣服都被淋濕了，一副可憐樣，不禁俯腰蹲下，輕撫著他的臉龐
。

在辦公室裡，連長正在強吻Cindy，她軟弱的抵抗著，雙掌推在連長壯闊的
胸膛，連長威武的男子氣概令她窒息，她最後屈服的張開小嘴，回吻起他來了
。

連長將她摟進懷裡，一手在她的頰上摸著，同時撩弄她的秀髮，果然是依
照標準的分解動作來，並不猴急。Cindy被他的溫柔所迷惑，推在他胸前的小手
變成在他結實的胸肌上探索，他將Cindy再摟得更緊，吻了她的耳朵。

Cindy軟綿綿的倒在連長身上，連長的手又在她的纖腰上撫動，良久良久才
往上推進，慢慢的攻佔山頭，這山雖然不高，連長卻爬了很長一段時間，連
Cindy都為他著急起來，終於他登上頂端，而且掌控了局勢，忽強忽弱的為
Cindy揉捏推拿。Cindy被他這樣子摸，乳尖自然而然的突立出來，在泳裝上跑
出小小可愛的兩點，連長用掌心在那兩點上抹來抹去，Cindy將頭靠上連長的胸
膛，小聲的「嗯」著。

連長不讓Cindy的嘴兒太閒，抬起她的下巴，再吻上去，手上已經偷偷地在
卸她的泳裝肩帶，Cindy貪圖美感，任他擺佈，只是滿臉飄紅，急急的喘著。連
長將肩帶扯脫，分分寸寸的下拉，最後一陣彈動，跑出來Cindy一雙可愛的乳房
，Cindy趕快曲肘遮掩，連長使開擒拿術，將她雙臂丟到他頸上摟著，免得礙手
礙腳，然後雙掌齊襲，將兩顆小肉球握在手心。Cindy重點被擊破，身子更軟了
，也「嗯」得更理直氣壯。

浴室之中，龍頭的水仍舊在流，淑華和陳明憲一蹲一跪也都還在地上，她
捧著他的臉吻著，還伸手幫他套套雞巴，乖乖，這肉棍兒硬成這樣，她疼惜的
揉著龜頭，要陳明憲站起來，他聽話的和她相扶著站起，傻傻的愣在那裡。

淑華已經知道這阿兵哥是隻呆頭鵝，笑著說：「把衣服脫掉啊，哪有小姐
光著身子，男生穿著衣服的道理？」

陳明憲才恍然大悟，飛快的脫去衣服，部隊在這方面的訓練還算很有效。

淑華讓他站著，自己蹲下來，輕撩著那根雞巴，她抬頭望去，陳明憲緊張
的看著她，她給他一個媚笑，慢慢張開嘴巴，將龜頭逐漸含進嘴裡，淑華正想
用舌尖來逗它時，陳明憲屁股猛抽搐，一大股濃精已經噴進淑華嘴裡。

淑華「哇」的吐掉，笑罵說：「人家還沒開始啦……這麼沒用……」

忽然背後有人哈哈笑著說：「他是恆春有名的第一快槍手，沒辦法。」

淑華連忙熟蝦一樣的蹲身抱膝，回頭一看，是剛才門口的另一名衛兵，他
這時也脫得精光，一根翹上半天的雞巴在下體搖晃著。

原來他看陳明憲久去不回，料想必然是在偷看小姐洗澡所以流連忘返，好
東西竟然不跟好朋友分享，他恨得牙癢癢的，把心一橫，私自丟了門哨也溜到
浴室來了。一進來沒想到陳明憲居然跟小姐光溜溜的在親熱，連忙也脫去了衣
服，想要分一杯羹。

淑華一看，好傢伙！這人比陳明憲還長還粗，她就伸收一抓，咦，還更硬
！就輕輕套起來，說：「那麼……你呢？」

那人說：「試試看嘛！」

這邊在辦公室裡，連長已經脫去了軍鞋、外褲和背心，只留下內褲還穿著
，他一身結實的肌肉長滿了絨絨的體毛，Cindy的泳裝早被拋在籐椅上，一絲不
掛的被連長抱坐在腿上，連長正在吃她的乳頭，她用下顎磨著連長耳下剛剛長
出的短鬍子，連長探手進到她的腿間，她難為情的用力合緊，但是沒多久就又
分開，而且分得很開，好讓連長可以把她弄得更舒服一些。

連長摸著她水汪汪的陰戶，故意在陰核上用力，害Cindy不停顫聲求饒，連
長又將中指穿進她的穴中，進行障礙掃蕩，可憐Cindy是欲哭無淚，美得「啊啊
」亂叫，浪聲短促無力，連長的手指沾滿淫液，Cindy大腿在隱隱發抖，膣肉猛
縮，將連長的手指緊緊地含住。

「哦……哦……不要再弄……了……我會……受不了……啊……不要了嘛
……啊……快停……啊……我受不了了……快停……快……啊……快……啊…
…啊……糟了……糟了啦……啊……啊……」

Cindy叫聲凝結，全身僵直，浪水已經噴滿連長的手掌還滴到地上，她高潮
了。

連長人粗心細，先將她扶睡在籐椅上，她半閉著眼睛看他，失魂落魄，自
言自語的說：「好舒服。」

連長站起來脫去內褲，挺出直直的砲管，不但烏黑圓粗，還長度過人，
Cindy吃了一驚，搖搖頭說：「我完了……你們是最大的人就當連長是嗎？」

連長得意的大笑，他的確是個超人，小弟弟和他的身材一樣雄壯威武，還
不斷的向Cindy點頭致意，Cindy嬌媚的對連長招招手說：「你過來。」

連長站過去，Cindy努力坐起來，將雞巴拿在手裡把玩，抬頭對連長細聲說
：「你這麼大……等一下要疼我喔……別弄痛我……」

連長彎下腰去吻她小嘴。

回頭又來看浴室裡面，水龍頭已經關掉了，淑華翹著屁股，雙腿張開站著
，那後來的衛兵已經從背後將陽具插在她的騷穴中，抽得十分高興，她扶著隔
板低下身，替無辜的陳明憲舔舐他射過精的雞巴。陳明憲只是沒有經驗，他不
久就又精神百倍起來，又直又硬，淑華稱讚他：「對嘛，這才乖！」

那後來的衛兵興味盎然的挺動屁股，把淑華搞得雪雪呼爽，就用力去夾他
的雞巴，他受到鼓勵，幹得更狂野。

「噢……噢……真好……」淑華叫著：「你很會插啊……我好喜歡……啊
……哦……哦……再用力……阿兵哥……用力……啊……唔……唔……」

後來她叫聲中斷，是因為陳明憲將龜頭塞進她的小嘴，讓她說不出話來。

那後來的衛兵雖然恥笑陳明憲，自己也好不到哪裡，眼看淑華又浪又美，
小穴兒又將龜頭夾得痛快，丹田一陣熱意，他知道糟糕，要停下來卻已經太晚
了，趕快使勁捧緊淑華的屁股，能插多深便插多深，隨即馬眼一張，嘴巴發出
滿意的「噢」聲，陽精滾滾而出。

淑華從他疾速的動作就知道他也被解決，等他射完，馬上轉身將屁股朝向
陳明憲，騷淫淫地說：「快，快進來！」

陳明憲看著她那浪穴，正慢慢流出男人的精液，他將陽具對準那還沒來得
及閉上的肉縫，很容易就一挺而入。他這輩子第一次肏女人，萬分緊張，三魂
七魄怕不跑掉了一半，雞巴在淑華裡面抖很得嚴重，連抽插都忘記了。

「你倒是動一動啊！」淑華催他，他才忽然清醒，死命的像唧筒般狠插不
停。

「啊呀……你輕一點……喔……喔……嗯……對……像這樣……啊……你
很棒啊……插得我……啊……好舒服呢……哦……哦……」淑華鼓勵他。

他經淑華稱讚，更落力的插進抽出，淑華的水不停的噴在他陰毛上，他更
加興奮，狠狠的深入到底，淑華每當他碰到花心的時候，就收縮穴兒口去箍他
的根處，讓他感受多一點緊縮的美感。

「啊……真好……好爽啊……小穴穴好美……呦……嗯……唔……唔？」

她又被堵住嘴了。另外那個兵看著她們在插，雞巴不聽話的再次硬起來，
他跑到淑華前面，將肉棍塞進她口中，淑華嗚咽的吞食著，她想，我又不是三
合一敵人，為什麼要受到國軍弟兄的圍勦，不過這圍勦也蠻舒服的就是。

陳明憲雖然這回表現比較良好，但總是處男第一次，淑華將他夾得很爽，
他稍微不小心，就又射出來了，雞巴邊吐出白漿，身子也邊打起寒顫。

另外那個兵拳腳敏捷，他將陳明憲用力推開，把淑華抱站起來壓到隔板上
，架起她的腿，從正面再度插進她滿是精液的洞裡。

連長辦公室的籐椅上，Cindy張開雙腿坐在那裡，連長撐在她前面，巨型的
陰莖在她小小的穴中徐徐進出，他是那麼強大，所以不敢對Cindy太過粗暴，怕
摧殘了她。雖然是這樣緩慢的移動，Cindy還是很辛苦，但是當連長插到花心眼
兒上的時候，那舒美的感覺卻也是難以形容的。

她乖乖的讓連長自己去動，不敢騷浪地招惹他，免得他性起難耐，狂抽猛
插的話，難過的還是自己。

「好哥哥……啊……輕輕插哦……妹妹怕……啊……很舒服……像這樣就
好……哦……很美……很美……啊……你插深……沒關係……哦……但……別
太……用力哦……啊……好好哦……嗯……好哥……好大的哥……嗯……」

她慢慢累積感覺，穴兒也習慣連長的壯大，浪水沛然而出，好讓連長更容
易插動。連長的大陽具將她的陰戶塞得滿滿沒有空隙，當他往裡插時，連陰唇
都要陷進去，當他往外拔時，會翻出一大片粉紅的膣肉，而當他退到最外面時
，那被阻擋在穴裡的水份就「窣……」的往外噴，籐椅底下就如同被她撒過尿
一般。

連長插在她裡面也舒服極了，她那羊腸小徑又狹窄又緊迫，將雞巴包裹住
不放，穴心兒還會陣陣收斂，就像在吸吮著龜頭，所以雖然只是慢慢的挺進退
出，也讓倆人都如痴如醉，擴大了愉快的感覺與需求，Cindy難耐起來。

「唔……唔……哥……你快一點點好嗎……只要一點點……就好了……啊
……對……啊……好棒哦……嗯……嗯……」

連長加快速度，Cindy開始也敢挺動配合了，倆人越晃越有力，連籐椅都「
吱吱」的聲援他們。

「哎……弄死人……啊……怎麼這樣好……我的愛人……我的……情人…
…啊……啊……再快一點……對……啊……啊……今天……我一定……會死掉
……天啊……我會壞掉……啊……插死算了……啊……噢……」

連長聽她叫得肉麻，忍不住越插越狂放，Cindy雙眼無神，香汗淋漓，兩條
腿蛇一樣地勾著連長的腰，隨著連長的屁股在扭晃。

「啊……我快……了……哥哥抱緊我……我要你……我要……啊……好舒
服啊……哦……哦……哥……哥……吻我……」

連長馬上吻著她，她貪嘴的猛吸連長的舌，吸到連長也覺得充滿快感，一
條肉棍勇猛奔騰，而Cindy已經開始高潮，一波接一波的浪峰襲著她，真的比以
往任何一次高潮都更為強烈深刻，她四肢都纏繞在連長身上，上下兩張嘴也都
與連長親蜜吻合，恨不得和他真的融為一體，用不著再分開。

「唔……唔……」因為嘴巴沒空，所以她只能發出滿足的鼻音。

「啊，小姐……」那連長覤了個空，擺脫她的嘴說：「我可以射嗎？」

「唔……唔……」Cindy急忙吻回他，閉著眼睛點頭，嘴巴不肯放開。

連長射了，精液機關砲一樣的射向Cindy子宮口，射得她頭皮發麻，她才張
開小嘴，嘆著說：「射得……真好……哦……哦……」

連長抱住他，轉身坐在籐椅上，讓Cindy伏在他懷中，Cindy摸著他的胸毛
，滿足的露出微笑。他們歇息了半天，連長才突然記起：「妳不是要沖水嗎
？」

Cindy也記來了，她嘟嘴說：「可是和你抱著真好。」

連長拍拍她的屁股，她不情願的起來穿回泳裝，連長也著好服裝，又幫她
整理過頭髮，才帶她走出辦公室。

淑華和兩個兵已經幹完回來了，她和他們各插過兩三遍，三個人都爽死了
。她早已換好衣服，和他們站在大門口談笑，連長看見陳明憲全身濕透，問了
聲：「幹什麼弄的？」

陳明憲不敢回答，淑華則是偷偷的笑著。連長自己領著Cindy去浴室，然後
回到門口。

等Cindy沖好換過便服走出來，營門外鬧哄哄的，好像菜市場一樣，原來是
來了一車攤販，自己的同學都已經集合過來，和營區的官兵，全都圍在那裡吃
東西，只有連長和兩個衛兵還站在門口沒動。

Cindy要走向連長，淑華卻跑過來拉她說：「Cindy，來吃。」

Cindy看著攤販車上的招牌問：「黑輪？什麼是黑輪？」

她探頭一看，恍然大誤說：「原來是甜不辣嘛！」

淑華遞給她一根，直說很好吃，Cindy看見那黑輪就想起連長，她搖搖頭，
說：「謝謝，我吃過了。」

她還是走到連長身邊，連長問：「妳叫Cindy？」

Cindy紅著臉告訴他全名，她也跟連長要了姓名和部隊的郵箱號碼。這時同
學都已經回到路那頭的車上，大聲催促她要走了。她有點捨不得，忽然墊起腳
尖，摟著連長吻他一下。

「哇……！」全連官兵和她的同學都一起鼓譟起來。

Cindy轉身跑向過馬路，雖然天氣還很熱，那紽紅的臉蛋兒卻明白的表示，
她的春天又回來了。










