



少年阿賓(廿一)仲夏夜之夢

創作者：Ben
創作完成日：1998.11.27(台灣)


九棚村和港仔村都在滿州鄉的東邊，和恆春隔著一條山脈，面對太平洋，
這是阿賓他們墾丁之旅的最後一站。

早上，他們在九棚港邊烤肉玩遊戲，下午到港仔村體驗砂漠風暴，晚上投
宿在港仔的一間小廟裡。那廟準備有十幾間簡單的客房，他們選了其中左右有
兩張大通舖的房間，男女分開各睡一邊，也許是真的玩過頭了，鄉下又無比的
寂靜，上床沒多久就紛紛進入夢鄉。

阿賓和鈺慧躲開眾人，相偕到海邊散步。廣闊的沙灘上，洒滿皎潔的月光
，幾里之內完全見不到人煙，阿賓摟著鈺慧，兩人將鞋提在手上，赤腳享受那
碎浪湧漫上來時的清涼。

這幾天來他們一直沒有機會獨處，而明天就要回家了，不免都有點難過。
兩人默默的沿著浪花走，夜深人靜，星斗滿天，這如詩如畫的意境，使他們都
陶醉在羅曼蒂克的氣氛中。

一直陶醉到他們看見那二條狗。

那二條狗屁股相對，黏在一起站著不動。

鈺慧先看到的，藉著月光她懷疑的問：「賓，你看，那裡有兩條狗……，
牠們站在那裡做什麼？」

「做愛，小姐。」阿賓說。

「咦？真的嗎？你亂說的。」鈺慧不相信。

「騙妳幹嘛！」

「這樣的姿勢……」鈺慧還是不相信。

「這樣的姿勢我也可以做，」阿賓邪惡的說：「妳要試試嗎？」

鈺慧當然不要，搔了阿賓的胳肢窩一下，說：「要試你自己去試。」

阿賓也回搔她，其實兩人都怕癢，嘻嘻哈哈互相躲閃笑成一團。鈺慧往海
裡面逃，阿賓追上去，沒多久就被海水拍濕了衣服，他們也不管，彎腰互相潑
著水，淋成了兩隻落湯雞。

今晚海面平靜，波短浪緩，他們不知不覺越玩越深，鈺慧退，阿賓就追，
當們走到水淹臀部的深度時，阿賓不敢再前進，鈺慧故意往水深處去，挑釁的
向他勾指引誘，阿賓又追了幾步，卻不小心失去平衡，跌在海水裡面。鈺慧連
忙趕過去將他撈起，阿賓已經喝了兩口海水，咳著不停，鈺慧心疼的埋怨他。

「怕水就不要逞強嘛！」她拍著他的背。

「就算會溺死，我也要追到妳在一起。」阿賓說。

「傻孩子。」鈺慧替他撥走額前的頭髮，吻了他。

阿賓也將她緊緊的摟住，鈺慧說：「我們回沙灘上去。」

阿賓求之不得，和她手拉手走上岸邊，然後在浪花剛好打得到的地方，相
擁而坐。海水帶著泡沫淹上來，退下去的時候便將他們壓著的細沙流走，讓腿
上有一種癢癢的舒服感覺。

天上滿滿的全都是星星，阿賓跟鈺慧說，如果沒有月亮的話，星星會更多
更亮，鈺慧乾脆躺下來望著，看得都痴了。

「好美哦！」她說。

鈺慧站起來，脫掉T恤和短褲，又反手到背後要去解胸罩，阿賓見狀也連
忙起來將衣服三兩下脫剩內褲。

鈺慧看他也脫了衣服，奇怪的問說：「我是想要下去游泳，你幹什麼？」

「我……」阿賓才知道會錯意，說：「我也去。」

鈺慧將胸罩解下，青春、渾圓而堅實的乳房在輕輕地搖動，那迷人的形狀
，從乳尖到乳底，形成累垂的曲線，阿賓計算著它們的二階微分，揣度那平面
和空間不可思議的變化。阿賓懷疑她的乳尖是不是有一條無形的絲線吊著，要
不然怎麼會恰好這樣誘人的向上翹起，還能將乳房托成聳起的山峰。

鈺慧發現阿賓在看她，就瞪了他一眼，左手抱胸，右手脫去小巧的內褲，
罵他說：「大色狼。」

她迎著月，背向阿賓，好像整個人都瀰漫散發著月光，黑色瀑布一樣的秀
髮瀉落到柔細的腰間，臀部彷彿細琢的白玉，最不應該的是還裂成美麗的嫩桃
子，令人垂涎欲滴。

她每一個輕緩的動作都在挑逗阿賓的神經，所以當他也將內褲脫掉時，鈺
慧就看見阿賓那驚人的強硬，這顯然是對自己的美麗在作見証，她甩了一下頭
髮笑說：「游泳不須要帶著舵。」

「唔，這不是舵，」阿賓從背後攬住她，硬得像棍子的地方就貼在鈺慧的
臀縫上，阿賓說：「這是羅盤針。」

鈺慧覺得雞巴卡在那裡很癢，就踮起腳尖，將腿兒分開又重新合攏，阿賓
就被她夾在大腿中間，緊傍著溫暖的蜜地，沒想到還能有剩的伸出一粒油亮的
光頭來，在前面呼吸新鮮空氣。

鈺慧探身去看，發現自己私處居然長出來的龜頭，覺得好玩，她用手指捏
著說：「羅盤針？你騙人！這……分明是個和尚。」

「阿彌陀佛！」阿賓說：「施主言重了。」

鈺慧聽了有趣，笑得花枝亂顫，阿賓將手摸到她的乳房下緣，輕輕托在大
肉球的底部，同時挺動屁股，讓雞巴磨擦鈺慧的小嫩芽。

「嗯……不要……」鈺慧紅了臉，說：「我要去游泳嘛……」

阿賓咬住她的耳朵，故意喘氣給她聽，鈺慧嘴上說不要，卻舉臂反手撫抱
著阿賓的頭，一點也沒有要拒絕的打算，只是縮著脖子略盡閃躲之意。

阿賓將舌尖探進她的耳朵裡，她瞇起眼睛討饒，阿賓離開耳朵，順著脖子
向下滑行，啄木鳥一樣的去啜她的肩膀。

鈺慧才些些覺得沒剛剛那麼肉麻，正想要乘機逃開，忽然雙手抓空，腿縫
中的和尚也不見了，原來阿賓矮身半蹲，吻著她的脊椎末稍，並且伸出舌頭，
沿著脊柱凹往上舔，舔得鈺慧渾身發毛，手腳僵直動也不敢動，心臟差點都停
了，小嘴兒張開卻只出氣不入氣，雞皮疙瘩一陣接一陣，已經分不清東南西北
。

阿賓只是一時興起，沒想到鈺慧反應這麼強烈，他頑皮的來回多舔了幾趟
，鈺慧忽然一個寒噤，氣咻咻的短喘不停。

他又趁勢往鈺慧高翹的屁股舔，當舔到最高處的時候，鈺慧一直在喉頭滾
著的一聲「啊……」終於叫出來了。阿賓滿意的換邊繼續舔，鈺慧仰頭吁不成
聲，兩腿不自主的抖著。

阿賓爬下臀峰，看見屁股和大腿的交界處有一彎可愛的折線，他隨著線朝
裡面吻，鈺慧乖覺的將粉臀往後挺，阿賓卻吃到一大堆黏黏的水，奇怪，不應
該有這麼多啊！他才知道，原來當他舔著鈺慧背脊的時候，她就浪丟了一次。

鈺慧對阿賓的發現羞愧難當，阿賓卻趁火打劫，一條舌頭伸的老長，不停
的往裡面鑽去，可惜在這個角度讓他抓不到重點。阿賓就教鈺慧雙手扶膝，彎
腰張腿，好讓他的舌頭長驅直入，無所阻攔的舔在鈺慧的陰唇上。

鈺慧像功夫女俠般架起馬步，圓呼呼的臀部儘量抬高後翹，讓阿賓吃個仔
細。阿賓看她陰阜豐滿的浮起在腿間，柔柔絨絨的陰毛敷在上面，肉包子上面
已經難耐的裂出縫來，阿賓舔在又嫩又濕的餡肉上，鹹鹹騷騷的淫水不停地流
出，阿賓照單全收，還吃得滋滋有聲。

鈺慧半蹲仰起頭，阿賓則是跪著仰起頭，埋在鈺慧的屁股裡，月光下，兩人
人就像在進行著快樂的膜拜儀式。

鈺慧回頭看見阿賓的姿勢，「嗤」的笑出來，說：「你好像大青蛙哦……
」

阿賓聽她居然還有空來取笑自己，就將右手食指穿到她陰蒂上，適力的揉
動起來，鈺慧不免「啊……啊……」的浪吟，阿賓就說：「妳才像狼女……啊
……今天剛好月圓……」

也許真的是剛好月圓，但更多是因為阿賓的舌頭和手指，所以狼女就叫得
更蠱惑人心了。

「喔……喔……啊呀……」

鈺慧被玩得很難受，她搖動屁股想擺脫阿賓的手指，阿賓一不作二不休，
左手中指挖進她的穴兒中，緩緩的進出，舌頭則移動戰線，去舔她的屁眼。

鈺慧真的尖聲叫了，阿賓自然不會去阻止她，到後來她嘶啞的喊著，同時
海風強勁，所以聽起來也很微弱。

鈺慧沒被人舔過屁眼，阿賓也沒舔過人屁眼，他舌頭在皺皺粗粗的小圈上
滑動，鈺慧既搔癢又舒美，小屁眼兒直收縮，好像在說話一般。阿賓同時也加
快兩手手指的動作，把個嫩穴整治得痛快不已，陰蒂紅腫顫動，膣腔夾得又小
又緊，他決心要鈺慧潰決，三個要點不停的猛攻，鈺慧哆嗦了兩三回突然長聲
嬌呼：「啊……啊……」，浪水向後猛噴，阿賓前胸盡濕，她第二次高潮了。

鈺慧再也無力站定，眼看就要軟倒下來，阿賓停止所有令她敏感的動作，
扶著她結實的屁股，讓她順勢蹲坐下來。

鈺慧以為阿賓好心放過她，要讓她歇息，等坐到他腿上時，卻發現原來雞
巴正在那裡等候著她，而且很方便的剛好一插而入，才知到中了阿賓的連環奸
計，可惜已經後悔莫及了。

阿賓的陽具自始至終都硬著，鈺慧下來的時候雙腿張分，防禦盡失，而他
正好指天站立，順理成章的就和心愛的人作成了完美的結合。鈺慧洩過兩次的
穴兒又溼又暖，雞巴頭進去之後藉著她的體重直達子宮口，鈺慧原本已經爽夠
浪夠，大雞巴沒預警地插進來讓她再度緊張莫名，阿賓捧著他的臀腿，慢慢的
搖動，她咬著牙，穴兒不受控制的陣陣收縮，又開始美起來。

阿賓托著她起落，沒多久就發現鈺慧自動自發，已經拋著臀兒在上下地套
動，他就將雙手移到前胸，玩起她的乳房。鈺慧蹙緊眉頭，好像很痛苦，嘴兒
卻是在蕩蕩的浪笑著，兩個小酒窩浮現出來，她一下子抬頭一下子低頭，秀髮
四散，發出沒有意義的喉音。

阿賓問她：「舒服嗎？」

她不說話一直點頭，阿賓用力去捏她的乳尖，她根本不覺得痛了，只是努
力的將屁股抬放抬放，阿賓見她浪得難過，便也挺動著腰來幫她，鈺慧一發現
阿賓也配合抽動，馬上叮嚀說：「不要停哦……哥……」

阿賓爽都來不及了，哪裡會停，鈺慧顯然是多慮了。

阿賓逐漸用力，每一次都完美的進入到她底部，然後很快的退出，又很快
的再闖進來。鈺慧的頭支撐不住，懶散的仰靠到他肩上，阿賓丟下那一對美乳
不顧，在她周身到處愛撫著，鈺慧笑意更濃，酒窩兒也陷得更深。

鈺慧一旦被肏得舒服，陰道就不斷的抽搐夾緊，阿賓插在裡面也覺的舒服
，雞巴漲得再加粗加硬，於是鈺慧又被肏得更是舒服。鈺慧迎著海風尖叫，反
正尋常時候也沒什麼好環境可已叫得這樣過癮的，索性叫個夠。她用高低不定
的呻吟訴說，讓阿賓知道她的感受，也讓阿賓聽了之後有足夠的後勁再幹她。

終於鈺慧得第三次高潮來了，她大力的顫抖著，呼吸變得微弱。

鈺慧的頭依然仰在阿賓肩上，雙手掩面啜泣，接著大哭起來，阿賓看她明
明是在快樂的高點，而且汨汨的淫水一波波流出，沿著他的陰囊滴到沙灘上，
鈺慧怎麼反倒卻傷心起來了呢？

阿賓停下來，擔心的問：「親愛的，妳不舒服嗎？」

「很舒服……」鈺慧嗚咽著。

「那妳哭什麼？」

「因為很舒服嘛！」鈺慧說。

阿賓可沒輒了，不敢再動，仍然跪在沙灘上，抱著鈺慧讓她休息。

鈺慧側頭過來吻阿賓，說：「嗯……哥哥別再弄哦……，我夠了。」

阿賓也吻她，這夜裡縱然清涼，兩人仍舊滿身大汗，他們摟著溫存了一會
兒，阿賓實在跪得累了，一不小心坐倒在沙上，害鈺慧也慌傾了一下，她拍拍
屁股站起來，阿賓看她拍動屁股時，臀肉晃動的樣子，馬上又心悸不已，他拉
拉鈺慧的手，說：「慧，妳看……」

他指了指躍躍欲試的雞巴，鈺慧連忙退後兩步，搖手說：「不關我的事
……我才不管……！」

阿賓想要上前捉她，她知道他的弱點，轉身向海裡逃去，阿賓跳起來追趕
著，在淺水處抓到她。鈺慧咯咯的笑著，不肯讓阿賓親近她，兩人同時跌倒在
水中，阿賓慌忙的站起來。

鈺慧坐在水裡，拉著他的手說：「別擔心嘛，海一點都不可怕。」

「海那麼大……」阿賓說。

鈺慧玩起他的雞巴，呵呵的笑說：「你有羅盤針啊。」

阿賓提議回去洗澡，鈺慧卻拖著他往深水走，阿賓不肯，鈺慧拿著雞巴問
：「你不要了嗎？」

阿賓當然要，只好跟她走，鈺慧走到海水大約淹漫到腰部時，才停下來，
她說要教阿賓仰漂，阿賓哪裡肯，鈺慧便說：「很簡單，我做一次你看。」

她便在水上躺下來，放開四肢，輕鬆的浮在上海面。阿賓難以置信的看著
她，鈺慧如同躺在床上一樣愜意，她說：「看，一點都不難。」

然後她站起來，又說：「我會扶著你，你慢慢躺下來。」

鈺慧雙手撐在阿賓的屁股和背上，讓他躺在水中。阿賓覺得很滑稽，向來
只有他放倒女人，如今讓鈺慧將他放倒，僅管好笑，他還是很緊張。

「你別僵手僵腳的，張開點，放輕鬆，」鈺慧斥喝他：「再放鬆……一點
力都不要出……對……再鬆……乖……對了……頭也放鬆……後仰……眼睛別
看我……看星星……嗯……很好……很好……這不是……漂起來了嗎……」

鈺慧偷偷的收走了扶著阿賓的雙手，阿賓真的漂起來了，他抓到訣竅，知
道肌肉都不能用力。忽然他有一些擔心，鈺慧只教他漂，沒教他怎樣站起來。

鈺慧笑瞇瞇的貼著他的臉，還吻他，他怕失去平衡都不敢亂動。

過沒多久，鈺慧不見了，阿賓正不知如何是好，忽然感覺雞巴有人在撫摸
，原來鈺慧跑到那裡去玩他。

阿賓半軟的雞巴馬上又重新硬起，羅盤針現在看起來像根船桅，高高的豎
成與海平面垂直。這真是新奇的感受，他全身輕飄飄一點都不著力，耳朵浸在
水裡有一種詭譎的寧靜感，而鈺慧正在套動愛撫他的雞巴，不斷的暢快感受傳
來，如同夢遊幻境，他有點曉得為什麼鈺慧剛才會哭的原因了。

鈺慧看他閉眼睡在海面上，一副飄飄欲仙的樣子，知道情人正十分舒服，
她送佛送到西，輕啟朱唇，吻上了雞巴。

可是她馬上又吐出來，舐著舌頭說：「好鹹！」

原來是海水的味道，她吐了一些口水，在龜頭上抹了抹，才張嘴重新含住
，覺得淡多了。

阿賓任她玩弄，無限的快感在體內流竄，好像飄蕩在雲端，乘著風飛翔一
樣。鈺慧留意著他臉上的表情，知道情郎正在享受，心中也甜蜜的很。有時她
太過出力，阿賓會微微下沉，但她只要含著龜頭向上吸，他馬上就浮起來，他
們都注意到這個特別的樂趣，海果然並不可怕，甚至是太可愛了。

只是光一直吸吮著雞巴，阿賓固然會舒服，卻不知道要何年何月才會射精
滿足，鈺慧求好心切，就用手同時也為他捋著砲管，果然阿賓馬上更硬漲肥大
，顯然更痛快了。鈺慧舌尖繞著龜頭打轉，纖纖小手將雞巴桿子套得飛快，阿
賓十指屈張，想要抓點什麼東西卻抓不到，屁股不自主的夾緊，所以下半身開
始下沉，鈺慧用左手托住，好讓他繼續漂在海面上。

剛才他們已經作過愛，其實阿賓也快差不多了，鈺慧細心的幫他又含又套
，他更沒辦法再撐幾時，鈺慧托在他屁股的手還報仇的去挖他屁眼，阿賓開始
抖起來，鈺慧便知道他要完了。

鈺慧張大紅唇，儘可能的將阿賓吞進嘴去，鈺慧從沒這樣幫阿賓吃過，他
的龜頭直抵咽喉，鈺慧以嘴巴代替手掌，整個頭晃動起來，這幾乎要了阿賓的
命，肉棒不自主的向上猛刺，真是辛苦了鈺慧，然而阿賓也終於忍耐不了，「
卜卜」地從馬眼一口口不停地吐出濃精，鈺慧沒空去想，就全部吃下去，仍然
幫他含著龜頭。

阿賓射完了精，雞巴慢慢軟下。鈺慧放開嘴也放開手，讓他自己又浮起來
，阿賓全身無力，隨著波浪擺動。

「嗯，」鈺慧稱讚說：「現在漂得最好。」

她伸手攜著阿賓然後躺下，也漂浮起來，月光下海面上，兩人赤裸的肉體
，融合在大自然的律動中。

不久，鈺慧聽到阿賓的哭聲，她好奇地問：「你怎麼了？」

阿賓說：「你還沒教我怎麼站回來。」

鈺慧洩氣的說：「真丟臉。」

她先站起來，再將阿賓扶起，結果他笑嘻嘻的哪有在哭，鈺慧撒嬌的打他
，兩人手牽手，回頭往沙灘跑去，只留下笑聲在海上迴盪。










