



少年阿賓(廿二)同學會

創作者：Ben
創作完成日：1998.11.29(台灣)


阿賓的學校依照新生的縣市，分配給二年生每人一位直屬學弟妹，並且要
他們在開學前與學弟妹見面，以便協助菜鳥們各項瑣碎的事情。

「以前怎麼沒有對我這麼好？」阿賓埋怨著。

他撥電話給這個叫做柳敏霓的學妹，從電話號碼看來，她和阿賓是住在同
一個區，阿賓在電話中自我介紹，問她有沒有需要幫忙的地方。

「我想到學校去看看。」那學妹說：「學長有空帶我去嗎？」

「現在嗎？」阿賓問，他看了看錶，早上十點鐘剛過。

「可以啊！」學妹說。

他們就約在附近的麥當勞門口，阿賓去接她。當阿賓騎車到那裡，學妹還
沒到，他就撐起腳架，坐在車上等。

「嗨！」背後有人跟他招呼。

阿賓轉頭去看，一位笑盈盈的女孩，雙手交握拎著一隻小提包，梳著整齊
的瀏海，很俏皮的模樣站在那裡。

「學妹嗎？」阿賓小心的問。

「嘻嘻，」那女孩笑著說：「你真的不認得我了？」

阿賓張口結舌，女孩會這麼說自然是認識他，他努力回想，看她那輪廓好
像有點眼熟，實際上卻是沒有半絲印象。

那女孩看他愣了半天，顯然真得認不出來，不情願的罵他說：「死人頭，
我是柳月娥啦。」

「柳月娥……！」

阿賓一下子都記起來了。

柳月娥是國小五六年級時，和他坐同一張課桌的同學。那時凡是男女同桌
，必然桌面上會刻出一條楚河漢界，劃得分明，誰人越界都會吵上半天。

月娥在六年級開始發育，而且還成長得特別快，就成為男生取笑的焦點，
阿賓很惡劣，有一次在眾人面前故意用力去碰她的乳房，月娥痛得大哭，並且
懷恨在心，一直到畢業都不肯和阿賓說話。小學畢業之後，阿賓沒再見過她，
再後來，阿賓就將這個人這件事都忘了。

這一切都還好，小孩子懵懂無知，倒算是常有的故事。

但是，糟糕的一點是，月娥卻是阿賓初吻的對象。

小學五年級有一天，他們當值日生，放學後同學都走了，他們作完整理就
在教室說話，阿賓不知道哪裡來的衝動，突然抱住月娥吻，月娥只輕輕的掙扎
，然後乖乖的讓他親個夠。

真的就只有那麼一次，以後他們還是吵吵鬧鬧，不過有時候四下沒人，阿
賓就會去拉拉她的手，她也不反對，小小的情愫便這樣滋長著。所以後來當阿
賓在同學面前欺負她，她自然十分委曲和生氣，只是阿賓想不通，她為什麼要
氣那麼久？

現在阿賓自然想通了。

他回想起過去的所有事情，一張臉漲得通紅，結巴的說：「柳……月娥…
…？」

那女孩笑靨迷人，露出潔白可愛的牙齒，看著阿賓不說話。

「那……，」阿賓說：「柳敏霓又是誰？」

「哎呀，」她說：「月娥很俗氣嘛，就改叫敏霓了。」

弄了半天，原來學妹是同學，敏霓告訴阿賓，他打電話給她的時候，一說
名字她就知道是他了，阿賓聽了只能蠢蠢的笑。

「好了！」敏霓說：「我們走吧！」

「走去哪裡？」

「去哪裡？」敏霓說：「去學校啊！學長弟弟。」

敏霓還記得她大阿賓兩個月。

阿賓發動機車，敏霓攬住他的腰側坐上來，她穿了白色的絲質襯衫和白色
百褶短裙，要小心坐才不會穿梆。

路上敏霓告訴阿賓，她重考了一年，所以才變成他的學妹。阿賓載著她進
到學校停車場，放好摩托車，帶她到校園四處參觀，跟她介紹這是某某館那是
某某堂，因為還沒開學，所以校園中沒有什麼人。

今天天氣不大好，陰陰的，遠處傳來悶悶的雷聲，忽然豆大的雨點傾盆的
下下來了。阿賓和敏霓慌張的走避，衝到附近的教室中，衣衫已然濕了一半。

兩人拍動著身上的水珠，敏霓的上衣變成了透明，貼在豐滿的乳房上，底
下一半是肉色的內衣罩杯，上面一半是渾圓的球面，還因為她的動作波動不已
。

阿賓盯著她，敏霓注意到他在看，慢慢停下手來，兩人面對面的站著，忽
然阿賓將她一拉，擁進懷裡，捧起她的臉吻起來。敏霓閉上眼睛，接受他的熱
情，她微微張開香唇，阿賓的舌頭馬上趁虛兒入，到處攪動著。

時空霎時凝結了，好像一下子回到了八九年前，兩個未經人事的小孩子躲
在教室裡面，展開生命中第一次對異性的探索。敏霓淋了雨本來有些冷，現在
卻燥熱起來，她甚至懷疑自己是不是已經開始冒煙。

阿賓張著眼睛，端詳敏霓的臉。小時候敏霓並不很漂亮，而現在女大十八
變，淡淡的眉，仍舊瞇瞇矇矇的眼睛，長長的睫毛，他伸手撫著她的臉，皮膚
細緻粉嫩，現在的敏霓卻是個大美人了。

雨突然又停了，四周都靜悄悄的。

阿賓的手從她臉上滑下來，經過脖子和肩膀，停留在敏霓的胸膛上，輕輕
的按著，這卻是小學時沒做過的事了。敏霓心頭亂跳，一把推開他，轉身低頭
整理著衣服。

「月娥……」

「敏霓！」她糾正他。

阿賓環手將她擁住，說：「敏霓，我們走吧，我請妳吃午飯。」

「好，」敏霓說：「但我們得回家先換套衣服。」

這是當然的，阿賓牽著她去駕車，回家的途中，阿賓問她有沒有和哪個同
學還在連絡，敏霓說只有一位叫王憶如的，和她一起上補習班，也住在附近，
今年考上台中一所大學。敏霓提議不如找她一起來吃飯，阿賓聽了就說好，他
先送敏霓回到她家，敏霓要去通知王憶如，阿賓和她約了中午十二點來接她，
然後也回家去換掉濕衣服。

阿賓剛換好衣服，敏霓撥來了電話，說王憶如不想出去，邀他們到她家去
吃飯，敏霓已經替他答應了。阿賓無所謂，他還是到敏霓家去接她，敏霓換過
一件圓領鑲邊的櫬衫，一條比方才長一點點的直裙，坐上阿賓的摩托車，她告
訴阿賓憶如家的地點，阿賓尋著去了。

憶如全家移民，留她一個在台灣讀補習班，空蕩蕩的房子平時只有她一個
人。阿賓和敏霓不一會兒就騎到了，阿賓找地方停車，敏霓去按門鈴，阿賓停
好車到門口，憶如剛好來開門，她和敏霓天天見面，自然沒什麼稀罕，阿賓則
是許久不見了，不免客氣的多寒喧了幾句，互相問候一番。

要說敏霓變化大，憶如變得更多，在路上即使見面也認不出來。敏霓至少
還是嬌巧的體格，憶如卻高挑健美又肉感，頭髮紮到腦袋後，夾著一支梭型大
紅髮夾，因為是在自己家裡隨便點，她只穿著露出肚臍的黑色背心，小小的牛
仔短褲，一雙腿又白又長，還光著腳丫子。

敏霓一看她得打扮，就說：「哎呀！妳賣肉啊。」

憶如伸手來要捏她，罵說：「阿賓在這裡妳也亂講。」

阿賓和敏霓脫了鞋子，憶如讓她們坐在客廳裡，她家的客廳很大。憶如說
：「家裡沒什麼東西，我煮了些冷凍水餃，將就些吃吧！」

「啊！」敏霓說：「不是說有魚刺龍蝦和鮑魚嗎？」

「是啊，晚上妳請客就有，」憶如說：「別囉嗦，來幫忙。」

兩個女孩子跑進廚房，沒多久捧出兩大盤熱騰騰的水餃，放在沙發前的長
几上，憶如又開了一些罐頭，擺起來還真滿滿一桌。敏霓調著沾醬，憶如跑到
酒櫃前打開櫃窗，取出一瓶Hennessy VSOP，敏霓睥睨看著她說：「我來妳家
這麼多次，怎麼妳從沒讓我喝過這種東西？」

「現在不是要喝了嗎！」憶如將酒遞給阿賓：「麻煩你打開。」

阿賓將軟木塞拔開，憶如找來三只玻璃杯，阿賓各倒了半杯，敏霓也將碗
筷都擺好了，憶如舉杯說：「慶祝老同學相聚，乾杯！」

三人都喝了一大口，敏霓卻嗆起來，伸著舌說：「好辣！」

阿賓和憶如都笑起來。他們邊吃邊喝，談起小時候的趣事，你一言我一語
，越說越開心，又笑又鬧，樂得東倒西歪。

終於最後三人都吃飽了，酒也喝掉了大半瓶，敏霓本來就都瞇瞇的眼睛只
剩下一條線，臉兒紅得像蘋果，憶如和阿賓比較好一點，卻也是昏頭轉向。本
來阿賓和敏霓都坐在長沙發上，敏霓在他的右邊，憶如則是跪坐在地板上，後
來她就爬上來，坐在阿賓的左邊，阿賓雙臂一伸大鵬展翅，將倆人都摟在懷裡
。

憶如笑著說：「先生，請妳尊重一點，我們敏霓是有男朋友的。」

敏霓欺身過去打她說：「大嘴巴，妳就沒有嗎？」

倆人在阿賓身上戲吵起來，每人都有一邊乳房貼在阿賓的胸膛上，把他磨
得軟軟的很舒服。

憶如攀住阿賓的肩膀，靠著他說：「至少我的不像妳那個那麼會吃醋。」

「那又怎樣？」敏霓不服的說。

「所以我敢這樣……」憶如說著吻了阿賓的臉一口：「啐，妳敢嗎？」

敏霓可不敢說她早就吻過了，只是馬上也親了阿賓的另一邊。憶如不服氣
，爬起來對著阿賓，跪坐在他的一條腿上，捧起他的頭吻住他的嘴。

憶如全身上下豐滿肥嫩，賴在阿賓身上不肯起來，敏霓一直笑著打她，罵
她是騷貨，她將阿賓依得更緊了。

「敏霓，怎麼可以恥笑同學呢？」阿賓正色地說，然後又看看憶如：「即
使那是真的！」

敏霓哈哈大笑，憶如氣得要咬阿賓，阿賓連說是開玩笑，摟著她也去吻她
的唇，憶如伸出舌頭回應，阿賓就開始認真的吸著。

敏霓看得嫉妒，一直搖她們倆人，阿賓放開憶如，轉頭吻住她，憶如伏在
阿賓肩上，瞧見阿賓和敏霓舌頭打得甜蜜，就嘻嘻的笑起來。

敏霓說：「笑什麼？」

憶如拉起敏霓的小手，按到阿賓的褲檔，說：「笑這個！」

敏霓摸到硬硬的雞巴，嚇得連忙縮手，憶如更笑的上氣不接下氣，她向阿
賓說：「既然敏霓不怕她男朋友吃醋，你就拿出來讓她疼疼你好了，硬在那裡
那麼可憐。」

敏霓偏頭嘟嘴說：「妳自己去疼！」

「哦……可以嗎？」憶如伸手在雞巴上摸著：「那我可不客氣了喔，真好
，好硬啊，阿賓，舒不舒服？」

「憶如……」阿賓雖然爽，但是有些猶豫。

「敏霓放棄衛冕的權力，這是我的，」憶如看著敏霓說：「哈哈……你瞧
，她在生氣了。」

阿賓摟過還翹著嘴的敏霓，再度吻她，而且吻得很深，敏霓先是靜靜的讓
他吻，後來雙手繞過他的脖子，忘情的伸出舌頭給阿賓吮，阿賓一時心動，不
管憶如在旁邊，就摸上她的乳房，敏霓這次沒有拒絕，還將胸膛驕傲的挺起，
讓他更摸得方便。

憶如還騎在阿賓的一條腿上，她看阿賓在摸敏霓，便說：「阿賓，我的更
大欸……看看我……」

她褪去背心，只剩下碎花的無肩帶內衣，她輕輕一扯，兩個乳房蹦的彈出
來，果然比敏霓大上許多，阿賓一看，轉頭張嘴就含上一顆乳頭。

憶如立刻閉上眼深呼吸起來，攬住阿賓的頭抱在胸前。阿賓的手仍然在敏
霓的胸部揉著，他知道敏霓習慣被動，就去解她的衣扣，敏霓看著阿賓在吃憶
如，憶如很享受的樣子，她瞧得出神，任由阿賓去脫。

阿賓將她上衣解開，伸進胸罩裡面摸著乳房，敏霓的小乳頭早就硬了，阿
賓用食指和中指夾住，輕輕的拔起放下，敏霓舒服得雙眼無神，小嘴兒直呢喃
，阿賓也聽不懂她在說什麼。

憶如被阿賓含住一邊的乳房，自己摸起另一邊來，她不僅乳房大，乳頭也
比較大，乳暈週圍還長有疏疏兩三根細細的短毛，阿賓有時候用門牙很輕很輕
的啃她，她就發出「噢噢」的哼聲。

阿賓斜著頭吃得累了，放開憶如低頭來吻敏霓的乳頭，敏霓的小而尖，相
當可愛。憶如跳下阿賓的腿，蹲下來解開他的長褲，阿賓合作的抬起屁股讓她
脫去，憶如隔著內褲再去摸阿賓，她這次測量出比較精確的數據，驚訝的說：
「老天，你究竟有多大？！」

說著就扯開阿賓的內褲褲頭，小阿賓已經立正站好，向大家點頭致意。

敏霓聽見憶如的驚呼，就睜開眼睛來看，也意外的說：「好大啊！」

兩個女孩都趴下腰伏在阿賓的腿上，對他的雞巴嘖嘖稱奇，阿賓覺得他好
像突然間變成動物園的珍禽異獸，被她們指指點點的。

憶如用指頭輕觸著龜頭，卻慫恿敏霓說：「喂，妳舔他一下。」

敏霓馬上說：「我才不要，你不會自己舔！」

憶如本來就是欲擒故縱，聽得敏霓這樣說，馬上張嘴將阿賓含住，敏霓見
她全吃可真急了，連忙握住剩下的部份說：「留一點給我啦……」

阿賓怕她們將自己分屍了，商量的問：「兩位小姐，有話慢慢說好嗎？」

憶如不肯放嘴，自顧吮個不停，敏霓求了半天，她才勉強的吐出來，敏霓
噘著嘴，用手掌將她的口水擦去，才也含上。

阿賓既然無力解決她們的紛爭，就乾脆伸手在她們的屁股上摸著，憶如肉
多，敏霓結實，真是各擅勝場，憶如因為雞巴以被敏霓佔去，反正沒事，就起
來將牛仔短褲也脫掉，再重新趴回去。阿賓左手滿意的摸著只剩三角褲的大屁
股，手掌穿進褲裡，沿著臀縫往前摸，摸到一隻奇怪的絨毛玩具，飽呼呼的，
中間凹一條線，還溼淋淋的，阿賓故意往線洞裡鑽，手指就更濕了。

憶如被挖得難過，索性連內褲都脫掉，將屁股翹得半天高，好方便阿賓摸
她。

而敏霓是穿著裙子，雖然長了一些，阿賓撩了幾撩，就也露出小巧的圓臀
，阿賓右手想要如法炮製，敏霓屁股左擺右擺不肯就範，阿賓設法要再往前伸
，她放掉雞巴雙手來捉住阿賓的手，爬起來撫好裙子才又坐回沙發。

憶如見雞巴有空了，此時不來更待何時，連忙跨身上去，扶正肉桿子就用
力坐下來，好騷貨，那雞巴馬上全根消失一點沒剩，只是她沒想到插滿時會進
到那麼深，全身一陣酸軟，居然就高潮了。

但是阿賓並不知道她已經完蛋，原來憶如高潮時並不會大量出水，只是貼
住阿賓不動，阿賓胸前抱著她，又去摟敏霓，著實十分繁忙。

敏霓見憶如和阿賓幹上了，心裡有一點難過，幸好阿賓又來吻她，她才略
略寬懷。憶如休息了一會兒，撐直腰枝，騎起阿賓來了。

阿賓因為敏霓不讓摸陰戶，就將她稍為抱高，讓她跪在沙發上，再去吃她
的乳房，敏霓閉上眼睛承受，並沒有反抗。

憶如自己拋動屁股，享受阿賓的大雞巴，她的穴兒不深，阿賓每次都覺得
龜頭繃得很緊，整隻雞巴被夾得很舒服。憶如更是美得不用說，她搖散了紮著
的秀髮，滿面酒意和騷意，不停嫵媚的笑著，動人極了。阿賓不由得也挺動起
來，往上插她，她就浪浪的叫起來。

「嗯呦……好舒服啊……啊……啊……阿賓……你真好……啊……好同學
……插得好美……好舒服……啊……哥……天啊……啊……用力……我好……
舒服……哦……啊……」

敏霓被她叫得心癢如蟻囓，就放開阿賓的嘴抬頭來，看著憶如的騷浪樣，
阿賓的手偷偷摸到她的屁股，她也忘了躲，阿賓打鐵趁熱，就摸進腿間，觸到
濕答答的褲底，然後就在那裡捏著按著，敏霓仰起頭，默默的接受他的愛撫。

憶如穴兒淺，胃口也淺，才沒多久就又要高潮了。

「阿賓……快……啊……求求你……快一點……我又來了……啊……真好
……你真好……哦……哦……我的天……啊……啊……來了啦……啊……啊…
…」

憶如暈死了一樣的伏到阿賓身上，阿賓將她放回沙發坐好，起身將長几踢
遠一些，轉過來抱住敏霓。

敏霓卻抵抗起來，阿賓以為她作態，仍然脫去她的內褲，敏霓見他強來，
又無力抵抗，於是眼角流下眼淚，輕輕的在抽噎。

阿賓硬著雞巴傻在那裡，不知如何是好，憶如一把將他拉過，嬌聲說：「
過來，我還要嘛！」

然後向阿賓眨了眨眼睛，表示先別惹敏霓，阿賓會意，將憶如壓在身下，
再次插進她穴裡，憶如不免又哼起來。

阿賓邊抽插著邊擔心敏霓，敏霓哭了一會兒，擦乾眼淚抿嘴看著她們。

「對不起，敏霓！」阿賓說。

「是啊，壞男生，」憶如罵他說：「人家不要別硬上嘛，強姦啊！？」

她將敏霓拉過來，安慰說：「乖，別難過……」

敏霓難為情的搖搖頭，笑了笑，抬頭吻了阿賓一下。

「對了對了，好！沒事了沒事了，那麼……」憶如說：「阿賓同學，你現
在是插著我，請你專心一點好嗎？」

敏霓一聽，更是「噗嗤」笑出聲來，阿賓見真的沒事，就用力的幹起憶如
，將憶如肏得哇哇大叫。

敏霓見憶如叫個不停，便伸手讓她握著，憶如像溺了水一樣的緊抓著她，
忽然一陣顫抖，又高潮了。

「啊……啊……我又來了……敏霓別看……啊……好丟臉啊……哦……哦
……你好厲害……啊……喔……阿賓……阿賓……聽我說……」

阿賓聽她在叫，問說：「什麼事？」

「等一下……你別……射在……啊……我裡面……好嗎……」她說：「我
今天……啊……不安全……」

阿賓點頭表示知道，底下插得更猛烈，因為他也快不行了。

憶如叫得可憐兮兮，氣息紊亂，阿賓突然吩咐敏霓說：「敏霓……妳幫憶
如舔一舔乳頭。」

敏霓一下子聽不懂，阿賓又說了一次，憶如連說：「不要……啊……不要
……會弄死我……」

敏霓不知如何是好，見憶如一雙大奶因為被幹而搖晃不停，心想：「舔就
舔。」，低頭將憶如的奶頭含住，吸吮起來。

憶如被上下夾攻，差點昏倒，直美的抽搐不停。

「喔……親哥哥……喔……好姐姐……你們……要……啊……浪死我嗎…
…啊……我……死了算了……啊……啊……真會死……啊……天……來了呀…
…幹死我算了……來了……啊……啊……」

她第四次洩了，這時阿賓也爬到頂端，他趕緊拔出來，轉身對空射擊，精
液在空中劃出拋物線，落下來卻剛好滴在吃剩的水餃上面。

阿賓持續的捋著雞巴，享受完最後一分美感，懶懶的坐回沙發上，將兩個
同學抱在懷裡。

憶如已經完全不能動了，敏霓望著他幽幽說：「你……別介意，我不能作
是因為我……我還是處女。」

阿賓吻了她的額，說：「別道歉，要道歉的應該是我，我太粗心，沒考慮
到妳的心情。」

「就像那次碰我的胸部一樣？」

阿賓聽她舊事重提，大為尷尬，又道歉了一次。

「不行，你撞得我不只胸部痛，心裡也痛，我要報仇！」敏霓說。

「報仇？」阿賓問：「怎麼報？」

敏霓伸手擒住阿賓的陰囊，阿賓嚇得心驚膽跳，連說：「姑奶奶，別下手
，我下次不敢了。」

敏霓狠狠的說：「不行！」

阿賓絕望的閉上眼睛，結果陰囊上卻只是傳來溫柔的撫摸。

「好了，」敏霓說：「報過了，以後兩不相欠。」

阿賓感激的快哭出來，摟著她吻個不停。憶如在旁邊說：「你們別忙了，
學長學妹的，來日方長哪……都沒人可憐我，要一個人流浪到台中……」

阿賓也吻她，她才嘻嘻的笑著。

敏霓說：「好啦，可憐妳，阿賓說今晚要和妳好到天亮！」

「那好，到時我一點都不分給妳。」

「騷貨！」

「不高興妳來搶嘛！」

三人又吵鬧成一片，阿賓給大家再斟了酒，為過去和未來同時乾杯。










