



少年阿賓(廿六)A=A+1

創作者：Ben
創作完成日：1998.12.09(台灣)


平常上課的時候，依姈的旁邊都會坐一堆男生，陪著她說話。阿賓雖然和
依姈有過親蜜的關係，卻不願去和那些人學蒼蠅黏肉，自從淡水兜風回來，他
僅僅和她有過幾次交談，依姈也知道阿賓有要好的女朋友，互相都心照不宣，
偶爾目光交會，才彼此交換一個知心的微笑。

今天下午的電腦課，依姈來得早，在教室外面遇到阿賓，兩人就自然的坐
在一起，共用一部PC，大概是天氣冷，同學來得很懶散，沒有人打攪他們。

依姈將她的頭髮洗直了，梳得光滑柔亮，穿起可愛的連身洋裝，腳上踏著
腳跟高高的休閒鞋，阿賓低聲的取笑她：「小姈不騷了？變公主了？」

依姈狠狠的捏了一下他的大腿，說：「你說誰騷？」

阿賓和她竊竊的談笑，老師進來了，開始這兩堂的課程。

「阿賓，」依姈偷偷的問：「為什麼A=A+1？那1不就等於0嗎？」

「妳一定上課都在睡覺。」阿賓說。

阿賓將這條敘述式解釋給她聽，依姈始終是一知半解。到了快下課的時候
，阿賓問她：「小姈晚上有空嗎？」

「幹嘛！想約我？」依姈笑著說：「良心發現了？」

「請妳吃飯。」阿賓說。

「好啊，」依姈說：「我還要看電影、喝咖啡、逛街……」

阿賓都答應了，依姈懷疑的說：「你……不會是想追我吧？」

「可以嗎？」阿賓謹慎的問。

「少來了，你和你女朋友那麼好，」依姈低頭玩著阿賓的手指頭：「只要
你偶而想想我就好了……」

阿賓將她的手拿住，偷偷吻了一下。

下課了，阿賓帶她到士林去吃飯逛街，然後看電影，在戲院裡，阿賓趁黑
吻她，發覺依姈的臉頰在發燙。

「怎麼了？」阿賓撫著她的臉問。

「你這麼正式來……我有點害羞……」依姈笑起來。

阿賓端起她的下巴，溫柔的吻上她熱情的唇。

依姈張開小嘴兒，和阿賓互相吸著，阿賓引動舌尖，沿著她的唇緣游動，
依姈覺得癢如蟻爬，便也用舌頭來阻止他。於是兩舌相遇，起先只尖端的部份
很輕很輕的向對方試探，後來就有比較大的區域蠕動在一起，依姈用牙齒去咬
阿賓，阿賓又痛又舒服，發出「唔唔」的鼻音。

依姈放鬆牙齦，改用雙唇撫慰阿賓被咬痛的地方，將他的舌頭吮來舔去，
阿賓舌尖仍然和她纏綿著，然後舌頭慢慢收回，依姈的香舌就逐漸被誘入阿賓
的嘴中。

阿賓使力的吸住依姈，不斷的吃進她的唾液，依姈也努力將舌頭往阿賓嘴
裡伸，在阿賓的上腔壁上搔著，阿賓受不了那要命的癢，連忙用舌板護住，依
姈又往他舌底去搔，阿賓左支右拙，疲於奔命。

嘴上的戰爭顯然阿賓居於劣勢，阿賓不甘落敗，只好另闢戰局。

依姈坐在他右手邊，他放開依姈的唇，讓她斜倚到自己胸前，從後面攬住
她，依姈向右回頭，兩人的嘴又戰上了。然後阿賓左手學國民黨轉進，渡向她
胸前的兩顆肉島，右手學共產黨長征，摸在她的腿上往裙子裡鑽，目標是她的
窯洞。至於褲子裡憤怒的反對黨，只能暫時堅持抗議立場，眼前還發揮不了作
用。

依姈靠在阿賓懷裡，胸前被他佔領，他的大手將她盈盈雙峰揉搓不停，讓
她覺得有無比的安全感，她主動解開洋裝前襟的兩顆假扣，開門揖盜，阿賓就
穿堂過戶，順著雪白隆起的肉饅頭往頂端揣摩，碰到粗粗的內衣罩杯，他那指
頭無比的靈活，曲直不定，很容易就躲進罩杯之中，將整顆乳房據為己有。

起先，依姈的奶頭還軟軟的像果凍，阿賓才摸她沒多久就變化成堅實的葡
萄，阿賓將兩邊的胸罩都扯捋上來，用掌心在乳尖上不停的劃圓，依姈於是呼
吸沉重，連交鋒中的舌頭都遲頓起來。

阿賓的右手慢慢的在她兩腿之間旅行，依姈腿上的皮膚細如凝脂，而且也
相當的敏感，阿賓手掌的指紋和手背的汗毛，在細肉上移動時都讓她有無限酸
麻的感覺，阿賓又苦苦相逼，一直往死胡同裡鑽進來，終於前無去路，讓他摸
到一層騷騷熱熱濕濕黏黏的棉布，阿賓在那肥膩的棉布上面到處按著，依姈雙
手無力的執住他的腕，不知道是在阻止還是在鼓勵，阿賓仍然一意孤行，食指
和中指從棉布縫欺進，找到寂寞的水泉，在淺窪處點動勘察著。

依姈兩地失守，鬥志盡失，只盼望情人好好對待自己，阿賓放開她的小嘴
，親吻她的鼻尖，然後順著鼻樑一路舔舐，親到她的兩眉之間，依姈真想乾脆
尖聲大叫，可是喉頭擁塞，只能發出不連續的咯咯聲。

阿賓知道她可憐，就停下來用臉頰和她相磨，她享受著阿賓白天剛長出來
的短鬍，嘆氣說：「你這樣對我，我會愛上你的……」

阿賓不理她的恐嚇，右手韻律的在她的外陰上滑動，她那裡早就泥濘不堪
，阿賓馬上就找到她最容易緊張的那一點，輕輕的勾著，這頑皮運動的圓周怕
不超過半公分，但已經足夠讓依姈死去活來了，她在阿賓懷中難過的扭動，想
抵抗那致命的快感。她怕自己真的叫出來，低頭咬住阿賓的右上臂，又心疼阿
賓吃痛，不久就放鬆開來，抬頭向他索吻。

阿賓聞到她迷人的香氣，粉紅的嘴唇在暗暗的抖動，捨不得讓她失望，就
也親吻上去，重新暱在一起。

阿賓的手指還在動，而且已經慢慢的伸進到緊密的肉縫裡面，挖出更多的
水來，他將中指深入，食指留在比較淺的地方，同時抽動，依姈膣內的小肉褶
子被他刮的驚悸連連，淫水猛噴，一時呼天天不應，叫地地不靈，已經高潮了
一次。

「停……停下來，賓……」依姈向他乞憐。

阿賓果然停下來，右手移到她胸前將她合抱，兩掌各奪取她一隻乳房，然
後低頭舔她的脖子。依姈享受這美妙的事後愛撫，只有天才曉得銀幕上演的是
什麼東西。

「賓，別看了，」依姈說：「去我那裡好嗎？今晚陪我。」

依姈和一個學姐合租一間套房，在離學校稍遠的地方，學姐這幾天恰好不
在，她便想和阿賓銷魂纏綿。阿賓今晚反正和鈺慧沒有約會，就答應她了。

她們匆匆離開了戲院，阿賓載了她按照她所指的路走，依姈側坐在他後面
，全身都貼到他的背上，右手在熟悉的地方摸到他的雞巴，阿賓怕她又在路上
將它掏出來，忙說：「小姈，小姈，在市區可別讓我出醜。」

依姈嘻皮笑臉，說：「怕什麼？又不是見不得人。」

她嘴上雖然不饒他，卻也不再去摸，兩手環著他的腰，乖巧的扮成淑女。
阿賓循著她的引導來到她的租所，是一棟半舊的大樓，依姈帶著他搭電梯直上
頂樓，那裡只有兩個單位，依姈取出鑰匙，打開其中一間的房門。

因為是套房，所以一進門就是起居室，顯然依姈和她室友是睡在一起，阿
賓看見好大的一張彈簧床，室內的燈光柔美，布置擺設充滿女性嬌媚的味道，
顯然經過細心的整理，依姈牽著阿賓的手，他不停的四顧張望。

「歡迎光臨！」依姈關上門說：「我們的第一位男訪客。」

「唔？真的嗎？」阿賓訝異的問。

「住宿公約第一條，」依姈說：「不能帶男朋友回家。」

「那妳為什麼違反了？」

「你又不是我男朋友。」依姈笑得很狡黠。

阿賓在那床上坐下來，好軟的床，使他深深的陷下。依姈從門邊沿著牆壁
走，遠離阿賓，笑著給他媚眼，她一直走到衣櫃邊停下來，背倚靠著衣櫃，懶
散地搖了搖頭髮，臉上盡是惹憐的表情。

她背手到身後，看樣子是在扯開拉鍊，然後縮動肩膀，那件洋裝就自然的
順身滑下，只剩一套淺藍色鑲蕾絲的可愛內衣褲，裸出玲瓏剔透潔淨無瑕的嬌
軀來，阿賓免不了蠢血沸騰，老二筆直地勃起，她略略側起一邊大腿，讓胴體
的曲線更顯得誘惑迷人。

依姈看見阿賓褲底驚人的隆起，她漫步踱到阿賓面前，阿賓小心的將她抱
住，往後一仰，兩人都跌翻在床上。

阿賓爬起來跨在她的腿上，動手脫去自己的衣服，依姈仰臂枕著頭，欣賞
他強壯的體格，阿賓脫完上衣，依姈忽然一把將他推倒，反過來騎在他膝蓋上
，幫他解除褲帶，拉下拉鍊，將褲頭扯落到腳跟，阿賓身上只剩下一條內褲，
可憐的雞巴硬得像根鐵條，把內褲的褲頭都撐出一道開口來。

依姈就從那開口將他內褲剝開，小阿賓突然沒了束縛，便反彈的四處逃竄
，依姈秀掌一翻，馬上將它逮捕到案，它無辜的擠出兩點淚水，依姈捋動包皮
，將淚水壓散在龜頭上面。

阿賓的陽具今天整日都孤苦伶仃，忽然被依姈軟綿綿的小手兒握住，忍不
住快樂的跳了兩跳，更火熱強硬了。依姈單手抓不住那粗長的雞巴，就兩手一
起來，一上一下的剛好露出亮晶晶的龜頭，她俯低身體，拿著龜頭在鼻子上聞
了聞，品足了阿賓男性的氣息，才伸長舌頭，在馬眼上舔來舐去。

依姈同時將雙手套動，好像不停的在對阿賓作揖，阿賓方才在戲院服侍過
她了，現在覺得應該獲得合理的報酬，他閉上眼睛，享受美人的疼愛。

當阿賓再睜開眼睛時，依姈已經把內衣褲脫光，並且轉過身體，將兩腿分
開跪在阿賓的耳旁，全身都趴在阿賓上面，低頭繼續去吃他的雞巴，陰戶則正
好以絕美的角度湊在阿賓臉上。

阿賓和依姈雖然曾經有過一次激情的性愛，卻沒有機會這樣親近地觀看她
美麗的私處，阿賓抬起手臂，扶住她的圓屁股向兩邊翻開，讓小穴和肛門都清
楚的顯現出來。依姈的穴兒上有肥厚並且長著稀疏陰毛的大陰唇，小陰唇夾藏
在大陰唇裡面，要用手指撐開才看得見，全是迷人的粉紅色，阿賓好奇的用指
頭去挑一挑，立刻惹了一手的的騷水。

阿賓吐出一點點舌頭，連帶用嘴唇同時去親吻著穴兒口，依姈的小嘴雖然
滿滿地含著龜頭，還是勉強發出表示難耐的哼聲，阿賓就將舌頭伸長，增加接
觸的面積，並且讓舌尖靈動的在陰蒂上一連串地舐動，本來她的陰蒂沾滿了黏
呼呼的分泌，後來就變成乾乾淨淨的肉芽了。

依姈受不了這樣的折磨，爬起身體，蹲到雞巴上面，將龜頭扶正對準，輕
輕的擺動屁股，先吞下龜頭，套了幾套覺得滑順之後，才深深緩緩的一坐，將
整根都收納進到小穴裡頭去，她仰起頭閉著眼，然後就讓粉臀有節奏的扭動起
來，還「嗯嗯嗯嗯」的自己當起啦啦隊來，阿賓看她騷得可愛，兩手執著她的
臀側，幫忙她套得更快更有力一點，依姈捧起嬌美的乳房，自憐自賞地揉起來
，滿臉幸福浪蕩的表情。

阿賓從容的欣賞她的美態，依姈自己努力了半天，睜開眼睛看見阿賓正好
整以暇的在笑著望她，她彎下腰來，吻了阿賓一下，然後向下移低一些，舔起
阿賓的乳頭，還用門牙輕輕的囓著。

這一來使阿賓無法再表現出沉著忍耐，他一下子爆發扭力，直挺挺的坐起
來，又將依姈壓倒在床上，依姈嚇得哇哇叫，幸好這床夠大，依姈只有一半的
頭仰出床外，瀑布一樣的秀髮直垂到地板上，又嬌又憨，惹得阿賓捧起她的臉
狂吻。

阿賓的下身開始動起來，他將雞巴用力的直捅到底，依姈的子宮口就會不
停的收縮蠕動，當阿賓全部都進到依姈的陰道當中，她的穴兒口就會不自主的
箍緊，所以阿賓在撤退的時候，會好像被一條橡皮圈套牢在根處，然後逐漸勒
往龜頭頸子一樣，沒插到幾下，兩人都快感不斷，哥哥妹妹的親膩問候起來。

依姈真喜歡被插到最裡面的感覺，好充實好美滿，阿賓每撞中她的花心一
下，她的心也跟著慌一下，整個人好像漂浮在雲端，有無比的舒服。阿賓越戰
越勇，依姈的上半身都快被他幹出床外了，他將依姈擁住一翻，老鷹抓小雞般
的把她抱回床中心，用手背架起她的腿彎，讓依姈的穴兒高高挺起，方便他幹
得更痛快。他低頭注視著雞巴在她肉裡進進出出，性感又淫穢的樣子，依姈覺
得好丟臉，展開雙臂將阿賓的背膀緊緊的攬住，不肯讓他再去看。

他們肉搏的如此緊湊，都想讓對方得到最美的體驗，終於兩敗俱傷，阿賓
先是腰眼發麻，急急的瘋狂抽動，然後抵實到依姈的最深處，點點的噴出陽精
。在同時，依姈舉高屁股，配合阿賓的緊插，花心舒暢的漣漪擴散到全身，尖
叫著用指甲摳紅阿賓的後背，穴口幾陣浪水疾灑，她嗚咽的顫抖，花眉蹙鎖不
散，跟著也高潮了。

阿賓抱住依姈翻成側臥，她繾綣在他懷裡，喃喃地說著她的滿足，兩人酣
暢淋漓，彼此又親吻愛撫了好一陣，才進浴室簡單的洗了個澡，然後一同相擁
入夢。

阿賓睡得很沉，不知道經過多少時間，聽到一些唏唏囌囌的聲音醒來，他
矇矓的半睜開眼睛，眼前卻只是一片漆黑，他感覺已經睡了好久了，怎麼還沒
天亮？後來才發現，原來他是被棉被蒙著頭。

「妳看，」阿賓聽到依姈用很輕很輕地在說：「我說的沒錯吧！」

「老天！」另一個聽起來很柔細悅耳的女生聲音說：「真的好大啊！」

依姈又壓低了聲音不曉得說了什麼，和那女生吃吃的在笑著。然後阿賓感
覺到雞巴被一隻小手拿住，慢慢的套動著。他經過一晚上的睡眠，此時自然是
雄糾糾氣昂昂，不知道依姈在搞什麼鬼，便暫且靜觀其變。

沒多久龜頭上傳來溼滑溫暖的感受，有人在舔他，是依姈？還是另外一人
？他分不清楚，她們還是小聲的笑個不停，也許兩人都有吧！

又後來他聽見依姈說：「試試看嘛……」

另一人咿唔著好像說不要，她們又細細的商量起來，他好像聽到什麼「男
朋友會生氣」之類的話，再沒多久，阿賓覺得有人爬上床來，跨到他身上，龜
頭上還是傳來溼滑溫暖的感受，但是這次有點不同，這是隻小穴，他感到雞巴
被緊緊的縛住，不停的往根部套。

「啊……啊……好大啊……」聽起來不是依姈，是另外那個女生：「好深
……好深……要命啊……」

阿賓被人蒙著臉騎上，有種遭到強姦的感覺，他為了表示男性的尊嚴，就
向上挺起屁股，用力將雞巴插透到那人的穴底。

「啊……啊……他……他醒了啦……啊……讓我下來……哎呀……」

阿賓下身奮力地起伏拋動，那女生說要下來卻反而坐得更緊，看樣子是被
依姈按住不放，阿賓的雞巴在她穴裡進出衝撞，讓那女生連聲嬌啼起來。

阿賓這樣弄了一會兒，不甘心繼續被蒙住，雙手用力一扯，棉被就飛舞開
來，剛好將那女生和依姈罩住，阿賓順便翻身，將那女生壓倒在身下，雞巴還
是插在穴兒裡不斷的抽送，他想將棉被掀開，那女的卻死命的拉住，不讓臉露
出來。

這時依姈已經鑽出棉被來，笑嘻嘻的說：「阿賓，你應該要問候學姐，這
就是我的室友。」

「別……別……」棉被裡的學姐啞著聲音說：「好丟臉……」

阿賓看見窗戶透進曙光，原來天亮了。他一邊抽插著，一邊欣賞身下的玉
體，這學姐看來不高，腰身有一點肉肉的，但也不肥，棉被下可以看見她穿著
上衣，一條熱褲丟在旁邊，腳踝上掛著白色三角褲，所以她還算沒有脫光，阿
賓同時發現她的穴兒豐腴鮮潤，緊湊又多水。

她在棉被裡快樂的尖叫著，她的聲音是屬於嬌滴滴的那一種，聽起來非常
受用，她一直啼叫個不停，後來她就連著棉被將阿賓抱住，不停的抽搐，阿賓
判斷她是高潮來了。

果然她不久就軟癱在床上，動也不動，依姈攬住阿賓的背要他停下來，而
且要求他躺回床上蓋住棉被，阿賓不解，依姈說：「學姐怕羞，你就委屈一下
吧！」

阿賓只好蒙回棉被，讓學姐爬起來，她大概是想要穿回衣服，依姈和學姐
還直吩咐說：「不可以偷看哦……」

後來，他在黑暗中聽到開門關門的聲響，接著棉被被拉走，房裡剩下只穿
著內衣褲的依姈，她撲進阿賓的懷裡，嘆氣說：「看人作愛真辛苦，浪死我了
……」

阿賓一把慾火正無處發洩，幾下將她剝光，毫不費力的就幹進她的嫩穴，
兩人不停的扭曲拼鬥，滿屋的浪叫聲不斷，直到同時又都洩出了精。

高潮過後，阿賓仰躺著，依姈撐起下巴趴在他旁邊，兩條粉腿在空中踢踏
著。

「學姐早上回來，看見我們嚇了一跳，」她說：「我上次和你好過之後，
有跟她說你的Size，她還不相信，所以……嘻嘻……我就讓她証實一下……」

阿賓真是無辜，只好罵依姈騷貨。

「那次才丟臉呢！」依姈又說：「我和她在上洗手間，我正向她說你的事
，我們以為廁所裡面沒其他人，就講得很大聲，結果……結果……林老師從裡
面走出來，狠狠的唸了我們一頓……」

終於抓到真兇了，阿賓解開了幾天來心中的疑問。

「我告訴你……」依姈說：「學姐很漂亮的哦……」

「有妳漂亮嗎？」阿賓捏了捏她的腮。

「喂，我說真的，」依姈又說：「你可別路上去亂認人家哦，她男朋友是
個大醋缸子！」

「我連她的臉長什麼樣子都沒見到。」阿賓說。

「少來了，」依姈說：「她那甜蜜蜜的聲音你會認不出來嗎？」

那倒是，阿賓心想這真的要好好得認一認。

他起來穿衣準備回家，依姈賴在床上說：「賓，下禮拜的電腦課也要和我
坐一起，好不好？」

「只要妳別再找人來蒙著強姦我。」阿賓拜託她。

依姈咧嘴憨憨地笑著。

忽然依姈沒頭沒腦地說：「我已經懂了……」

「懂什麼？」阿賓問。

「A=A+1」她說。










