



少年阿賓(三)初識鈺慧

創作者：Ben
創作完成日：1998.10.30(台灣)


這一天下午的七八堂沒有課，阿賓回到公寓宿舍，發現學姐的房門是開
著的。他好奇的探頭一看，見到琇美和他男朋友，以及另外一個沒有見過的
女孩子在裡面聊天，阿賓叫了聲：「學姐。」

琇美抬頭看見他，笑著說：「你沒課啦？」

她站起來，指著那女孩說：「這是我學妹何鈺慧，這是阿賓，住我對面
的，也是新生。阿賓啊，我們正要去逛街，你要不要一起去啊？」

說完朝阿賓眨了眨眼，阿賓瞭解，這就是上回學姐提到，說要介紹給他
的那個女孩子。便說：「好啊，我也正想去買一些東西，一起去吧。」

於是四個人來到大街上，東蹭西逛的，消磨著時間。

何鈺慧果真長得實在不錯，學姐沒有說謊。和琇美同樣豐滿動人的身材
，比起琇美稍稍矮一截，但是腰身非常纖細，胸前飽滿突出的樣子說不定還
比琇美要更大一些。鵝蛋兒臉，尖尖的下巴，長頭髮結成兩條粗辮子盤到腦
後，非常俏麗。眼睛不大，但是明亮動人，水汪汪的會放電，有時候瞇瞇的
微笑，模樣頑皮。笑的時候會露出一排潔白的牙齒，頰上還有兩個小梨渦，
相當惹人喜愛。

鈺慧今天穿著的是一件短袖淺色襯衫，一條牛仔褲，雖然樸樸素素的，
但是阿賓也看得出她身姿相當婀娜。

他們走在一起，保持著剛認識的拘謹。學姐則是很積極的找著話題，閒
談中，阿賓知道鈺慧是高雄人，第一次離開家北上，她的個性看來安靜內向
，說話當中喜歡笑，沒有心機的樣子，怪不得學姐會先警告不許欺負她。

逛完街，琇美又提議要去看某電影，其他人沒有意見，於是一起到來西
門町的電影院。年輕人在一起不免吵吵鬧鬧，不拘小節，很快就彼此熟悉了。

進到電影院裡頭的時後，正巧熄燈，四人伸手不見五指。琇美讓男朋友
牽著手往前走，阿賓再蠢也知道要把握良機，輕輕牽住鈺慧的小手，摸索著
尋找座位。鈺慧纖手被男生牽著，臉兒羞得通紅，心兒蹦蹦亂跳，感到手心
傳來男孩的體溫，不禁又怯又喜。等得坐到定位，阿賓也不把手放開，就這
樣握著鈺慧，鈺慧芳心大亂，不住偷偷的用眼角瞧他，看他很專心的看著電
影的樣子，好像沒有別的意思，只好就這樣乖乖的讓阿賓握著，直到終場。

從電影院出來，鈺慧怕學姐看見，就不肯繼續再讓阿賓牽著了。學姐和
男朋友則依然臂膀兒相勾著，親親熱熱旁若無人。

這時後鈺慧想要回學校，她是住在校舍裡的，可不能太遲回去。但是她
書袋還放在琇美那兒，四人就先回到琇美和阿賓的公寓來。拿了書袋，琇美
要阿賓送鈺慧回宿舍，阿賓當然滿口答應，鈺慧則躊躇起來，不曉得是不是
要讓阿賓送她回去。

阿賓是個鬼靈精，見她猶豫，便說：「鈺慧，來啦！先到我那兒坐一下
，我再送妳回去，我們別在這兒當人家的電燈泡啦！」

如此一來，鈺慧就不好意思繼續呆在學姐房裡不走了。阿賓推著鈺慧一
起過到他的房間，回頭看見學姐正在笑著瞪他，就也對學姐眨了眨眼，看著
琇美關上了她的房門。

鈺慧沒想到突然會變成只有她和阿賓單獨相處，坐在坐墊上，心裡頭七
上八下，阿賓向她講些甚麼她十句也沒聽進去一句，心慌意亂，滿臉飛紅。
阿賓看得又愛又憐，說：「這房裡妳一定是覺得很熱，我們到陽台去透透氣
好了！」

阿賓現在不肯放過任何機會，馬上乘勢又拉起鈺慧的小手，帶她來到陽
台，倆人輕聲的交談，背襯著夜色，倒還蠻詩情畫意的。阿賓有心無意的帶
著她，踱步來到學姐窗邊，卻發現平時都緊閉著的窗戶這時卻打開著一道小
縫，倆人同時都看見，琇美和她男朋友正互相擁抱，嘴兒對嘴兒的親吻著。

鈺慧愣在那裡，看著學姐和男朋友激情的熱吻，倆人陶醉的樣子，這情
景讓她覺得心頭混亂，呼吸也逐漸短促起來。這時阿賓從背後輕輕的抱上她
，她轉身想要逃走，正好和阿賓面對面，鼻尖幾乎要對到鼻尖，她更羞死了
。阿賓捧住她的臉蛋兒，細細的端詳著，她閉上雙眼，不敢看他，阿賓就吻
了上去。

鈺慧感覺一副熱唇親上自己的小嘴，嚶嚀一聲，雙腿差點都軟了。阿賓
緊緊的將她摟住，吻得她更失去心魂。他舌頭輕易的叩開她的雙唇和牙齒，
向她的香舌逗弄，鈺慧的豐滿乳房頂著阿賓的胸膛，正快速的起伏著，她初
嚐KISS的美妙滋味，不自主的伸出香舌回應。兩對情人分別在屋內屋外忘情
擁吻，世界彷彿停了一般。

鈺慧的雙臂不曉得在什麼時後已經纏上了阿賓的脖子，阿賓的手則輕輕
的在她背上愛撫著。終於，他們喘著氣分開嘴來，阿賓用手掌手背輕拂著鈺
慧的臉頰，說：「鈺慧……我們回去我房裡好不好？」

鈺慧點點頭。於是阿賓拉著她回到房裡，關上房門，倆人又吻在一起。

阿賓的一雙手掌到處游移著，鈺慧感到不住的暈眩，手腳四肢痠痲無力
，只任得他為所欲為。阿賓知道她已經無意反抗，便更加放肆起來，他將鈺
慧吻倒在地毯上，右手大膽的輕採她胸前的蓓蕾。鈺慧的乳房從來沒曾被別
人摸過，心中知道應該要推拒才對，卻抵不住那陣陣新奇的快感，不自主的
扭動起嬌軀來了。

阿賓見一招奏效，於是得寸進尺，手指偷偷的解開襯衣得鈕扣，魔掌疾
伸而入，肉貼肉的抓著了右邊乳房。阿賓早就發現鈺慧胸部頗有本錢，卻沒
想到她的乳房美妙到這種程度。細嫩粉幼，又帶彈性，飽飽滿滿的一手握不
完全，他隔著胸罩按壓著，左手繼續打算解開其餘的鈕扣。

鈺慧急得快哭了。她想要阻止阿賓的侵犯，卻那裡抵擋得了這體格強健
的大男孩。不一會兒，阿賓已經將她的襯衫完全解開，露出了雪一般白的上
身。

鈺慧緊拉住阿賓的雙手，哀求說：「不要……！阿賓！不要……」

阿賓一時不忍，暫時停止了手上的動作，輕擁著鈺慧，疼惜的吻她的臉
頰。鈺慧羞得將整個臉蛋兒埋進阿賓的懷裡，阿賓故意又用指頭輕按著她的
乳頭位置，即使隔著胸罩，阿賓也可以感覺到那一小點尖尖突突的，想必是
興奮引起的硬挺。他只讓鈺慧稍喘過一口氣，便又回復攻勢，時揉時捏的，
而且還伸入到胸罩裡面，對乳尖搓搓拉拉，直弄得鈺慧唉聲嘆氣，求饒不斷。

後來，他索性拉下胸罩，鈺慧的美麗胸脯清楚的呈現在眼前，她羞臊得
用雙手遮臉，反而便宜了旁邊的大色狼，正好貪婪的飽覽她胸前的美妙風光。

鈺慧的乳房果然比學姐更大，更圓，更白皙動人，更飽富彈性。她的乳
暈只有淡淡的一抹粉紅，乳頭小小尖尖的，阿賓張口便含住了一個，吸吮舔
舐，百般撩撥。鈺慧何曾經歷這種情境，再也把持不住，嬌哼起來：

「啊……嗯……不要……阿賓……你放過……我嘛……饒過……我……
啊……怎麼……這樣……噯呀……嗯……」

阿賓又用牙齒輕咬輕囓，鈺慧更顫抖得厲害：「噯呦……輕一點……啊
……」

鈺慧已舒服的神智不清，於是阿賓放膽的解開她的腰帶，褪下牛仔褲，
看見鈺慧內裡是一件小巧的淡藍三角褲，絲質的布面有著明顯的濕漬，阿賓
用食中兩指一探一按，果然黏滑膩稠，淫水早氾濫成災。

鈺慧驚覺被阿賓發現自己羞人的秘密，身子震得厲害，忙要阻止卻是來
不及，阿賓的魔指順利穿過褲縫，侵入了潮濕的根源。鈺慧一時之間全身的
妙境都被阿賓徹底攻佔，只有任人宰割的份，而且各處都傳來以往不曾有過
的不同的快感，又盼望阿賓停下動作，又盼望阿賓不要停止，芳心亂成一片
，欲死欲仙了。

阿賓以為鈺慧似乎是認命了，嘴上沒停止對雙乳的吸吮舔弄，兩手從容
的解除自己身上的衣物，剝了精光，再除掉鈺慧僅存的那條小內褲，兩人便
赤裸裸的相擁在一起。鈺慧鼻中嗅著男人的體味，身上的要害以經全部落入
男人的掌握，只有無助的發著囈語：

「唔……嗯……啊呀……」

阿賓讓她和自己面對面的側躺著，重新吻上她的櫻唇，一手拉過她的大
腿跨到他的髖股上，並且手掌在她的腿上來回愛撫著。這樣一來，堅硬的大
雞巴自然的頂在小穴口，其實，鈺慧根本不曉得阿賓到底是拿什東西在她的
穴口磨動，只是陣陣舒服陣陣快感，便不自主的輕輕扭動屁股配合起來。

阿賓逗出了鈺慧的騷模樣，便問她：「舒不舒服啊？」

鈺慧才不願回答，緊閉著雙眼，抿著小嘴。阿賓作弄她說：「不說的話
，我就要停了哦……」

說著真的停止了磨動，鈺慧急了，忙擺動粉臀尋找陽具，求饒說：「舒
服……很舒服……不要停嘛……」

「那妳叫我一聲哥哥。」

「哥哥……」她乖巧的叫了。

阿賓滿意的將雞巴放回穴口，再次來回磨動，而且還嘗試著將半個龜頭
探進小穴之中，鈺慧美的直翻白眼，臉上露出傻傻的微笑，一副滿足的淫浪
模樣。阿賓見她沒有痛苦，雞巴於是一挺，整個龜頭已經全塞進了穴兒之中。

「好痛啊！」鈺慧緊皺著眉頭，驚呼了一下。

阿賓知道這時不能半途而廢，狠著心，仍然一抽一送節節逼進，鈺慧痛
得直搥打他的胸膛，卻哪裡能阻止得了他的深入，終於阿賓覺得龜頭頂實了
穴心，已經全根到底，這才停下動作。

鈺慧哭得淚流滿面，恨恨的說：「教人家叫你哥哥，你卻一點也不心疼
我，我好痛啊……」

阿賓真的很抱歉，他說：「對不起……，我怎麼會不疼妳，真的，這樣
子妳才痛得短，馬上就好了，小親親。」

「誰是你親親，你就只會欺負我。」

阿賓聽她又嗔又嬌的，忍不住去親吻她的唇，鈺慧自動的用小舌回應他
，倆人摟得死緊，兩條蛇一樣的纏在一起。

不知道甚麼時候開始，大雞巴慢慢地在輕輕抽送，鈺慧已經沒了痛苦，
反倒美了起來，臉上又浮現舒服的表情。

「哥哥……哦……哦……」

阿賓逐漸加快抽插的速度，她也都已承受得了。

「哎呀……好舒服……天吶……怎麼會……這麼舒服……這下子……又
頂到心……裡去了……啊……啊……哥啊……」

鈺慧初經人事，暢美莫名，眼前的情人所帶給她未有過的舒服感覺，讓
她真要直飛上天。而阿賓在抽動之間，感覺到雞巴被溫暖緊湊的嫩肉包裹著
，這小穴裡淫水陣陣，感度十足，插得他也是興奮不已，不斷的親吻鈺慧的
小嘴、酒窩、臉頰和雪白的脖子，鈺慧感受到阿賓對自己得憐愛，雙手將他
摟抱得更緊更密。

阿賓覺得鈺慧的淫水又多又滑，每一次龜頭退出小穴時，總會刮帶出一
大灘來，不一會兒地毯上已經到處災情，他乾脆取過兩片座墊，將它們都塞
到鈺慧的粉臀底下，既可以墊高鈺慧的美穴，順便可以吸收她的淫水。阿賓
沒想到今天才剛開苞的鈺慧，騷水氾濫起來比其他以往所經歷的女人都要多
，他立起上身，低頭看著大雞巴在嫩穴兒裡進進出出，每一插入就「漬」的
一聲，鈺慧也「哎呀！」一叫，插得幾下，他再也無法溫柔下去，運起大陽
具，狠抽猛插起來，回回盡底。鈺慧被插得高呼低喚，浪水四濺，一波波的
快感襲上心頭，承受不了大陽具的進攻，花心猛抖，終於被推上了最高峰。

「啊……啊……天哪……這……這是怎麼……了……不好了……要死了
……啊……啊……我快死掉了……哥……哥啊……抱緊妹……妹……啊……
好……好美啊……啊……啊……」

阿賓從龜頭頂端感覺鈺慧小穴兒花心陣陣發顫，騷水不停的沖出，臉上
所有的表情都凝滯了，她已經登上了這輩子第一次的高潮。

阿賓停下動作，雞巴仍然繼續泡在小穴裡頭，輕咬吻著鈺慧的耳垂，問
：「妹妹，美不美啊？」

鈺慧全身乏力，勉強伸臂環抱著阿賓，卻回答不出聲音來了。

阿賓讓她稍作休息，屁股悄悄的上下挺動，雞巴又抽插起來。這回鈺慧
要浪卻也浪不起來，只是輕聲的求饒。

「哥哥……慢……點兒……」

新開苞的小穴畢竟還有一點兒痛，阿賓就時快時慢的調整著速度，雙手
也到處撫弄來轉移鈺慧痛楚的注意力。鈺慧漸漸體力恢復，騷勁又上來了，
主動擺起屁股挺扭，口中「嗯……哼……」呻吟著。

「哦……哦……深點兒……啊……好哥哥……」

阿賓知到她這時候要的是什麼，猛的大起大落，雞巴毫不留情的進出。
鈺慧不自主的收縮起小穴，阿賓哪裡忍受的了，她的小穴本來就又緊湊又狹
小，這時候夾縮的更為美妙，阿賓停不住自己，大龜頭傳來酸痲的警告訊號
，他已經顧不得持久逞強了，雞巴忽然暴漲，來到了緊要的關口。鈺慧不知
道阿賓已經快要完蛋了，只覺得穴兒中的雞巴像根火熱的鐵棒一樣，而且不
住的膨脹長大，插的自己是舒美難言，恨不得情郎乾脆把穴心插穿，口中浪
哼起來：

「好哥……真舒服……你……插死妹……啊……算了……啊……哦……
我……又來了……啊……哦……又要飛……了……哦……」

這叫聲更要了阿賓的命，精關一鬆，大股大股的陽精疾噴而出，全射進
鈺慧的身體深處。鈺慧被這陽精一燙一沖，花心又被大龜頭死命的抵住，一
陣暈眩，騷水又紛紛灑出，同時到達高潮，精血流滿了座墊。

倆人心滿意足，互相摟著又親又吻的，難分難捨。鈺慧第一次將芳心嬌
軀都給了男人，更是不願離開情人厚實的懷抱。許久許久，他們才又分開來
，鈺慧惦念起應該要回宿舍了，依依不捨的起身，阿賓也溫柔的幫她著衣，
送她回學校女舍。宿舍門口，倆人乘他人不注意時偷偷吻別，並且約定了明
日一早相會，鈺慧進門時還頻頻回首，依戀不已。

阿賓回到自己公寓已經十點多了，他一轉進巷口，剛好看見學姐正在送
她男朋友離開，他快步跑到門口，從學姐背後攔腰一抱，害她嚇了一跳，回
頭看見是阿賓，不禁輕罵道：

「死鬼，嚇死人了……今天……可讓你又把上個大美女了……」

阿賓吻著學姐的後頸，說：「這當然要謝謝親愛的學姐啦。」

「啊呀！快把大門關上，被人看見怎麼辦？」

阿賓反手關了樓梯間大門，倆人就在門內擁吻起來。阿賓一手摸著琇美
的豐滿胸部，一手不客氣的伸進短裙裡面，直攻禁地，果然是濕答答一片。

「學姐剛剛有偷吃哦！」

「死相，你就沒吃嗎？……嗯……輕一點……」

阿賓剛發射過的雞巴又發硬起來，琇美在他懷裡說：「我們上樓去……」

阿賓將她扳反過身，撩起短裙，將她的三角褲褪下一腳，琇美吃驚低聲
叫說：「你作什麼？這是公共場所……」

阿賓拉開褲檔拉鍊，掏出雞巴，從背後輕鬆的插入學姐的穴中。琇美方
才和男朋友親熱過的遺跡還沒有清理掉，方便了阿賓長驅直入，並且立刻抽
動起來，可憐她差一點站不住腳了，哀求說：

「不要……啊……我們……快上……樓去……」

「好啊……我們就這樣上樓……」

琇美給這大色狼整治的沒有辦法，只好和他就這樣相連著上樓梯。

每到了樓梯轉角處，阿賓就故意重插幾下，琇美又不敢叫出聲來，不住
的緊咬著銀牙承受，心裡頭真是又恨又愛。好不容易終於來到六樓頂，剛踩
完全部階梯，琇美已經到了崩潰邊緣，呼吸短促，雙頰泛紅，小穴緊縮，阿
賓自然知道她要完蛋了，又幾十下猛插，琇美淫水飛散而出，一手仍抓緊樓
梯扶手不敢放鬆，一手趕快捂住小嘴以免發出浪聲吵醒其他室友，身子一陣
顫抖，丟了。

阿賓知道學姐不肯讓男人射在裡面，而且其實不久前和鈺慧才剛洩過，
沒有一定要再射精的慾望，便將雞巴抽出來，卻發現長褲上到處都是琇美噴
出的浪水。

「學姐……妳看……」他哭喪著臉說。

琇美一看，不免失笑，罵他說：「活該！自己去洗罷。」

倆人又親吻了一會兒，又摟又抱的，才個自回房。










