



少年阿賓(卅三)多事KTV

創作者：Ben
創作完成日：1999.01.15(台灣)


鈺慧寒假一回到高雄，便想找份臨時的工讀自己賺學費，因為大哥鈺憲結
婚後不久就和大嫂搬出去外面了，所以家裡有點冷清，好不容意她放假回來了
，她爸爸媽媽不願意鈺慧又跑太遠去上班，剛好她爸爸的朋友王叔叔新開了一
家KTV，於是替她找了櫃檯結帳的職位，讓她就近上下工。

這是個時髦的新行業，王叔叔第一天帶她到店裡，介紹那裡的經理給她認
識：「這是戴小姐，這是鈺慧，戴小姐處理公司的所有事情，妳多跟她學學。
」

「是！」鈺慧答應著。

「叫我Diana好了。」戴小姐說。

因為這樣，鈺慧這個冬天就在這邊工作，她固定上早上十點到下午八點的
班，晚上就會有另外一個會計小姐來替換。

這家KTV中，外場組長是一個長得邪裡邪氣的男孩子，廿五六歲，叫作羅
正凱。正凱的弟弟正熹還在讀高職，也是寒假來工讀，正熹看起來也不怎麼正
經，他們兄弟兩人整天老喜歡四處吃女孩子豆腐，店裡都是一些小妹妹，偏偏又
都歡迎他們，只有鈺慧討厭他們吊兒郎當的個性，因此對他們不茍言笑，碰了
幾次釘子之後，他們就不敢來惹她了。

不過和正熹一起來上班，他的同學張宏銘就不一樣了點，這人老老實實規
規矩矩的，所以反而沒有他們兄弟討女孩子喜歡。

兩個禮拜過去，鈺慧發覺宏銘有事沒事就會走到她身邊，搭訕一兩句話，
或是問她一些芝麻豆大的問題。鈺慧也曾聽到其他服務生的Rumor，說宏銘喜
歡她，鈺慧總是一笑置之。宏銘再來找她，她仍然佯作不知，畢竟她比他們都
大幾歲，成熟多了，應付這種場面綽綽有餘。

春節那幾天，店裡生意好得不得了，鈺慧除了上白天的班，晚上也要在外
場幫忙，正凱故意把她和宏銘排在同一區，替他製造機會。正凱指點宏銘一句
至理名言，他說「烈女怕纏」，要宏銘努力到底，楊過還叫小龍女姑姑呢。

幾個晚上下來，雖然鈺慧和宏銘更熟悉了一些，卻沒有讓宏銘有什麼斬穫
，甚至每天下班，她都請文強來接她，宏銘以為文強是她男朋友，心裡既失望
又吃味。新年才過完，鈺慧向Diana提起要辭了工作，因為阿賓要她提早上台北
，他媽媽一直叼念著鈺慧怎麼過了年還不來。

宏銘聽說鈺慧要走了，心情Down至谷底。鈺慧上班的最後一天，晚上七點
左右，夜班的會計小姐提早來交接，鈺慧去向Diana辭行，Diana說了一些感謝
慰勉的話，並且要她暑假一定要再來幫忙，鈺慧答應了，說過Bye-bye，退出辦
公室。

她走向員工的休息室，想要換掉制服，在走廊中卻遇見正熹和宏銘擋住去
路，正熹說：「鈺慧姐，妳要走了？」

鈺慧笑笑說：「是啊！後會有期！」

正熹說：「鈺慧姐，宏銘有一些話想要對妳說，妳能不能給他一點時間？
」

鈺慧猶豫的考慮一下，正熹說：「一下子就好！」

說著便又推又拉的，將鈺慧和宏銘擠進最角落的一間小廂房，自己退出來
，留下她們兩人。

「好吧！」鈺慧無可奈何在沙發上坐下來，說：「你想說什麼呢？」

宏銘囁囁的也坐到鈺慧旁邊，說：「慧姐，我……我……」

「吞吞吐吐，一次說嘛！」鈺慧一臉不高興。

「是，是，」宏銘低下頭，又突然抬起頭，凝視著鈺慧說：「慧姐，我…
…我喜歡妳！」

鈺慧聽了之後只是看著他，安詳的問：「然後呢？」

宏銘的出招遇上空蕩蕩的反擊，一鼓作氣的堅強鬥志忽然潰不成軍，不知
道要再怎麼接話，瞠目結舌，傻在那裡。鈺慧看他可憐，說：「傻孩子，我有
男朋友的。」

「我知道！」宏銘難過的說，他想的是文強。

「等你再長大一些吧，」她想早些脫身，便替他畫一個大餅：「說不定我
會喜歡你也不一定！」

「真的嗎？」宏銘果然覺得略為安慰。

「嗯！」鈺慧點了點頭。

「那……」宏銘問道：「我可不可以有一個要求？」

「什麼要求？」鈺慧謹慎的說。

「可不可以……」他說：「讓我握一握妳的手？」

鈺慧微笑開來，她允許了，宏銘虔敬的扶起她的柔荑，小心的握揉著。

正熹離開那廂房之後，今晚客人不多，便溜到廚房想偷懶一下，結果進去
之後，廚房只有一個也是來工讀的家商女生叫翠鳳，正在切柳丁花，他來到她
背後，合手一抱並且吻在她耳朵後面，輕聲的叫喚她的名字。

翠鳳簡直連骨子都軟了，她和正熹這幾天剛好打得火熱，在店裡算是公開
的一對，初墜愛河的少女心思當然全繫在男朋友身上，正熹不規矩的雙手在她
腰上搓來搓去，她的心裡就一陣陣的甜蜜。

翠鳳平時喜歡簡單的裝扮，牛仔褲白球鞋，俏皮可愛，像個小男生一樣。
但是上班規定一定要穿制服，她們店裡的女生制服一律是桃紅色的背心外套，
又緊又短的小窄裙，白色絲質襯衫，結著一隻小紅蝴蝶結，翠鳳穿的這樣，鈺
慧穿的也是這樣。正熹的手現在就是從白襯衫的下方往上面挪，移到她小巧的
胸脯上，翠鳳丟下工作，警覺的抓住他，拒絕他的侵犯。

最近幾晚，他已經試過好幾次想進一步和翠鳳親熱，都被她抵擋下來，其
實正熹在學校也有女朋友，他並不怎麼在乎和翠鳳的結果，所以也就算了。但
是今晚知道宏銘和鈺慧在廂房裡，而且剛才他還教過宏銘幾個絕招，就算宏銘
吃不起全餐，撈些沙拉濃湯總會有吧！想起鈺慧豐滿玲瓏的身材，他自然湧起
強烈的情緒，因此不顧翠鳳的抗禦，強橫的用手掌佔據了翠鳳的雙峰。

翠鳳身材嬌小，乳房剛好盈握，被正熹巧妙的搓揉過之後，糟糕的舒服起
來，她從沒被男人愛撫過，初次經歷這種快感，當然沒有餘力再想反對，她斜
靠在正熹懷裡，停下了手上的動作。

而宏銘在廂房之中，正熹所教的祕技是一招都沒用上，就被鈺慧徹底化解
掉了，他現在只是可憐的執著鈺慧的手，利用最後的機會觸摸個夠。鈺慧的手
掌軟細溫柔，手指纖幼修長，正熹揉了一會兒，試探性的拿到臉上觸著，鈺慧
看他渴望的樣子，就不反對，還疼惜的撫著他的臉龐。

宏銘受寵若驚，鈺慧神聖的玉手摸在臉上，太感動了，他心情激盪，忍不
住吻了鈺慧的手，小雞啄米一樣的啜個不停。鈺慧被他惹得吃吃輕笑，他見鈺
慧沒有責怪的意思，膽子便又大了起來。

「慧姐，」他巴望的說：「我可不可以再有一個要求？」

「什麼？」

「我……我……」他忐忑地問：「我可以親一下妳的臉頰嗎？」

「你有些過份哦！」鈺慧瞪了他一眼。

「求求妳！」

鈺慧吃軟不吃硬，拿他沒有辦法，就默許了。宏銘高興的簡直要翻起觔斗
，他小心翼翼的靠近鈺慧，鈺慧甚至可以聽見他狂亂的心跳，她也有些感動了
，阿賓和文強都還沒曾對她表現過這樣強烈的悸動，可惜她還是無法喜歡宏銘
，她側抬起臉，等待宏銘來吻她。

宏銘知道機會只有一次，忽然捨不得就這樣親下去，他把臉靠得很近很近
，先用力的嗅著鈺慧的香味，又將鼻尖磨在鈺慧臉上，鈺慧無奈的笑了笑，終
於，宏銘將嘴巴貼上她的嫩頰，長長的吻著，鈺慧禮貌的閉上眼睛，宏銘親了
將近一分鐘，才依依不捨的將嘴移開。可是當場他就後悔了，他馬上又吻回去
，並且無理的上下吻個不停，鈺慧不滿的訓斥他，罵說：「你不是說親一下嗎
？」

「唔……」他急中生智：「每次一下。」

說完又想吻上來，鈺慧要躲，他一傢伙摟過來，讓她躲也躲不掉，就搖著
頭閃避著，宏銘卻覤了個空，準確的吻到她的唇上。鈺慧配合公司的規定，上
班時塗著口紅，兩三下就被他吃完了，宏銘猴急的伸出舌頭，想度進鈺慧的嘴
裡，鈺慧不肯，他牢牢的捧著她的頭，她只好不情願的啟開牙齒，放他入來。

宏銘一鑽進她的小嘴，立刻到處找她的香舌，慌張的挑來勾去，鈺慧真是
啼笑皆非，看他小孩子裝大人，紕漏百出，一時好心，就溫柔的纏住他的舌，
阻擋他的騷動，讓他體會真正接吻的甜蜜。宏銘孺子可教，沒多久就明瞭了要
領，也放慢動作，唇舌互用，和鈺慧吻得又熱又溼。

很久很久，她們才分離開來，兩人都紅透了臉，鈺慧喘著問他說：「夠了
吧？」

宏銘說：「我……我還想有一個要求……」

「咦……？」

廚房裡，正熹的怪手已經有一隻從翠鳳被解開的襯衫扣縫中，探進去在她
的半罩內衣上撫摸著，她穿著無肩帶的內衣，正熹輕易的就將罩杯剔開，指
縫將她小小的乳尖夾住，還不停的搖著。翠鳳無處呼救，正熹吻在她耳上的嘴
不斷的呵氣，她昏眩得幾乎要不支倒地，連忙抓著正熹的手臂，指甲深掐入他
的肌肉之中。

正熹的指尖又繞著她的乳暈畫圓，弄得她昏淘淘癢痕痕的，翠鳳吐氣如蘭
，轉開被正熹吃著的耳朵，向後索吻，正熹沿著臉頰一直舔到她的唇上，她熱
情的小舌頭早就等在那裡，馬上天雷地火，狠狠的彼此相互吸吮。正熹貪得無
饜，右手垂下到她的大腿上，然後不停的向上搔擾，摸進她的裙子裡去。

「正熹……」翠鳳呻吟著：「會有人來……」

「沒關係的……別怕……」正熹隨便敷衍她，同時拇指已經突擊到她的三
角洲，碰到了一塊又軟又有彈性的丘陵地。

「啊！不要！」翠鳳說。

「啊！不要！」鈺慧說。

鈺慧現在被宏銘推倒在沙發上，宏銘正在強行剝開她的白襯衫，他一步一
步的提出要求，陷鈺慧於難以招架之地，他也沒料到正熹教他的絕招跟本沒有
用，反而他自己的哀兵政策奏效了。他解除了鈺慧的幾顆上衣鈕扣，拉開她的
衣襟，鈺慧雪白而峰巒起伏的酥胸裸露在他面前。

「啊！不要！」鈺慧又說。

不要也沒有用，宏銘一頭往她懷裡鑽，同時在她胸膛到處吻著。鈺慧用手
去推他，可是一點都推不動，宏銘意志堅定，雙手合力一撲，將兩隻半球都壓
在手掌心裡，鈺慧是那麼飽滿，他只能掌握到每邊的三分之二，他感覺觸感好
極了，尤其是手指的部份，因為是抓在胸罩所沒包覆到的美肉上，更是令人雋
永難忘，。

宏銘無師自通，十指攏拗不定，將鈺慧捏得也躁亂如麻，他更用指尖將鈺
慧的胸罩布端勾下，鈺慧心裡頭又慌又急，可是也無法阻止乳房彈跳出來，那
對乳房渾圓堅實，細膩無瑕，粉紅的乳尖半挺半軟的嵌在小巧的乳暈之中，宏
銘看得褲子裡頭的雞巴急急地衝動漲硬，無名火在胸口熊熊焚燒著，他已經沒
空去慢慢的提出要求，不再問過鈺慧的同意，便逕行張嘴將她的左側乳頭含進
嘴裡，不停的吸啖著。

就在這時，正熹已經將翠鳳的上衣大喇喇的敞開，年輕誘人的少女胸膛展
露出驕傲的隆挺，翠鳳果然是沒有經驗，甚至連掙扎的動作她都很生疏，她只
是哀懇的說：「會被人看見……」

正熹索性左掌將她的雙眼遮覆住，說：「看不見了！」

這簡直掩耳盜鈴，可是翠鳳陷入黑暗之後，反而真的不再掙扎，乖乖的讓
正熹上下其手，正熹右手技巧的穿過翠鳳的三角褲跟的鬆緊帶，摸到她的茵茵
草原。翠鳳年紀雖小，毛髮卻異常旺盛，整片密密麻麻，正熹雖然還沒看到，
也想像得出那蒼蒼鬱鬱的樣子。翠鳳最丟臉的秘密被人發覺，渾身熱燙，正熹
還步步相逼，接觸到草叢底下潮濕的軟肉。

「啊……」翠鳳忍不住叫出來。

正熹的指頭是魔鬼，他在翠鳳的兩腿間熟稔的抹劃不停，翠鳳只覺得心情
一波波的起盪攀高，下身好像有一股暖流在到處游竄，她自己不知道浪水已經
滂沱而出，只是怯怯地緊掠著身體的快感，唯恐它一閃而逝。

正熹探在翠鳳陰阜上的兩指早已黏稠答答，他藉著她的分泌，輕鬆的分開
她裂縫的前端，翠鳳立刻產生一種忡忡的緊張感，正熹兩指又一夾，她差點沒
當場昏死過去，因為他正捏在她嬌嫩的陰蒂上，她雙腿觫觫發抖，水流泛濫得
連她自己都有發現了，她怎麼還站得住腳，軟棉棉的就要向下癱倒，正熹急忙
攬住她的腰，將她放趴在流理檯上，她失魂落魄任人擺佈，正熹將她的緊身短
裙向上提摒而起，她圓圓豐豐的臀部，繃著一條小小的三角褲，上面還有可愛
的卡通印花，正熹沒空欣賞，一把就將它扯到她的膝蓋彎……。

鈺慧的一對乳頭被宏銘舔得高高站起，她的水份比翠鳳還豐沛，不同的是
她自己知道身體必然的反應，她一直想起身逃走，卻生不出足夠的力氣，宏銘
對兩隻蓓蕾左右輪番的噬食，並用身體將鈺慧的雙腿隔開讓她無法併攏，以他
堅硬勃起的褲檔去壓迫她的私處，鈺慧僅管一百個不願意，終究還是產生應有
的美妙，她「噢……」的呼出感歎，宏銘再蠢也懂得她在動情，就磨得更努力
了。

宏銘放開鈺慧的乳頭，抱緊鈺慧，又一次和她濕吻起來，鈺慧也不自主的
回抱著他，兩人下身相互挪蹭，宏銘感到鈺慧那裡透過來溫暖的熱氣，烘得他
的雞巴直挺挺的發顫，他心裡一陣慄悵，周身的慾火非得要發洩不可，他著急
的要去脫鈺慧的內褲，鈺慧自然地扭動抗拒，他失去對女性應有的柔情，雙眼
漲紅，手上粗魯暴戾，將鈺慧的內褲左右一扯，「嘶」地撕裂開來。

鈺慧「唉喲」一聲，兩手趕緊護住失去屏障的陰戶，宏銘棄掉她殘破的內
褲，跪在地上，衝動的在解去自己的褲頭，用力一褪，連內褲都一起脫下，他
抓住鈺慧的雙手一分，鈺慧便無險可守，他把那烘烘燙燙的雞巴湊在她的陰唇
上，兩人又都同時起了雞皮疙瘩，他冒然的往裡一送，卻是窒礙難行，弄得鈺
慧痛苦的皺起眉頭。原來鈺慧雖然裡外濕透，他卻乾燥無比，宏銘幾次總是插
不進去，但總算把前半截都弄得夠潤滑了，最後一次攻堅，終於暢通無阻，整
根雞巴沒留空隙的肏進鈺慧身體內。

宏銘和鈺慧同時舒服的喘了口氣，特別是宏銘第一次嚐到男女間絕佳美味
，對象又是深深單戀著的鈺慧，從心理到身理，全都痛快萬分，他將雞巴緊緊
的抵實在鈺慧的小穴兒中，享受那一生難得的經驗。

鈺慧被小男孩半暴力的迫使就範，也產生一種微妙的快感，男生的雞巴都
已經進到體內，多說無益，便由他去吧！

翠鳳光著屁股被架伏在流理檯上，正熹已經從褲鍊縫中掏出陽具，他的陽
具彎翹得異於常人，弧度十分誇張。他就顯然比宏銘有經驗多了，他將龜頭先
觸在翠鳳的洞口，磨來磨去讓翠鳳難過不已，當他覺得時機夠成熟了，就把龜
頭逐漸的推進她肉裡，他睜大眼睛，看著翠鳳的小穴將紅紅亮亮的龜頭吞沒，
實在太過癮了，他稍稍退出，正準備一舉奪走她的處女身，偏偏牆上的對講機
在這時刺耳的「鈴鈴」響起。

「喂……」正熹恨恨的將話筒抓過來，應答著。

「宏銘在那裡嗎？」是守櫃檯的小姐。

「沒有！」他沒好氣的回她。

「沒有……？戴小姐在找他欸，」對講機那一頭說：「那……我到廂房去
找找看好了。」

這怎麼可以！宏銘上班時間和鈺慧躲在廂房，如果被發現那就糟了，正熹
立刻說：「不……不用，我替妳去找他好了！」

他掛上話筒，不得已的把雞巴和小穴分開，扶好翠鳳，告訴她等他一會馬
上回來，穿好褲子，就匆匆的往宏銘在的那房間去了。

翠鳳在緊要關頭被棄而不顧，一臉愕然還不知道發生什麼事，只好可憐兮
兮的自個兒轉背著門口，彎下腰來，想要將內褲穿好。忽然一陣晃動，又被人
從後面抱住，正熹怎麼真的快去快回？她回過頭想要問他，卻嚇了一大跳，那
人不是正熹，是他哥哥正凱。

翠鳳急忙掙動，正凱卻拎小雞一樣的把她提抱到流理檯上，回復剛才等候
的姿勢，並且一手壓制著她的背，讓她不能起來，另一手在褲檔中找到雞巴拿
出來，真是有其兄必有其弟，正凱的雞巴也是滑稽的轉著大彎。

當然翠鳳看不到那景像，她只覺得正凱也和正熹一樣，將一根肉棍子的前
端在她敏感的陰門上逗來逗去，惹得她十分舒服，恍忽之間，她竟然分不出正
熹和正凱的差別了，快樂的感覺一步步的漫延全身，她禁不住熱切的期待著，
期待下一刻還會有什麼意外的暢美。

突然一陣劇烈的刺穿，翠鳳痛楚難忍，「哇……」的大叫起來，正凱已經
突破了她那一層膜，正式的佔有了她。

正凱一直沉默不語，直到當雞巴全部都插滿她的穴兒時，才放開壓著她背
的手，撫在她的臉頰上，抹走她的淚水，溫柔的說：「乖，一會就不痛了。」

翠鳳真的是很好哄的女孩，正凱不停的對她輕聲說一些貼心話，她就有點
搞不清楚狀況了，而且正凱也不停的偷偷抽動雞巴，讓它緩緩地在她緊湊的膣
腔中來回拔出送入，說也奇怪，方才她還疼得死去活來，一轉眼卻馬上就沒有
了苦澀感，取而代之的是新奇而充實的滿脹舒坦，她為此猶豫的回頭看著正凱
，正凱正也看著她，她臉兒突然羞得通紅，立時又轉頭回去，脖子壓得低低的
，不敢抬起。

宏銘壓在鈺慧身上，雞巴歇都不歇的在她小穴中快速的抽動著，鈺慧想要
壓抑那惱人的舒服感覺，卻反而越來越難忍，他的每一刺進退出都讓她酸麻十
足，更何況他幹得那麼兇，終於她防線全面崩潰，歡愉的叫出聲來。

「啊……啊……宏銘……啊……啊……」

「舒服嗎？慧姐。」

「哦……哦……舒服……很舒服……宏銘很棒……啊……」

宏銘得到讚美，更是拼命的埋頭苦幹，插得鈺慧水花四濺，穴兒不停的收
縮抽搐。

「啊……啊……很好……很好……啊……宏銘……好弟弟……太美了……
啊……啊……姐姐……姐姐……不妙了……啊……啊……」

鈺慧一直就是這樣脆弱，沒幾回合，已經高潮了一次。

「咚咚咚！！」就在這時，敲門聲響起。

「宏銘！宏銘！」是正熹在外面叫他。

宏銘和鈺慧都吃了一驚，他連忙回答：「什……什麼？」

「Diana在找你，你先出來一下吧！」正熹說。

宏銘雞巴還硬得厲害，如何能半途而廢，鈺慧趁機會將他推走開來，拍了
拍他的臉，溫柔的說：「快去吧！」

他只好站起來整理過衣服，告訴鈺慧說：「姐姐，一定要等我回來！」

然後他推門出去，正熹等在那裡：「在她辦公室，不知道什麼事！」

宏銘一臉不高興，往辦公室走去。正熹等他走過轉彎處之後，就開門進到
廂房，鈺慧已經穿好了衣服，正在整裡頭髮，看見他進來免不了臉紅了一下，
故做鎮定的跟他隨口問候一聲。

正熹看著鈺慧，他當然也喜歡鈺慧，只是鈺慧根本從來不理他，他當然更
知道鈺慧和宏銘幾分鐘前在搞什麼鬼，他剛才和翠鳳的親熱也是活生生被打斷
，火兒還沒退呢，瞧著鈺慧紅潤的雙頰，前凸後翹的體態，他不免想入非非。

鈺慧見他色瞇瞇的望著自己，心底有點發毛，便站起來想走出廂房，突然
發現剛才被宏銘撕破的內褲，正該死的躺在地上還沒收，正熹也看見了，這小
東西讓他產生無比的衝動，他向鈺慧撲去，兩人都跌倒到地毯上面，正熹三兩
下找到她短裙的扣頭，不禮貌的強解開來，在鈺慧的反抗中，硬將它脫去。

於是鈺慧便赤裸了下身，她像熟蝦一樣的卷曲身體，不願讓正熹看見，正
熹卻摟住她，從她的屁股後面向前摸到小穴，真是防不勝防，她那兒還濕著呢
，正熹的中指要命的準準摳在她陰蒂上，沒多久前剛洩過的穴兒馬上又活絡了
起來。

「不要……」她作垂死討饒。

正熹豈會心軟，他還是利用中指，快速的插進鈺慧的肉洞裡，狠狠的掏了
幾十下，將鈺慧挖的哇哇大叫，然後他將那中指舉到鼻頭嗅了嗅，沒有精液的
味道，看來宏銘並沒有完事，便放心的掉頭側臥朝著鈺慧的屁股，手臂撐穿開
她的大腿，一口就往她的陰唇吃去。

鈺慧最怕男人的這招，穴兒已經不聽話的泛起洶湧春潮，正熹舌頭靈巧地
在大小陰唇間舔吮，鈺慧就用不停的浪水報答他，雖然嘴巴上還是虛偽的直說
不要，身體卻誠懇的供出了實情。

正熹見鈺慧浪態漸露，就放開她被他挽抱著的大腿，鈺慧果然並不逃跑，
他又舐了一會兒，鈺慧開始「嗯……嗯……」的哼起，他故意停下來不動，鈺
慧就輕搖著屁股表示難耐，正熹不理會她，鈺慧心裡頭著急，卻不敢要他來舔
，屁股越搖越用力，正熹依然不動如山，她終於不顧臉皮了，出聲請求他。

「嗯……嗯……舔……再舔我嘛……」

正熹不理。

「正熹……好弟弟……舔舔我啦……好不好……」

正熹聽她稱呼得親熱，才滿意的再伸舌頭替她舔上去。

「哦……哦……正熹……正熹……對……對……好舒服……姐姐喜歡你…
…啊……啊……深一點……深……對……像這樣……啊……啊……舒服死人了
……啊……啊……好情人……好爽啊……啊……天啊……天啊……我……我…
…正熹……啊……我要……我要……啊……我要你……」

鈺慧放浪形骸，縱聲高叫，幸好KTV的隔間防音效果都很好，傳不到外面
。正熹知道她騷極了，就爬起身來，將她也扶起，要她站直雙腿，再把腰身彎
伏到沙發上面，那沙發矮矮的，因此鈺慧的屁股就變成十分淫蕩的角度翹著，
正熹解開褲帶，這一次他將下身都脫光，那彎彎硬硬的雞巴搖擺不定，他將龜
頭對準鈺慧的穴口，兩人都已經準備充份，他向前一突，就親蜜的接合在一起
，交媾開來。

「啊……啊……好……真好……啊……正……正熹……親弟弟……美死姐
姐了……你真會……哦……對……用力插……哦……姐姐不怕……啊……越用
力越爽……啊……啊……」

鈺慧也沒想到自己會變成這麼騷浪，這一切要怪阿賓，整個寒假鈺慧都芳
心寂寞，眼看就可以相見了，卻被別人輪流地把情慾挑逗得無法收拾，現在插
都插了，還管什麼，爽夠了再說。

「噢……噢……我好美……好美……啊……啊……咦？……正熹……你再
插啊……不要停嘛……」

「不要！」正熹說：「我要妳自己動。」

鈺慧快被他整死了，只好自己前後搖動著身體，讓雞巴進進出出，可是她
還是騷得難過，她再次柔聲地懇求正熹說：「好弟弟……你插我嘛……」

其實正熹是因為覺得快要射出來，所以才突然煞車，然而她的媚態實在讓
他忍不了，他猛的捧住鈺慧的屁股，瘋狂的抽插不停，鈺慧樂得兩腿發抖，尿
尿一般的浪水順著大小腿流到地板上。

「哦……哦……好弟弟……真勇猛……啊……姐姐真的浪透了……啊……
我要丟了……快……再多插我幾下……讓我飛上去……啊……啊……」

「好姐姐，」正熹也快完蛋了，他喘著說：「射進妳裡面可不可以？」

「可以……可以……啊……啊……我……我來了……啊……啊……」

同一時間，正熹的雞巴突突的跳了跳，一口一口的吐著濃痰，射精了。

而正凱的雞巴還插在翠鳳的小嫩穴動個不停，翠鳳實在覺的很受用，可是
不敢叫也不會叫，她只覺得下面無比臊熱，正凱的抽送使她全身都很痛快，她
好像坐雲霄飛車一樣的一下又一下的高低起伏，也好像陷進了一個無底深坑一
樣的沒有終止地疾速跌入，她只能「啊……啊……」的呼喚著，面臨著未知結
局的神秘之境。

但是終點還是來了，正凱輕哮了一聲，然後就不動了，只是這樣，翠鳳心
中不免有些失望，只是這樣？

正凱拔出軟化了的雞巴，又對翠鳳說了一些肉麻的話，翠鳳變得很冷靜，
並不理會他說什麼，只是自己擦拭身體穿好衣服，正凱囉嗦了半天，就離開廚
房了，翠鳳繼續去切她還沒切完的柳丁，心中忽然一陣酸，兩行熱淚滑過了她
紽紅的臉蛋兒，滴在手背上面。

正熹陪鈺慧出來到大堂，鈺慧不可能再留下來等宏銘了，否則場面恐怕難
以收拾，正好文強到了要來接她，她急忙的跑過去挽在文強臂上，頭也不回的
出門而去。

沒事了嗎？

不！宏銘進到辦公室，事情還多著呢！

宏銘心不甘情不願，將硬雞巴藏在褲中，踏進辦公室裡，Diana見他進來，
要他先坐在旁邊的沙發上。Diana把手上的事情稍微Close一下，然後也坐到他的
旁邊，訓起話來了。她責備他最近工作粗心，有好幾件客人的投訴，雖然寒假
就要結束，她要他在工作期間還是要專心做事，不要時常犯錯。

宏銘一心只牽掛鈺慧，不曉得這時候鈺慧已經在正熹的玩弄下婉轉嬌啼著
，Diana卻越唸越多，他左耳進右耳出，根本聽不進去，只是一顆頭機械式的點
著點著，突然注意到，Diana的前襟敞著二顆鈕扣，其實她的上衣平時就都是這
麼穿，宏銘卻第一次如此靠近的看著她，發現她因為雙肘壓在膝蓋上和自己說
話，只看到肥孜孜的胸部沒有保留的曝光出來，Diana卅餘歲，娃娃臉媽媽身，
其實她就是鈺慧那王叔叔的情婦，身上也有一種掩不住的風騷氣質。

宏銘目不轉睛，看見白肉週圍有胸罩的蕾絲邊，但只是罩住了豐滿乳房的
下半，那泛紅而滿漲的白皙嫩肉，以及鮮紅微露的奶頭，全部清晰地、活色生
香地呈現在宏銘眼前，他原來就硬著的大雞巴因此更加亢奮。

Diana說話間發現宏銘表情凝滯，直愣愣的雙眼正猛盯著她因彎腰前傾的飽
實胸部。她俏美白晰的臉兒，頓時浮起兩朵紅雲，心頭也卜卜亂跳不停，被年
輕的男孩看見自己傲人的本錢，不禁莫名其妙的緊張起來。

她當然知道自己胸部豐滿，一直都會引得男人注目，但是被這樣子近距離
的眼光的侵犯，倒是比較少有，讓她起了一種意外感受，她覺得宏銘的目光彷
彿是一隻看不見的手，正在揉握自己的乳房一樣。心裡陣陣悸動，乳頭不禁堅
挺起來，一股熱流自丹田而起，私處竟然已經濕潤。

她粉臉嬌羞，不自在地嬌嗔道：「宏銘……你……你眼睛在看哪裡？」

宏銘猛的回過神來，說：「對不起，Diana，我……妳……妳實在很好看。
」

Diana身上飄散著成熟少婦清淡幽香，令人陶然欲醉，宏銘有了對鈺慧的經
驗，他大膽的凝視著她，鼓起勇氣說：「Diana，妳的乳房白嫩嫩的，又飽飽滿
滿的，好可愛。」

Diana被他說得一臉煞紅，覺的下體更濕了。她本想斥責他，卻不自主的說
：「乳房可愛是我的事，你……你又想怎麼樣呢？」

宏銘說：「我……我好想摸摸它一把！」

Diana聽完一怔，宏銘的輕佻言語，令她呼吸急促，渾身起了個冷顫。沒想
到，只因為這個打工男孩的逾矩挑逗，引動了她內心深處的騷勁，腦海中想像
起被男人搓揉乳房的情形，好像宏銘的雙手真的已經在自己的胸前游走，快感
湧上心頭，兩眼輕輕一翻白，激動的造成子宮強烈收縮，突的一陣高潮，居然
什麼事都還沒發生，就已經先丟了，三角褲裡溼得一塌糊塗。

「宏銘……你……你……」她撫壓著喘氣而起伏不定的雙峰，一句話都說
不完整。

宏銘當然不知道眼前的成熟美人，已經騷浪成這種程度，還以為她在發怒
，他心想一不作二不休，猛地雙手抱住Diana，吻上她的芳唇，她被他這一突如
其來的擁吻，更刺激得如觸電般發抖，不禁失聲叫道：「不要……唔……唔…
…」

她全身發直，而且連打著寒噤，當宏銘的舌頭伸進她的嘴裡，和她攪成一
團的時候，沒用的Diana，鼻子輕哼一聲，又第二次的丟了。

Diana終於想起當經理的尊嚴，便要推拒宏銘的摟抱，但經過兩次秘密高潮
之後，哪裡還有半分力氣？宏銘將左手摟著她並不纖細的腰身，右手伸入半露
的胸口衣領內，沿著光滑柔嫩肌膚向下滑，終於握住了她乳房。

他感到Diana渾圓尖挺有彈性，摸起來非常舒服，他的手又捏又揉，玩弄著
Diana，那亢奮硬翹的大雞巴躲在褲子裡是不停的跳動點頭。

Diana心火如焚，慌亂如麻，嬌軀不停的閃躲抗拒，沒想到一掙扎，和宏銘
肌膚相親，更引起快感連連，差點又令得她來了第三次高潮，她嬌喘噓噓，哼
道：「唉……不行……你……你瘋了……不要這樣……不能亂來……快放了手
……呀……」

宏銘充耳不聞，原本摟著她腰的那隻手，突然改向Diana裙子裡撩去，行動
迅速，立刻觸及絲質三角褲，才發現Diana早已濕答答、水汪汪一片。

「喔……不……不行……把手拿出來……哎喲……不要這樣……太……太
過分了……我不……不要……」

Diana被他上下夾攻，渾身難受，已經快要失去理智。她雙腿張張合合，宏
銘乘虛而入，食指中指迅速的撥開三角褲邊縫，放肆的指頭未受抵抗的一直伸
入到濕潤的陰唇之內，Diana已無力制止，也不願制止，一陣急喘之後，輕嘆一
聲：「啊……」，剛才強忍住的高潮，還是來了。

Diana全身一痠軟，身軀便往後傾，宏銘趁勢將她壓在沙發上，快速脫掉她
那絲質內褲，興奮和刺激衝擊著他們兩人的每一個細胞。

宏銘凝視著她高隆肥滿的陰戶上，一大片柔軟烏黑的陰毛，細長的肉縫隱
然可見，他強分開Diana的大腿，那激動的陰蒂還在一突一突，輕輕的抖動。

他慌張的把硬得發痛的雞巴解放出來，順手拿了沙發上的靠枕墊在她的臀
部底下，將她的一雙大腿舉抬至他的肩上，好讓Diana的陰戶更形凸起，他存心
逗弄她，握住機巴將抵在她的穴口上，利用濕潤的淫水在小穴四周那鮮嫩的肉
上輕輕擦磨著，男女肉體交合的前奏曲，其所引動的快感迅速傳遍Diana全身。

Diana春情洋溢，她閉上媚眼，苦苦地說：「宏銘……別……別再磨了……
我……我受不了……我……好癢……快……快插進來……人家受不了啦……哼
……」

宏銘熱血賁張，雞巴更加堅硬，他用力往前一幹，「唧」的一聲，肉棒應
聲而沒。Diana雙眉緊蹙，明顯十分受用。她的兩片陰唇緊緊的包夾他的雞巴，
這直使宏銘舒服透頂，忘記了鈺慧的存在。

他經過曲折的心情起伏，一肏進就不客氣的猛抽猛插，讓Diana浪叫不已。

「哦……哦……插我……插我……我很浪……啊……再插……別放過我…
…啊……宏銘……你真好……啊……啊……小穴最騷了……快把我幹死吧……
啊……啊……好舒服啊……」

宏銘幾時曾聽過這麼浪蕩的叫床，不免賣命狂插，把個臀部拋動得緊湊無
比。

「唉呀……我完了……我會死……我完了……哥哥插壞我了……我要到了
……到了……啊……啊……」

還沒停下聲音，Diana真的又高潮了，今天確實爽死她了。宏銘初經人事，
接連有鈺慧和Diana，豈能是金剛不壞之身，耳朵聽著Diana哄人的浪叫，龜頭
大脹，肉柱子突長，一股又多又濃的陽精，深深的噴進Diana縮張不定的子宮口
內。

她們相擁躺在沙發上，Diana多情地吻著宏銘。宏銘想起他是來聽訓的，他
問Diana說：「經理小姐，我現在沒事了嗎？」

「沒事了，但是還不准你走！」Diana閉著眼睛說。

當然宏銘就不走了。

真的沒事了。










