



少年阿賓(卅九)看日出

創作者：Ben
創作完成日：1999.02.09(台灣)


阿賓和鈺慧越來越形影不離，期中考前正好逢到春假，依照大考大玩的定
律，阿賓他們班上同學約了要去阿里山看日出，他問鈺慧一起去，但是鈺慧說
有事必須回高雄，不能和他去。反倒是孟卉知道了鈺慧要回家，便吵著姑媽要
求跟鈺慧去高雄玩，姑媽拗她不過答應了，就和媽媽買了許多禮物，囑咐孟卉
帶去，並且叮嚀她去到別人家裡要規矩，不要像個野丫頭，孟卉高興的整理了
一袋行李，和鈺慧搭火車走了。

阿賓則是在送走她們的那個傍晚和同學會合，他們租了一輛遊覽車，乘夜
開往嘉義，準備在天亮前抵達阿里山，林素茵身為導師，自然也要跟到。初上
車，年輕人精力旺盛，大聲的唱著歌曲，在車廂中到處跑跳嘻鬧，無片刻安寧
，繞著素茵瘋成一團，讓素茵也覺得好像還在學生時代，變回當初清湯掛麵的
純真少女一般。

只有一個女生靜靜的坐在最後一排，沒人理她，她也不理人。她是阿賓他
們班的女秀才，每回考試總是第一名，個性卻孤傲不合群，從來不參加班上的
活動，誰知道她這次怎麼也來了，反正少她不少多她不多，沒有人睬她便是。

車子經過苗栗之後，大家開始失去精神了，本來在素茵四週聚集著的同學
紛紛回座位打起瞌睡，司機將車廂的內燈切熄，遊覽車安靜快速的在路面上奔
馳著。阿賓乘機悄悄坐到老師身旁，和素茵手拉著手，素茵斜著頭枕在他肩上
，她想睡了。阿賓四處張望了一下，沒看見有誰在注意這邊，他攤開自己的長
大衣，將老師和自己蓋住，老師閉著眼睛，甜甜地笑著，阿賓也闔上眼，逐漸
的進入夢鄉。

也不知道過了多久，阿賓被一種難過的感覺弄醒過來，迷糊中，有人在玩
他的老二，他困難的張開眼皮，看見老師正對他溫柔的笑，他也在她額頭上回
一個吻，老師解開他的褲拉鍊，找出雞巴來，一上一下的套動著，他湊到老師
耳邊，說了聲：「妳這騷女人。」

老師故意快速的活動起來，讓阿賓免不了雞巴一連串痠麻，他警覺的前後
瞻望一下，怕被人發現。別人有沒有發現他他不知道，他倒是發現坐在後兩排
另一側的阿吉有點不大對勁。

阿吉不知道和誰坐一起，也是外衣將倆人都蓋著，看不見的那人好像俯在
他的膝上，只露出穿著牛仔褲的腿和一雙可愛的布鞋，外衣所掩蓋著的頭似乎
在偷偷的聳動，阿吉閉著眼睛，當然十分受用。

「好啊！還有人比我們過份。」阿賓想。

老師將頭斜靠在他肩上，藏在大衣中的手摸索著阿賓的龜頭，並且貼著菱
線劃圈，阿賓爽極了，老師又挖進褲子去玩他的陰囊，阿賓只得提醒她說「小
心！」，老師則是嬌嬌的笑著，過了一會兒又來套他的雞巴，阿賓舒服得坐立
不安，一手端起老師的臉，吻在她的唇上。

車子在走山路，所以緩慢而顛簸，忽然阿賓說：「到了，老師。」

老師急忙的套動得更快，阿賓說：「不是，是阿里山到了。」

老師停下動作，轉頭看窗外，果然看見阿里山火車站，遊覽車正慢慢的駛
著，想找個地方停靠。素茵只好將雞巴還給阿賓，吩咐他說：「饒了你這一次
，你去叫醒阿吉，我們該先去買火車票了。」

阿吉是這次旅行的財務長，他們計劃在這裡換搭到祝山的高山火車。

阿賓穿好褲子站起身來，特別輕咳兩聲，伸了伸懶腰，才轉身向後面走來
。阿吉果然已經機警的睜開了眼，並且假裝在瞭望窗外，阿賓故意不走近，向
他做了一個手勢，阿吉點頭表示會意，阿賓就又轉身回來，老師已經站出走道
，向前門移去，不久阿吉也從阿賓身邊擠過，遊覽車停了下來，打開車門讓老
師和阿吉下去，車外寒氣凜凜，她們拉高衣領，縮著脖子向車站走去。

阿賓回頭看阿吉的位置上，那女孩坐正了一些，外套仍然蓋著頭，還是看
不出來是誰，阿賓頑皮心起，他走到那個座位坐下來，將一半的外套拉到自己
身上，那女孩順勢伏到他膝蓋上，而且在外套底下在幫他解著拉鍊。

阿賓知道她將他誤認為阿吉了，他只是來開開玩笑，可沒打算要佔她的便
宜，但是來不及了，她熟練的找出雞巴，一口就含進去了。糟糕！阿賓暗暗叫
苦，底下的女孩子也發出了「咦」的疑問聲，顯然規格不對，阿賓覺得她停了
一下，龜頭被溫溫的銜著，也沒有多久，那女孩又舔動起來。

那女孩自然已經發現他不是阿吉，可是這時候怎麼糾正錯誤呢？起來罵他
？那不是彼此都很丟臉？她都已經將人家的龜頭含進嘴裡，該當如何是好？不
如將錯就錯，乾脆舔到底算了！只是這雞巴這麼大，會是誰呢？

阿賓方才被老師柔若無骨的纖手套得已經相當動火，現在又被女同學舔著
，麻煩的還不知道她是誰，她濕暖的嘴兒帶給他無比的快感，她的嘴唇和舌頭
軟滑的上下吸吮，牙齒生疏地不時磨過他敏感的紅肉，他都怕隨時會被她咬上
一口，雞巴硬得提心吊膽，雖然特別的舒服，也異常的心虛。

幾分鐘以後，阿賓透過車窗，看見阿吉和老師手上各拿著一疊車票，已經
步下火車站階梯，向遊覽車走回來，他心裡更是慌亂，但那女孩子還吃得認真
，深深地讓龜頭抵到咽喉，害得阿賓雞巴快美難言，阿賓上慌下爽，背脊樑一
酸，射精了，射得又強又多。

但是阿賓太緊張，造成肌肉僵硬，精水無法一次都全部射完，只好分成幾
股陸續的唧嗾噴出，那女孩子並沒有吐掉，顯然吞下去了。

這時那女孩子才將外套掀起一角，露出一對惹人愛憐的眼睛，發現是阿賓
，呆了一下，嘴巴可還吸著他的龜頭沒放。

「文文，是我。」阿賓說，同時打了個冷噤，噴完最後一股精液。

這個叫文文的是班上的乖寶寶，阿賓沒想到居然是她，不曉得什麼時候她
和阿吉要好在一起，這下子尷尬了。

文文體貼地將阿賓尿道中的殘精都用力吸食乾淨，在龜頭上多含了兩含，
才抹抹嘴坐起來，紅著臉小聲說：「不可以告訴別人。」

阿賓連連點頭，立刻收拾好殘局，站起身子，剛好老師和阿吉回到車上，
呼喝著大家醒來，阿賓乘著混亂回到坐位，看了一下腕錶，凌晨三點半。

同學們紛紛穿上厚厚的外衣，下車到對面的火車站去排隊，因為是假期，
人很多，大家聚在一起以免走散了，阿賓作了虧心事，不敢站到文文那一邊，
總是遠遠的躲著，文文挽著阿吉，眼角卻不時飄著阿賓。

第一班火車三點四十五分發車，同學們都擠在同一節車廂裡，黑漆漆的山
林也沒什麼風景好欣賞，只得講話聊天打發時間，不一會兒到達了祝山站，全
列車像是被擣翻了的螞蟻窩一樣，乘客傾巢而出，烏抹抹一片，阿賓留在最後
，反正上山才剩一小段路，不怕跟丟。

他待所有人都下了火車，才慢慢踱著，拾級往峰頂上去，走沒幾步路，卻
遇上一個走得比他還慢的同學，就是那個孤癖的女秀才，她在前面一跛一跛的
，爬得很吃力。

「鄒雪梅，妳怎麼了？」阿賓喊她。

她回頭丟了一個皮笑肉不笑的表情，繼續又走她的路，阿賓也無所謂，反
正她就是這副德行，好像誰都看不起，「臭女人！」，阿賓想。

老實說這臭女人長還得不賴，適中的身材，面貌姣好，笑起來的時候眼睛
會彎成可愛的月芽兒，一排潔白的皓齒，小小挺挺的鼻子，紅紅豐潤的嘴唇，
尖尖的下巴，只可惜那傲脾氣，「浪費了。」，阿賓又想。

她今天把頭髮紮成辮子，然後還盤成兩圈在頭角上，後脖子白白淨淨的，
外套帶了沒穿拎在手中，上身一件白色的毛線衣，圓圓的領口翻出兩片波浪般
的荷葉，下身穿著俏麗的紅格子短裙，腳上穿了雙乳色毛襪一直拉到膝蓋上，
露出一小截嫩嫩又迷人的大腿，擦得又黑又亮的圓頭鞋，全身的精心的打扮，
「自戀狂。」，阿賓看完了的結論。

但是不可否認的，她的確漂亮，跟在她後面看倒是心曠神怡的事，不過阿
賓又怕因此招她惹她，萬一多出麻煩來，就倒楣到家了。阿賓跨大步伐，準備
要超越她，突然間她一失足，沒了平衡，就要歪倒下去，阿賓急忙伸手托住她
肐臂，扶著她站起。

她兩眼噙淚，不穩的站著。

「自己沒走好也要哭嗎？」阿賓又想。

「妳沒事吧？」阿賓嘴上卻是保持禮貌的問著。

「沒事……我……」鄒雪梅說：「我前兩天跌翻了腳踝，沒事的。」

「這樣啊……走路一定很痛吧？」阿賓手還是扶著她說：「那……那我陪
妳走上去好了。」

「唔，」她依然作態著：「好吧。」

她好像很勉強的答應了，其實她早巴不得有人能扶她走，只差同學們都沒
人理她就是，剛好她和阿賓走在最後面，倒變成是阿賓的責任了。

阿賓攙著她，慢慢地往上爬，她不說話來惹人厭的時候，的確是很美。

「好多人啊！」

登上了嶺台，觀日樓四週到處都是等待日出的人群。

「我不喜歡人多的地方！」她埋怨說。

「那是妳的事！」阿賓心想，他陪她登上嶺台，已經盡了同學的義務，她
喜不喜歡可不關他的事。

「你陪我找一個比較沒有人的地方好了！」雪梅說。

這是命令嗎？阿賓想要拒絕，雪梅又作出腳踝很痛楚的表情，這臭女生，
阿賓說：「好吧！」，然後儘帶著她往荒涼難行的地方鑽。

一刻鐘之後，他們亂走到一處偏僻的小平台，前面就是懸崖，右側遠遠的
可以看到觀日樓密密麻麻的人群，地上是薄薄的草皮，背後則是叢叢的灌木，
有趣的是頭頂上還有一根橫生的針葉枝椏大約有人肩膀高，很隱密的地方。

「這裡好嗎？」阿賓問，沒想到誤打誤撞，倒找著了好地點。

雪梅已經在草地上坐下來，說：「好美啊！」

鬱鬱滾滾的雲海在眼前展開，高山的巔頂只像是海中的島嶼，遠處玉山群
峰的菱線上浮出淡淡的光影，阿賓告訴雪梅，今天日出的位置會在秀姑巒山的
右側一點點的地方。

「好美啊！」雪梅第二次說。

她們靜靜的坐在那裡，冰冷的空氣讓樹叢中不生蚊蚋，雪梅將外套披在肩
上，抱緊兩膝，凝望著遠處。

「好美啊！」阿賓也想，但是他看的是雪梅裙下雪白的大腿，和腿根隱約
可見的白色內褲，那裡剛好凸起成丘，果然很美。

阿賓撐手一跳，坐上了那根橫枝，雪梅一見也躍躍欲試，站起來故作可愛
狀的跳著腳，撒嬌說：「拉我上去，拉我上去。」

阿賓牽牢她的小手，借力一提，讓她在他的右側坐上來，雪梅高興的將兩
隻腳不停的踢踏著，挺胸做了一個深呼吸，臉上帶滿笑容。然後她從外套中找
出一隻口琴，銀色Am的24孔Tremolo，緩緩的吹奏起來，是春之頌。

阿賓轉頭看她，雪梅柔軟的嘴唇，正沿著口琴移動，那唇還不住的顫抖著
，阿賓的心跟著也顫抖起來，這唇，那麼靈巧，要是……要是能吻一下多好。
阿賓故意向右挪靠得更近一點，反正四下無人，他側倚著頭，大膽的盯著她直
看。

雪梅知道阿賓注意到她的美貌，心裡頭高興得很，又要裝出漠然不知的表
情，眼睛看著遙遠的山峰。阿賓心念電轉，對付這矯揉矜持的娘兒，馬上打好
了主意。

淺滄的琴聲低盪下來，她轉過頭，和阿賓四目相望，阿賓左手接過她的口
琴，湊到嘴上也吹起來，雪梅本來要生氣，私人的樂器他怎能拿了就用，但是
見阿賓接著她的旋律吹，而且單手也吹得很好，就靜靜的聽著。阿賓右手不空
閒，輕輕搭在她的肩上，她不好意思地搖了搖身體，阿賓索性將她擁進懷裡，
她嚶嚶的好像在抗議，阿賓嘴上一個滑音，從高音往低音掉，甚至吹了過頭，
吻到她的臉頰上。

阿賓也夠輕薄的了，雪梅並非不急不氣，而是她從來沒曾和男生有過這樣
的接觸，不知道要如何應對反抗，阿賓得寸進尺，繼續吻到她嘴上，她杏眼圓
瞪，兩手十指茫然的凝張著。阿賓左手還拿著口琴，便用手背把她的眼睛撫閉
，然後將她摟緊在懷抱裡。

阿賓慢條斯理，鎮定的親啄她的唇，她那兒塗著亮亮的護唇膏，粉紅色的
嫩肉顯得晶瑩剔透，阿賓溫柔的吮著、舔著、咬著，雪梅迷糊了，變呆了，腦
袋瓜子一片空白，忘記了如何維持少女的端莊，呼吸混濁起來，「唔唔」的不
知在說什麼，阿賓吃了個夠，才暫時離開她，說：「乖，嘴巴張開。」

雪梅真的乖乖的張開小嘴，忽然一陣溫溽，阿賓的舌頭又已經乘虛而入，
在她的小嘴裡到處騷擾。雪梅意亂情迷，也撥動香舌和阿賓博鬥，但是她經驗
淺疏，不多時便被阿賓引誘到他嘴裡，任他吮咬著。

「唔……唔……」她雙手終於勾上了阿賓的肩，阿賓的手在她身上不安的
滑動著，從她的腰移到她的膝蓋，然後又慢慢摸上來。

他放開了她的嘴，親到她耳朵上，雪梅忍不住「啊呀」出來，雞皮疹子浮
滿全身，阿賓輕聲說：「妳真美，雪梅。」

「啊……」雪梅說。

「妳的唇真軟真香。」阿賓又說。

「啊……」雪梅還是只有相同的回答。

「妳的皮膚好細。」阿賓摸在她的大腿上。

「啊……不要……」

「嗯……好細……好滑……」阿賓故意在她耳邊講得很輕。

「啊……哦……」

「小屁屁也好圓啊……」阿賓摸到了她的屁股，還在最軟處捏得愛不釋手。

「啊……啊……不可以……」雪梅在顫抖。

「好美的腿。」阿賓又讚美她，他的手滑過她神秘丘陵的邊緣，刻意過門
不入。

「啊……阿賓……停下來……」她哀求的說。

「真細嫩。」阿賓又換了她另外一腿。

「求求你……停下來……啊……啊……」

阿賓停下來了，剛好停在她軟蓬的私處上，中指還到處蒐尋，找到她那小
小的突起，不停的逗著。

「不要……不要……」她變得著急起來：「啊……別……求求你……啊…
…阿賓……啊……不……嗚……」

她有些神志不清了，哽咽的哀求著，然而阿賓意志堅定，固執的弄著那一
小點，雪梅不斷的扭著身體想擺脫，卻越扭越感到騷癢，臉兒難過的向後仰，
阿賓便又吻在她咽喉上。

「呃……呃……」她的喚聲有點變了：「不……不……」

「別亂動，不然會掉下去哦。」阿賓威脅她。

阿賓又將雪梅的左腿架放到他的右大腿上，雪梅因此門戶大開，阿賓也真
該死，老是扣在她的小凸上，雪梅兩腿直抖，把臉埋在阿賓肩膀上，不停的胡
亂哼叫。

「啊……啊……不……不要……啊……好奇怪……哦……不要了……阿賓
……」

阿賓覺得她的水份逐漸浸透了絲質三角褲，讓他的指頭都黏黏滑滑的，驕
傲的美少女潮濕的私處是什麼模樣呢？阿賓好奇了，他攬著雪梅的腰，自己伸
直腿滑下樹幹，鑽到她兩腿之間，剛好讓她的腳彎荷在他肩膀上。

「不要……」雪梅都要羞死了，雙手想要來遮掩，忽然覺的重心不穩，連
忙抱著阿賓的頭。

阿賓看到她原本就細薄的小內褲，現在變成半透明狀，果然是個悶騷貨，
出來旅行沒事穿這麼性感的內褲作什麼？雪梅抱著他的頭令他差不多是貼在她
的下腹上，阿賓伸出舌頭，沿著她的大腿根縫舔舐著。

「啊……天哪……啊……」雪梅得到意外的溫柔，忍不住叫出來。

阿賓存心捉弄她，一直在左右兩邊的褲縫上舔動，雪梅失去了自尊，難耐
的將雙腿僅量張開，阿賓便從褲縫伸進一小段舌尖，挑撥著她的陰唇邊緣，雪
梅熱切的按著他的頭，可是阿賓就是不肯再多伸進一點。

雪梅的浪水不斷的湧出，小三角褲上纖毫畢露，她有整齊而稀疏的陰毛，
阿賓隔著褲子又舔在她的陰蒂上，那邊雖然照例有雙層布，但被兩種液體內外
夾攻之下，還是隱約的貼顯出陰門的輪廓。

阿賓按捺不住，一勾指將她的褲角扯開，嘩，美麗的陰戶立刻曝露出來，
粉紅的陰唇微微張開，阿賓把握時間，一口就吻上去。

「喔……喔……」雪梅那能想到男生會有這招，馬上全身酸軟，搖搖欲墜
：「不要……這……這……啊……啊……」

阿賓的舌頭往穴兒裡鑽，發現雪梅肉裡的褶紋特別多，好像白木耳一樣，
阿賓心想：「好個浪穴，插進去豈不爽死。」

「哦……哦……天哪……」

雪梅終於坐不住了，軟軟的就要摔下來，阿賓連忙扶好她，抱著她下來放
到草皮上，雪梅四肢無力，阿賓讓她的後背貼著自己的胸膛，面對雲海坐著，
果然雪梅心生安全感，縮著腿讓安靜的讓阿賓抱著。

阿賓的壞點子還沒使完，他咬著雪梅的耳朵，兩手從她肩上伸出抓著她的
大腿，將雪梅兩腿撐起張開，雪梅還作著無謂的掙扎，阿賓右手又扯開她的內
褲，讓小穴對外開放。

這個角度的視覺感受又有所不同，白白的腿，黑黑的毛，淫蕩極了。雪梅
兩手都來掩護小穴，阿賓也不和她搶，右手繼續勾著她的三角褲不放，左手移
到她胸前撫弄著，雪梅胸部不大，是小巧可愛那一型，阿賓邊摸著，邊在她耳
邊說：「雪梅，自慰給我看。」

「唔……？」雪梅一時沒聽懂。

「妳自慰給我看。」阿賓說。

「嗯……嗯……我……我不要……！」她沒說她不會，說我不要。

「快啦……」阿賓勾住褲角的指頭滑動了一下，觸在濕黏黏的地方，雪梅
立刻震動起來。

雪梅還是不願，不過她的手就護在阿賓的指頭旁邊，阿賓用無名指和小指
將她的左手中指往下壓，她的指尖便埋進自己的嫩肉裡面，阿賓又催她：「快
，動一動，聽話。」

雪梅沒了三魂六魄，被催眠一樣的輕輕勾動起指頭，她第一次在男人懷裡
自慰，感覺大不相同，阿賓又催她挖深一點，她乖乖地將中指伸進一截。

「哦……哦……」她呻吟起來。

阿賓則不停的在她的俏臉上吻著，左手伸進毛線衣裡落肉的揉她的奶，雪
梅的精神開始越來越惚恍，指頭動的越快。

「舒服哦……？」阿賓問。

「唔……唔……嗯……」雪梅喘息著。

「舒不舒服？」阿賓逼問她。

「舒服……呃……」雪梅終於承認。

「雪梅這樣好美哦……」阿賓衷心的讚美她。

「啊……啊……賓……啊……」雪梅呻吟了。

阿賓將臉和她相貼，親熱的摩擦起來。

「喜歡雪梅，好不好？」阿賓問。

「好……好……啊……啊……喜歡阿賓……啊……」雪梅緊閉著眼睛。

「舒服要說出來啊！」阿賓說。

「舒服……舒服……啊……啊……天……啊……」雪梅的手越動越快。

「好乖的雪梅，親一下。」

「嗯……嗯……」雪梅仰轉起臉蛋和阿賓吻在一起。

阿賓忽然放開她的嘴，說：「日出了，雪梅……」

雪梅睜開嫵媚的眼睛，果然太陽浮出了一小點兒白頭出來。阿賓見她停下
了動作，就抽出衣服裡的左手，滑到她的穴口上接替她的動作，食指中指分別
在她的陰蒂和穴兒嘴上撥動。

「啊……啊……」這回雪梅始終張著眼睛，嘴上不停的叫著。

幾秒間太陽浮出了一半，阿賓挖得更用力了。

「哦……哦……」雪梅的屁股開始擺動，阿賓感覺她的穴肉在收縮。

太陽越昇越高，早上五時四十五分，完全日出，天空霎時萬丈霞光。雪梅
兩腳撐地，屁股懸空抬起，全身都在滿足的顫動，阿賓幾乎將半隻食指都插進
她的穴兒裡。

「啊……啊……啊……好美……好美啊……啊……啊……」

不曉得她是在說她的身體感覺，還是在讚美日出，反正她身體僵硬雙腿直
蹬，阿賓急忙將她抱妥，手指停下不動。老半天她才癱回阿賓懷裡，阿賓溫柔
的幫她理好瀏海，她整個人縮在阿賓的臂膀中，偷偷的哭泣。

「雪梅……」阿賓叫她。

她搖搖頭，不回答。

「雪梅，妳生氣……？」阿賓又問。

「嗚……嗚……你壞……欺負我……」雪梅在哭。

阿賓不知道該怎麼安慰她，只好抱緊她讓她哭個夠。良久良久，雪梅才慢
慢的停下了抽噎，抬頭盯著阿賓瞧。

阿賓捏了捏她的腮，她嘟起嘴巴，阿賓忍不住又吻了她一次，才牽著她站
起來，阿賓說：「走吧，我們還要回去搭火車。」

雪梅點點頭，忽然說：「我今天生日。」

阿賓詫異了一下，忙說：「生日快樂。」

雪梅抬起頭，說：「要給我生日禮物。」

阿賓四處張望，這裡那兒去弄生日禮物？

「今天晚上回到台北，」雪梅說：「你要陪我燭光晚餐。」

這個自然沒有問題，阿賓答應了。

「但是……只是今晚，」雪梅又說：「我可沒有要你當我的男朋友。」

這高傲的女孩，故態復萌，又回到原形了。

阿賓兩手一攤，表示同意，然後伸出右手，說：「好，那麼……做好同
學？」

「好同學！」雪梅伸手和他相握。

然後她們又擁吻在一起，因為，好同學嘛。










