



少年阿賓(四)迷亂舞會

創作者：Ben
創作完成日：1998.10.30(台灣)


阿賓和鈺慧開始每天約會，兩人甜甜蜜蜜，如膠似漆。琇美雖然吃味，
但是畢竟自己也有男朋友，不好意思真的和鈺慧爭風吃醋，偶而會等到阿賓
約會回來，半夜摸過去他的房間，和他顛鸞倒鳳一番。

阿賓雖然很愛鈺慧，但是對於和鈺慧整天黏膩在一起，也有一點透不過
氣來的感覺。其實鈺慧憨憨痴痴惹人愛憐的個性，他也捨不得稍離她一下。

這一天，幾個同班同學相約要去參加別校的舞會，據說馬子都非常正點
，阿賓聽到當然也躍躍欲試，於是想好了藉口，打算哄得鈺慧今天留在宿舍
，自己好跟同學去參加那個舞會。

傍晚時分，阿賓和鈺慧在校園僻靜的草地上親蜜的相擁著，他告訴鈺慧
說今晚有一個班上同學的聚會，不方便帶女伴去，要她自己去吃晚餐，並且
回宿舍去看書。鈺慧當然不依，阿賓甜言蜜語的哄騙她，同時手口並用，在
她臉上、唇上和美乳上下足了功夫才求得她答應，但是可也把自己弄上火來
，他一手揉著鈺慧的乳房，一手拉下褲頭拉鍊，掏出雞巴，在鈺慧耳邊說：
「好妹妹，舔我一下。」

鈺慧這時才看到這條大色狼竟然在室外就掏出雞巴要她舔，不禁罵道：
「你要死了，這種地方你也亂來。」

阿賓慾火正炙，加重手上捏揉的動作，說：「好嘛，趕快嘛，舔一下就
好。」

鈺慧搞她不過，只好俯下身去，張開小嘴兒，輕輕含住了大龜頭，用香
舌在馬眼上舔弄著，並且一手撫弄陰囊，一手套弄雞巴，一上一下的舔得阿
賓舒暢無比。

阿賓見她幾日之間，連吸吮雞巴都學的熟練順手，當然大為得意。鈺慧
認真的又舔又套，阿賓一方面享受她小嘴和雙手帶給他的服務，一方面又要
提高警覺注意有沒有其他人走近，既舒服又警張的情形下，刺激特別強烈，
忽然之間陰莖突長，龜頭幾乎脹大一倍，鈺慧知道他快要完蛋了，加緊手上
的套動，阿賓一個挺不住，陽精就「卜卜」的射出來了。鈺慧吃了滿口，但
是她曉得這時阿賓還在舒服上頭，不忍心現在就放開情郎，小嘴依然含著龜
頭，索性將陽精「咕嚕」一聲，吞下肚去。

阿賓見她這般乖巧，滿足的說：「哦……妹妹真好，真舒服。」

鈺慧獲得情郎的讚美，才慢慢將雞巴吐出來，取出紙巾擦拭著小嘴。

「那你明天要早一點來找我哦。」她撒嬌說。

阿賓自然滿口答應，又親熱的摸索了一陣，才送她回宿舍。

鈺慧回到宿舍之後，馬上有室友跑來找她，告訴她今晚某校有一個大舞
會，很多人都要去，問她是不是一起去。鈺慧心想反正今晚阿賓也沒空陪她
，就答應了。幾個女孩子打扮妥當，就一起出門了。

來到會場，場地可不小，人也很多。Party已經開始了，她們才一進門，
馬上有人上來邀舞，沒幾分鐘，鈺慧已經看不到室友們的蹤影。

幾支舞下來，鈺慧不免擔心，待會兒怎麼回去。正在徬徨間，忽然有兩
個男孩子上前打招呼。

「嗨！鈺慧，你自己一個人哪？」

鈺慧認得他們是阿賓的同學，好像說話的這一個叫阿吉，一個戴眼鏡的
就不知道什麼名字了。

「嗨！你們好！我是和同學來的，可是大家失散了。」

「妳和同學來的？妳不是和阿賓來的？」

「咦？阿賓在這裡嗎？」

「那不就是嗎？」阿吉的手遠遠一指，鈺慧果然看見阿賓在另外一頭，
和一個女孩子正擁舞著。鈺慧醋意上升，心知被阿賓騙了，又急又怒，眼眶
不禁紅了。

阿吉和眼鏡仔看鈺慧臉色不對，知道無意中給同學突槌了，連忙想打圓
場，剛好又一首慢歌奏起，阿吉便邀鈺慧說：「來來，鈺慧，我請妳跳支舞
好了。」

鈺慧也不置可否，任由阿吉攬著她的腰，輕搖起節拍來。她的眼睛仍然
不停的望著阿賓那邊，於是阿吉便故意將她帶離開到另外一頭，好讓她看不
到阿賓。

鈺慧今晚將秀髮放直，瀑布般的垂至腰間，一襲連身短裙，露出雪白的
大小腿，腳上穿著一雙並不很高跟的可愛涼鞋，阿吉擁住她踏著腳步，感覺
被她胸前的兩團軟肉不輕不重的壓迫得很舒服，雖然是同學的女友，雙手還
是忍不住的在她背上撫摸著，並且偷偷的施加壓力，讓她的雙乳更貼緊自己
的胸膛，那軟而有彈性的肉感，實在太美妙了，阿吉的雞巴立刻在褲檔中挺
直起來。

鈺慧發現他的動作有點兒不規矩，乳房被他的胸膛磨得麻麻癢癢的，而
且還感受到他底下雞巴的壓迫，不禁滿臉通紅。鈺慧正想掙脫，剛好音樂停
下更換，這時眼鏡仔又上來作手勢表示換人，鈺慧禮貌上還是得接受他的邀
請。

這一首仍是慢舞，而且眼鏡仔比阿吉更加大膽，不只將鈺慧摟得緊緊的
，雙手還在她高翹的圓屁股上亂摸。鈺慧搖動著粉臀想要擺脫，眼鏡仔反而
又壓得更緊，鈺慧覺得這樣一來陰戶直在他陽具上磨動，而且他的陽具很明
顯的在膨漲發硬，她羞的臉上更紅了，磨動的感覺讓小穴有點潮濕起來，她
輕輕的想推開眼鏡仔，他反而摟得更緊，鈺慧推他不動，更加著急慌張。

這時阿吉向眼鏡仔作了個手勢，兩人藉著舞步將鈺慧帶到了偏僻角落的
沙發上，讓鈺慧坐在中間，對她上下其手來了。

阿吉的魔手自領口伸進她的胸前，將大乳房又捏又握的，要命的是他又
將手指穿進內衣罩杯中，不停的逗著乳頭，鈺慧的乳頭都硬了。而一會兒，
又換成眼鏡仔的手伸進來，鈺慧意亂神迷，只能不斷的輕聲阻止說：「不要
！不要！」

但是四隻手在身上到處游動，摸得她渾身發軟，騷水已悄悄汨汨的流滿
了三角褲。阿吉意猶未盡，吻上了她的小嘴，而且舌頭深入她的口腔，逗弄
她的香舌，她一時恍惚，自然的和他舌兒相卷，深吻起來。阿吉受到鼓勵，
吻得更深了。

眼鏡仔不甘落後，一手繼續在鈺慧胸前捏採不停，一手已探向她的裙底
，在大腿根處放肆的摸索，鈺慧的大腿又細又嫩，縱使隔著褲襪，入手的感
覺仍然十分過癮。眼鏡仔沒有遭到抵抗，膽子一大，往上直襲陰戶，手指頭
接觸到肥美溼潤的陰阜，溽滑的淫水已經濕透了三角褲與褲襪，他好奇的在
上面按了按，更多的淫水便冒浮出來，將他的手指頭都浸濕了。

眼鏡仔抬頭一看，阿吉不知道甚麼時候已經解開褲頭，掏出陽具來了，
嘴上依然和鈺慧交纏吻著，雙手拿住鈺慧的手腕，讓她套玩著雞巴，那雞巴
硬得流出點點淚水，怪不得鈺慧沒空去反抗下身的侵略者。

眼鏡仔四面望了望，這是一個陰暗的角落，身前又有幾盆稀疏的盆栽擋
住，會場的燈光昏暗閃爍，想來不會有人注意到這邊才對，即使被人看見，
多半也會識趣的走開。於是他心中打定主意，伸手進入鈺慧裙裡，將她的褲
襪連同三角褲一起給拉下來，直褪到腳跟。

鈺慧大吃一驚，但是嘴上手上都被糾纏著，只好雙腿直蹬，想要阻止眼
鏡仔。沒想到這樣子反而方便了他，一抖手剛好整件全扯離腳踝，鈺慧的下
半身完全暴露在兩個男孩面前。

眼鏡仔知道要害所在，不讓鈺慧喘息，馬上將頭埋在鈺慧兩腿之間，一
張嘴伸舌，便舔到了鈺慧的陰核。鈺慧全身猛震，現在上下兩個洞都被男人
舔吻著，身體快樂得簡直要飛上天，尤其陰戶上的那張嘴，又舔又舐，有時
舌頭還深入陰道，美得她淫水不斷，陰核直抖。眼鏡仔見她水份豐富，伸手
往臀下一撈，果然是溼淋淋一片，手指頭頑皮的在她肛門口來回輕觸，鈺慧
更是抖得厲害，忽然他按住屁眼用力一伸，食指約有一半便插入鈺慧的肛門
內了。

鈺慧哪曾經歷過這種夾攻，子宮連連收縮，淫水流得更兇，喉頭唔唔作
聲，臀部不自主的猛挺，高潮了。

阿吉這時候無法再忍耐下去，對眼鏡仔作了一個change的手勢，兩人交
換了戰場。眼鏡仔將沾滿騷水的嘴湊上鈺慧的櫻唇，鈺慧已不辨東西南北，
直覺的張開小嘴，與他纏吻起來。而阿吉卻抓住鈺慧的雙踝，半蹲身子，雞
巴頂在穴口，藉淫水沾濕了龜頭，來回兩下，屁股一沉，便全根沒入鈺慧的
穴中。

阿吉的雞巴長的粗粗短短的，很容易在小穴中出入，他低頭看著濕黏黏
的雞巴，在同學美麗的女友身體內不停的抽動著，十分興奮。鈺慧的嫩穴傳
來不斷的麻癢快感，浪水差不多是噴著流，穴肉不禁一陣陣的收縮，這可美
死了阿吉，也許他本來就不是很有本事，現場的情景又太過於刺激，才幾個
來回，就背脊發麻，他趕快把雞巴抵死小穴，射出了濃濃的陽精。

鈺慧本來還想阻止，可是被熱精一射，兩腿自動的纏緊阿吉，跟著粉臀
又扭又挺，又高潮了。

眼鏡仔見阿吉完蛋了，便也掏出雞巴來。

這眼鏡仔人有點矮胖，樣子不討人喜歡，但是一根雞巴倒是挺長的，龜
頭不大，整根看起來尖尖的樣子。這時候他挺起雞巴，將鈺慧從仰坐擺成蹲
跪，撩高短裙，鈺慧整個屁股就都露了出來。眼鏡仔將雞巴頭頂住陰戶，那
潮溼的陰唇很容易便被侵入，他將雞巴再用力一挺，順利的直抵盡頭，扎點
在花心上。

鈺慧現在小嘴沒有受到阻礙，不免哼出聲來：「啊……哦……」

眼鏡仔忍耐了太久，所以一上來就狠抽猛插，毫不留情，尖尖的雞巴頭
帶給鈺慧不一樣的感受，嘴上很想大聲浪叫，但是對手是男友的同學，心裡
頭又羞赧又舒服，不敢騷浪得太過火，一直只是「哼哼……嗯嗯……」的輕
聲浪叫。

眼鏡仔俯身到鈺慧背上，親吻她雪白的脖子和耳朵，讓她渾身發顫。他
在她耳邊說：「鈺慧……妳好美啊……我真舒服……」

鈺慧終於浪出聲來：「啊……啊……唉呦……我也……舒服……」

眼鏡仔也不是持久的料，聽得鈺慧的浪聲，一陣肉緊，趕快插了大約五
十下，已經來到緊要關頭，雞巴大脹，龜頭又酸又麻，他說：「好妹妹……
我要射了……啊……射了……不……我要再忍……讓妳更舒服……忍……我
插……」

幸好鈺慧這時也被推上了頂峰，管不了是不是有別人會聽到，小嘴忍不
住大叫一聲：「啊喲……！」淫液四散飛噴，第三度到了高潮。

眼鏡仔覺得鈺慧小穴在大力的收縮，雞巴被挾得又爽又美，於是再也硬
挺不住，雞皮疙瘩猛起，也射出了濃精。

鈺慧癱瘓在沙發上，而沙發皮上到處都溼答答的，全是她的淫水，鈺慧
的感度實在太好了。

這兩個男孩還算有良心，滿足後沒有棄她不顧，還一起給她事後的愛撫
。良久之後，鈺慧才起身整理好衣裙，但是內褲卻被眼鏡仔收入褲袋，她說
要當作紀念。三人約定了不可以將今天的秘密外洩，鈺慧羞得滿臉通紅，他
們二人又分別和她擁吻了一陣，才離開她，回到舞場上去。

鈺慧等心緒更平穩一點，慢步回到場中，延著牆邊張望的向前走，想找
回自己的室友，但是人實在太多了，半天也沒望見一個。忽然肩上被人輕輕
一拍，回頭一看原來是琇美的男朋友。

「怎麼了？鈺慧，妳的臉色不是很好！」他關心的說。

「沒事的，學長，可能是空氣不好吧！」她撒謊：「學姐呢？」

「哦，她沒來，我剛才有看到阿賓在那邊，他怎麼丟妳在這裡？我去找
他，叫他過來好了！」

「不用了，學長！」鈺慧說：「我想先回去，我告訴過他的。」

學長信以為真，便說：「我正好也想走了，要不然我送妳回去阿賓那裡
等他好不好？」

鈺慧想想也好，便讓學長載她回到阿賓的公寓。

鈺慧是有阿賓房門的鑰匙，因為學姐還沒有回來，她便請學長到阿賓的
房間坐，兩人邊看電視節目，邊等著自己的情人回來。

鈺慧還穿著短裙，坐在坐墊上不免露出雪白的大腿，那細嫩嫩的膚質，
引得學長多看了兩眼。偶而她變換姿勢，更具誘惑力，也都吸引著學長窺視
的眼光，探向她神秘深處，看得學長胡思亂想的。

忽然鈺慧一個不小心，門戶張開了一下，讓學長看見鈺慧裙裡沒有內褲
的樣子。他還以為自己眼花看錯了，但是真的是沒有穿內褲，陰戶清清楚楚
的呈現在眼前。那淺淺淡淡的陰毛，粉紅可愛的陰唇，還有溼濡的痕跡在上
面，學長心頭「碰！碰！」的跳個不停，眼睛再也回不來，只是奇怪她為什
麼沒穿內褲，學長心想，大概是剛才在舞會上和阿賓搞的。

鈺慧心不在焉，也沒發現自己春光外洩，一直保持著同樣的姿勢，學長
則目不轉睛的注視著。這學妹的美貌又不比琇美差，而且胸圍更為突出，大
腿又嫩又有彈性的樣子，陰戶上稀稀的毛髮，陰阜肥肥厚厚的，微微張開的
陰唇露出可愛的粉紅色，他看直了眼，雞巴自然膨脹硬挺起來。

鈺慧偶而回過神來，才發現學長望著自己的裙底發呆，忽然醒起現在可
沒有穿著內褲，連忙併腿端座，滿臉飛紅。學長也像小偷被抓到似的滿臉不
好意思，正找不到話題來解開尷尬，鈺慧便說：「學長你再坐一下，我去沖
兩杯咖啡好了。」

她說著，便急忙要站起來，大概因為緊張，而且曲腿在坐墊上坐久了的
關係，一個顛簸，失去平衡的要倒下來。學長趕緊伸手要扶住她，卻剛好將
她抱個滿懷。她嚶嚀一聲，也沒力氣馬上站起來，倒在學長懷裡輕揉著發麻
的小腿。

學長擁抱著她軟玉溫香的身體，說什麼也再忍耐不住，低頭便吻上了她
的小嘴，手掌穿過她的腋窩，按住了兩邊乳房，立刻又輕又重的揉撫起來。

鈺慧連忙抗拒，掙脫他的熱唇，說：「不要……學長……不要……他們
會……回來……不……哦……唔……你……哦……唔……」

學長重新又吻上鈺慧，而且手指隔著衣物找到了乳頭，溫柔的捻撚著，
鈺慧感覺乳尖傳來陣陣麻癢，香舌想抵擋學長入侵的舌頭，他卻乘機將它吸
入嘴中吮舐著。鈺慧被吸得渾身酸軟，學長又加重了手上的捏揉，鈺慧欲拒
無力，只得任他擺佈，騷水源源流出。

學長悄悄的將她背後的拉鍊拉退到底，然後輕輕的將她連身短裙的上身
褪至腰部，雪一樣白細稚嫩的乳房便顯露出來，雖然有淺粉紅色的半罩內衣
包覆著，那肉球圓挺結實，更加誘惑動人，而且隨著鈺慧的呼吸，正有規律
的起伏律動著，實在讓人無法不疼愛它。所以學長又將手掌伸進內衣，托住
整個乳房，輕慢而溫柔的撫動揉捏，又時而撥弄挑逗她的敏感乳尖，弄得乳
頭都挺硬站立起來。鈺慧被愛撫得瞇著媚眼，粉臀輕輕搖擺，小嘴直喘大氣。

學長又更進一步的替她脫下那件半罩內衣，鈺慧的整個美麗乳房就驕傲
的挺露跳動出來，飽滿圓滑不說，那粉紅色的乳頭就夠誘人的了。

學長一看，實在愛死了。因為琇美的胸部已經不小了，而鈺慧的更大、
更圓，主要是更挺、更翹。淺淺淡淡的粉紅乳暈，小巧挺立的乳頭，學長忍
不住舔吸起來，舌尖老在乳頭上挑動。

鈺慧覺得美起來，小穴兒尤其濕黏，心中有許多的渴望，只差點沒開口
哀求學長插她，她又難耐的輕輕擺動粉臀，雙臂纏住學長，悄聲哼叫。

後來，學長將她的連身裙全部剝除下來，鈺慧本來就沒有穿內褲，於是
現在變成赤裸裸的。學長很快的將自己也脫得精光，挺著大雞巴直送到鈺慧
嘴邊。這雞巴雖然沒有阿賓粗大，卻比阿吉和眼鏡仔來的雄偉，乾乾淨淨的
樣子，龜頭脹得發亮。鈺慧果然乖巧，張口便含住了龜頭，並且吞吐含弄，
吸得學長連連悸動。

鈺慧吃了一陣，學長將她扶起，一同躺到阿賓的床上，抬起她的粉腿，
翻身壓住鈺慧，龜頭順勢找到洞口，兩人早就迫不及待，相互屁股對挺，雞
巴順勢盡沒入穴中，壓得淫水唧唧的響。

學長二話不說，埋頭苦插起來，這可樂了鈺慧，穴裡頭的騷癢被龜頭刮
得舒暢無比，剛剛阿吉他們兩人插得她要死不死的，幸好現在又有學長插她
。她緊緊抱住學長，抬高雙腿，好讓雞巴更深入，學長一邊插著，一邊舔吻
著她的耳朵，她舒服得直哆索，終於浪叫出來。

「啊……學長……好哥……好舒服啊……妹妹……美死了……再插……
再……插深……天哪……好好哦……好學長……啊……啊……」

學長受到鼓勵，更是下下用力戳到底，屁股快速的磨動，鈺慧被插得浪
汁四溢，叫聲又騷又媚。

「哦……好快活……好美……啊呀！……哥……我快不行了……我要
……來了……趕快……狠插妹……妹……幾下……啊……對……真好……啊
……啊……我……不行……我……來了……啊……啊……」

還沒叫完，穴心兒不住的收縮顫抖，果然洩了出來。

學長覺得很有成就感，插得更賣力。這學妹比自己的女友最少騷浪十倍
，可是外表又那麼文靜乖巧，他吻了吻她的唇，又在她耳邊讚美她。

「乖鈺慧……好妹妹……妳真浪……真美……哥哥天天來插妳……好不
好……天天幹妳的美穴……啊……妳好緊啊……好美……」

「好……哥……天天插我……啊……啊……我又要丟了……哥啊……你
真好……啊……來了……來了……」

話沒說完，陰精一陣陣噴出，她又高潮了。

而學長雖然比阿吉他們好，可也強不了太多，龜頭被穴兒肉一夾，浪水
一沖，背脊馬上傳來酸痲，他立刻想剎車停止，已經來不及了，只好猛插幾
十下，然後順勢抵緊花心，嘴巴再次深吻著鈺慧，下頭陽精噴射而出。

鈺慧過足了癮，害羞的躲在他懷裡，他卻爬起身來，將半軟的雞巴又提
到她小嘴邊，鈺慧張嘴含住，精水淫水吃得滿口都是。學長興奮極了，琇美
從不讓他射進小穴或小嘴，而這個大美人學妹卻毫不介意，只可惜是別人的
女朋友，他低頭看著鈺慧將雞巴舔得乾淨，才從小嘴退出來。

她們兩人把阿賓的床舖弄得一塌糊塗，趕緊略作收拾，鈺慧穿回連身裙，
這回連胸罩也給學長要走了。她怕萬一阿賓回來看見兩人的狼狽模樣不好，
不肯再留，學長便送她回宿舍。

一路上，學長輕摟著她，還不斷偷摸著她沒穿內衣的大胸脯，光溜溜的
屁股，甚至沿著臀縫摸索到陰戶，弄得鈺慧又忍不住濕起來。

到了宿舍前，兩人又起興來了，只好找到個樹叢陰影處，兩人吻了又吻
，學長還撩起鈺慧的裙擺，讓她趴在地上，然後從褲檔掏出雞巴，從後插進
小穴。

「哦……」鈺慧呻吟著。

鈺慧今天實在被插迷糊了，她不停的擺動臀部配合學長，學長低頭看著
鈺慧玲瓏可愛的屁股，自己的雞巴在小穴中進進出出，帶著一股股的淫水往
鈺慧的大腿上流，他不禁用手指挖了挖鈺慧小巧的肛門。

鈺慧受的意外的刺激，「啊……」的叫出聲來，急忙縮緊肛門，怕他深
入進來。

這一來兩人都因為陰肉的收縮而美起來，鈺慧自己首先受不了，馬上就
來了高潮，她又不敢叫出聲來，極力忍受著美感，讓淫水噴出穴口。

學長跟著也到達了高點，陽精點點噴進鈺慧的子宮中，他又趁餘勢抽了
幾十下，讓雞巴軟了才拔出小穴。

兩人又深吻了許久，才依依不捨的分別。










