



少年阿賓(四十四)邊緣

創作者：Ben
創作完成日：1999.03.06(台灣)


Cindy生日這一天，鈺慧、淑華和明健相約到Cindy的租處去為她慶生。

去到Cindy那兒，文強和另外三個男生已經裡面，一下子小小的房間裡頭擠
滿了男男女女，有的窩在Cindy床上，有的就席地圍坐，地板上攤滿零嘴飲料，
Cindy調了一大壺玫瑰紅加蘋果西打，給大夥喝著。自然更少不了的是一只生日
蛋糕，也不曉得誰那麼聰明，在上頭點了枝「？」型蠟燭，以表示對Cindy年齡
的崇敬。

唱完生日歌，在Cindy許願前，淑華抽出一封連長寫來的賀卡，高聲朗誦起
來，Cindy搶不回來，只好假裝生氣的讓她用肉麻的語氣唸完，同學們不停的起
哄叫好，在一團混亂中，有人扭熄了電燈。

突然大家都安靜下來，燭光閃動的映著每個人的臉。

「讓全世界最幸福的女人許願和吹熄蠟燭吧！」淑華說。

Cindy紽紅著腮，喃喃自語，然後吹滅了燭火。她舉刀在蛋糕上劃了一痕，
鈺慧便接過去將它一塊塊的均分切開。

淑華又發表意見了：「拆禮物……」

每個人都送有一份禮物，Cindy每拆一項，大家就鬨亂一次，後來拆到淑華
和明健合送的，大家又叫又笑的，原來是一件薄紗透明睡衣。幾個臭男生喊著
要Cindy當場換上，Cindy哪裡肯，啐著又去拆最後一件禮物。

這件是文強送的，一打開包裝，全部的人都笑軟在地上，那是一雙連在一
起兩隻巴掌大的玩偶，文強舉起來，示範的抽拉著玩偶的腿，它們就屁股動啊
動的作起愛來，男生是笑得前仰後翻，女生抿著嘴也是花枝亂顫，淑華最大膽
了，還搶過來細細的把玩。

拆完禮物，有人提議要玩紙牌，Cindy取出兩副牌來，大家玩起緊張的「心
臟病」。這遊戲最容易瘋狂了，不久之後，就沒有人是坐著的，每一個都恐慌
的跪趴在地上，睽睽的盯著堆在中間的紙牌，牌一喊中，七八隻手同時一撲，
女孩子驚聲尖叫，男孩子藉機吃吃豆腐，而且大家擠在一塊，自然肌膚相親，
怪不得這種白癡遊戲那麼多人喜歡玩了。

鈺慧在其中一次疊手時，動作落後疊在最上面，結果被她左手邊勝利的那
個大胖子男生狠狠的打中手背，她哭喪著臉直呼痛，那胖子便笑嘻嘻的拉起她
的手掌撫著道歉，她不好意思的縮回手，馬上有人罵說：「死肥豬，癩蛤蟆想
吃天鵝肉啊！」

那人平時真的都被叫作肥豬，叫習慣了他也不介意。他登時臉紅，幸好下
一回合又開始了，才免掉倆人的尷尬。鈺慧這才注意到，肥豬老是找機會來碰
碰她，眼睛也不時偷瞧她，她心裡不禁埋怨起阿賓，今晚偏偏有事沒和她一塊
來。

鈺慧的頭髮編成一條粗辮子，穿著一件短腰的無袖襯衫，和一條貼身的桃
紅色七分褲，十分俏皮可愛，蹲跪在地上時，優美誘人的臀部曲線一覽無遺，
她知道肥豬不時轉頭去看，卻也拿他沒辦法。

她想找文強求救，舉頭望向對面，沒想到一抬眼發現還有另一雙眼睛也在
看著自己。那是明健，雖然他立刻移動目光逃避，鈺慧相信她並沒有看錯，她
突然嗅到一種危險的訊息，才愣那麼一下，牌又被喊中了，她連忙伸手一撲，
差一點便成最上一個，還好她的手背上還有一個人，但是那個人正是明健。

別看肥豬人胖四肢短，卻眼明手快，又是他按在最下一層，由他來執行懲
罰。他虛張聲勢，幾次假裝要打，讓大家害怕的縮著手，他既然還沒打下，大
家就只好再乖乖的伸回去交疊著。鈺慧覺得，明健老是有意無意的，用古怪的
方法在摸著她的手背，可是淑華就在他旁邊啊，她半信半疑，會不會是自己多
心了？她想著想著，這該死的，又被肥豬打著了。

肥豬又借勢要來摸她的手，眾人都替鈺慧抱不平，同時規定，罰肥豬接下
來只能單用左手玩，肥豬嘟噥著抗議，終於還是將右手背到身後，才繼續著牌
戲。

大家仍然圍跪著向前擠，局中詐驚連連，相互鑽鬧推磨，鈺慧覺得有一隻
手在她的左大腿邊晃來晃去，沒別人，必然是那肥豬。鈺慧不高興了，閃著身
體躲他，肥豬知趣的移開手，可是等鈺慧鬆懈不注意，那手就又來了。

鈺慧抬起左手向後，撥走他的侵犯，並且低聲對他說：「手走開！」

肥豬卻順水推舟的抓住她的柔荑，鈺慧用力了老半天才掙脫縮回來，其他
人都專注在牌戲中喧嚷著，沒人發現肥豬的舉動。

鈺慧雖然縮回了手，肥豬依舊在她腿邊挨著，甚至反手去摸她，鈺慧平時
和他也很熟，實在惱恨他趁機吃豆腐，一時沒有辦法，只得又低聲哀求說：「
拜託嘛，別這樣。」

鈺慧軟語相勸，反而肥豬不好意思了，乖乖的將手移來撐在地上，鈺慧放
下心來，低聲說了聲：「謝謝。」

肥豬居然知道害羞，回說：「對不起。」

突然淑華在對面說：「哎喲，妳們倆人偷偷講什麼悄悄話！」

倆人都嚇了一跳，訕訕的答不上來。這時Cindy說這遊戲太刺激了，受不了
不玩了，大家便又議論著要再玩什麼，坐在淑華另一邊的那男生說：「來說鬼
故事！」

女孩子同聲反對，可是那人卻故意奸奸的笑著，又說：「我來說，我來說
一個女生宿舍的鬼故事好了……」

淑華和鈺慧趕緊雙手掩耳，恐懼的說：「不要聽……不要聽……」

「不行！」那人站起來，熄掉大燈，女孩子又尖叫起來，他點燃剛才的蠟
燭拿在手上，指揮男生拉開女生掩住耳朵的手，於是文強抓著Cindy，明健抓著
淑華，肥豬這下逮著了機會，也兩手緊執著鈺慧的手。

那人便開始講了，老實說，他還真是個說故事的天才，不曉得是瞎掰還是
哪兒讀來的情節，居然曲折離奇絲絲入扣，間中夾還有纏綿悱惻的男女情愛，
他語調起承轉合，大家都被他吸引住了。鈺慧又害怕又想聽，肥豬仍然用力的
抓著她，她細聲的說：「喂！我會痛。」

肥豬才鬆了力氣，倆人一同將手臂垂放下來，但是他兩隻手掌卻還是輕拿
著她的腕，換句話說，等於他正環著鈺慧。鈺慧聽故事聽得提心吊膽，被男人
摟住確實比較有安全感一些，只可惜不是別人是頭肥豬，雖然沒有掙扎，卻也
儘量不要和他太過於貼近。

故事說到男女主角在校園某處私會，一時天雷勾動地火，便如此如此、這
般這般，那人加油添醋，煽惑人心，摹倣男女的對白，聽得眾人面頰泛紅，耳
根發熱，深深為故事所著迷。

鈺慧聽得情緒煩燥不安起來，特別是肥豬的右手不知道何時已經摟在她的
腰上，還偷偷的摸上摸下，一會兒游動到她屁股上，到處捏捏，一會兒托高到
她乳邊，用指尖戳著她的乳底，鈺慧的心頭慌亂不堪，低眼瞧瞧四週，她怕有
人看見而出醜。

結果她發現淑華躲在明健懷裡，明健的一隻手巧妙的隱沒在她裙底，燭光
微弱閃爍，鈺慧也看不清她們在做什麼，只好像淑華的身體在不停的扭動，而
明健的一雙眼睛，怎麼……怎麼似乎在看向自己，鈺慧的心又突然咚咚的跳動
起來。

她不敢和明健目光相接，躲著偏轉過頭，沒想到竟然看到更不可思議的一
幕，文強和Cindy躲在角落，互相摟在一起，正嘴對嘴兒在香著，Cindy臉上充
滿迷戀的神情。天哪！這怎麼可能？鈺慧既意外又驚訝，還帶著一點醋意，酸
溜溜的看著她們在親熱，她自然知道文強的愛撫溫柔且細膩，怪不得Cindy陶醉
成那個模樣。鈺慧對文強有一點忿恨，雖然她真正的男朋友是阿賓，但和文強
也是親蜜的關係啊，他居然當著她的面和Cindy搞三捻七，氣人啊！

正當鈺慧心情起伏不定，七上八下之際，肥豬見她停下了本來就沒力的抗
拒，他一不作二不休，大膽的從她短衫底下摸進去，用掌心撐握住鈺慧的乳房
，五指輕捏，鈺慧有氣沒地出，便自暴自棄，任他輕薄，作為對文強的報復。
這可便宜了肥豬，一隻手搓揉得忙碌不可開交，把鈺慧顆乳房弄圓弄扁，摸得
鈺慧也是渾身酸軟，可是她還是不願意靠在肥豬身上，肥豬只好儘量的黏近她。

說故事的人這時說到女主角移情別戀，男主角苦苦挽回無效，便在半夜裡
登上女生宿舍對面的圖書館頂樓，用小刀割斷靜脈，讓血液泊泊流出……

眾人聽了都腳底發毛。

然後男主角爬上圍欄，面對女生宿舍的大門淒慘的一笑……然後……然後
……

鈺慧聽得緊張兮兮，畏縮的躲進肥豬懷裡，肥豬軟玉溫香抱滿懷，得意極
了。他乘機又從底下伸進鈺慧的內衣裡，鈺慧不方便抵擋，已經被他將乳房撈
了個結實，手指還夾住乳頭，一下捏，一下拉，一下按，一下搖，鈺慧驚怒愉
悅交加，覺得內褲慢慢的在濕潤。

男主角放聲大哭，站在圍欄上高聲喊著：「請幫我叫某樓某室的某同學…
…」，然後縱身一跳，頭顱撞爛到樓下，一片血肉糢糊，紅的白的流滿水泥地
……

這人惡劣，故意將樓室號碼說成淑華和鈺慧的房間，她們一聽便恐怖的驚
叫。肥豬手掌一滑，穿進另一隻罩杯之中，用掌心磨她，鈺慧在叫聲中攙雜著
顫抖，把生裡上的反應順便發洩出來。

故事又說下去，每當月黑風高，出入稀少時，夜歸的女學生回到宿舍，要
進大門前都會聽見有人說：「請幫我叫某樓某室的某同學……」，當她一轉頭
……

所有人都屏氣不敢出聲。

「啊……」那人突然大喊一聲，並且吹熄了蠟燭，房間登時一片漆黑，大
家立刻跟著尖叫起來。

肥豬可不含糊，一把將鈺慧抱緊，低頭吻上她的香唇，鈺慧已經嚇得一身
癱軟，自然任他為所欲為，肥豬的手掌貼著鈺慧的肚子往下溜，按到她的陰阜
上，隔著長褲撫摸，鈺慧張開嘴想叫，肥豬順勢將舌頭滑進她的嘴中，鈺慧差
點昏迷，腦海一片空白，迷迷糊糊，居然和他吸吮起來，底下更加的潮濕了。

本來大家都在喊叫著，可是才一下子卻同時少了女孩子的聲音，啊，大家
都在做同樣的事情吧！

大燈的起動器猛的閃了一下，鈺慧驚覺的推開肥豬，日光燈亮起，每個女
孩子臉上都是紅紅的，說故事那人還問：「故事好聽吧？」

淑華破口大罵，說晚上不敢回宿舍去睡覺了。鈺慧也是，那故事想起來心
裡就害怕。

大夥兒卻要散了，淑華拉著鈺慧商量今晚去睡阿賓那裡，讓阿賓和明健睡
。鈺慧想想也好，淑華說要先回宿舍拿替換衣物盥洗用具，鈺慧本來就有一些
放在阿賓房間，淑華就要明健陪她去拿，讓鈺慧先去阿賓那兒等。

「我會怕！」鈺慧不敢一個人走。

「我送妳！」肥豬自告奮勇。

鈺慧原本想推辭，要找文強陪她，卻看見文強和Cindy有說有笑，奇怪的醋
意又湧上心頭，便答應讓肥豬送她去。

大家說過Good night，分道揚鑣，作鳥獸散。肥豬伴著鈺慧，一到樓下，同
學都離開了，鈺慧就正色的跟他說：「我說在前頭，你對我這樣我很生氣，如
果你還打著什麼主意，那我寧願自己走，你請回吧！」

肥豬剛才招招得手，以為一切妥當了，今晚能和美麗的女同學快樂一下，
沒想到鈺慧轉眼翻臉。他想了半天，悶悶的說：「我……我喜歡妳。」

「謝謝，」鈺慧說：「可是我有男朋友，而且我們現在就要去他那裡。」

肥豬又想了想，不管如何，他還是想和鈺慧相處，他同意說：「好，妳讓
我送，我會守規矩的，走吧！」

鈺慧又說：「今晚的事，我們都把它忘記，OK？」

鈺慧伸出小指，肥豬笑起來，說：「放心，我說的話一定遵守。」

他也伸出小指和鈺慧勾勾，倆人都難為情的笑了笑，才一同往阿賓的公寓
走去。一路上果然肥豬就不再亂來，倆人談著平常的話題，平安把鈺慧送到了。

爬上六樓，鈺慧有阿賓房門鑰匙，她將房門打開，點亮了燈。

「妳男朋友呢？」肥豬問。

「有事，晚一點才會回來。」鈺慧說，這就是為什麼今晚她自己一人去
Cindy生日會的原因。

「那，我走了。」肥豬說。

「等一等，」鈺慧說：「你等淑華她們回來嘛，別放我一個人。」

「好吧！」肥豬其實也願意，他脫鞋走進阿賓房間。

「你隨便坐一下，我去沖個澡馬上回來。」鈺慧說。

肥豬就取過一張座墊坐著，拿起桌上的報紙來讀，鈺慧拿著一些東西離開
房間到浴室去，隨便洗了澡就回來了。回來的時候她換了一件寬鬆的長襯衫和
褲裙，秀髮解開了披在肩上，一副慵懶嫵媚的嬌媚樣兒。

「唉……」肥豬嘆了口氣，搖搖頭，後悔承諾了要對她守規矩。

「你要死了嗎！」鈺慧知道她的意思，拍了他的肩膀一下，肥豬更嘆息得
無奈。

鈺慧打開電視，坐上阿賓的床看著，肥豬也真老實的坐在地上繼續看報紙
，鈺慧曉得他時常會偷眼來瞄她，可是對於他能遵守承諾其實也相當的有好感。

淑華她們老不回來，鈺慧都有點煩了，電視上沒有好節目，剛才喝的玫瑰
紅後挫力特強，已經開始發作，她有點昏昏沉沉，便抱著一隻大抱枕斜靠在床
邊，忍不住打起瞌睡來。

肥豬舉著報紙，其實是在掩飾，鈺慧盤坐在床上，兩條大腿粉粉雪雪的，
他坐的位置正好可以看到褲裙的腳縫，鈺慧有時動一動，他就瞥見裡面白白的
顏色，心裡頭便有無法解釋的難過。

鈺慧逐漸睡著了，她雖然抵抗著睏意，還是傾倒在床上。恍恍惚惚中，鈺
慧聽到一些窸窸窣窣的聲音，她想起來看看，眼皮卻有千斤沉重，那聲音還在
持續著，鈺慧很勉強得將眼睛撐開一條縫，就糢糊的看見肥豬一手舉著報紙，
眼睛盯著自己這邊看，窸窣的聲音便是報紙在搖動發出來的。

可是報紙為什麼會搖動呢？鈺慧一下子驚醒過來，睡意全消，卻不敢睜開
眼睛，她知道報紙為什麼會搖動，因為肥豬用報紙遮著下身，在那裡看著她自
慰呢。

原來鈺慧斜躺到床上之後，襯衫和褲裙都被往上推，高高的撩捋到大腿根
處，簡直和沒穿一個樣，肥豬看得是口乾舌燥，心跳如搗。鈺慧還不自知的翻
著身，那褲裙的裙腳寬大，便把她被白色內褲包著的屁股裸出一大半來。那小
三角褲滾著華麗的蕾絲邊，剪裁巧妙，細細高高的腰帶，把鈺慧個臀部妙處襯
托更出色。不久鈺慧又翻向他這面，已經扭折曲縐的襯衫第一顆扣子拉脫了，
衣領翻處，斜斜的罩杯緊密地覆蓋半面渾圓突出的乳房，顯露的奶肉夾出誘人
的乳溝，還隨鈺慧的呼吸一起一伏，引起無限暇思。

肥豬早在看見鈺慧的內褲時就無法按捺，偷偷的拉下褲拉鍊，伸手進去摸
著發硬的陽具，當鈺慧又轉過來時，他如何能在忍受，便拖出雞巴，忘情的套
動起來。

鈺慧雖然看不見他手中的玩意兒，但是他臉上滑稽的表情說明了他在幹些
什麼勾當，鈺慧不免擔心起來，他會不會突然獸性大發，撲上來侵犯自己？剛
才在Cindy那兒，他把自己捉弄得騷熱不已，他會不會又來……？會不會又來撫
握自己細嫩柔軟的胸脯？會不會又來捏柔那嬌小的奶頭？會不會又來摸索白緻
的大腿？會不會又來把玩豐腴的屁屁？啊！他會不會強脫去自己簡單的衣服，
對自己重重壓下……？

鈺慧想得週身如群蟻爬行，恐懼的當下，感覺丹田滾滾暖流，怎麼這樣？
丟死人了！鈺慧隱隱地夾動大腿，因為陰唇上又溢冒出黏黏滑滑的浪水出來了。

鈺慧偷看著肥豬在不停的輕晃，她動都不敢動，那肥豬越套越動興，報紙
慢慢的鬆放下來，不再偽裝，他直接了當的面對著鈺慧用力打槍。鈺慧大氣不
出，透過眼縫看他，他兩腿大剌剌的張開，右手拿著黑黑的肉管子，努力的搖
著。鈺慧心想被當成自慰幻想的對象，又瞄著他那漲得發亮的龜頭，胸口小鹿
亂撞，底下更濕了。

肥豬狂套了半天，雞巴還是那麼長硬，他突然站起，向鈺慧走來。鈺慧瞇
著眼看他舉著高高勃起的陽物，一跳一跳的向自己逼近，心頭更跳得猛烈，噗
通撲通的悸動不已。

怎麼辦？

肥豬來到床前，輕輕的跪坐在鈺慧前面，一雙眼睛賊賊的在鈺慧臉上、胸
前不停來回搜索，手上仍然是將雞巴使勁套著，他難得有機會把鈺慧看得這樣
真切，尤其她那嬌嫩的臉蛋，紅潤的芳唇，豐碩的乳房，渾然天成無處不美，
著實恨不得低頭咬上一口，他心中忿忿不平，不該許下那要命的承諾。

有一天，一定要狠狠的幹進這美麗的身體，讓她在身下婉轉嬌啼。他下定
決心，並且發揮無窮的想像力，幻想和鈺慧銷魂的情境，雞巴受到影響，硬得
更脹更大，他痙痙的縮起肚子，整個人難過的抽彈著，從跪坐慢慢直起身體，
手掌握緊雞巴沒命的晃，眼看就要了帳了。

阿賓的床不高，他緊張的高跪起來，那陽根就直指鈺慧的臉蛋，鈺慧從閃
動的睫毛下看見他紅蘑菇般的肉菱子，差點碰到自己鼻尖，真要命，如果他射
精出來，必然噴滿自己一臉，想起精液熱燙的騷味，鈺慧差點想張嘴將那龜頭
含進嘴裡。

肥豬已是強弩之末，他重重的再多套五六下之後，頹然的向後倒下，雙手
都來握住陰莖，口中吐出渾濁難辨的聲音，屁股又一挺起僵弓著，一股強勁的
精水便直直的向上噴出，飛起幾十公分，然後落回他自己身上。他的動作散亂
下來，兩手軟軟的將餘精都擠出，躺在地上半晌爬不起來。

鈺慧看著他洩精，忽然子宮深處也一連串的收縮，引起陣陣快感，陰核失
常的跳動，急忙雙腿暗力猛夾，這沒用的女孩，跟隨在肥豬後面，也丟了。

可憐她憋著氣不敢喘，白眼翻了又翻，才忍住沒叫出聲音。這時肥豬辛苦
的爬起來了，他將褲子衣腳整理好，蹲到鈺慧前面，靜靜的看著她。

「欸……」他嘆了一口氣，輕聲說：「謝謝妳，我還是走了吧！」

原來他早就知道鈺慧醒了，鈺慧一時也不便回應，就裝死到底。他將臉靠
鈺慧靠得很近，鈺慧以為他會吻她，結果也沒有，他站起來，走去打開房門，
將鞋子穿上。

忽然樓梯口傳來人聲，淑華和明健回來了。

「肥豬，你要走了？鈺慧呢？」淑華問。

「她睡著了……」肥豬故意壓低聲音說：「我回去了。」

淑華和明健走過來，果然看見鈺慧蜷縮在床舖裡。

鈺慧已經趕快拉好一件薄被蓋在身上，繼續裝睡。她們走進房間，肥豬跟
她們道別，下樓離去。

「真好睡，電視也不關。」淑華喃喃的說著，她轉頭向明健說：「阿賓不
在，我去睡你那裡好了！」

「嗯，但是妳不先洗澡嗎？」明健問。

淑華要洗澡，明健就說讓她先去洗，他說想要看一下電視。淑華點點頭，
將帶來的衣服和用具取出來，開門走向浴室。

明健小心的注意著，等聽到浴室關門的聲音，他便轉身過來，慢慢的來到
鈺慧旁邊，坐在床沿上。他今晚不時的注意著鈺慧，他也對鈺慧很有意思，淑
華當然很美，但鈺慧有一種不同的氣質，淑華像野貓，鈺慧則是一隻小白兔，
雖然各人都有情侶，男人的心卻是永遠不滿足的。

他知道在Cindy房間時，肥豬的一雙手一直在鈺慧身上揩著油，他懷疑剛才
肥豬說不定已經幹過了好事，他看著鈺慧均勻的氣息，偷偷的將鈺慧腿上的薄
被掀起，一邊提心吊膽的看著鈺慧的反應。

鈺慧的熟睡既然是裝出來的，她當然知道明健在翻她的被子。今天晚上的
生日會，明健有事沒事偷望著她，眼神還十分怪異，她被他瞧得也有些心慌。
現在薄被被他掀掉了，房裡其實還很溫暖，鈺慧卻感覺大腿彷彿涼颼颼的，那
是不設防的危險感，她才剛剛平靜的心又開始鬱結。

明健的手在發抖，心臟幾乎沒從嘴裡跳出來，他從沒做過這種偷香的勾當
，鈺慧細霜一樣的大腿，不斷的閃動著引人犯罪的光澤，明健強自鎮定，魔掌
伸出，輕觸在鈺慧的後腿肉上。

啊！好滑！好細！好溫暖！

明健用虔誠而崇拜的心情，在鈺慧腿上來回拂拭，享受學姐私密的肌膚，
鈺慧幼細的汗毛被他摸得痕痕發癢，明健每摸一下，她的心就被高高的提起，
她要花很大的力氣，才能維持表情的平靜。

明健摸了很久，鈺慧拼命忍受著那麻癢，她猜這時內褲恐怕都濕透了。明
健挪了挪方向，伸手來輕搖著她的肩膀，低聲試探說：「學姊……學姐……」

鈺慧閉眼抿嘴，不去回答，明健看她睡得沉，手上逐漸用力，將鈺慧上身
推成仰躺，鈺慧非常緊張，身體僵硬，兩條腿仍然交剪側縮著。

明健吞了吞口水，手掌從她肩上往下滑，小心的握住她一隻乳房，並且在
頂峰上輕揉著。鈺慧的心因此「通通」的大力跳著，她不曉得明健會不會發現
，其實明健哪顧得了她，他自己更跳得亂七八糟。

明健右手在腿，左手在胸，同時向鈺慧輕薄，摸著摸著，在腿上的那隻手
也移到胸部，將鈺慧的雙乳一起捂住，明健一邊緩緩的捏，一邊伺察鈺慧的反
應，怕她突然醒來。不久之後，明健得寸進尺，抖抖的去解開鈺慧襯衫的上扣
，鈺慧剛才緊張中只是隨便一掩，第一顆早就解開，明健又解開一顆，那豐滿
的胴體從胸口到上腹便開啟了一道誘人的裂縫，明健的手更顫動得無法控制，
他帶著驚慌，將右手從襯衫口伸進去，摸到了鈺慧胸罩的邊緣。

他沿著鈺慧乳房的弧線摸索著，偶而用一兩根手指壓迫那充滿彈性的奶肉
，他看鈺慧仍舊不知不覺的樣子，便再慢慢的將她的襯衫翻開，看見了鈺慧那
漂亮的內衣，和它所包裹著的一對肥腴美乳。

鈺慧的平靜讓他膽子越來越大，他用兩手去觸摸那乳房之外，居然將手指
彎進她的罩杯，然後勾拉下來，鈺慧的乳房愈露愈多，終於粉紅的乳暈、小小
堅硬的奶頭，就都跑出來了。

鈺慧躺在那裡，腦袋兒一團渾沌，她知道自己的乳頭早已興奮的漲立，現
在裸裎在學弟面前，雙頰立刻熱辣辣的燙起，她不禁湧起一股期望，她知道那
不應該，但是她好想要，好想好想要……。

多幸運啊，一種暖烘烘而柔軟的感覺包圍了她，果然明健將她的乃頭吮到
嘴裡去了，好舒服，好滿足。

她在享受明健舔舐的同時，她的大腿又被明健摸上了，而且明健這次很過
份，他向褲裙裡伸進去，摸到了她的內褲，食指和中指四處亂搜，鑽進了她的
三角洲，停在潮濕的泥濘地上。

明健以為鈺慧在做著美夢，或著是將他當作是阿賓了，所以他便順水推舟
，對著學姐上下其手，到處拶拉挖扣，鈺慧多想乾脆醒來，騎著學弟好好的肏
他一番，心中對他最少詛咒了千百遍，穴兒卻是浪水源源而流。

明健當然發現學姐一直在產生歡迎的生理反應，他突然整個人爬上床，跪
起身體在鈺慧側縮著的腿後，撩起褲裙，拉開鈺慧內褲的褲角，入眼的便是她
一塌糊塗的大陰唇，如同粉紅色的割包一樣，映動著星點般的水光。

鈺慧心想要來的還是終於來了，學弟即將要發動掠略，肥沃的田地已經就
緒，等待男人來耕耘。

「唔……」鈺慧心裡喊，明健將他掏出褲外的火燙雞巴，輕輕觸在她的陰
唇上，倆人同時都起了一身雞皮疙瘩，明健用龜頭在肉縫上來回的劃著，鈺慧
的內心不停的在吶喊：「快進來……快進來……」

明健磨了好久，終於狠狠的下定決心，不管後果如何，今天就是要幹了。
他將龜頭再扶正了些，壓動屁股，穩穩的向鈺慧身體擠進去。

「啊……進來了……進來了……」鈺慧知道他開始在入侵：「怎麼辦……
怎麼辦……啊……」

明健塞進了半顆龜頭，四分之三，整顆進去了，再進，再進……

突然浴室傳來開門的聲音，並且淑華一邊叫著明健一邊走來，明健嚇了一
大跳，連忙滾下床來，慌亂的將雞巴收回褲中，鈺慧順勢假意翻身變成俯臥，
明健拉起薄被蓋回她身上，然後坐回電視前，淑華正好進來。

「鈺慧還在睡？」淑華隨便問。

「嗯……」明健強壓著澎湃的情緒說。

「那……」淑華攀在他背後，溫柔的說：「我們回去睡吧！」

明健答應著，不然又能如何？他身體中的慾火還燒得兇，臭丫頭，等一下
非把淑華肏翻不可，他站起來，關掉電視和電燈，和淑華走出去，將門拉上，
只聽見淑華「吃吃」的在笑著說：「急什麼嘛……嗯……嗯……別這樣……好
癢啊……」

看來還等不及回到房間他就動起手來了，鈺慧等他們沒有聲音了，才坐起
來，深深的嘆了一口氣，無奈的將衣服都穿好，躲在黑暗中發呆。

這真是個詭異的夜晚，她到現在腦海還是分不清楚到底是發生了什麼事…
…

阿賓回到公寓已經很晚了，他取出鑰匙打開房門，手掌向牆壁上摸要去開
燈掣，沒想到摸到的卻是一手軟綿綿的肉體，而且那肉體還向自己撲來，將他
拉倒在地毯上，同時那張香甜的小嘴兒已經吻上他的唇。他順腳將房門踢上，
抱著那豐滿的身軀，吻得兩人都要斷了氣。

半天他們才互相鬆放開來。

「怎麼這麼晚？」聲音濃膩得化不開來。

「妳怎麼沒回宿舍？」阿賓問，並且摸著她光滑的胴體。

「人家想你嘛……」

「發騷啊……」阿賓笑起來：「還脫的光光的……」

鈺慧也不回答，開始動手去脫阿賓的衣服，兩張嘴又吻在一起。

夜真的很深了，但是房間裡不時迴盪著喘息和呻吟的聲音，而且一次又一
次，一次又一次。










