



少年阿賓(四十五)一日之計在於晨

創作者：Ben
創作完成日：1999.03.11(台灣)


連續好多天，鈺慧都申請了外宿，去和阿賓住在一起。每天下了課，倆人
一起吃飯，然後一起逛街看電影喝咖啡唱卡拉ＯＫ，回到阿賓的公寓一起唸書
，讀累了，便和他一起擠在床上，渡過好幾個濃情蜜意的夜晚。兩個人抱著睡
，比起一個人實在是窩心多了，她真的很希望乾脆就搬來和阿賓住。

阿賓每天早上還是都去學游泳，鈺慧睡在他這兒，自然就無法隱瞞了，她
免不了埋怨他出門後留她一人很孤單，又是嘻嘻的訕笑，說笨驢怎麼下得了水
，阿賓不甘被激，學得更勤奮，除了教練教之外，還有漂亮的阿梅陪他，幾日
來越游越好，已經可以換氣游過廿五公尺了。

禮拜天，鈺慧一早醒來，陽台上那些麻雀輕脆的吵鬧聲讓她睜開了眼睛，
發現自己正被阿賓摟在懷裡，不免心頭暖洋洋的。阿賓今天不必去游泳，美麗
假日的早上，倆人可以溫存得久一點。

鈺慧本來就都習慣起得早，她小心的扳舉開阿賓結實的臂膀，以免吵到他
的美夢，然後靜靜地翻身爬下床來，嬌慵的伸著腰。睡覺時鈺慧只穿著內衣褲
，她便在櫥櫃中找了一件緊身的淺藍無袖短背心套上，穿上白色小熱褲，取出
盥洗用具，出房間到浴室去，上個廁所，同時做簡單的梳洗。

夏天近了，逐漸襖熱的天氣，只有在清晨這時才爽快宜人，鈺慧洗臉刷牙
，將水珠撲滿她俏麗的臉龐，沁涼的感覺喚醒了全身的細胞。她將秀髮梳理整
齊，用髮圈綁甩到腦後，對著鏡子笑了笑，幸福的小美人，妳早啊！

鈺慧精神愉快的回到房間，阿賓自然還在睡著，她放好用具，趴在床緣，
看著阿賓安詳的睡臉，這大懶蟲。她頑皮的伸出小指，在阿賓嘴上沿著他的唇
線，若即若離的來回滑溜，阿賓癢極了，忍不住把上下唇吸回嘴裡用牙齒磨著
，臉皮滑稽的扭曲起來，鈺慧笑得很開心，覺的十分有趣，便又來找其他的地
方戲鬧他。

阿賓只穿著一條內褲睡覺，厚厚的胸膛中央長著不疏不密的胸毛，鈺慧輕
輕的用手指在那兒替他梳抓，自個兒都覺得手掌上癢癢的。阿賓小小的乳暈上
也有幾根長毛，她故意抽動其中一根，阿賓連忙用手來那兒用力的搔著，好像
痛得很厲害。

鈺慧咭咭的偷笑著，湊過嘴去，溫柔的替他在乳頭上啜了啜，睡夢中阿賓
沒忘了攬手過來，摟著她的肩，嘴裡咕噥著難以分辨的混濁聲音。

阿賓的乳頭在鈺慧的溫暖的小嘴兒逗弄下，悄悄的站成一顆小硬豆子，鈺
慧伸出舌頭，用尖端去舐著它，而且用眼角窺覬阿賓的表情，阿賓眉頭微皺，
很舒服的樣子。鈺慧得笑得很開心，她又用門牙去啃囓那小乳頭，阿賓的胸膛
便震縮了一下，她連忙又伸出舌頭，憐愛的舔吮著。

鈺慧的雙手同時在阿賓的上身輕撫著，她有趣的發現，阿賓的胸脯好像也
不比她的乳房小，她在阿賓的胸肉握了握，然後也在自己乳房上量了量，她低
頭看著胸前飽滿的雙乳，圓實而挺秀，不禁驕傲起來。

她將背心脫去，那被粉紅色胸罩托裹著的白嫩乳房，只要她輕輕移動肩膀
，便會上下左右搖晃彈動。

以前她好討厭自己豐滿的胸脯，國中的時候，同學們便喜歡拿她的胸圍尺
寸開完笑，高中還因為乳房發育得更渾圓漲大，學校甄選游泳隊時比賽落選，
在純女校中，她美好的身材竟變成受人取笑的對象。後來，她到台北唸書，沒
想到一下子又變成男生矚目的焦點，不時都有野狼般的貪婪眼光從四面八方來
侵犯她，她從來沒有過這樣的心理準備，嚇得每天都將自己包紮的密不通風。

直到後來她和阿賓交往，阿賓把她當作手心中的寶貝，他欣賞她、讚美她
、鼓勵她，並堅持要她打扮得漂漂亮亮，大方的呈現出少女健康而玲瓏體態。
現在，連她自己都愛戀上自己完美的女性象徵。

鈺慧將內衣的罩杯拉開，讓圓呼呼的乳球彈出來，即使不穿戴胸罩，她的
形狀還是那麼飽挺，鈺慧笑看著那上頭粉紅色的圓巧徽章，浮雕著小珍珠般的
可愛乳頭，她俯下身去，一手輕捧著乳房，就像怕它掉下來似的，然後用乳頭
去磨動阿賓的乳頭，左左右右交換著，沒多久，她便發現她那小珍珠也變得和
阿賓一樣堅硬了。

相互的磨擦搔得她的乳尖又美又癢，她軟軟的貼到阿賓胸膛上，聽著他均
勻的呼吸和心跳，也嗅著他熟悉的男性體味。

鈺慧把手心黏著阿賓，從胸口摸過他的脖子，早晨的鬍渣既粗又刺，鈺慧
摸到他的臉龐，轉過手背去感受那砂紙般的細痛。

鈺慧爬上床去，跨跪在阿賓身上，將臉俯到他的鼻尖上，她細看著這心愛
的男孩，他的眉，他的鼻，他的唇，鈺慧忍不住在他唇上偷吻了一下，自己羞
得臉蛋兒紅紅的，她又用臉頰去靠他的臉頰，耳鬢廝磨，迷戀不已。

鈺慧跪直身體，反手將內衣解掉，兩手抓起阿賓的右手，來按摸在自己的
左乳上，她的臉兒更紅了。她知道阿賓最喜歡她的一對乳房，這幾天晚上，他
都要摟握著她的胸部入睡，而被他這樣鎖抱著，鈺慧也有滿足的安全感，她喜
歡像貓咪一樣，蜷縮在他懷中。

鈺慧將阿賓的手掌輕輕地搖動，彷彿阿賓在撫弄她那樣，她閉上眼睛，小
嘴兒不禁啟著笑意，他又將阿賓的手掌抬高，扳來貼著她的小臉，上下的愛憐
著。阿賓在睡夢中不知道是否知覺，也觸動手指抒拂著她細嫩的肌膚。

鈺慧跪騎在阿賓上面，用不了多久，就感覺到了阿賓早晨的強大，正在壓
迫著她的屁股溝。

鈺慧又翻下床來，重新跪伏到床緣，以便仔細的看看他叛逆的地方，阿賓
「嗯」了一聲，轉了一下腦袋，並沒有醒來。

阿賓的內褲被硬直的旗桿扯成獨立的金字塔，塔頂上緊繃出他龜頭馬眼的
模樣。鈺慧伸出左手食指，輕觸在那塔頂上，依照著它的線條滑動，這金字塔
居然會地震，震得它的布牆微微的抖擻著。鈺慧再多伸出幾隻指頭，很快找到
整個金字塔的主要支撐，那是一條斜釘著的強悍肉樁，鈺慧的手指和手掌都轉
成順向，從高點上往樁底溜下去，探索到一團軟棉棉的地基。

這真是奇怪了，鈺慧對它的異樣結構設計感到好奇，打算要看個清楚。她
挑開阿賓的褲頭，往下一捋，啊！原來是一具準備要發射的火箭，直挺挺的聳
立在地面上，說不定已經在倒數計時，因為從引擎一直傳來溫溫的熱量和隱隱
的顫動。

鈺慧向前趴近了一些，崇拜的雙手合掌，想將那火箭包握在掌心，但它是
那樣的巨大，幾乎還有一半矗立在外頭，鈺慧將頭靠得更近，很仔細的將它環
視個夠，又將鼻尖湊過去和它相觸，淡淡的騷味令她輕皺了眉頭，但是她好像
一點都不嫌惡，握著那粗桿子，讓肉頭頭和她的臉頰左右相磨，感受阿賓的體
熱，後來還移到唇上，輕憐蜜愛的吻著，阿賓從馬眼上吐出一口亮晶晶的液體
，鈺慧伸出香舌，用尖端將它塗散，而且沿著龜頭的菱溝，黏膩的深舐著。

鈺慧將阿賓的褲頭更往下拉低，讓肉棍兒完全解脫出來，她用手掌抓住他
的棍底，這裡毛茸茸的，亂草叢生。鈺慧知道輕重，溫柔的撩過那一大片毛根
，把卵袋子托在掌心，小心翼翼的摸索撥弄著。

阿賓要再能不醒那便是木頭人，他感到難以言喻的舒服與滿足，男人最醉
酣於這裡被貼心的愛撫，他才不願就這樣子吵斷鈺慧的疼惜，他繼續閉著眼睛
，默默的享受下去。

鈺慧張開嘴唇，將阿賓的頂峰部份緩緩的啄著，一上一下一上一下，不久
便將他整個龜頭含進嘴裡。阿賓的龜頭縱然充血漲大，頭角崢嶸，吃在嘴巴裡
還是感覺得到暖暖蝡蝡的溫潤肥碩，鈺慧憐憐憫憫，不停的吞進吐出，還用指
甲在他的肉索上輕劃著，阿賓一根雞巴不免硬的發痛，他偷偷的噢出一口氣，
以免驚擾了鈺慧的恣暱。

鈺慧越含越多，慢慢的被阿賓抵住了喉頭，她嚐試著再多吃一點，卻嘔嘔
的輕咳起來。鈺慧不甘心，便從頭再吞一次，這回進步多了，但是想要將阿賓
全部吃完是作不到的，鈺慧卻不恢心，她想，下回等阿賓還軟的時候，非把它
全部含進去不可。

阿賓的龜頭一抵入鈺慧的咽喉，被包圍的感覺十分舒服，差一點忍不住要
向上挺動，馬上又聽到鈺慧咳嗽的聲音，不免暗暗心疼。當鈺慧第二次又含住
他，而且抵得更深，他重重的吸飽了氣，憋得滿頭發暈。

鈺慧卻不玩了，她站起來，將短褲脫卸棄在地毯上，再度跨跪上阿賓的身
上，並且小心的把陰阜壓住雞巴，忙不迭的搖晃磨蹭。阿賓堅硬的陽物，輾轉
在她的敏感地上夯碾著，雖然隔著三角褲，還是磨的她顫抖連連，也沒多久，
那三角褲就濕透了。

鈺慧沒力的趴到阿賓身上，休息了一下，然後又站起來，這次她在床上將
三角褲拉下，留一腳套在踝間，再朝阿賓蹲坐下來，她將阿賓的擎天一柱壓倒
，然後用穴兒貼上去，嗯，好肉緊，鈺慧恍恍的閉上眼睛，對著雞巴桿子前後
磨搓不已。

鈺慧水份潮湧，穴兒都熟透了，再這樣和阿賓一壓，穴兒被大雞巴對中一
剖，陰唇軟軟的張分開來，粉紅色的果肉就直接擦過雞巴上，美妙的快樂傳遍
全身，引得胸口悸動起伏，「啊……」的喊出聲來，浪水更加源源流淌，將阿
賓也一併抹弄得溼淋淋的了。

鈺慧愈磨愈用力，愈磨愈快速，她撐直腰眼，嫩屁股搖個不停，臉蛋兒向
上仰起，秀眉顰蹙，星眸半啟，小貝牙輕咬著下唇，陶醉得魂兒飄飄，通體肌
膚因興奮而泛起一片潮紅。

忽然間從和阿賓接觸的軟肉上，急急的傳來一連串的緊張感，並且立刻舒
散到四肢百骸，鈺慧可愛的小腹禁不住又抖又縮，嘴兒「嗯啊嗯啊」，脊背虛
痲串涼，她將下身更用力的向阿賓最硬的地方擠，小肉豆子抽慉的跳了跳，熱
湯疾噴，「啊呀」的長聲呼叫，再也支持不住，頹靡的累倒在阿賓胸膛上。

阿賓感到陰囊被灑上一陣溫暖的水流，知道鈺慧浪丟了，他溫柔的將她環
摟起，問說：「舒服嗎？」

鈺慧才知道阿賓早已經醒來了，她懶懶的撒嬌不依說：「大壞蛋……看人
家出醜……」

阿賓撩動著她的頭髮，說：「乖寶貝，妳騷起來真美。」

鈺慧握拳輕搥他的的心口，嘟嘴埋怨說：「你一直在偷看……」

阿賓的手滑過她光溜溜的腰背，停留在她的屁股上，笑嘻嘻的說：「原來
妳這麼會扭！」

鈺慧羞極了，撐手便要爬起：「討厭啦……不理你了……」

阿賓哪肯放她走，緊緊的將她抱住，倆人毛手毛腳，左擰右掙的，一不小
心，阿賓的雞巴滑出夾縫，彈回來輕觸著鈺慧的會陰，鈺慧「哦」的愣在那裡
，連推拒都停下來，身體隱約的蠕動顫抖。阿賓巧妙的抬動臀部，讓龜頭尋訪
到穴兒口正確的位置，鈺慧仰臉閉眼咬牙，「哦」得更綿長了。

鈺慧滿心期待，等候阿賓來侵入、疼愛她，但是半天卻沒有動靜，知道又
被阿賓戲弄，正要發嗲嗔罵，阿賓將她的屁股向上捧來，於是她和阿賓連那一
點點的接觸都脫離，她不禁產生一心的失落感。阿賓嘴巴一張，將她的一邊乳
頭含進口中，甜甜的吃起來。

鈺慧失去一地，又在另一地獲得補償，她露出懨懨的微笑，一手斜撐在床
上，一手輕攬著阿賓的頭，快樂的哺餵他。

阿賓將她深深的吸著，用力引起，然後輕輕放掉，鈺慧挺硬的小紅豆被他
吮得變長了，他再換過一邊，鈺慧縮回抱他的手，托起自己傲人的乳房，直向
他嘴裡送。

阿賓吃得忙不過來，手上卻不閒著，原本放在她屁股上的雙掌，這時又捏
又拍，把它們弄圓弄扁，玩得不亦樂乎。接著他又分向合擊，一手滑向肛門，
一手欺到陰戶底，鈺慧要塞全部失守，不禁渾身哆嗦起來。

阿賓將半小截食指沾著鈺慧剛才的分泌，一撥一撥的騷在鈺慧的菊花上，
讓她嬌啼不已，另一手的食指中指則將她的大小陰唇撩撥夾拉，偶而侵入濕熱
緊湊的肉洞中，惹得鈺慧上下酸軟，欲死欲仙。

阿賓頑性大起，中指深入膣腔，快速的抽動起來，壓在肛門上的食指也向
裡面鑽去，鈺慧連聲的浪吟起來，整個胸脯都伏到阿賓臉上，阿賓自作自受，
被壓的差點不能呼吸。

「啊！」他忽然說：「我們該起床了。」

「不……別這樣……」鈺慧著急起來：「我……我很舒服……」

阿賓的手不停的動著：「哪裡舒服？」

「全部舒服……」鈺慧臉上有著淺淺的浪笑。

阿賓不再審問她，只是忠實的替她服務，鈺慧的小穴兒中，已經放進他倆
根指頭，抽的她「啊……啊……」直叫，騷水一股股的灑出，最後她忽然受不
了似的想掙扎起身來，阿賓知道她要糟了，連忙將她的纖腰摟緊，手指上加快
速度，鈺慧淫蕩的胡亂哼喊，不久全身吃力的弓起，「呃……呃……」的短喘
著，然後癱回阿賓身上，憨憨的咿唔著：「好哥哥……」

阿賓用那濕答答的手指畫著她的臉，笑說：「妳好沒用啊！」

鈺慧張嘴便要來咬他，他連忙收回手指頭，鈺慧順勢吻上他的嘴，以遮掩
自己的羞態，肥軟的香舌探出，伸進阿賓的嘴裡亂攪和一通。

阿賓津津有味的吮著她的舌頭，下身又在偷偷的頂撞，鈺慧剛高潮過兩次
，那地方敏感的很，阿賓一碰到她，她就趕快縮著腰，阿賓故意一連串直頂，
她閃避不及，終究還是被阿賓送進半個龜頭。

阿賓得手之後反而不肯再動，鈺慧卻難過起來，她忍不住搖了搖屁股，阿
賓詐作不知，只是對她嘻嘻的笑，鈺慧只好上下的扭動磨擦，畢竟搔不著癢處
，逼不得已出聲求援，嬌聲說：「哥……」

「幹嘛？」阿賓大剌剌的應著。

「嗯……」她仍然搖著屁股：「嗯……來……」

「來什麼？」阿賓還在裝傻。

「進來嘛……」鈺慧說。

「進去哪裡？」

「嗯……哼……」鈺慧怎麼說得出，她又求道：「人家要……」

「要……就拿去啊！」阿賓說。

「哼……」鈺慧快生氣了。

阿賓哈哈一笑，屁股一挺，將陽具插進了一截。

「啊……好哥……」鈺慧滿意的說。

阿賓將她推扶著坐起，那雞巴因此而寸寸推送，當她坐好在阿賓胯上時，
已經將肉棍子全數吞沒。

「唔……唔……」鈺慧感到無比的充實。

「妳來動。」阿賓說。

鈺慧像青蛙那樣蹲起來，雙手按在阿賓的腹肌上，抬起屁股，讓雞巴滑溜
出來，當退到僅僅剩下頭兒相連時，便緩緩坐回去，完成一個周天的循環。

阿賓仰躺著，覺得美妙極了，他什麼都不用做，只須坐享其成，鈺慧一次
又一次的自己抬起放下，阿賓的強硬也讓她十分的舒暢，偶而她低下頭，看見
自己私處和陽具的接觸分合，和自己不斷淌出的汁液，不由得臊紅了臉。一揚
頭，結果阿賓正笑著在看她，更羞急的快要哭出來。

阿賓心疼她，便捧著她的粉臀，幫她頂送推按，鈺慧一下子美上了天，忘
記害羞的事，腰臀配合著不停地猛扭狂搖。阿賓沒見過鈺慧這樣賣力的騷樣，
取笑她說：「啊呀，乖妹妹好努力啊！這一定是蝶式了，真厲害。」

鈺慧受氣不過，正要開口唾他，沒想到牙齦兒一酸，只能仰臉「啊……啊
……」的嘆著，屁股扭不免得更用力。阿賓被她套得是萬分美妙，忽然覺的她
的穴兒肉疾縮，穴心一口一口的像在吸吮龜頭，知道這丫頭又不行了，果然她
一屁股坐實下來，長長的一聲嬌喚，底下浪水亂噴一氣，高潮了。

阿賓不讓她有喘息的餘地，翻身將她壓到身下，托著她的兩腳到自己背上
，深深的重新肏進小穴中，鈺慧只能乖乖的承受，阿賓強風暴雨般的猛烈抽送
，讓鈺慧剛來的高潮不及退去，穴兒又再陣陣痙攣收縮，淫水唧唧，小臉蛋不
住的搖晃叫喊，造成一連串接續的高潮。

阿賓這才停下炮火攻擊，讓鈺慧抽慉著換氣，同時他也伏到鈺慧面前，讓
鈺慧摟著他。

「天哪！真……舒服……」鈺慧喃喃的說。

「還沒完哦……」阿賓說。

「不行……不行……我會死掉……」鈺慧無力的說。

可是阿賓又慢慢的拔出插入，鈺慧臉上漫起迷惘的笑容，阿賓穩定的加速
著，鈺慧小嘴兒越張越大，而且不時發出沒有意義的聲音。

阿賓跪正起來，將鈺慧的膝蓋彎壓到她的胸前，要她自己抱住雙腿，因此
鈺慧最肥沃的水洲便朗朗的迎候著他，阿賓扶著她的大腿外側，輕肆的往返穿
梭。當他刺入時，豐腴幼嫩的大小陰唇緊含著他，並且隨著被他帶翻進去；當
他撤退時，鈺慧彈力十足的美肉刮動他龜頭菱上的神經末稍，水份也大量的被
他提掃出來，淹沒了四周的草皮。

阿賓又記起鈺慧敏感的肛門，伸出手指去輕扣著，鈺慧急忙收縮括約肌，
連帶使得穴兒口也極力的夾緊，阿賓舒服透了，一邊挖一邊忘情的大幹不停，
鈺慧倆手抱腿，只能「噢……噢……」的尖聲叫著，阿賓沒由的興起，另一手
更去捻她的陰蒂，鈺慧再也忍受不住，放掉雙手，兩腿架踏到床上，粉臀向上
緊張的抬起，阿賓沒料到她反應這樣激烈，一下子手忙腳亂，雙手停止了戲弄
，急忙壓俯到她身上，鈺慧浪勁大發，仍然高挺著屁股迎湊，阿賓哪敢怠慢，
用力的狠插不停，鈺慧的臀部越拋越快，終究不敵阿賓的攻勢，兩手死死的抱
住情郎的背膀，小嘴兒在他肩上亂咬亂啃，幾次「嗯……嗯……」喘氣之後，
便軟軟的失去戰鬥力了。

阿賓見鈺慧再次丟身，猛的抽出雞巴，跳到鈺慧面前，將龜頭送到鈺慧嘴
邊，鈺慧連張嘴的力氣都沒有，阿賓的馬眼張開，濃燙的精液全噴到鈺慧的面
頰上，阿賓用龜頭將它們在她臉蛋塗抹開來，鈺慧只得隨他胡搞，半閉著眼睛
無神的看著他。

阿賓在床腳倚牆坐下來，鈺慧躺了一下下，掙扎著爬起來坐到他腿上，阿
賓摟住她，她把頭枕在他肩上，阿賓抽來面紙，替她抹去臉上的汙跡，倆人對
望著，又吻在一起。

「你真的把我弄死了……」鈺慧說。

「不會吧，是妳弄死我了。」

鈺慧低頭看他那方才還趾高氣揚的大蛇，果然已經死氣沉沉。

「啊！壞掉了。」鈺慧笑他。

「是哦，怎麼辦？」阿賓問。

「沒辦法，再找一個吧！」鈺慧狡黠的說。

「別這樣，」阿賓揉著她的乳房懇求著：「再多給我一次機會！」

鈺慧看見他那軟軟的東西隱約似乎在抬頭，她恐懼的爬出他懷裡：「不要
！」

阿賓跳起來抱住她，鈺慧忙說：「我餓了，我們去吃早餐。」

「咦？我們不是才吃過燒餅油條嗎？」阿賓涎著臉說。

「要死了……」鈺慧紅了臉：「穿上衣服嘛……」

阿賓不捨的放開她，倆人穿好衣服，鈺慧攬著阿賓的臂彎，一邊出門，一
邊笑著：「我真的想吃燒餅油條。」

阿賓便扯著她又要回房，鈺慧咯咯的笑打他，一起下樓去了。










