



少年阿賓(四十六)搬家

創作者：Ben
創作完成日：1999.03.14(台灣)


一考完期末考，阿賓和鈺慧就馬上回到高雄，因為鈺慧要搬家。

鈺慧的爸爸退休了，他用退休金在台南關廟買了一小片果園。那果園當中
，舊業主還蓋有一幢別墅，恬靜自然清新雅緻，她爸爸喜歡極了，上次春假叫
鈺慧回家，便是和全家人宣布和商量這件事情，大家看爸爸興趣這麼高，反正
退休後老人家有片果園打發時間也不錯，全部就都贊成了。

說到搬家，阿賓身為未來的女婿，遇到用得著苦力的地方，豈能不自告奮
勇身先士卒，當下便堅持非去幫忙不可，鈺慧知道他想藉機巴結爸爸，就帶著
他回家了。

回到高雄那天是星期五，鈺慧先帶阿賓各處去玩，不過再也不敢去逛新堀
江。晚上阿賓仍然睡鈺慧的房間，鈺慧照例去和媽媽睡。

第二天，鈺憲帶著大嫂也回家來了，雖然他們已經搬出去在外面住，家裡
要搬遷也是大事，做兒子的自然要回來發落。大嫂再一個多月就要生了，挺著
老大的一個肚子，雖然還是像以前一樣嬌豔，可惜全身都浮浮腫腫的，鈺憲原
本不要她跟，但是她卻堅持回來幫忙，大夥兒可不敢給她提東抬西，只讓她這
邊坐那邊坐，有時指揮一下腳路，以免驚動了胎氣。

鈺憲找來兩部小貨車，一大批紙箱，又約了四五個同事朋友來幫忙，一屋
子的傢俱可沒那麼輕鬆打發，他們從頂樓搬起，將大小物品簡單打包，往車上
搬，幾個人手忙腳亂，努力的抬上抬下，搞了一上午，好不容易塞滿一輛車，
回頭看看家裡，好像還搬不到十分之一。

裝好了的車先走，阿賓和鈺慧、還有她爸爸媽媽一起先搭著去，鈺憲的同
事開車，爸爸媽媽坐在前廂指路，阿賓和鈺慧躲在車斗的傢俱空隙間，當然乘
機毛手毛腳不在話下。一個多小時的路程，等車抵達，又是一陣忙亂的將傢俱
卸下，別墅前面還有一片空埕，東西便都先擺在那兒，鈺慧和她爸爸媽媽留下
來整理，阿賓和鈺憲的同事回頭再搬。

回到高雄，另一輛車也滿載走了，只留下與鈺憲和大嫂在家，見他們回來
，便又忙起來，把東西繼續往車上搬。當再度又滿滿的裝好一車時，鈺憲請阿
賓留下來休息並陪著大嫂，因為這趟他們去到關廟之後，將把今天送去的大品
小件都整理好，所有人才會全部再回來。

這時已經將近午後二點，阿賓和大嫂都還餓著肚子，大嫂到廚房隨便煮了
兩碗麵，倆人就在廚房將就著吃。

天氣炎熱，一早上忙進忙出，麵又燙，阿賓和大嫂都吃得汗流浹背，阿賓
早就脫到只剩下背心，大嫂的胸口也悶出點點汗漬，使得衣衫都貼黏到肌膚上。

大嫂很愛漂亮，阿賓還記得她結婚的時候，穿著婚紗的曼妙身材，前凸後
翹，相當迷人。現在雖然懷孕，她還是打扮得整整齊齊，一套連身的米色孕婦
短裙，淡淡的粉粧，明亮的唇彩，笑起來唇紅齒白，靨靨可人。大嫂的肚子特
別大，將衣服撐得繃繃的，可以看到凸凸的肚臍，雙峰因為漲奶而變成碩大的
圓球，兩邊山丘上還各浮著尖尖的兩點。

阿賓偷瞄著大嫂的肥乳，他想，也不見得每個女人懷孕時都還能這麼美麗
的。

阿賓吃過了麵，將空碗留給大嫂整理，自己回到大廳，靠坐在沙發上休息
著，後來更乾脆懶散的躺下去，閉目養神睡著了。

他盹了一會兒，睡醒過來，想到應該再多整理打包一些東西，便伸了伸懶
腰，抓起一旁的幾封紙箱，往樓上去。經過廚房的時候，他沒看見大嫂在那裡
，她應該也是去休息了才對。

家裡現在只剩下他們倆人在，靜悄悄的，所以當阿賓爬上二樓時，就聽見
那奇怪的聲音。

聲音是從大哥大嫂的房間那邊傳過來的。

大哥大嫂雖然早搬出去了，房間依然留著，阿賓聽了又聽，的確是從那房
間透出來的。阿賓也聽出來，那是大嫂的聲音，隱隱約約的，帶著幾分的苦楚
，阿賓再確認了一下，真的是大嫂在低聲呻吟，我的天啊，她可千萬不要在這
時候臨盆才好。

阿賓正要隔門開口詢問，突然心裡頭一陣猛跳，原來大嫂那聲音調調一轉
，咦？怎麼帶著魚龍浣涎\footnote{编者注：查无此词，这里不知是否为错漏}的嬌哼？阿賓聽得臉紅耳赤，這分明不是痛苦的樣子
，他硬生生的將到嘴邊的一聲「大嫂」吞回去，在門口猶豫徘徊著。

阿賓將耳朵貼在門上，那聲音聽的更真切，如泣如訴，迴腸蕩氣，他不禁
莫名其妙的著急起來，他偷偷的試了試門把，欸，居然沒鎖，他慢慢的將門把
壓下，拉開一條小縫，怪只能怪那門保養的太好了，一點雜音都沒有發出，阿
賓慶幸的將眼睛湊到門縫上往裡面看，看見胖胖腆腆的一個大白屁股。

是的，看見胖胖腆腆的一個大白屁股。

原來大嫂確實是上來想要休息，心想反正家裡也沒有其他人，就沒有鎖門
。她坐到床邊之後，既然左右沒事，不妨先來段孕婦操，就趴在床上，翹高屁
股，做著膝胸臥式運動，做著做著，這姿勢卻讓她想起和老公的魚水之歡，心
裡難過起來了。

從懷孕中期開始，鈺憲就不敢碰她，但是越接近產期，她越有一種充血的
壓迫感，很容易衝動，終日煩鬱，慾念躁生，完全不知道要怎麼排解。

大嫂翹高肥臀，手掌彎繞過大肚皮，從兩腿間去護住下襠，那裡有一點濕
濕的，大嫂用一根指頭在上面點了點，覺得舒服了一些，便又再點了點，更舒
服了，她免不了用整個手掌去磨揉，這下可好，太舒服了，大嫂忘情的自我撫
慰著，沉醉不起。

不久之後，大量的水份便氾透了她的孕婦內褲，黏黏膩膩的，讓她夾也不
是，張也不是，大嫂乾脆將內褲拉下脫掉，仍然趴在那裡，直接挖弄起穴兒來
了。自己的身體自己清楚，她按著肉縫不停的前後搓摩，大腿快樂的顫抖搖動
，喉嚨裡迴盪著惑人的嘆息，阿賓便是這時候爬上二樓的，大嫂美在心頭，根
本忘了理會外界的動靜。

阿賓小心的蹲在門縫前，雞巴當然漲得死硬，心臟則是跳得狂烈無比，血
液四處亂衝，整個人腦袋鬧哄哄的。

大嫂完全沒想到會有人偷看，只顧不停的用手指在陰阜上揣來揣去，阿賓
從她高翹的屁股下，瞧見大嫂的大陰唇相當肥厚，暗褐褐、膨凸凸的，像剛出
爐的麵包，同時遍佈著刺揚揚的軟毛，看起來如同棕刷一般，可是過不了幾時
，那紛亂的草茵，就都被沼澤裡的豐沛水份所淹沒，伏貼在肉丘上了。大嫂的
臉雖然看不見，阿賓卻可以從她那斷續的呻吟想像出她愉悅的表情，他忍不住
伸手在自己的硬雞巴上摸著，口中唾涎直嚥。

大嫂用食指和無名指將穴兒縫撐開，阿賓便又看見，她的小陰唇也十分發
達，顏色更深，扭曲返折的肉片堆擠在大陰唇的內層，可是再裡面色澤又一變
，變成紅通通水汪汪的黏滑腴臠，大嫂用中指在突起的陰蒂上觸了觸，整個人
慄慄地發抖起來，那嫩穴兒肉也蠕蠕的扭動不已。大嫂更用力的挑攆撥弄，顯
然十分痛快，「哦……哦……」的埋首悶聲喚著，然後她將中指向後一探，毫
不費力的就將整隻中指沒入浪穴之中，並且出出入入的緩緩抽送。

阿賓看得是目瞪口呆，沒法將平時豔麗高貴的大嫂和眼前翹臀自慰的怨婦
串連在一塊，他盯著大嫂的豐膏美穴，暗想，這要能和大嫂幹起來的話，一定
會爽死的。

大嫂的指頭越抽越快，浪水也越淌越多，左右大腿都各有一條溪流蜿然的
泠泠而下，她這時已經騷昏了頭，淫浪聲高高低低，「哎喲……哎喲……」亂
叫，屁股頭搖擺不定，穴兒則是被指頭摳得「咕唧，咕唧」直響。

突然大嫂停頓下來，阿賓以為她完蛋了，大嫂喘了半天，掙扎的撐起來，
爬到床頭在化妝鏡前摸來摸去，找到一件什麼東西又爬回來。這次她仰天躺下
，屁股已經很靠近床緣，大肚皮高高的隆起，兩腿彎踞，腳趾扣著彈簧墊邊，
將那東西抓來胯間，原來是一柄上彩妝用的軟毛刷。

大嫂倒轉刷頭，用它那圓圓短短而光滑的把柄，抵扣在穴兒口，阿賓才知
道，她是尋找替代品來著，他很想就這樣走進去和大嫂肉搏實戰的銷魂一番，
卻又有點心虛徬徨，思想間，大嫂已將將柄身弄進了半截。

這一來大嫂更浪得理直氣壯，她扭動著嬌軀，那孕婦裝被扯得只蓋到腰間
，她另一手捧住大奶奶，隔著衣服用力的揉握，臉蛋兒左右搖晃，為了待產而
已經剪短的頭髮被汗水黏得滿額滿頰，紅紅厚厚的性感嘴唇圈成圓形，間歇的
吐出誘人的哼聲，下體輕輕擺動著，將刷柄搖的進進出出，忙碌不已。

那溫潤堅硬的柄頭，連續的壓迫在陰唇與壁肉上，給大嫂嬌嫩的地方帶來
空前強烈的刺激，她沉沉地嗚咽著，突然高聲尖叫，腿肉因為顫抖而快速晃動
，阿賓也替她緊張起來，她手持刷底，狠狠的用力插著，然後愈來愈快、愈來
愈快，終於雙腿猛然一夾，兩手都靜下來不再活動，嘴巴「哦……」的長長一
嘆，雙腿也軟軟地張開，腳踝頹然垂下床來鬆放著，任由那軟毛刷慢慢被擠出
小穴兒外，然後「咕吱」一聲，一大團清清黏黏的浪水跟著冒出小穴口，上面
浮著零星的泡沫，迅速的順著大嫂的屁股溝沛然的滾泄到床上，又立刻流過床
墊，泫落在地板上漫成一片。

阿賓看都看傻了，他從來不知道女人的浪水可以流得這麼驚心動魄的，房
間一下子安安靜靜，只剩下大嫂的呼吸聲，阿賓知道，這時不走等會兒說不定
要糟，他又輕輕的關上房門，躡手躡腳的回去揀回紙箱，鬼祟的從樓梯爬上四
樓。

上到四樓，他的心還是通通的跳著，滿腦子都是大嫂方才自慰的景像。

他搖搖頭，讓自己清醒一下，勉強的組立起紙箱，將四散雜亂的小物件收
拾進箱子裡，一面作著事，一面平復下來。

五樓的傢俱用品都已經在早上搬完，四樓也搬了一大半，阿賓跑過來跑過
去，將不同的東西拼湊出秩序放進紙箱中，沒多久便裝妥了三箱。

大嫂在差不多一個小時之後，才抓著樓梯扶手一步步爬上來，她向阿賓招
呼著，過來也想幫忙。阿賓作賊心虛，隨便應了一聲，轉過身用眼尾偷偷的看
她，大嫂已經上下又整理修飾過，還是那麼豔麗高貴。

大嫂挺著大肚子，也像阿賓一樣的四處走動，阿賓就說：「大嫂妳不方便
，我來就好了。」

大嫂嫣然一笑，說：「不打緊，醫生也吩咐我要多運動運動。」

「哦……是這樣……？」阿賓陪著笑說。

阿賓取來膠帶，把第四箱裝妥的紙箱封黏起來，大嫂則在另一頭疊放著一
些小器具，忽然「乓」的一聲，什麼玻璃之類的東西跌翻了，阿賓轉頭過去，
原來是一瓶MONT*BLANC的鋼筆墨水，瓶身已經四分五裂，墨水灑潑了一地
，大嫂急忙蹲下來要撿拾碎片，阿賓跑過來，連聲說：「我來……我來……」

大嫂肚子那麼大，當然不方便去處理地上的污跡，阿賓抽來一堆衛生紙，
先將墨水吸乾，再將玻璃片一一撿起，大嫂雖然不能幫上忙，還是蹲在那裡看
著他，因為肚皮的阻擋，她不能像平常一樣端莊的併腿側蹲，只能張開雙腿箕
踞，她的裙子偏偏又不長，阿賓做著事，忍不住用斜眼去窺探她的裙底，不看
還好，一看之下一顆心又「咚咚咚」的蹦跳起來。

大嫂自慰完了，生理衝動暫時得到滿足，她順便酣睡了一下，醒來時整理
衣衫，卻發現那內褲濕得黏膩骯髒不能再穿，房裡雖然有一些舊衣，但卻沒有
適合的內褲，心想算了，不穿大概也沒有關係，便直接光著屁股，放下裙擺，
出房間來了。

阿賓從大嫂的腿間看進去，交錯的毛髮又濃又密，天哪，大嫂沒穿褲子，
胖嘟嘟的兩條白大腿含夾著饅頭般的肉穴，在陰暗的草叢下隱約見到赭紅色的
小縫。

阿賓手上在收納著破片，兩眼賊賊的盯牢那神秘處不放，大老二在褲子裡
又脹得苦硬，心情已經忍耐到極限邊緣。

「啊呀！」大嫂說：「你看，連腳都弄髒了……」

果然大嫂的腳踝腿肚上，都被濺污了點點的墨斑，她低頭審視著，突然看
見自己裸裎裎的下陰，才醒起現在是沒穿內褲的，而且怕早已被阿賓看的清清
楚楚。

她羞紅了臉，壓膝撐臂想要站起來，阿賓知道機會不再，突然轉蹲到大嫂
面前，趁她還來不及動作，一把撈向她的腿間，摸在陰戶上，果不其然，那兒
還有絲絲的潮溼感覺。他立刻將指頭按進夾縫裡，曲著關節挑動著。

「啊！」大嫂驚呼起來：「阿賓，你做什麼？」

阿賓不理她，只管在她肉片上掏著，大嫂突然牙酸起來，她下意識的抵禦
著，抬起屁股要躲避，阿賓的手掌如影隨形，黏住她的陰戶不放，而且挖得更
深入。

「啊……」大嫂難過的說：「阿賓……你在做什麼……？」

阿賓只管輕攏慢撚抹復挑，大嫂抓住他的肩膀，屁股還挺翹在半空中，人
卻急急的喘吁起來。

「啊……阿賓……」大嫂不知道要說什麼。

「大嫂，」換阿賓問了：「我在做什麼？」

大嫂才平靜沒多久的春潮又開始澎湃激盪，阿賓的指頭已經深入到她的肉
洞兒中，摳搔著她內裡的細褶子。

「大嫂，」阿賓又問了：「我在做什麼呀？」

「你……你壞……」大嫂皺緊了雙眉，說：「我……我要告訴鈺慧……」

阿賓的手掌摸到一大堆剛泌出的浪水，曉得她口是心非，便吻上她的臉頰
，大嫂用明亮的大眼睛看他，也不閃避，阿賓又吻上她的嘴，她默默的承接著
，阿賓和她Kiss在一起，同時扶她站起來，手指卻仍然挖在她的騷穴裡。

「唔……唔……」大嫂哼著。

「走，我幫妳洗腳。」阿賓說。

可是阿賓卻不將指頭拔出來，只摟著她向一旁的小浴室走去。大嫂被他玩
得四肢無力，哪裡走得動，阿賓攙著她向前走，大嫂一邊走，一邊「嗯……哦
……」不停。

好容易走到小浴室，四樓平時因為沒有人住，設備比較簡單，也沒有浴缸
，只有一隻蓮蓬花灑。阿賓這才將指頭抽離大嫂的窄門，他讓大嫂扶著牆站著
，他蹲在背後，脫去大嫂的平底鞋，拉起大嫂的裙角要她提著，其實她的裙子
已經很短了，但是阿賓還是要她提好，大嫂就乖乖的聽話，讓雪白的大屁股對
著阿賓。

阿賓打開龍頭，將蓮蓬水花噴到她的腳上，幫她沖去墨水痕跡，同時也在
她小腿上到處摸著。不久那墨水就都洗掉了，阿賓關上龍頭，雙手卻還是細細
地在大嫂腿上摸索著，而且向上攀昇到大腿這裡來，大嫂的身體曠時日久，被
他摸得春心蕩漾，將頭倚在牆上，一語不發的任他輕薄。

阿賓再揉上大嫂的屁股，那臃腫的兩片肥肉，現在兩邊都被扯出妊娠紋，
阿賓伸舌頭在上面舔著，大嫂麻癢難當，輕搖腰枝抗議。

阿賓站起來，兩手從裙底摸進大嫂的腰側，再向前環摟著肚皮抱著她，說
：「好大啊……大嫂……」

「是男生。」大嫂說。

阿賓的手又向上鑽，捧住大嫂兩隻巨乳，大嫂穿著孕婦用的全罩杯內衣，
阿賓將它捋到上面，手指找到大乳頭，用力得捏著。

大嫂「唔……唔……」的，不知道是舒服還是痛，阿賓抽出雙手，去拉大
嫂背後的衣鏈，然後將孕婦裝向上撩起，大嫂順從地提起雙臂讓他脫去，阿賓
將衣服放在頭頂的架子上，再將她的胸罩也解下，於是一個赤裸裸的大肚婦呈
現在眼前。

大嫂不敢看他，趴在牆上將臉躲進臂彎中，她聽見後面窸窣的布料磨擦聲
，知道阿賓正在脫衣服，她更不敢回頭了。

不久之後，她感到阿賓貼上來了，屁股上有他熱燙的東西觸著，她配合的
張開雙腿，阿賓就將那東西頂在她最需要得地方，她「啊……啊……」的叫出
來，阿賓開始侵入她，她那兒許久沒有男人造訪，十分歡迎，不由自主的搖挺
著來接納，一截，又一截，再一截，哦！頂到終點了，她更快樂的再「啊……
」一聲，沒想道阿賓仍然在向前推，更深了，壓迫得花心都扁了，還來，天哪
！抵到心兒口了。

「啊……阿賓……」大嫂忍不住回頭說：「啊……你……究竟還有多少…
…？」

「嗯……」阿賓將僅剩的一小段也插進去：「都給大嫂了。」

「哦……天哪……要命了……」

大嫂將屁股翹高，阿賓開始抽送，大嫂受到大肚皮的影響，只能讓阿賓自
己擺動，阿賓用力而緩慢的把長雞巴送進拉出，以防她的身體受不了，才不過
一二十下，大嫂濃稠的分泌就沾得倆人下體都黏糊糊的。

「大嫂，怎麼這樣騷呢？」阿賓搖著屁股問。

「都……都是你啦……啊……啊……」

「還怪我，」阿賓拆穿她的秘密：「我剛才有看見大嫂哦……在房裡……
光著屁股……在……在……在不知道幹什麼……搖啊搖的……叫啊叫的……為
什麼啊？大嫂生病嗎？」

「啊……」大嫂羞極交加：「你……你……你……偷看我……啊……」

「大嫂騷不騷呢……」阿賓取笑她。

「你……你……你這壞蛋……啊呦……啊呦……哦……」大嫂哼著說：「
大壞蛋……啊……啊……好深哪……哦……將來……鈺慧懷孕……嗯……嗯…
…你再看她騷不騷……啊……啊……好舒服啊……啊……」

浴室的側牆有一面半身鏡，雖然佈滿灰塵，阿賓還是可以看見鏡中反映出
大嫂趴在牆上，他從背後肏進去的模樣，阿賓興奮的將雞巴一下一下的幹著，
兩手去玩大嫂的屁股，不久又去玩她的大乳房，摸得大嫂也是到處搔癢，噫欷
不已。

「親親嫂嫂，」阿賓又問：「大哥愛妳的還不夠嗎？」

「呸……，誰是你的……哦……你的……親親嫂嫂……哦……」大嫂啐他
：「我老公……哦……最近不敢碰我……他怕……啊……啊……怕對胎兒不好
……我……我快二個月沒有了……啊……啊……深一點……啊……」

「真的？那我們這樣會不會也不好？我還是拔出來了罷！」阿賓說。

「不行，不行，」大嫂可著急了：「不會不好……啊……啊……再插……
再插……哦……哦……對……乖弟弟……哦……我還有一個多月……哦……嫂
嫂好可憐……嗯……天天都想要……啊……天天都……好想要……乖弟弟……
啊……啊……只有你疼我……不然……嫂嫂會浪壞的……啊……啊……」

阿賓將身體輕輕彎貼到她背上，兩手仍然玩弄著她的乳房，嘴巴去吻她的
臉頰，大嫂轉頭過來，瞇著美目享受他的親吻，他將她的脖子腮幫都吻個夠。

「哦……」大嫂仰著臉問：「好阿賓……大嫂這樣……好醜哦……嗯……
嗯……你為什麼還來愛我……」

「懷孕哪裡醜？很美啊……」阿賓快快的插著說：「大嫂沒懷孕的時候很
漂亮，懷孕了更漂亮，唔……嫂嫂好有彈性啊……嫂嫂永遠是美麗的……」

「啊……啊……真的……？」大嫂被幹得太舒服了：「嘴真甜……啊……
啊……小慧一定是……啊……啊……這樣被你……拐上的……噢……噢……哎
……我……我……我快了……弟弟……弟弟……」

阿賓聽到她的催促，連忙將雙手扶住她肚皮的兩側，才更加快速度和力量
肏弄，整間浴室「漬漬漕漕」的盡是插穴的聲響。

「啊……啊……我……我來了……啊……啊……真好……啊……好雞巴…
…哦……哦……天哪……弄死我了……唔……唔……」

大嫂咕嚕的又是一大股浪水冒出，她不會噴，卻總是一大灘一大灘的流，
阿賓停下來，問她：「嫂嫂累不累？」

「嗯……嗯……」大嫂喘著：「我不能再撐下去……我要休息一下……」

阿賓將雞巴抽出來，大嫂用手來套著那濕黏黏、又粗又長的肉棍子，她轉
身靠著牆壁說：「啊，年輕真好。」

阿賓又低頭去吻她，她說：「天不早了，我再去替你弄一點吃的，阿賓乖
，嫂嫂休息一下再和你好。」

「沒關係，謝謝大嫂。」阿賓說。

大嫂捏了捏那鐵棒一樣的雞巴，笑說：「沒關係？小鬼，你騙誰？」

倆人同時對笑起來，又吻在一起。阿賓再拉來蓮蓬，將倆人身上都沖乾淨
，他光著身子跑到三樓鈺慧房裡拿了毛巾上來，將大嫂和自己都抹乾，穿回衣
服，大嫂下樓去準備晚餐，他繼續剛才的打包工作。

他很快的完成最後一箱的封裝，走到一樓，大嫂在廚房輕巧的炒著菜，看
見他來，便問說：「我們吃炒飯，好嗎？」

「好啊！」

他就站在廚房門口看大嫂忙來忙去，大嫂不時回頭對他一笑。後來飯弄好
了，大嫂將它們舀分成兩碟，端過來小餐桌上，阿賓上來將大嫂抱住，說：「
好香啊！」

「菜香還是大嫂香？」大嫂問：「快吃吧！」

「吃飯還是吃大嫂？」阿賓也問。

大嫂擰了他的鼻子一下，轉身去放好鍋鏟，回來一同坐在餐桌邊，阿賓已
經狼吞虎嚥起來，大嫂看他好吃的樣子，不免也覺得很高興。

阿賓很快吃完了，大嫂卻細嚼慢嚥，還在一小勺一小勺的吃著，阿賓拉著
椅子坐到她身邊，有趣的撫摸著她的肚子。

大嫂吃了半碟，說飽了，阿賓腦中打著壞主意，正不知道要怎麼開口，大
嫂看他表情古怪，笑笑的輕拍了他一下臉頰，然後墊腳坐上小餐桌，將兩腿抱
起。

大嫂自然還是沒穿內褲，阿賓雀躍起來，知道她同意可以繼續浴室裡未完
成的遊戲，他走過來便要脫衣服，大嫂卻阻止他：「別脫，天漸漸黑了，我老
公他們隨時都會回來。」

阿賓心想有理，便扯下褲鍊，拖出軟軟的死蛇，大嫂伸手來摸揉了幾下，
它就硬生生的挺起，大嫂說：「你這玩意兒，小慧怎麼受得了？」

阿賓湊到她耳邊說：「受不了有大嫂幫忙！」

大嫂不免又呸了他一口，她提著阿賓的棍頭，拉過來磨在自己的穴眼，沒
多久那浪水就淹出肉縫，阿賓向前一擠，順利的滑穿進去，大嫂體驗著那美感
，慢慢的向後躺到餐桌上。

阿賓扶著大嫂的兩膝，低頭看見雞巴在肥穴中進進出出，視覺刺激引動高
昂的情緒，現在大嫂躺得四平八穩的，不用像在浴室裡面時還怕她摔倒，於是
長驅直入，大大方方的肏起來。

大嫂也馬上就感覺到比剛才更強的快樂，「唔唔」的闔眼亂哼著，阿賓馬
不停蹄，回回見底，幹得大嫂美上了天。

「啊……阿賓，」大嫂說：「對不起……我沒辦法幫你動……啊……啊…
…你得要多……多疼愛大嫂啊……」

「不會的，嫂嫂，」阿賓說：「妳裡頭好緊湊，我也很舒服的。」

大嫂因為妊娠，子宮和膣道都容易充血，感覺非常敏銳。

「哦……阿賓……啊……你真好……啊……把大嫂……啊……幾天的浪水
都……都掏出來吧……啊……大嫂喜歡你……啊……好舒服……哦……」

阿賓將肉棍退到最後，再狠狠的插入。

「唔……唔……對……幹死嫂嫂好了……啊……啊……美死我了……啊…
…啊……每次……都……啊……插到最裡面……啊……冤家啊……乖弟弟……
嫂嫂愛你啊……再用力……啊……啊……」

大嫂眉頭緊皺，好像很難過，嘴兒卻笑咧咧的，又好像很快樂。阿賓偶而
將雞巴滑出穴口外游盪著，大嫂急忙來抓，馬上將它塞回肉縫裡，敦促阿賓快
快抽動。

「好弟弟……啊……」

阿賓想起當初去迎新娘時，大嫂一襲白紗華豔無比，沒想到現在卻在他身
下嬌啼著，不禁更加興奮。

「哦……乖阿賓……快快把嫂嫂幹上天……啊……啊……嫂嫂要你……天
天要你……啊……啊……對……再快……啊……我要丟……我要丟……啊……
啊……」

浪聲沒完，果然就又是騷水泉湧，這時卻聽見門口傳來剎車聲。

「啊呀……他們回來了……」大嫂著急的說：「啊……啊……停下來……」

阿賓卻不肯，他發狂的捧著大嫂猛幹，插得她哇哇亂叫。

「啊……啊……不要……啊……啊……老天……哦……我從來沒這樣過…
…啊……啊……從來沒這樣舒服過……啊……啊……哦……哦……又……又…
…又來了……吧……啊……親弟弟……啊……啊……幹死姐姐了……啊……」

終於阿賓也雞巴連連抖跳，射出精來了。

「嫂嫂，美嫂嫂……」他深抵著大嫂。

「大壞蛋……」大嫂埋怨他。

他將大嫂扶起，大嫂說：「你快穿好褲子，回四樓去，我去開門。」

阿賓心想這樣安排的確很自然，於是轉身就爬上樓梯，忽然他想起一件事
，他喊：「大嫂！」

「嗯？」大嫂快走到門口了，回頭答應著。

「大嫂，妳肚子那麼挺，是懷孕幾個月了？」

「快八個月……」

阿賓問：「咦？妳們不是才結婚半年嗎？這可稀奇了？」

「你……你管我！」大嫂紅了臉，不再理他。

阿賓笑嘻嘻的繼續往樓上爬，他想，大概是因為醫學發達吧！










