



少年阿賓(四十七)三個臭皮匠

創作者：Ben
創作完成日：1999.03.21(台灣)


鈺慧家的搬遷一共忙了四天，除了高雄老宅還剩下一堆不要用的東西留著
，總算大致上移遷妥當了。

第四天上午，鈺憲再到高雄去載運最後的傢俱，阿賓留下幫鈺慧整理新房
間。中午鈺慧家依照習俗要入厝拜拜，晚上宴請親朋好友，所以大家都在忙著。

其實鈺慧在這兩天都已經收拾得差不多，再沒有什麼好做的，阿賓只是找
機會和她在一起。阿賓和鈺慧明天都得要回台北，鈺慧她們科要去畢業旅行，
阿賓班上的畢業旅行則排在寒假，所以倆人還是必須短暫分離。

鈺慧趁著換新房，跟爸爸要了一部電腦，這兩天剛裝好，一早倆人到果園
去散步了一圈回來，正好躲在房裡玩電腦遊戲。

新屋總共有兩層樓，因為建地很寬闊，一樓有大小兩客廳，廚房餐廳，還
有一間大房間擺著桌球撞球兩用的檯子，另一間小和室是打麻將用的，大家的
臥房都排在二樓，鈺慧的房間在最裡面，小套房附衛浴，還有著一個小小的後
陽台，向外眺望，一片青蔥翠綠，View相當漂亮。

阿賓和鈺慧坐在電腦桌前，鈺慧慵懶地賴在他懷裡，倆人玩著俄羅斯雙打
。鈺慧意興闌珊，不停的死關，阿賓停下手來，將她擁抱著，她將臉藏在阿賓
心口，將指甲伸進衣縫中摳他的胸膛。

阿賓低頭看著心愛的女友，用手掌摩著她的臉頰，鈺慧笑了笑，閉上眼睛。

「要不要喝仙草蜜？」阿賓輕聲問她，桌旁擺著兩碗仙草蜜，涼冰冰的還
在沁結水珠。

鈺慧搖搖頭。

「我餵妳。」阿賓說。

阿賓端起其中一碗，咕嚕嚕的喝了一大口，然後嘟著嘴，往鈺慧唇上湊。
鈺慧假意的輕輕掙扎，嚶嚀一聲，就接上了阿賓的嘴，阿賓一點一滴的度給她
，甜甜的蜜汁，帶著清涼的顆粒，鈺慧慢慢的吸嚥下去。倆人就這樣的相互吐
哺著，沒多久便喝完了一碗。

阿賓將碗放回桌上，鈺慧搖了搖他的肩，表示還要，阿賓便要去端另外一
碗，鈺慧卻「嗯」的扭捏起來，仰臉噘著嘴，阿賓才知道，原來她是在索吻。

阿賓仍然用手掌摩著她的臉，望著她紅嫣的面頰，細緻的肌膚，鈺慧等了
半晌，睜眼卻看見阿賓正盯著自己瞧，心中一醉，手臂攀過他的脖子，移樽就
教，自己將他摟下來親在嘴上。

鈺慧自動的吐出小舌頭，讓阿賓輕輕的吮著，阿賓用嘴唇緩緩的套舔著那
柔軟的尖端，鈺慧腰枝放鬆，全身都依偎給阿賓抱住，阿賓左手撐摟著她的上
半身，右手在她腰腹間摸索，鈺慧邊承著吻，邊也用小手在阿賓胸膛撫弄。

阿賓的吻逐漸從溫柔轉為熱情，他開始用力的吸食鈺慧的舌尖，還輕咬它
，鈺慧吃痛縮回去了，他便反客為主，改由他伸舌侵入到鈺慧的嘴裡，鈺慧的
香舌推他不走，只好屈服的和他委蛇起來，兩舌你來我往，津液交融，嘴兒密
不透風，彷彿四片嘴唇天生就是黏在一起似的。

鈺慧像頭小貓咪一樣，在他懷裡輕輕的喵嗚撒嬌著，阿賓的手向上移動，
摸到他一隻手掌都握不完的肉球上。鈺慧不退反進，挺高胸脯，迎候情郎的親
撫，阿賓愛憐的推揉捏拿著，鈺慧瞇眼鬆眉，滿臉陶醉的神情。

阿賓摸了一陣，輕輕解開她上衣胸前的鈕扣，鈺慧詐作不知，任由他去胡
來，他將手伸進衣內，挪開內衣，結實的按捺在軟綿綿的乳房上。鈺慧還來不
及吐出一口大氣，阿賓便將四指摀住乳房，拇指在乳頭上飛快的捻撥，鈺慧忍
不住機伶伶的連串冷顫，「噢」出聲來，但是她和阿賓還在膩著親吻，那聲音
只是沉鬱迴盪在倆人嘴中。

阿賓熟練的將鈺慧左邊的衣襟拉開，露出顫巍巍的肉峰，他抬起頭，痴貪
地望著那白皙的圓球，鈺慧伸手托起乳房的下緣，又挺了挺胸，阿賓識趣的將
她摟高，一頭栽進她懷中，對著乳房親吻起來。

阿賓故意先不理會那已經硬化了的小奶頭，只在乳暈邊邊上舐著，鈺慧搖
動身體，設法想把那小豆子塞進他的嘴中，阿賓左閃右躲，偶而用舌頭去輕觸
它一下，鈺慧心更慌了，只好開口求饒：「賓，吃我。」

阿賓這才像青蛙一樣張嘴將乳頭捕食進去，細細的吮著，輕輕的囓著，鈺
慧「哦」的浮起微笑，又將阿賓的頭抱住，彎下脖子，也在阿賓的耳朵上舔起
來。

倆人盡力的疼愛取悅對方，阿賓更將鈺慧的鈕扣又多解開二隻，撥開衣服
，讓她的右乳也一併裸現，他抬起頭，靠著身體擁抱的力量將她的一雙美乳擠
在一起，張開拇指和食指，一邊一個，同時搔捻起鈺慧的兩顆奶頭。

鈺慧又是「咯咯」嬌笑，又是「嗯哼」的嘆息，阿賓褻玩了一陣，也說：
「妹妹，吃我。」

鈺慧卻把頭一偏，說：「不要。」

阿賓手上用力，快快的晃著，說：「拜託啦……」

鈺慧還是裝腔做勢的左顧右盼，不去理他，阿賓就用手在她腰間亂鑽起來
，鈺慧突然被她搔癢，忍不住哈哈大笑，扭動身體躲避，可是阿賓抱得緊，她
只好擰落到椅子外，伏在阿賓腿邊抗拒嬌喘。

阿賓將褲帶與拉鍊解開，拖出半軟半硬的雞巴，鈺慧罵了聲「死相」，又
在雞巴上輕打著說「討厭」，卻還是伸掌握好那肉棍，一上一下的慢捋起來。

阿賓的老二在鈺慧的手裡很快的暴漲變大，龜頭也充血成火亮的紅蘑菇，
鈺慧皺起秀眉，扳過肉桿子讓龜頭觸在唇上，先是點頭啜吻著，然後伸出一小
截舌頭，在馬眼背後的分瓣處沿著肉索溽舐，一直向下舔到根處，然後再舔回
來，更用舌尖側邊抵實著龜頭的菱角凹縫，繞著龜頭滑了一圈，最後才將整顆
龜頭滿滿的含進小嘴中，一嘖一嘖的吸吮不已。

鈺慧邊吸著他，邊抬眼看著阿賓的反應，阿賓樂得半垂眼瞼，呆呆的望著
她，看起來很受用的樣子，鈺慧回下頭來，專心的替他吞吐著，同時用手指捏
著雞巴桿子，上下地一起套動，阿賓蠢血沸騰，所有的感覺都集中到這一根肉
棍上，「啊……啊……」的輕喊著。

鈺慧罕少聽到阿賓在親熱中發出聲音，不禁覺得很有成就感，雖然阿賓強
壯的特徵將她小嘴頂得相當辛苦，她還是很認真的含套著，並且沒忘記不停地
用舌頭挑在阿賓敏感的馬眼上。

阿賓的肌肉不自主地陣陣緊收，鈺慧的手越動越快，讓他的興奮快速的累
積，眼看就要爆發出來……

「鈺慧！電話！」大嫂從樓梯那邊喊。

「哦，」鈺慧將阿賓吐出來，答應著：「來了……」

阿賓正在緊要關頭，不肯讓鈺慧走，鈺慧瞪了她一眼，指了指門外，趕快
整理好衣衫，同時將阿賓硬得像石頭的男根塞回褲子裡，開門走出去，大嫂已
經走來到門口，鈺慧忙說了聲「謝謝嫂嫂」，接過無線話筒，按下通話鈕。

「喂，……我是，……啊！……真的？……好……好……嗯……對……對
……」鈺慧一邊應答著，一邊向樓梯走去。

「好……好……我就來……妳們等我……別亂跑……」鈺慧輕快的奔下樓
梯，只聽她還說著：「十五分鐘……OK？」

阿賓傻傻的坐在椅子上，他居然在這時候被放鴿子，當場哭笑不得，房門
沒關，大嫂在門外向他聳聳肩，表示不關她的事，她看阿賓愁眉苦臉，便走進
來，坐到鈺慧剛剛的位置上，問說：「壞孩子，你們剛才在作什麼？」

阿賓一臉無辜，大嫂才不相信，伸手一摸，哈哈，硬梆梆的雞巴不會說謊
，阿賓只好赧笑著。

「果然沒幹什麼好事……」大嫂嘻嘻一笑，起身就要走開。

阿賓攬著她的臂不讓走，可憐的說：「嫂嫂，再多幫我摸摸。」

「小鬼，有什麼好摸的？門還沒關呢！」大嫂嘴上雖然這樣說，還是解開
他的褲頭，把大蟒蛇抓出來，有力沒力的螁著蛇皮。

「哦，好舒服，好嫂嫂，好姐姐。」阿賓死皮賴臉，就只是想哄得大嫂可
以繼續幫他套。

不過他也是真的很舒服，適才被鈺慧弄的火燒眉毛，要不是電話來早就噴
精了，這時被大嫂拿在掌中，手槍打得過癮，卻又貪心起來。

「好姐姐，好不好幫我舔一舔。」阿賓和她商量。

「……」大嫂不說話，僅僅笑著搖頭。

「求求妳，好姐姐。」

「不……要！」大嫂故意眨著眼珠兒，手上沒忘記套動。

「快一點啦，漲死了……」阿賓站起來，將龜頭直送到大嫂嘴邊。

「Noway！」

「要啦……要啦……趕快！」

「那……除非……」大嫂笑著說：「你喚我做妹妹。」

阿賓沒料到她居然計較起名份來了，連口說：「好妹妹，乖妹妹，親親妹
妹，嫂嫂妹妹……」

他一下子亂喊一通，大嫂才瞇瞇著眼，回腳將房門踢得再掩上一些，張開
嘴兒，還吩咐說：「我幫哥哥舔，你可別亂頂哦。」

她將龜頭吞入，晃著頭吸吮起來，阿賓爽得飄飄然像要飛起來，連剛才和
鈺慧的纏綿美感都潮湧回來，大嫂熟練的觸動他每一處要害，讓他越飛越高，
越飛越高，越飛越高……

沒來由卻從樓下傳來吵鬧的人聲，大嫂急忙站起來，抹著嘴說：「糟糕，
老公回來了。」

她嘻嘻的丟給阿賓抱歉的表情，挺著肚子出去了，臨走前，還對他伸舌作
了一個可愛的鬼臉，才拉扣關上房門，下樓去了。

阿賓真是欲哭無淚，連續兩次都在緊要關頭被拋棄了，硬著一根肉棍子不
曉得要怎麼辦，他站起來在房裡走來走去，熊熊大火不知道要向誰去出，難道
，難道還要再自慰不成，不，他不要！他走進浴室，脫去全身衣服，狠狠的沖
了一陣冷水。死鈺慧，這小娘皮，待會兒回來非將她肏得滿床亂叫不可。

他沖完了水，覺得心情平復了許多，反正還要等，便打開了冷氣，拉來一
張小被子，躺在床上靜靜的等著。空寂的房間，沁涼的冷風，柔軟的床舖，阿
賓雖然不致於睡著，那雄壯的勃起終於也萎萎地軟化了。

其實也沒過了多久時間，吱吱喳喳的一群女孩子聲音便從樓梯那邊響起，
阿賓還搞不清楚狀況，已經聽到門外鈺慧說：「這是我的房間。」

鈺慧要帶人進來？！

阿賓十萬火急的將被單踢散，可是那小被子遮不了全身，只好將胸膛以下
蓋住，露出腦袋和肩膀，閉上眼睛假裝睡覺。

房門「喀啦」便打開了，三四個女孩子本來還嘰哩聒啦的談笑，一看到床
上有一個男人睡著，全都馬上閉上了嘴。

「鈺慧，那是妳哥哥嗎？」阿賓聽到有人小聲在問。

「不是……那是……是我……那個……那個……」鈺慧支支吾吾。

其他人都圈起嘴唇，作勢沒「哦」出來，表示understand，鈺慧羞紅了臉，
帶頭先進了房間，其他人也跟進去，阿賓瞇著眼睛偷看，除了鈺慧還有三個女
孩子，朦朧間並不清楚面貌。

「可以嗎？」有人問，顯然是指阿賓在這裡有沒有關係。

鈺慧說不打緊，並不知道阿賓在被子裡面是一絲不掛。阿賓為了避免麻煩
，故意打著呼。

幾個女生便有人坐在椅子上，有人坐在床緣，聊起天來了。言語中，阿賓
知道原來她們是鈺慧的高中同學，鈺慧邀她們今天來吃入厝宴席，因為從高雄
來，找不著地方，剛剛鈺慧便是去街上領她們進來。

鈺慧端來水果，招呼同學們吃著，可憐阿賓只好一旁裝死人，動都不敢動
。女孩子一談上話，就如群雀一般的吵雜，吱吱喳喳的沒個休。鈺慧又捧出一
大疊相簿，大家興高彩烈的看著，有許多她們昔日在高中時代的留影，自然懷
念不已，也有鈺慧近來的相片，眾人指指點點，開懷喧笑。

忽然大嫂又來到房門外喊：「小慧，電話。」

又是電話，鈺慧開門接過話筒，剛聽上便高興的說：「啊，妳們也到了…
…嗯……嗯……好……我去接妳們……」

說完轉頭對其他人說：「她們來了，妳們先在這兒等一下，我去接她們。」

眾人都說好，鈺慧轉身攙著大嫂下樓去了。阿賓暗暗發愁，他什麼時候才
能穿上衣服啊！

三個女孩子繼續翻著鈺慧的相簿，主人不在，她們不好放肆，都只是輕聲
的淺笑著，看著鈺慧和阿賓越來越多的合照，便相互低低的耳語，然後又笑成
一堆。

翻著翻著，突然有人說：「咦？這是什麼？」

「咦？對啊！這是什麼？怎麼摺在這裡？」其他人也七嘴八舌的說。

阿賓用眼角偷瞄，看見坐在床緣話最多的那個女孩子，用手指從相簿中挑
起一小塊摺疊過的衛生紙，阿賓差點昏了過去，這不就是他第一次到鈺慧家的
晚上所留下來的那張地圖？他故意摺在鈺慧的相簿中打算開她一個玩笑，想不
到鈺慧沒發現卻被她同學發現了。

那話最多的女孩子將衛生紙攤開，才翻一半她就低呼一聲，將衛生紙丟回
相簿上，可是已經可以明顯的看見那污穢的痕跡，草草地塗在白色的衛生紙上
。這女生當然是認出了那是什麼，另外的倆人則因為沒有反應，阿賓的位置也
看不見她們的表情，不知道她們究竟曉不曉得。

果然就有人問：「那……那是……什麼……？」

那話最多的女孩子一時口快，說：「是……男生的那個……」

說完立刻後悔，別人都不懂，她怎麼可以懂。

「男生的哪個？」那人還繼續問。

她靜了一會兒，不得已只好低聲說：「就是那個嘛……那個……」

她回身指一指阿賓的下檔，其他倆人恍然大悟，訝異的又開起小組會議來
，討論鈺慧的相簿怎麼會有這東西。

「妳們有男朋友了嗎？」突然，那話最多的女孩子問。

倆人考慮了一下，都紅著臉點頭承認。

「作過……那個嗎？」她又小聲問。

這回沒有人問是哪個，大家都知道是哪個。

每個人，包括她自己都搖頭否認。

「妳們知道那個……怎麼作嗎？」

「我看過錄影帶。」一個說。

「我看過書。」另一個說：「妳呢？」

「我……我也看過……」她含糊的回答，也不知道看過什麼。

「妳們男朋友，有要妳們作嗎？」她又問。

倆個人都扭捏起來，不再搭腔。她再逼問：「被摸過了嗎？」

「啊呀，不要問了嘛……」有人受不了了。

「等等……等等……」她還不死心：「妳們……看過男生的那個嗎？」

「唔？」那倆人瞪著眼。

「那個……」她做了一個手勢：「小鳥啊……」

倆人立時否認，她說：「我也沒看過……」

說著說著，她轉頭睥睨著阿賓，另倆人訝異的說：「妳……想要作什麼？」

「我打賭，」她將聲音壓得很低：「他沒有穿衣服。」

「啊？」

「沒有哪個男生，」她說：「睡覺會把被子蓋得這樣整整齊齊，他鐵定是
光著身體，吹了冷氣怕涼才會蓋成這樣。」

倆人都覺得有道理，連連點頭稱是。她又說：「我們只要掀開一點點，就
可以看見。」

「他要是醒來怎麼辦？」有人擔心。

「我們剛才吵成那樣，他都還睡得像豬似的，才不會醒呢。」

三個女孩子一時都沉默的看著阿賓，阿賓還繼續發出鼾聲。

那話最多的女孩子本來就坐在床緣，她轉過身體跪起來，其他兩個女孩子
走近床邊，頓了一下，也跟著小心謹慎的爬上床，三個人全跪伏到阿賓的右側
，腦袋和視線都集中在阿賓的胯間，那話最多的女孩子排在最靠近阿賓上身的
這一邊，阿賓略略把眼睛打開多一些，看見她穿著緊身長裙，細細的蠻腰，鼓
鼓的小屁股正翹得高高的。

三個女孩子面面相覷，結果還是那話最多的女孩子動手起來，她將被單自
阿賓的大腿旁慢慢掀起，並且悄聲說：「謎底揭曉……」

三人同時作出「嘩」的表情，又都對望了一眼，原來如此，阿賓果然是沒
穿衣服，下面那黑壓壓的肉腸子，累累垂垂，吸引了三人的注意。

那話最多的女孩子將背單掀擱在一旁，三人一起詳細的觀察起來。

「我第一次看到真的這個……東西耶。」有人首先聲明。

其他人都沒說話，只是專心的看著阿賓，阿賓尷尬死了，他從來沒這麼倒
霉過。

「我知道哦，」那話最多的女孩子又發表意見了：「男生的這個，有時候
會翹起來。」

「對，幼喬說的對，」另一人說：「錄影帶上面的男人，那個都會翹翹的
。」

那叫幼喬的伸出指頭，提心吊膽的撥動了阿賓一下，三人趕快看看阿賓的
睡臉，不確定有沒有受到什麼影響，只見阿賓還打著呼。

「妳們也弄弄看……」幼喬慫恿她們。

三人就妳一挑我一逗的在阿賓的命根子上面撩動，阿賓可不是鐵打的漢子
，無法忍耐，便觫觫的挺硬起來。

「呵，硬了，硬了。」

「我看看，我看看。」

三人面對著巨靈般的肉棍，口呆目瞪的，上下來回不斷打量。

「我知道，這叫作龜頭。」有人說。

「對，這作陰囊。」另一人說。

「這個，這個，這個是包皮。」幼喬說，三人當場上起健康教育課來了。

「喂，妳摸摸它。」幼喬唆使著另一人。

「我……我不敢。」她說。

「欸，有什麼好不敢的。」幼喬說。

「那妳摸。」那人反駁著。

「摸就摸……」

幼喬伸手過去，輕輕的扶住雞巴桿子，握了握，說：「妳看，不會怎樣。」

「我看看……」

阿賓感到有另一隻手在他的龜頭上滑著，不久又有另一手在陰囊搔托著。

「輕點，別吵醒他。」

就是輕才要命。阿賓現在不只硬，還發漲發燙，幼喬說：「妳們看，它浮
起好多青筋哦……」

「幼喬，」一人說：「我看電視都會這樣這樣耶！」

她不曉得在做什麼手勢，幼喬便將手掌上下套動，問：「像這樣嗎？」

「對，對……咦？妳很熟練嘛……嗯……我……讓我試試看。」

幼喬讓給她，她興致昂然的學著套了幾下，再換給另一人，三人輪流將阿
賓把玩著，阿賓的充血更加嚴重，雞巴又酸又急。

幼喬又鼓動另一人說：「妳要不要舔舔它？」

「啊，好髒的……」

「我看書上的圖片，都有女生含男生的……」

「對，對，那個A片上面也都是這樣……」說著她可能在模倣那動作，三
人都一陣輕笑。

她們妳一言我一語，最後還是幼喬先來，她怯怯的吻在龜頭的一邊，並且
舔了一下。那倆人見幼喬肯舔了，便不再推辭，也妳一嘴我一嘴的親起雞巴來
，然後越來越大膽，終於有人將龜頭含了一口，阿賓差點就叫出聲音。

阿賓的肉桿子好像是被幼喬一直握著、套著、捋著，龜頭則由她們三人輪
流吮舔，一時鶯聲燕語，三條舌頭繞這雞巴打轉，將他吃得緊張萬分。

「喂，妳們老實說，」幼喬突然又說：「妳們一定是替男朋友舔過，對不
對？」

倆人正把阿賓含得熱烈，冷不防她這麼一問，登時忸怩不語，幼喬洞燭其
奸，罵說：「妳們哪……假惺惺。」

「都是妳要亂問啦，要人家怎麼答。」有人埋怨：「難道妳不是？」

幼喬也訕訕地笑起來。

「嘿，玩他這麼久，妳們有什麼反應沒有？」幼喬的問題真多。

「妳呢？妳自己呢？」她們這回聰明了，反問她。

「有……有一點濕濕的。」幼喬也不隱瞞。

「我也是。」

「嗯，我也是……幼喬，妳會不會想要……作一下？」

「作那個？」

「嗯……」

「有點想欸，」幼喬手上還不停的套著阿賓，說：「妳們敢嗎？」

倆人都搖頭，幼喬說：「我也不敢。」

阿賓聽著她們的談話，眼睛每一瞇開，就看見幼喬的屁股在一旁搖晃，心
中一動，偷偷的將手移到幼喬的雙膝間，她是連著長裙一起跪著的，阿賓將手
伸進裙口，小心的摸在她的膝蓋旁，試探她的反應。

幼喬像是隱隱一震，卻沒說什麼，阿賓在她膝蓋彎摸著，然後向上摸到大
腿。

「嗯……」幼喬說話了，是向另外倆人：「他很大，對不對？」

「是啊，好大一根。」

阿賓的手已經摸到屁股了，再一回轉，便侵佔到肥沃月彎，幼喬又震了一
震。

「我們……再吃一吃……就收起來好不好？鈺慧……大概快回來了。」幼
喬說，牙齦都有點發酸。

倆人都說好，再低頭去啜著阿賓，阿賓將手指一直在幼喬的凹縫上抹著，
那裡果然早就溢滿水份，濕黏黏的，阿賓從內褲邊挖進去，摸到嫩肉上，輕輕
的扣了一下。幼喬「嗯」的一聲，用頭將倆人擠開，把阿賓的龜頭吞進去，吮
動起來。

「喂，妳發騷啊，幹嘛一個人獨吞？」一人笑她。

「妳難到不騷嗎？」另一人說。

幼喬不理她們，和阿賓各懷鬼胎，偷偷的為彼此服務，阿賓指頭越挑越快
，她也越吸越用力。

「幼喬，妳會弄醒他。」有人提醒。

「換我再吃一下好嗎？」另一人則想分一杯羹。

議論間，鈺慧的聲音出現在樓梯那邊，她喊她們，說又有兩個同學到了。
她們嚇了一跳，草草的將薄被蓋回，爬下床來，阿賓的指頭當然就滑出幼喬的
褲底。

鈺慧打開門，三人都已立在門口，鈺慧說人都到齊了，可是人多房間太小
，不如一齊到客廳坐，她們諾諾的答應了，便都走出去，還沒關上門，幼喬卻
說：「啊，我想上一下廁所，妳們先去。」

鈺慧不疑有他，領著另倆人下樓，不久就聽到樓下哄起女孩子見面的歡呼
聲。

幼喬回身關上門，靜靜的再爬上床到阿賓身邊，她望著他的臉，輕捏了他
鼻子一下說：「還裝！」

阿賓突然跳起來將她撲倒在床，猴急的將她的長裙拉扯到腰間，並動手要
脫她內褲，幼喬低聲抗議著，仍然被阿賓強力脫去，阿賓提著硬痛的雞巴，他
非要有一個暢快的發洩不可。

他將龜頭抵在幼喬陰門外，幼喬閉上眼睛，阿賓向前一刺，幼喬的雙眉不
蹙反舒，很滿足的樣子，阿賓直插到底，熱烘烘甜蜜蜜的，好不舒服，他馬上
急急的大力抽送起來。

「嗯……」幼喬只是這樣哼了一下。

阿賓伏身下去，幼喬緊抱著他，兩人交頸相擁，一語不發，就是埋頭苦幹
。幼喬腿很長，盤住阿賓的腰不放，雖然她沒有叫床聲，反應卻特別熱烈，不
住的向上迎湊，每次都和阿賓碰個紮實。

阿賓一整個早上有氣沒處發，都傾瀉在幼喬身上，大起大落，招招致命，
反正倆人也沒多少時間好用，便瘋狂的相肏著，肉棍子不停的在小穴兒中插進
抽出。幼喬分泌普通，也不怎麼喊叫，偶而「嗯」幾聲，其餘便是死死的將阿
賓環抱著，阿賓在耳邊不斷問她舒不舒服，幼喬只管點頭不答話，下身愈迎愈
高。

不一會兒，倆人都呼吸急促，肌肉僵直，幼喬率先抵達終點，吐著濃濁的
「啊」聲，接著阿賓也抽搐起來，幼喬連忙吩咐說：「拔出來……」

阿賓尊重她的意見，狂插幾下，跳起身來，將雞巴挺到幼喬的嘴邊，幼喬
一口含住，這時燒燙的精液已經狂噴而出，盡灑入幼喬的嘴裡。

幼喬將阿賓舔食乾淨，阿賓懶懶的躺回床上，幼喬爬到他身邊，埋怨說：
「這時候至少你也該抱我一下啊。」

阿賓抱歉的將她摟住，她把臉蛋兒貼在阿賓胸前，幽幽的說：「沒想到會
這麼舒服……我第一次這麼舒服……」

阿賓端起她的下顎，仔細的看著她的容貌，瓜子臉兒，明亮的眼睛，厚厚
的性感嘴唇，阿賓說：「妳叫幼喬，對吧？」

「你呢？」

「阿賓。」

「阿賓……」幼喬沉吟著：「你真好……」

「妳舒服嗎？我看妳都沒有說什麼。」阿賓說。

「說什麼？」幼喬慧黠的反問：「鈺慧很會叫的嗎？」

阿賓可不上她的當，只是笑著吻吻她，又馬上皺著眉頭退卻起來，因為她
滿嘴都是自己的味道，幼喬使壞的故意要來吻他，他便到處躲著。

幼喬爬起身來，說：「我真的要上廁所了，內褲還我。」

阿賓拾起她的三角褲，攤開來一看，高腰的白色細薄性感小內褲，幼喬一
把搶過，跑進浴室去了。

當她再出來時，阿賓也進去穿好衣服，幼喬過來攬住他，他聞一聞幼喬，
知道她已經漱過嘴，倆人便緊抱著深深的一吻。

「我也在台北唸書，」幼喬說：「要來找我。」

阿賓自然答應，幼喬推開他，說要下樓了，他們走到房門口，幼喬提醒他
將那張地圖丟掉，免得又多惹話，阿賓慚愧不已，幼喬又問：「我叫什麼名字
？」

「幼喬……」阿賓說。

「別傻了，我們還不認識，不是嗎？」幼喬說。

對了。

幼喬開門出去，阿賓將剛才的痕跡整理好，躺回床上，等鈺慧來叫醒他。










