



少年阿賓(四十八)澎湖灣

創作者：Ben
創作完成日：1999.03.24(台灣)


阿賓陪鈺慧回到學校和同學集合，她們此次畢業旅行的主要目的地是澎湖
，大約有卅多人參加，鈺慧和阿賓到了校門口廣場，不免表演一齣依依不捨，
文強等人便過來搗蛋，棒打鴛鴦，阿賓只好笑著和鈺慧道別，回家去了。

這幾日的行程是交給一家旅行社安排，出面和旅行社交涉的事是由文強負
責。那是一家小型的旅行社，平常大多只是承辦一些長青團或進香團，公司小
價格當然就便宜，這是文強找上他們的原因。

和文強接洽的是一位鍾小姐，名片上Title印著「業務經理鍾淑霞」，文強
知道她其實是老板娘，在經費上就對她層層相逼，想要殺一個理想的價錢。

鍾小姐在市場上跑業務，豈是等閒之輩，她雖然已經卅歲還要多一點，人
卻出落得標標緻緻，平時穿著打扮時髦雅麗。每回文強到她們公司來討論行程
，她和他在Office的隔間裡，鍾小姐一邊談著公事，一邊又是撒嬌又是憨笑，矯
揉作態，偶而還捏捏文強的手，摸摸他的膝蓋，文強充其量只是個乳臭未乾的
學生，那裡經得起她這番手腕？更有一遭，她起身彎腰替文強倒茶，文強從她
寬闊的領口看見她那粉嫩的乳房，被一條半杯的胸罩托得肥肥凸凸的，不免暈
頭轉向，迷湯被灌了一肚。

不過幸好幾次商談下來，鍾小姐固然手段高強，生意也不含糊，果真替文
強規劃出滿意的行程和價格，而且和文強也變得相當熟稔了。

暑假是島內旅遊的旺季，在同一個時段，這家旅行社一口氣接了六七件案
子，本來文強他們的行程是計劃由老闆，也就是鍾小姐的先生領團導遊，但是
突然跑出來一團東海岸的Case要他帶，其他的導遊人員也已經都另有安排，鍾
小姐心想這種學生的小團體，不如便自己帶了罷！

這家旅行社是她丈夫和小叔合開的，小企業當然什麼都得自己來，像她小
叔帶著另一團五百人的小學生去南部，小叔的太太帶著另一團也是到澎湖的，
已經早一天出發，她平時跑業務所以帶團經驗最淺，負責最少人的團體是最恰
當不過了。

當鍾小姐隨著遊覽巴士出現在校門口時，頗出文強意料之外，一問之下原
來是由她來帶團，就又變得很高興，美女相隨總是比臭男人好，便召集幾個這
次活動的幹部，和鍾小姐簡單再磋商一些注意事項。他們將搭機過海，在澎湖
停留四天三夜，回程搭船到高雄，換乘遊覽巴士沿途到幾處遊樂園玩，回到台
北解散。

人數到齊，大夥兒搭上遊覽車到松山機場，候機登機，五十分鐘的飛行航
程，中午時分，降落在馬公機場，鍾小姐早聯絡有兩輛小巴士來接送，直駛下
褟的飯店，各人分房放好行李，便到對街餐廳吃午飯。

下午安排的行程是公路可達的環島景點，太陽很大，大家都穿得很簡單，
T恤短褲大草帽，只有鍾小姐還是一身都會女郎，細肩帶緊身衫荷邊短裙，撐
著一把細花陽傘，領著大家沿途介紹人文、景觀和古蹟。

火熱的太陽曬得眾人發昏，幸好年輕人精力旺盛，鍾小姐可就有一點受不
了了，當這一站停在鯨魚洞時，她指點大家向海邊去，自己遠遠的留在車旁的
樹蔭，閃躲一波波熱浪的侵襲。

鈺慧和一堆同學在大大小小的礁石上跳來跳去，靠近到海浪拍得到的地方
，首要的工作當然是先照相留念，然後大夥兒紛紛四散分開，一小群一小群的
活動著。

鈺慧、淑華和Cindy自然是湊到一起，與兩三個男生泡在一窪岩間的小海塘
玩水，文強走過來，鈺慧自從知道他和Cindy交往怪異後便不大搭理他，文強自
討沒趣，就轉去和淑華她們講話。

肥豬眼尖，涉著水偷偷溜過來問鈺慧：「怎麼了？妳和文強前不是很有話
說？」

「哼，臭男生，」鈺慧一臉卑夷：「你們都一樣，臭男生。」

「啊？又關我的事了？」

肥豬很無辜，他看鈺慧意興闌珊，便說：「瞧，妳腳邊有一條魚！」

「真的？哪裡？」鈺慧低頭張望著。

「那兒！那兒！」

「沒有啊！我看不見！」鈺慧彎下腰來。

「這兒啊！吶！」肥豬將腳撩出水面，鈺慧的臉俯的很低，他用腳趾夾了
一下鈺慧的鼻頭，笑說：「吶！鹹魚啊！」

他仰天長笑，立刻轉身逃走，鈺慧氣得哇哇叫，追他不上，便直接撥起海
水向他潑去，肥豬狼狽地逃往人多的地方，鈺慧照潑不誤，眾人突然被海水襲
擊，都是一愣，馬上起身還擊，一時間水花飛揚，還沒弄清楚敵人是誰，已經
相互潑得天昏地暗。

肥豬乘亂走開，坐在一旁的礁石頂作壁上觀，鈺慧、淑華和Cindy不曉得為
什麼後來竟變成大家群起攻擊的對象，被潑得一身溼透，她們的T恤都黏在身
體上，Cindy穿的茶色的T恤倒還好，只是將曲線呈現出來，鈺慧和淑華是白色
的，貼在肉上好像透明一樣，內衣胸罩一清二楚，她倆的上圍又都豐滿，搖搖
晃晃的惹人暇思，怪不得男生要拼命朝她們潑水了。

結果還是淑華先發現，摟著鈺慧轉身走開，她低低的向鈺慧講了幾句話，
鈺慧垂首一看，果然春光外洩，便紅著臉和淑華手拉手離開戰圈，向岸邊走來
，正好肥豬就踞在那裡，還看著倆人的胸前傻笑。

「看什麼看？」淑華雙手攬胸。

只有鈺慧知道其實他是始作俑者，氣得朝他踢起一排水，肥豬也不閃，讓
海水劈頭淋下，鈺慧看他滿頭滿臉，「噗嗤」一聲卻也覺得好笑，肥豬將他的
T恤脫下，讓鈺慧拿著遮在胸前，自己只剩下背心內衣。

「哦……」淑華說：「你們有鬼哦，死胖子，你幹嘛對鈺慧那麼好，我呢
？」

「妳沒關係，」肥豬說：「同學嘛，分一點給大家看，肥水不落外人田。」

淑華氣得來抓他耳朵，三人笑成一團。

文強在遠遠這頭看著鈺慧，心中有些落寞，Cindy還在水塘中玩耍，他無所
事事，轉身回到岸邊，離集合還有半個小時，算了，先回巴士上好了。

他提著布鞋踽踽地向上走來，回到車邊，聽到後面有人說：「你怎麼回來
了？」

原來是鍾小姐，他隨便回答說：「太熱。」

「是啊，」鍾小姐說：「好熱啊！這兒好，有蔭有風，涼爽多了。」

於是文強和鍾小姐就站在樹蔭下聊起來了，他們望著銀光閃閃海面，胡亂
談著。倆人有說有笑，加上出外遊玩環境自然，不似當初在Office談的是生意
，彼此都心情輕鬆，又更親近了許多。

文強看著她裸露的香肩，問說：「妳不怕曬黑嗎？」

說完還伸手在她肩上沾了沾，鍾小姐說：「怕啊，曬得好疼。」

「真的？我看看。」文強逮到機會在她肩頭摸來摸去。

鍾小姐不改風騷特質，「咯咯」地輕笑著，回過來也對文強摸一下捏一下
，還說：「只聽人家說老牛吃嫩草，還沒聽說嫩草反過來吃老牛的。」

一頓取笑，弄得文強尷尬不已。鍾小姐雖然年齡比他大，而且也已經結婚
，但實在是漂亮，文強明知道她帶點妖嬈，動手動腳好像亂沒氣質的，其實是
因為工作養成的習慣，反正有豆腐多少吃一點，不吃也白不吃，同學都不在沒
人瞧見，便藉口有的沒有的，和她拉拉扯扯挨挨靠靠。

鍾小姐梳了一頭典雅的髮型，頂一付太陽眼鏡就擱在髮上，眉毛描得細細
彎彎的，淡淡的眼影，長長的睫毛，鼻樑挺直高聳，耳垂上掛著又圓又大的白
耳環，不住的輕搖著。她的嘴唇最迷人，厚厚圓圓的，塗上橘紅唇彩之後嬌豔
欲滴，鵝蛋般的臉頰，白皙的頸子，橘黃色的緊身衫只到肚臍上，顯出纖細的
腰身，胸部雖然不大，卻也堅實圓熟，那短裙隨風飄逸，一雙玉腿迷人之極，
修長光滑，腳上套繫著白色涼鞋，看起來很輕爽可人。

文強不禁脫口稱讚她漂亮，鍾小姐聽了自然很高興，嘴上卻不依的指他胡
說，文強賭咒說絕對實話，鍾小姐便打趣的誇他也很英俊，不如自己就給他當
女朋友，文強假戲真作，拉著她的手來掛在自己臂彎，鍾小姐也半開玩笑地將
頭靠在他肩上，倆人都笑起來。

文強得寸進尺，便說要既然是女朋友那麼自然要親熱一點，作勢就要去吻
鍾小姐，鍾小姐笑著閃躲，文強又說不然由她來吻他，鍾小姐場面見多了，這
種小男生才不當一回事，就隨口答應了，文強側著臉，等她來吻。鍾小姐是打
算等嘴唇接近他時，用手指在他臉上輕點一下，假裝吻過了，平時她如果帶著
長青團時，最拿手這一招，那些老先生無不笑顏逐開，樂上半天。

鍾小姐將嘴嘟近文強，沒想到他一扭脖子，「嘖」的在她嘴上親個結實，
而且還攔腰將她抱個滿懷，得手後便嘻嘻的奸笑起來，鍾小姐才知道上了惡當
，在他懷中扭擰掙脫。雖然嘴上說是開玩笑，卻實在是這男孩在對自己調情，
不免兩腮泛紅，心裡十五個吊桶七上八下的：「這男孩子好大的力氣啊，被他
抱著，好……好……啊呀！我在想什麼？」

她假裝生氣地甩開文強的手，文強連忙將她摟回，說著好話哄她，她才又
笑起來，推著他的胸說：「小帥哥，別這樣。」

文強將抱著她的手放開，倆人也不好再攀著臂，但還是站得很近。海風大
，不斷地吹起鍾小姐的裙腳，鍾小姐的裙子那麼短，大腿又白，文強早已經想
入非非，那裙子飄啊飄，文強的心也飄啊飄。

鍾小姐好像站久了腳有點痛，背過去彎著腰在揉著腳踝，文強的心臟立刻
狂跳起來。原來她腰一彎屁股一翹，短裙便向上拉起，從大腿到下半個屁股都
一骨碌顯露出來，還有她那白色細薄的三角褲，伏貼在兩瓣屁股肉上，鮮活生
動，更加誘人。

文強的眼睛都看直了，一顆心撞得像要跳出嘴巴來似的。他假裝蹲下來穿
鞋子，偷轉過臉來向她望去，老天，那屁股離眼睛還不到廿公分，膚清肌明纖
毫畢露，巒起的圓肉，彎彎的臀線，斜覆著的內褲縫邊，高高的從股側巧妙地
在臀下交會，交會處那兒還有小小的一地隆突，肉呼呼軟綿綿的樣子，充滿真
實感而且緊迫十足，文強看得心跳更瘋狂，呼吸紊亂，腦中轟轟作響，老二硬
的發痛。

鍾小姐把腳弄了好一會兒，文強也看了好一會兒，直到她站直回來，他也
趕快站起來，鍾小姐回頭看他表情怪怪的，不知道他偷窺春色，還笑他樣子愣
頭愣腦。

文雄異心突起，便說這邊風大，邀鍾小姐回車上坐著再聊。鍾小姐心想也
好，就和他回到其中一輛小巴士，上車的時候，文強讓鍾小姐先走，他在後面
從下往上又趁機看了一次裙底風光，而且這次走動時和剛才靜止中又有不同，
她那兩丸臀肉上下抖晃，挪來擠去，雖然只是一二秒鐘的一瞥，已經夠文強回
味的了。

上車以後，他們看到司機將腳擱在駕駛盤上，睡他娘啦。倆人也不驚擾他
，輕聲的走到車後，找個位置併肩坐下來，起先倆人還很正經的談天，說著說
著，鍾小姐發現，文強一雙賊眼老是在自己的臉龐上滴溜溜打轉，她又彆扭又
竊喜，文強年輕斯文，長得也英俊，哎呀，還在看！心裡真煩。

「你幹嘛一直看我？」鍾小姐嗔道。

「因為你很漂亮啊！」文強說。

「那……你也不能一直看我啊！」她說。

「咦……？妳不是說做我女朋友嗎？」文強說，還直對她瞧。

「我……我……」鍾小姐被他瞧得慌，也不知道要怎麼回答。

文強和她幾乎是鼻尖要觸著鼻尖了，他逼視著她，突然一沉，吻到她嘴上
。這回不像剛才那樣只有蜻蜓點水，而是軟軟的深印在她唇上，鍾小姐失去了
主張，豐唇任由他一下又一下的吮著，文強兩手用力將她抱緊，她嬌柔的身體
就柳枝般的在他懷裡搖擺，嚶嚶的細喘。

文強的手在她腰上的空隙探索著，摸到光滑的肌膚，鍾小姐更是全身酸癢
無力，文強沿著她雪白的脖子吻到肩膀，還輕輕地啃噬，鍾小姐嘴上說「啊！
不可以！」，雙手卻忘情的纏過文強的頸項。

文強的手向上移，鍾小姐還在喃喃唸著「不可以」，文強已經攀上她的雙
峰，用掌心不住的壓揉著，鍾小姐「嗯……嗯……」地哼著，雙眼慢闔，雙唇
搶著去再和文強吻在一起。

倆人乾柴烈火，一發不可收拾，文強的手從衣下穿進緊身衫裡，拉低鍾小
姐那薄薄的無肩帶胸罩，直接握住她的乳房，並且在乳頭上不停挑逗。鍾小姐
全身苗條，恐怕就這兒肉最多，雖然不能和像鈺慧那樣豐滿的胸脯相比，卻也
頗有份量，文強惡惡的蹂躪著，鍾小姐咬牙切齒，低聲吟哦。

「唔……」

前座的司機圖然伸起懶腰來，倆人都嚇了一跳，慌不迭的將衣衫拉好，坐
正過去，幸好那司機並沒有回頭，鍾小姐柔柔地按著文強的胸膛，悄聲告訴他
晚餐後去找她，文強點頭，鍾小姐又笑著在他褲襠撈了一把，捏了捏他那堅硬
的傢伙，輕罵著「不死鬼」，才站起來，倆人錯開時間分別下車，這時同學們
都紛紛的往岸上回來了。

大家吵鬧一陣，繼續上路，又到了西台古堡，最後在西嶼燈塔等著欣賞落
日，偏偏夏天晝長，坐了半天眾人失去耐性，還是登車轉頭走，一路回到馬公。

晚餐時候就熱鬧了，原來另一團由鍾小姐的小嬸子帶團的，今天已經出海
去外島遊玩回來，明天就要回台灣，兩團在餐廳會合，把餐廳擠得水洩不通，
喧鬧無比。鍾小姐妯娌倆見面，不免先相互詢問這兩日的情形，彼此鼓勵一番
，她們依慣例不和旅客坐在一起，陪同司機和助理導遊合桌用餐。

晚餐後是自由活動時間，文強和幾個人上街，馬公市就這麼大，走來走去
總是碰見同學，每個人手上盡是鹹餅、花生酥和烤魚乾，邊走邊吃，不成體統
。路上又遇到淑華和Cindy，卻不見了鈺慧，文強忍不住出言詢問，淑華說肥豬
不曉得哪裡弄來一輛摩托車，要去白沙找親戚，鈺慧跟著去了。

文強心頭酸不溜丟，也不好說什麼，逛了一陣，回到飯店，沖過澡換過衣
服，揀了個四下無人的時機，去敲鍾小姐的房門。

一般飯店對於旅行社的帶團導遊都會特別優待，免費提供好的房宿餐飲，
鍾小姐住的便是間精緻的蜜月小套房，她將房門拉開一線，看見是文強，才將
門鍊解掉，躲在門後讓文強閃進來。

鍾小姐也已經換過一套無袖連身短裙，房間裡響著系統音響的浪漫音樂，
文強牽起她的手，將她拉近來摟住，她靦腆的低下頭，文強帶了她跨著舞步，
轉繞著到床邊，雙雙倒臥到床上。

文強攬著她的腰，一起相擁坐到床頭，雨點般的吻著她的臉蛋兒，鍾小姐
斜倚在他肩頭，欲拒還迎，文強慢慢吻到她性感的唇上，她的唇彩早已卸去，
沒了化粧品的濃馥，換成一抹清香。

文強濕濕的舔過她的唇邊，她難耐的張開嘴兒，文強三過其門而不入，她
著急起來，香舌探出唇外，和文強的舌尖纏弄了半天，索性用力鎖抱著他，將
他的臉壓過來深吻在一起，直吻到倆人都透不過氣，才喘呼呼的彼此放開來。

「你千萬別認真哦！」鍾小姐說：「我可已經是一個小孩的媽。」

「那更有風韻！」文強吻向她的襟前。

「嗯……哦……」鍾小姐呻吟著。

「我不只要妳當女朋友，」文強咽嗚著：「我還要拿妳當老婆……」

「哦……哦……」

文強左手攬著她的腰，右手隔衣玩弄著她的胸部，鍾小姐情不自禁的想起
年輕時和丈夫的纏綿繾綣，好久，已經好久沒有這種激動的感覺了，情緒層層
的高漲，私處卻濡濡的濕潤起來。

她自從幫丈夫經營旅遊事業以來，接觸的是三教九流，憑著七分姿色三分
斛旋，公司雖然不大，幾年來還算是有聲有色。的確時常會有客人藉機吃她豆
腐，她也都應付得過去，就算稍微犧牲一點，為了生意，老公也不致於吃醋。
可是今天這男孩，只不過二十郎當，乳臭未乾，怎麼被他一挑逗，就心猿意馬
，情慾賁張，和他糊搞瞎搞，甚至要背叛老公了呢？

「啊！自己已經到了狼虎之年了嗎？老公啊……」鍾小姐心裡想著。老公
卻是在台灣的另一邊，和她隔著山隔著海。

「算了！誰知道他現在是不是摟著哪裡來的狐貍精呢？大家都來玩嘛！哼
！」她自己編排了藉口。

文強可沒他那麼多心思，手上用功，曲裡拐彎的拉下她背上的拉鍊，那衣
衭子一鬆，向前袒跌下來，原來她內頭穿的是一件淡藍色單薄的全杯胸罩，將
胸部高高的吊起，可是那上半部是鏤空的蕾絲，一痕酥透雙蓓蕾，連乳暈都若
隱若現，文強扶住她乳房的外緣，輕細的用指頭劃著，鍾小姐吃癢，不住的搖
晃。

文強低頭逐步向飽滿的肉球上吻來，左手緊抱著她，都快把她的腰折斷了
，右手配合著將那胸罩一扯，鍾小姐左邊乳房便掙脫出來，挺立的奶頭才剛一
露臉，馬上被文強搶口掠進，含在嘴裡舔吮著。文強將那棗紅色的肉蕾用嘴唇
牽引得高高的，然後讓它彈回去，整個乳房便不定的動盪著，他立刻又將它含
進來，一吸一放沒個安靜，弄得鍾小姐舒坦無比，臉上盡是痴痴的失魂樣。

文強的右手順著鍾小姐的身體向下滑，在她的大腿上輕輕撫慰，鍾小姐覺
得渾身都有螞蟻在爬一般，怎麼樣都不對勁，所以當文強將她的雙腿拉彎擱放
得門戶大開時，她一點都沒有反抗的餘地。

鍾小姐白嫩嫩的大腿左右分張著，雙腿交會處，一小片淡藍色的薄布包裹
著一隻脹卜卜的果實，偶而大腿一合，那小地方更夾鼓得肥孜孜的，十足要引
人犯罪。文強放開嘴巴，左手上移，穿過她胳肢窩繼續把玩著她的乳房乳尖，
右手從鍾小姐的大腿進佔那橋頭堡，一摸上去，好傢伙，既多餡又彈手，絲絲
的水份還透過薄布滲出來，文強在那布丘上用四指指尖不停的揩搽著，引動鍾
小姐身體的無限快樂，她仰起臉，張開厚潤的芳唇，從喉頭滾動出低沉的吟唱。

鍾小姐一邊叫著，一邊用手在文強胯間巡訪，她拉開文強的褲鍊，探囊取
物，將他不安份的小二哥抓在手裡。

文強則像在把玩樂器一樣，恣意對鍾小姐的秘處放肆撫弄，鍾小姐隨著他
的指頭婉轉嬌啼，騷水汨汨流出，即使隔了一層布，仍然將文強的指頭沾染得
黏滑濕漉。文強的指尖刻意停留在她微微突起的那一點，連帶對它底下的凹陷
，急速地輕攆搖晃，上邊握住乳房的左手也加強對乳頭的搓捻，鍾小姐全身都
僵硬抬挺起來，文強還不放過她，繞著小顆粒更兇悍的顫動，鍾小姐「呀」的
長叫起來，文強感覺到手指被噴上一團溼熱的霧氣，低頭一看，鍾小姐下身浪
水淋漓，連大腿兩側都潮濕模糊，已經高潮了一次。

文強放開她跪起來，鍾小姐就酸軟的躺落到床上，文強將自己很快的剝光
，然後也將鍾小姐脫得一絲不掛，都還沒來得及瞧清楚，鍾小姐就害臊的轉身
趴伏過去，文強跪到她背後，捧高她的屁股，讓她跪成張腿翹臀的姿勢，鍾小
姐羞得將俏臉藏在手掌裡，突然一股要命的溫柔從下體傳來，原來是文強湊頭
舔在她的要害上。

鍾小姐怎能不叫？她「咿咿唔唔」的悶哼起來，腰枝蠕動不停，屁股卻翹
得老高，好讓文強吃得更深一些。文強的舌頭順著她的裂縫舔，把她的淫水一
口一口吞嚥下去，有時候在她的陰蒂上鑽剔一下，有時候挖進她的陰唇裡去，
更壞的是還吻過她的會陰，在她菊門口舐得她魂兒都快飛了。

文強幾乎是將臉埋進鍾小姐的腿間，他的舌頭越挑越快，鍾小姐再度昂聲
呼喚，臀肉抖動不停，「噗」的一下，熱烘烘的騷水噴了文強滿臉，她又丟了。

文強挺起腰桿，跪近她的身體，鍾小姐飄在雲端還沒回過神，一股堅硬的
力量從身後侵入進來，她「啊」的淺淺一叫，抬起臉來，盡是淫浪的笑意，回
頭瞄著文強，他已經開始進出抽送了。

年輕人有充沛的活力，轉而表現在他鐵一般硬的機能上，鍾小姐覺的痛快
極了，這是老公近年來所沒有的，文強捧著她的屁股飛快的插動著，他雖然不
粗大，但是專以速度取勝，把個鍾小姐幹得時而仰首時而低頭，秀髮飛飛搖搖
紊亂散揚，浪聲斷斷續續連綿不絕。

「哦……哦……舒服……哦……舒服……」鍾小姐終於不顧羞恥喊出來。

「要不要我當妳男朋友？」文強邊送邊問。

「要……要……你好棒……啊……啊……」

「要不要我當妳老公？」

「啊……啊……好舒服……好老公……啊……親愛的……啊……美死老婆
了……啊……啊……你好硬啊……啊……老婆好……好舒服……啊……好爽啊
……哦……哦……再用力……啊……對……對……啊……啊……」

文強忿忿的猛肏著，把被鈺慧冷落的怨氣都發洩在鍾小姐的小穴裡，鍾小
姐久沒經歷這樣狂放的性愛，哀哀的不停討饒。文強的雞巴硬得脹痛，在肉縫
裡捅進捅出，鍾小姐的穴兒口痙痙地將肉棍子箍得又緊又爽，文強每一拔出，
那肉圈就從根部直捋到龜頭頸子，這哪像一個孩子的媽？這簡直就是春情少女
！文強失之東隅收之桑榆，幹得滿頭大汗，肉棍子酸梆梆的。

「好人……嗯……求求你……讓我休息一下子……嗯……好不好嘛……嗯
……嗯……」鍾小姐可憐的說。

文強又多抽了三四十下，才老不願意的拔出來，鍾小姐馬上就仆平在床上
，文強乘機將她翻轉過來，她已經沒有力氣來遮掩羞人之處，文強摸著她的小
腹和恥丘，那兒只有稀疏的幾根毛，白禿禿一片。

「好可愛啊！」文強說。

鍾小姐張臂要文強抱，文強伏到她身上，她雙手雙腿便將他勾得死死的，
文強移動屁股尋好位置，往前一送，鍾小姐仰臉「哦……哦……親愛的……」
輕叫，倆人又連成一體。

文強這回輕抽緩插，倆人甜蜜的吻在一起，彼此輪流吸吮對方的唇肉。

「妳好美啊！」文強撫著她的臉說。

鍾小姐用力的抱緊他，說：「再插我，快！」

文強不敢怠慢，立刻就聳動腰骨，將她幹得小穴兒「漬漬」響。

「好哥哥……我快到了……啊……啊……讚美我……嗯……」

「好老婆……妳真漂亮……妳是最美的……哥哥愛妳……幹死妳……好不
好……乖老婆越幹越漂亮……對不對……」文強邊肏邊說。

「啊……啊……好舒服……啊……啊……好小哥……好好老公……啊……
啊……妹妹愛你……哦……哦……我……我……啊……啊……」

「老婆等我……我也要來了……」文強瘋起來。

「啊……啊……哥啊……到了……到了……啊……啊……」

鍾小姐底下又流了一灘，穴兒收縮得又窄又熱，文強再也把持不住，精關
一鬆，積蓄多日的陽精統統射進鍾小姐的最深處。

「啊……好舒服……」鍾小姐說：「我來替哥哥生個寶寶……」

「真的媽？」文強說：「只怕便宜了妳老公。」

他們緊緊的相擁，享受著事後的溫馨。

文強知道旅行的第一晚，大夥兒多半不睡，定要玩到半夜，他是活動負責
人，免不了有人會找他，不方便在鍾小姐房間久留，倆人再溫存了一會兒，約
定明晚再見，他吻別鍾小姐，回自己房間去了。

鍾小姐躺在床上，想著適才偷情的前因後果，還覺得偷得有點不可思議，
只是這刺激的感官歡愉，新鮮又奇妙，實在太甜美了。然而作了虧心事，胸中
忐忑難安，心潮洶湧，胡思亂想，抱著綿被睜大眼睛，總是睡不著覺。

她爬起身來，到浴室將身體淋浴乾淨，換件乾淨內褲，拉了飯店的浴袍披
上，繫好腰帶，也沒穿胸罩，套了雙房裡準備的拖鞋走出房外，想要去找她小
嬸子談談天。

她小嬸子的房間相隔不遠，她來到門外，敲著門板，半晌之後，裡頭才出
聲應道：「是哪位？」

「佳蓉，是我。」鍾小姐說。

又過了好一會兒，才聽見房門鎖扭鬆「的兒」的一聲，卻不拉開，鍾小姐
遲疑了一下，轉了轉門把，咦？是開了啊！這佳蓉在搞什麼玩意兒？

鍾小姐將門推開，房裡電視機開著，床上卻空無一人，佳蓉關在浴室裡沉
鬱的說：「淑霞嗎？我在這裡。」

「幹嘛？大便啊？」她們妯娌相熟，鍾小姐便開起玩笑來。

佳蓉只是悶哼了幾聲，也沒有答話，鍾小姐兀自踱到床頭坐下來，搖著雙
腳看起電視來。再過了半天，佳蓉還在浴室裡沒出來，鍾小姐耐不住性子，大
聲喊著：「佳容啊！妳掉下去了嗎？」

浴室裡還只是一些聽不清楚的呢喃聲，鍾小姐走到浴室門口，敲門問：「
妳真的是在大便嗎？」

裡頭佳蓉說：「唔……不……不是……唔……」

既然不是，鍾小姐不用顧慮骯髒。

「那……，我進來了哦……」

說完便將門把一扭，浴室門沒鎖，應聲被推開，鍾小姐當場目瞪口呆，傻
愣愣的立在那裡說不出話來。

原來佳蓉背對著門口，反坐在抽水馬桶上面，身下壓著一個男人，倆人赤
身露體，上下巔巔的騎騁，那男人正對著鍾小姐淫淫的笑。佳蓉屁股底下，一
袋吊幌幌的陰囊還不停的左右搖盪，卻是佳蓉的助理導遊小楊。

「佳蓉……小楊……妳……妳們……」鍾小姐一句話卡在喉嚨，吐不出來。

她跚跚的倒退一步，這時候從浴盆的圍簾裡卻跳出來兩個光溜溜的大男人
，一撲便把鍾小姐擄住，鍾小姐嚇得「哇哇」大叫，他們一人抱胸，一人提腳
，將鍾小姐抬到電視邊的短沙發上，動手就來解她的浴袍，鍾小姐如何能抵擋
得了，一陣混亂之後，浴袍就被他們扯下丟在地上，倆人見她只穿著內褲，一
聲歡呼，各執住她的一手一腳，低頭分別在她的兩隻乳房上亂舔亂吸。

小楊和佳蓉還是面對面抱著，小楊邊捧著她幹，邊走出浴室來到床去。

鍾小姐一時連都東西南北分不清，那倆人架著她，還將她的雙乳吃得津津
有味，弄得她全身無力，讓她想叫也叫不出聲來。

「小姐乖，讓我們疼疼妳。」一人說。

他們彎張起她的雙腿，同時伸手在她陰阜上觸摸著，而且還挖進內褲裡，
陰唇陰蒂到處輕忽的亂揉。這倆人雖然霸王硬上弓，卻不是魯莽的人，他們專
找鍾小姐最敏感的地方捏，玩得鍾小姐雪雪嬌噓，迷亂起來。

他們留心鍾小姐的表情，見她開始恍惚，玉門裡也漾出點點愛液，就不再
強押她，將她翻過身來跪著，發現鍾小姐的內褲背後原來是T型的性感剪裁，
自然更加興奮起來。

他們其中一個人跪到地上去，對著鍾小姐的屁股溝伸舌就舔，另外一個人
跳上沙發靠背坐下，將一根又長又彎又硬的陰莖在鍾小姐臉上搖晃拍打著。屁
股後面那一人扯開她的三角褲底，吮著她的陰唇，她張嘴想要叫出來，那長雞
巴趁亂塞進她的嘴中，她吐不出來，那人又按搖她的頭，她沒有辦法，只得替
他含著。

「嘿，這妞兒的穴兒一舔就張開了。」背後那人說，不知道那是因為鍾小
姐剛被文強插過的關係。

那人沒有耐性，站起身來蹲著馬步，鍾小姐覺的陰戶一暖一緊，他已經幹
進來了，她剛和文強作完愛，雖然沖了水，裡頭卻還滑得很，那人一刺而入，
便就開始一挺一挺的抽插著，鍾小姐覺的他的雞巴肥肥軟軟，不像文強那樣堅
硬，但是放在穴兒中卻是還蠻舒服的，鍾小姐心想完了，怎麼連被強姦也都這
麼痛快！？

前面那人一直催著鍾小姐吸他，鍾小姐無心細想，就晃著頭幫他上下吮動
，也合該那人雞巴長得好，鍾小姐居然漸漸吃出滋味來了，除了嘴巴，雙手也
來握著套摞，樂得那人肉棍子更翹更硬。

「好小嘴，太好了……」他說。

「老闆娘，」背後傳來小楊的聲音：「我們這團的客人不錯吧！」

「啊，原來是老闆娘，失敬失敬！」正在她屁股後面肏她的那人說，卻插
得更用力起來。

沙發「蓬」的一聲，原來是小楊又將佳蓉抱到沙發上放著，那沙發是那麼
小，佳蓉和鍾小姐便一躺一跪並列在一起。小楊壓架著佳蓉的腿，大開大閤的
抽送，佳蓉自始至終都只是輕輕的低吟，抱著小楊沉醉在他的身下，小楊側頭
看著鍾小姐被倆人同幹的模樣，伸手過去秤拿住她的奶子，滿意的揉動起來。

本來被鍾小姐舔著的那人，忽然將雞巴抽退，轉過來抵到佳蓉嘴邊，佳蓉
張嘴就吃，現在便成是倆人同幹佳蓉了，鍾小姐轉過臉看著這難以置信的景像
，小楊將她的頭一攬，吻上她的嘴巴，她也不管是誰了，馬上伸出舌頭和他攪
和著。

這時候在後面那人「噫呀」的擠著聲音，雞巴在鍾小姐穴兒中跳了一跳，
顯然已經射精了，他抖了一會兒之後，跌坐到地毯上喘著，鍾小姐也無力的伏
在沙發背上。

小楊見狀，將雞巴一拔，乖乖隆得咚，好大一根，又粗又長，她將鍾小姐
翻成正面，再把她的內褲一脫而下。

「哇，包子穴！」他看著鍾小姐肥滿的陰阜說。

他架起鍾小姐的雙腳到肩上，將龜頭抵在陰唇外磨動，鍾小姐沒看見他的
雞巴，只是難耐的「嗯哼」不停。

「哦……」旁邊傳來佳蓉的聲音，原來那彎雞巴的傢伙已經補位幹上她了
。她剛才和小楊的肏弄的時候悶不吭氣，現在卻高聲的淫言浪語起來：「啊…
…啊……王大哥……好棒啊……好彎雞巴……啊……啊……彎雞巴哥哥……啊
……啊……」

鍾小姐訝異的轉頭過去看她，小楊俯在鍾小姐耳邊解釋說：「對客人，所
以要有禮貌一點……老闆娘，我要幹妳了。」

鍾小姐可不知道要怎麼回答，只能繼續哼著，小楊將龜頭插進去，鍾小姐
「哎唷，哎唷」的叫，小楊越插越深。

「啊……啊……天哪……你好長啊……啊……啊……插到穴心了……哦…
…哦……」鍾小姐意外的喊著。

「好不好啊？」小楊問。

「好……好……天哪……我從沒被這麼長的……啊……插過……」鍾小姐
說。

「哦……淑霞啊……」佳蓉突然叫她：「小楊很棒的……啊……對不對…
…哦……我也是……被他幹過就……啊……就……啊……就不能沒有他……哦
……哦……王大哥……我也不能沒有你……啊……啊……」

那姓王的笑著說：「妳這浪貨，被我肏著還會想別人，非插死妳不可。」

「啊……啊……插死我了……王大哥……我好愛你……再幹我……哦……
哦……真好……啊……啊……淑霞……淑霞……小楊想幹妳很久了……啊……
不信妳問他……啊……啊……王大哥……親親老公……啊……啊……」佳蓉還
嚷著。

「佳蓉……喔……他好長啊……啊……插到心坎上了……啊……好小楊…
…啊……太美了……哦……哦……用力插姐姐……啊……想幹我不早說……啊
……姐姐喜歡被你幹……啊……好棒啊……啊……弄死人了……啊……小楊…
…你別管我……幹死我好了……啊……啊……」鍾小姐也嚷著。

剛才幹過鍾小姐的那人坐回床上，笑著說：「妳們公司的小姐都好浪啊。」

鍾小姐記起剛才小楊說的話，一邊被插，一邊說：「哦……這位大哥……
你剛才也插得……哦……妹妹好……啊……好舒服……啊……」

「真的？那等會再幹妳一次。」他笑著說。

「你行嗎？」那姓王的說：「我和小楊一次沒洩，你連剛才和佳蓉小姐那
一頓，已經都射了兩次了。」

「我少量多餐。」

三個男人都哈哈大笑。

鍾小姐和佳蓉像在比賽浪叫似的，嬌吟聲此起彼落，鍾小姐沒被這樣粗大
的陽具整治過，騷水一陣接一陣的淌著。

「啊……啊……我又要到了……哦……哦……天……我……一直在丟……
哦……小楊哥哥……小楊老公……我從沒這樣舒服過……啊……哎呀……哎呀
……又要來了……我真的會死掉……啊……啊……來了……來了……」

小楊終於也忍不住了，猛肏著說：「我也來了……我也來了……淑霞姐…
…你真好……我射給妳了……」

倆人抱得死緊，親起嘴來，佳蓉看得醋意橫生，故意浪叫得更大聲，那姓
王的卻說：「小楊啊，你射完了快些拔出來，我還沒幹過你漂亮的老闆娘呢！」

「啊呀……王哥哥……才不讓你走……」佳蓉用腳夾著他的屁股：「你在
幹我……卻想著別人……」

小楊爬起身來，姓王的說：「妹妹乖……讓我幹幹那浪貨……」

佳蓉只好放他拔出來，他跳到鍾小姐那邊，一插而入。

「啊……啊……王先生……啊……你也好棒……啊……又長又硬……哦…
…我會死掉……我……我浪壞了……啊……啊……」

那姓王的其實也快完了，所以才急著要幹鍾小姐，現在被她一喊一哄，雞
巴漲的死硬，再猛挺幾下，熱滾滾的陽經也射在鍾小姐的小穴裡。

三個男人都在鍾小姐的身體裡洩過了，都爬到床上休息著，留下鍾小姐和
佳蓉癱在沙發上喘氣，佳蓉低聲問嫂嫂說：「淑霞，舒不舒服？有沒有比妳那
位小帥哥弄得舒服？」

「什麼？」鍾小姐暗吃一驚。

「嘻嘻……」佳蓉說：「那小帥哥溜進妳房間，我和小楊都看見了。」

真是若要人不知，除非己莫為。

「妳呢？」鍾小姐反問：「你和小楊是怎麼回事？」

「那死鬼，」佳蓉說：「有一次出團，半夜摸來把我弄了，老天，妳也嚐
到了，我怎能不要他？」

「這下可好，兩個老闆娘都被他上了。」鍾小姐說，邊把浴袍撿回來穿上。

「放心，他很強的，爽死妳。」佳蓉說。

「爽死妳才是真的。」鍾小姐反唇相譏。

「我們本來不想讓妳知道，誰曉得天堂有路妳不走，地獄無門闖進來。」

「呵，想獨吞？」鍾小姐說。

「本來嘛，要不然那死小楊老是想著如能果幹上妳有多好，氣死人。」佳
蓉說。

小楊突然跳過來：「兩位姐姐在談什麼？」

鍾小姐將他一抱：「你們明天就要走了，我要你今晚陪我。」

說著就拉著小揚往外走，邊走還邊說：「等會兒姐姐舔你……」

聽得小楊又蠕蠕的要再勃起，連忙進浴室穿衣服，佳蓉待要阻止，卻被那
倆人纏上，翻倒在床，那姓王的說：「好寶貝兒，再多陪陪哥哥，下回我們公
司福利會再辦活動，還來找妳們。」

佳蓉掙扎無益，眼看又是一場混戰……










