



少年阿賓(四十九)抵充

創作者：Ben
創作完成日：1999.04.08(台灣)


「好美啊！」鈺慧說。

鈺慧隨著肥豬，騎車來到白沙。這個小漁村叫做小赤崁，肥豬的親戚住在
村落的邊邊上，見到他帶著女伴來，真是好生熱情，細細款待，儘管肥豬和鈺
慧一再聲明，晚餐已經用過了，而且很飽，親戚還是茶餅糕果擺滿桌几，不斷
著勸著，肥豬和鈺慧難於拒絕，於是吃得直不起腰。

肥豬知道親戚明天一早定當還有海上事頭要幹，不方便久擾。又聽說恐怕
有颱風會逼近，可是今天白天都沒聽鍾小姐提起，不知道她曉不曉得這消息，
明日預定的出海行程該當如何，有點擔心起來，沖過幾壺老人茶之後，便要起
身告辭。

鄉下人好客，定要留他們在家裡過夜，肥豬和鈺慧連忙推卻，說好說歹，
才脫身告別而出，跨上摩托車準備往馬公回來。

摩托車轉過庄前的小廟，眼前便是一穹綿密閃爍的星空，深邃幽遠。

「好美啊！」鈺慧又說。

肥豬將摩托車停下來，倆人坐到廟前的石階上，鈺慧仰著小臉瞻顧著，肥
豬則是望著她俏美的臉龐，倆人都看得痴了。

「好漂亮，好寧靜啊！」鈺慧說。

「妳也是。」肥豬說。

鈺慧對她笑了笑。

「會不會可惜身旁的人是我。」肥豬低著頭說。

「你……你也很好啊！」鈺慧說：「其實你真的是個好人。」

「哦？那妳嫁給我。」肥豬打蛇隨棍上。

「我可不一定要嫁給好人啊！」鈺慧聰黠的說。

「唔……，那我會變壞哦……」肥豬露出猙獰的面目。

「你不會的。」鈺慧說：「你答應過不欺負我，你是個有信用的人。」

肥豬有點兒洩氣，埋怨起做人幹嘛要守信用。鈺慧笑著挽住他的臂彎，倚
到他肩上，繼續瞭望星空。肥豬嘆了口氣，只好呆坐著當他的正人君子。

「天空這麼乾淨，」肥豬說：「我猜颱風是真的。」

「那我們最好趕快回去跟大家講。」鈺慧說。

他們再度乘上摩托車，向市街馳來。

回到飯店，他們去找文強，卻在他房間撲個空，肥豬想了一下，便告訴鈺
慧先送她回去休息。

鈺慧和淑華一間房，來到門口，淑華正好打開房門。

「喲……」淑華斜著眼看她們：「妳們回來了……嗯？還手挽著手？」

鈺慧紅了臉，趕快放開肥豬說：「他只是送我回來。」

「是嗎？」淑華轉身走回房裡，鈺慧和肥豬也都進去，肥豬順手帶上門。

「哇！」肥豬一看房裡天翻地覆的景像，說：「妳們一定是剛打了第三次
世界大戰。」

淑華說：「一群人才走沒五分鐘，說要出去吃宵夜，妳們要再晚回來，我
也要尋去了。嘻嘻，那也看不到妳們這麼親蜜的場面了。」

「我們哪有什麼親蜜！」鈺慧急了：「妳別胡說。」

「是嗎？」淑華走過來攬著鈺慧的腰說：「我檢查看看……」

淑華說完就彎下腰，摸進鈺慧的裙子裡，鈺慧這時穿的是一件吊帶背心裙
，她急忙後退，罵說：「三八鬼，肥豬在這裡妳別胡鬧。」

「嘻嘻，不讓檢查沒關係，」淑華還在笑著：「我說給大家去判斷好了，
嘻嘻，肥豬，你豔福不淺哪！」

「是啊！」肥豬一把拉住她，從背後將她擁進懷裡說：「像這樣，的確是
豔福不淺。」

「啊呀，死肥豬，快放開我。」淑華驚慌起來。

肥豬將她抱得緊緊的，還在她腰間亂摸：「妳說要去跟大家說什麼啊？」

「說……說……」淑華掙脫不開，認輸了：「什麼都不說……」

「是嗎？」肥豬低頭聞著她的髮香：「我可以得到什麼保証？」

鈺慧也來說情：「肥豬，我和淑華那麼要好，她開玩笑的，你放開她。」

「不！」肥豬說：「有時候，有人會說溜嘴。」

淑華連忙向肥豬表示絕對不會，肥豬說：「我覺得必須幫妳加強一下決心
。」

「譬如說怎樣加強？」淑華擔心的問。

「譬如說……」他咬上淑華的耳朵，淑華怕他真咬痛她，一動不敢動，肥
豬說：「鈺慧，妳現在也有看到，和我親熱要好的是淑華對不對？」

他這一輪話直呵得淑華雙腿發軟，鈺慧忙笑著打圓場，說別鬧了，肥豬卻
認真的舔起淑華的耳殼，淑華被那鑽入頭皮的麻癢聲響搞到聳肩縮脖，她吃吃
的笑起，討饒說：「好肥豬，我不敢了啦，求求你嘛……」

她不說話還好，一撒嬌央求，肥豬被她那騷膩的聲音哄得心火都上來了，
他將舌尖鑽進她耳朵之中，淑華連叫：「不要……不要……不要……」

鈺慧在一旁不知如何是好，肥豬的大手在淑華的腰間四處探索，嘴巴從她
的耳朵移到面頰，變成在吻她了。

「肥豬……不要……」淑華搖著頭，卻躲不掉。

肥豬的手掌向上漫移，淑華邊扭動身體，邊用雙手來阻擋。肥豬並不躁進
，和她糾纏在一起，乾脆玩起她的小手來了，淑華一個分心，被肥豬穿越過防
線，一下子雙乳都落入他的掌握之中。

淑華穿著一件短袖的家居服，充當睡衣用，肥豬入手之後，覺得滿掌溫潤
軟滑，便在她耳邊說：「好啊，連內衣都沒穿。」

淑華因為乳房被他握住，越掙動就越會摩擦，她只好停下來，可憐的說：
「放過我嘛……肥豬……」

「轉頭過來。」肥豬說。

淑華轉頭過去，肥豬欺下腦袋，吻上她的嘴，淑華厭惡的縐緊眉頭，怕沾
上他的一嘴油膩。

沒想到肥豬卻很溫柔，馴馴地將她的香唇上下都啄了啄，然後淺含細品著
，他很有耐心，沿著淑華的唇緣咂了兩圈。淑華發現肥豬並沒有想像中的嫌憎
，她偷偷睜開眼睛，發現肥豬也正在看他，眼中滿溢著溫情，淑華一時糊塗，
把小嘴兒張開，肥豬的舌頭便輕易的伸進她的齒間，一探一探的挑逗著，同時
他的兩手中指像蜜蜂那樣在淑華的一對蓓蕾尖上採著，淑華官能上的刺激不斷
地揚升，終於忍受不住，將舌頭遞給肥豬吸吮著，悶悶的「嗯哼」起來。

鈺慧面臨奇怪的局面變化，傻在當中站也不是，坐也不是，想不出方法來
勸阻肥豬，只能在一旁乾著急，後來聽見淑華居然哼出聲音，又轉擔憂為訝異
了。

淑華手上的推諉已經停止，僅僅是覆抓在肥豬的腕上，任憑他時而強捏時
而輕揉，她挺起胸膛，迎接他的愛撫，兩顆小小的豆豆，勇敢的浮立著，使得
家居服也突出了兩點。

肥豬將淑華拖抱過來，倒臥到床上，淑華才「噫」的一聲，頭腦清醒了少
些，又再度扭身掙動，嘴中長長地唸著「不要……」，手上的力氣卻明顯小很
多，幾番做作，倆人又熱烈的吻在一起。

「我……我出去好了。」鈺慧偏著頭想走。

「別出去！」肥豬連忙說。

「別走……鈺慧……」淑華說：「救救我……」

「可是……可是妳們……我……我……」鈺慧嘟著嘴。

「妳看電視好了，」肥豬手已經伸到淑華的裙裡，他說：「千萬別出去。」

「哦……不要，不要……」這次淑華恐懼起來：「肥豬……別摸進來……
哦……拜託……啊……」

肥豬摸到他想摸的地方，淑華抵擋不住，又覺得陣陣快感，咬著牙死撐著
，肥豬說：「鈺慧，妳來坐淑華旁邊。」

鈺慧聽話地斜坐到床緣，淑華像溺水者一樣的緊抓著她的手求救，然而鈺
慧也愛莫能助，肥豬正隔著內褲在淑華流奶與蜜的江南地上愛憐著，她哀求要
他停下來，但同時，她也殷殷期盼，渴望他繼續下去，淑華真是又害怕又喜歡
又害羞，上身左右翻覆不停，鈺慧將她摟過來讓她枕在腿上，她「哦哦」的沉
吟，顯然春情已動。

肥豬拉高她的家居服，露出少女可愛的淡藍色圓點內褲，他將臉伏在淑華
的腰間，到處亂吻著，淑華被癢得「吃吃」地笑起來，肥豬將摸在她私處的手
指伸進內褲裡，那兒有一些潮濕的分泌，他沾著那些液體，在淑華嬌嫩的粉肉
上塗來塗去。

淑華乾脆快樂的啊叫出來，將鈺慧的手牢牢執住，屈開雙腿，歡迎肥豬的
到訪。肥豬摸著她那又軟又滑的夾縫，聞著她幽幽的體香，陽具早是又硬又痛
，但是他仍舊專心地在淑華身上下功夫，好讓她體內的無名火越燒越旺。

「啊，淑華，」肥豬讚美的說：「妳全身大概是肚臍最漂亮。」

「你……你胡說，」淑華不服氣：「人家……嗯……全身都很……漂亮…
…」

「是嗎？」肥豬說：「我瞧瞧……」

肥豬將她的家居服往上一直捋到腋下，便看見了她那雙青春逼人、渾圓彈
手的乳房，肥豬正面跪著伏到淑華身上，一手一個，揉完了搓，搓完了捏，淑
華「唔……唔……」的嘆著，辛苦的說：「你……好重啊……」

鈺慧忍不住噗嗤一笑，淑華就罵起來了：「臭丫頭……笑什麼？……嗯…
…嗯……真的好重啊……壓扁扁了……」

肥豬伸出舌頭在她的乳尖上多舔了兩下，然後撐起身體，將自己的外衣外
褲脫去，淑華恐懼的說：「你……你……你要做什麼？」

肥豬說：「妳說呢？」

「不要……」淑華說。

肥豬低下腰要來脫她的三角褲，淑華趕緊提著褲頭，肥豬執意要脫，淑華
扭動身體閃躲，甚至翻過身來反趴著，想要保護自己，卻偏偏更方便了肥豬的
企圖。他輕易地將她的小內褲拉褪到屁股下，露出她又翹又結實的小屁股，那
上頭幼細的肌膚，肥豬看得都快失心瘋了，他用雙手在淑華左右的肥肉上都用
力掐了一下，掐得淑華酸癢無比，「呵呵」的喚著。

肥豬將淑華的腰枝向上捧起，淑華以為她要幹她了，驚慌無助的攀向鈺慧
，緊緊攬著鈺慧的頸子，雙腿卻已經被肥豬架跪起來，她的身體橫掛在鈺慧肩
上，後頭門戶大開，已成肥豬囊中之物。肥豬還是很從容，他只輕輕地在淑華
屁股上摸來摸去，久久沒有進一步的侵擾，淑華才漸漸不那麼擔心。

但是肥豬奇招很多，他還是開始出擊了。

他左手沿著淑華的屁股溝，先摸到她的肛門週圍，淑華再度緊張得不得了
，可是他並沒多作停留，一滑就過去，淑華才既安心又失望，肥豬的食指越過
旱地，首先接觸著小肉唇的最下端，那裡形成一度缺口，黏黏軟軟，他指尖帶
著指身，戳划著磨過淑華半閉的門戶，淑華發不出聲來，只能不住湍急的濕喘。

肥豬看著她的小蠻腰，她因為短促的呼吸在隱約蠕動，這曲線是那麼細膩
、那麼光滑、那麼可愛，他彎下身體，在她的腰眼上吻著。淑華則和鈺慧交頸
相擁，耳鬢廝磨，滿面都是愉悅表情。

肥豬的手還在往前滑，手掌、小臂都陸續地切磨過她的穴兒口，淑華原先
的水份不減反增，將他的手臂都擦的油亮亮的，最後他伸前托到淑華的胸脯上
，就停在那裡，一邊用手掌玩耍著她的乳房，一邊用上臂撮動著她的陰唇，弄
得淑華萬蟻囓心，痲癢不堪。

淑華原本和鈺慧臉貼著臉，這當下意亂情迷，居然纏著鈺慧在她粉腮上亂
親，鈺慧被她的激情所感染，不閃不避，斜著頭讓她去吻，淑華啜了一陣，慢
慢吻到她唇上去，倆個可愛的美人兒於是嘴對著嘴，小舌相勾，深吻不已。

肥豬牽起淑華的手，伸放進入他的內褲裡頭，去撫摸他那火熱堅硬的命根
子。淑華張手一握，Size不小，還燙滾滾硬梆梆，便捉著它上下摞了幾下，肥
豬的龜頭又暖又大，抵著她的腕臂內側讓她覺得好溫馨，她放開鈺慧的嘴兒，
回頭看了肥豬一眼，卻發現肥豬是在盯著鈺慧瞧，她醋意橫生，忘了幾分鐘前
還在扭擰掙扎，回身將肥豬摟住，把他一起扯跌到床上，扶著他的臉說：「看
我……看我……別看她……」

肥豬看著淑華，當然不能否認這小騷貨的確也是個迷人尤物，他用手理了
理她前額的秀髮，把她從眉心吻到鼻尖，淑華才滿意的笑了，肥豬重重壓在她
的身上，讓她有一種緊迫的美感。她伸手到肥豬胯間，拉開他內褲的褲頭，找
到陽具掏出來拿著，引導它的前端觸在水源頭，輕輕的搖動磨擦。

「肥豬……愛我……」淑華說。

「妳叫我什麼？」肥豬問她。

「親愛的……愛我……」她說。

肥豬將大龜頭向她身體裡面刺進一點點，淑華「嗯」的瞇起眼睛，搖著屁
股迎接他。

「愛這樣夠不夠？」肥豬問。

「不夠！不夠！」淑華當然不滿意。

肥豬又多送進了一點，龜頭已經隱沒在她的肉穴裡，他又問：「夠不夠？」

「哦……不夠……再……再多一點……」

肥豬微微退後，再向前一挺，插進了半根。

「夠了吧？」他說。

「啊……還要……還要……哦……」淑華呻吟著。

肥豬用力一肏，總算全軍覆沒，被淑華妥妥當當的包圍著，前頭抵緊了花
心，淑華快樂的「噫」了一聲，肥豬說：「貪心鬼，統統給妳了。」

淑華兩手用勁的將肥豬鎖緊一下，然後放鬆開來，說：「好哥哥……你真
好……真好……」

「唔，我記得妳剛才說不要……」肥豬說。

「要，要，」淑華怕他要拔出去：「我要……」

可是肥豬真的在退後，淑華的雙腿急忙夾上他的腰要挽留他，肥豬退到門
口，回力一壓，重新深送到底，淑華才知道，原來他要開始幹她了，又連聲叫
了「哥哥」，讓肥豬明白她的歡迎。

肥豬的屁股一聳一聳地抽動雞巴，同時和淑華嘴對嘴相互吮吻不停，這倆
人濃情蜜意卿憐我愛，鈺慧卻愣坐在一旁當傻瓜，看他們妖精打架，雖然她只
是當著電燈泡，卻也身歷其境，悸動不已。

「鈺慧，」肥豬轉頭吩咐她：「幫我把內褲脫掉好嗎？」

肥豬的內褲還卡在大腿上，鈺慧坐退到靠近他的腿側，替肥豬提拉著褲頭
，肥豬併攏膝蓋，鈺慧很容易就將他的褲子脫去，肥豬於是張大雙腿，推壓架
擠，將淑華的兩腳舉起在半空中，隨著他的抽送不停地搖晃。

鈺慧坐在他們後面，第一次活生生看見男女生殖器官在進行交合的特寫畫
面，既好奇又驚訝，淑華紅鮮鮮的可愛穴兒，原本是那麼狹小幼嫩，現在正滿
塞著肥豬那粗大的陽根，穴眼四週溼淋淋的，還陸續有更多的汁液被肉柱子壓
搾出來。肥豬的本錢雄厚，可惜大肚皮從中作梗，不免在功能上多打了幾分折
扣，他回頭發現鈺慧正看得眼紅，就說：「鈺慧，請妳再多幫我一件事，替我
用力推屁股好嗎？」

鈺慧不曉得推屁股要幹什麼，不過反正閒著也是閒著，就跪到床上，依言
替肥豬推起屁股。

肥豬藉著她的助力，使勁的上下肏動。他在前頭時還招招分明，這當兒被
鈺慧層層推來，立刻又快又有力，又深又重實，疾風暴雨，哪裡還有間隙？鈺
慧推得有趣，一下接一下的十分高興地按著，這倒是爽死了淑華，平時男人再
多麼強悍也弄不出這樣的激烈節奏，她只覺得小穴兒完全被霸佔征服，快感急
急竄昇，像煙火般連連疊疊向上爆發，情慾潰決，已經無法收拾。

「啊……啊……」淑華亢聲大叫：「好舒服……好舒服……好舒服……哦
……哦……死鈺慧……妳幫他欺負我……啊……啊……天哪……啊……」

「那我不推了。」鈺慧說。

「不……不行不推……這時候不能不推……啊……啊……好妹妹……乖鈺
慧……推快一些……千萬……啊……啊……千萬別停了……哦……哦……別…
…別要了我的命兒……啊……啊……對……好舒服……啊……好哥哥……好妹
妹……啊……你們要幹死我了……啊……啊……哎呀……哎呀……」

「鈺慧別停……」肥豬也說，他也從沒能把女人幹得這樣徹底的，雞巴硬
的像鐵棍子一般，痛快極了。

鈺慧便繼續推，淑華的騷水簡直是噴射著飛灑出來，床單一片水漬。

「啊……啊……親哥哥……我要完蛋了……」淑華嚷著：「要死掉了……
啊……啊……我……從來沒這麼美過……哦……好哥哥……好鈺慧……我要來
了……」

說著果然就有一大股浪水，「咕濟」的半撒半流，湧泌出穴口。

「哦……好舒服啊……啊……這一陣……這一陣……啊……來了……來了
……啊……啊……啊……天……天哪……不……不會停……哦……怎麼這樣…
…沒有停……啊……還在高潮……啊……啊……哥哥幹死妹妹了……啊……啊
……又一陣……啊……唉……唉……我……我……唉……死了算了……哦……
哦……嗯……嗯……」

她一連串高潮了數次，四肢將肥豬的身體牢牢扣緊，怕他飛了似的，肥豬
被她的美穴包裹得差點就要交差，幸好這時鈺慧停下手來，她扶著肥豬的屁股
不再推送，跪坐著夾緊雙腿，她也覺得，浪水已經流滿了一褲子。

「哥……」淑華不再嫌肥豬重，抱著他撒嬌。

「小騷丫頭，妳真美。」肥豬撫著她的頰，疼愛的說。

「你好壞，」淑華幽幽的抱怨：「人家第一回和你要好，你就這樣兇狠。」

他們竊竊地談起情話，鈺慧的臉上好像又重新被標上100燭光，她這次不甘
寂寞，半玩笑半故意的將手從肥豬的屁股向下滑，慢慢的摸到肥豬的陰囊。

肥豬對鈺慧有著不同的情愫，自然不怕鈺慧是否會弄痛他，鈺慧逐漸將他
整袋的肉荷包捧在掌心，並且輕輕摸揉著，肥豬真的打從心裡快樂出來，硬雞
巴還插在淑華的身體裡面，後頭再有鈺慧在幫他把玩陰囊，天底下哪能有更美
好的享受？肉桿子忍不住漲得更大更硬，還一跳一跳的興奮難平。

淑華心細，感覺到他的變化，就問說：「鈺慧，妳在做什麼？」

鈺慧不理會她，肥豬怕淑華再問，運轉著粗腰，緩慢溫和的又抽送起來。

「好哥，這次可疼疼我……」淑華怕他又狂肏一頓。

沒了鈺慧的幫忙，肥豬要狂也狂不上來，鈺慧仍舊摸著肥豬，但是以逸代
勞，攤開的手掌並不移動，就擺在他的腿間，當肥豬往外抽出時，鈺慧的手指
便會撩刮過他的雞巴桿子，當肥豬再向內送進時，他那陰囊自動又放回鈺慧掌
中，肥豬越幹越舒服，本來就要破關而出的陽精已經封鎖不住，肥豬腰眼酸麻
，動作不免開始僵硬。

淑華知道他馬上要射精，連說：「哥……別在裡面，我今天不安全……」

肥豬一聽，趕忙頂膝高跪，並且挺起身體，借勢將雞巴拉出，淑華也想撐
起上身，打算要用小嘴去吸他，沒想到肥豬才一拔放開來，火熱的一條白柱已
經從馬眼直直勁射，濺注到淑華胸前，等淑華坐好了俯肩到他腰下，他早就丟
盔卸甲，弄得淑華一身都是白濁的黏液，但是肥豬仍然不失雄偉的氣象，殘喘
的在顫抖中。

淑華將他的半軟肉條含進嘴裡，溫柔的舔吮著。肥豬年輕氣盛，不一會兒
就又精神抖擻，雄壯威武嚴肅剛直，隨時可以報效沙場了。

鈺慧在肥豬挺直身體時，已經摸不到他，當淑華舔起他的雞巴，她就坐過
來淑華這邊，看著淑華忙碌地狼吞虎嚥。淑華知道鈺慧在後頭看，舉臂護著肥
豬，鈺慧打了她的屁股一下，說：「慢慢吃，又沒人會跟妳搶。」

淑華將肥豬服伺得舒舒服服，她沿著肉棍兒前後套吸，肥豬扶著她的頭，
忍不住挺動起來，淑華就有些難過，側臉躲開在一旁輕咳著，嬌嗔著說：「輕
點兒嘛……」

肥豬被那那騷浪模樣搞得再度熱血澎湃，淑華抬高肩膀，將那縐亂的家居
服脫去，變成赤條條一絲不掛，她跪轉過身來，背脊貼緊肥豬的胸腹，肥豬揉
捂起她的雙峰，將她的乳尖頷在指縫中玩耍，淑華舉臂向後吊摟著他的頸子，
稍微踮高雙腿，讓肥豬的硬雞巴晃彈進她的腿間騎夾住，她仰回小臉，一瀑秀
髮半掩著姣好的面容，肥豬不禁看癡了。

「哥哥，從這裡。」淑華輕搖屁股，連帶將雞巴前後磨擦。

肥豬捧舉著她的纖腰，讓淑華穩穩地彎下身體撐在床上，淑華見鈺慧就坐
在一旁，順便將她撂倒，鈺慧驚呼一聲，淑華又把她吻上了。

鈺慧兩手無助的揮舞著，淑華滿嘴都是男人濃郁的味道，鈺慧很快地就被
逼昏了頭，手掌垂落到淑華背上，櫻唇乍啟，主動的和淑華相互吮吻，嘖嘖有
聲。

這是倆個女孩子第二次唇舌相纏，剛才淑華處於緊張的局面，藉著和鈺慧
親嘴來壓抑驚慌和情慾；現在她和肥豬都已是輕車熟路，便專心的戲玩起鈺慧
來了。她的十指在鈺慧胸前，隔著厚厚的衣服握取鈺慧的乳房，並且忽快忽慢
的輕輕揉動，鈺慧挺著腰枝享受著，淑華分出一手向下滑，探進鈺慧的裙底，
鈺慧根本懶的抵抗，任憑她摸到那濕黏黏的大腿深處。

淑華的指尖壓著她多汁的肥沃田地上，在鈺慧耳邊小聲的說：「好濕好滑
好浪啊，小鈺慧。」

「嗯……嗯……」鈺慧哼著。

「不過，肥豬現在是我的，」淑華繼續摳動鈺慧：「妳想要他上妳嗎？」

「不……不要……不要……」鈺慧搖搖頭：「好淑華，妳摸我……」

「我有在摸啊。」

「噢……再多一點……用力一點……」鈺慧說。

淑華就將手指穿進鈺慧的內褲裡，朝著她的兩片嫩肉刮上刮下，鈺慧舒服
極了，趕快找到淑華的小嘴又親在一起。

肥豬只知道她們在喃喃細語，聽不到她們說什麼，他低頭看見淑華高翹的
美臀，便先退後讓雞巴挺直抵到淑華的陰唇上，他輕快的點動著，淑華正和鈺
慧吻得香，穴兒口傳來美妙的感覺，便將腰兒壓得更低，讓屁股翹得更好一些
，並且向後迎湊，果然幾下就將肥豬的龜頭吃進穴兒中了。

肥豬輕巧的往前一擠，很順利的就插進了大半條，淑華愉快的哼著，肥豬
再推推她的兩團屁股肉，讓雞巴緩緩地抽出，淑華裡面的薄肉圍黏著雞巴桿子
，被肥豬的粗傢伙拖出小小一段來，粉紅細嫩嬌柔可愛，看得肥豬更加興奮，
馬上又用力一刺，淑華的大陰唇上有稀疏的幾根陰毛，都被扯帶進去了。

淑華嚶嚶沉吟，滿足的翻起白眼，肥豬受到鼓勵，多幾次進出，越插越深
，就撞到淑華的花心，大雞巴將內裡擠得充實無比，淑華被他弄到浪水直流，
紛紛被龜頭菱子刮退湧出穴兒外。

淑華自己讓男人幹得過癮，手上對鈺慧卻毫不輕饒，她將食指中指都挖進
鈺慧的陰戶中，在膣壁上快速的擦動，鈺慧開始浪勁大發，別過臉去，唉叫起
來。淑華將她的裙子撩高一些，露出她的白絲細邊帶三角褲，鈺慧已經顧不得
身體是不是會被肥豬看見，緊緊抱著淑華，一臉都是渴望，淑華自己也讓肥豬
肏得花枝亂顫，兩個美人兒要有多淫蕩，就有多淫蕩。

鈺慧最沒用，淑華一邊啃著她的耳朵，一邊深深的扣弄她的穴兒，她激動
的挺擺屁股承擔，肥豬在淑華屁股後面幹得兇狠，更看得急火攻心。他弄淑華
，淑華弄鈺慧，等於他間接上了鈺慧一樣，雖然鈺慧還穿著內褲，可是在淑華
的扯弄下，私處若隱若現，美妙的景象把他惹得忘情起來，雞巴大漲特漲，只
好按著淑華的屁股，更加疾風烈火的抽送著。

淑華真的要快樂死了，她沒想到和肥豬作愛會是這麼暢美的經驗，她完全
失去抵禦的餘力，只能努力抬高屁股，去接受他所帶來潮湧般的歡愉，然後轉
嫁到鈺慧身上，儘量的針對她的性感點進行攻擊，讓她也陪自己放聲浪叫，滿
室生春。當循環效果輪迴回到肥豬的感官上時，便又再一度爆散出去，三人相
互取悅，生生不息。

結果還是鈺慧最早完蛋，她不停地拋高圓臀，和淑華的手指緊密碰撞，然
後長長的一聲嘆息，騷水冒得將三角褲浸成透明，還沿著大腿流下來，穴兒肉
緊縮猛抖，香唇顫動，被淑華玩到高潮了。

而淑華也好不到哪裡去，肥豬強悍的攻擊一直把她往高潮上推，她的穴兒
口像噴泉般津津的飛濺著愛汁，她叫得快要喘不過氣來，該死的鈺慧現在還故
意來捏著她的兩隻乳頭，教她如何能再多撐片刻，當場花心亂縮，將肥豬的雞
巴吸得差點拔不出來，腰枝僵直酸麻，肌膚泛華，小臉兒穨垂在鈺慧肩上，也
跟著高潮了。

最後輪到肥豬。淑華剛剛美完，肥豬只覺得龜頭被她的穴心吸納得無力把
持，再多抽動了幾下之後，實在挺不下去了，雞巴前端膨脹得異常粗肥，只好
趕快退出，跳起來蹲騎到淑華腰間，手掌握著雞巴套了兩套，陽精「卜」地向
前飛得高又遠，在淑華背上畫成一條白痕，有幾滴還濺過淑華的肩頭，落到鈺
慧的臉上唇上，鈺慧也不介意，伸出舌頭咬著嘴唇，將那些東西逐一舐進嘴裡。

肥豬扶著淑華倒下來，淑華又抱著鈺慧，三人並頭躺著，肥豬的手在淑華
身上游走，給她溫柔的撫慰，淑華回頭和他吻了好一陣，牽起他的手，再向前
放到鈺慧胸上，鈺慧假意不知，肥豬忍不住還是揉了幾下，才坐起身來，找回
自己的內褲。

「你要走了嗎？」淑華捨不得他。

「嗯，」肥豬說：「我還是回房去，妳們這裡說不定等一下他們還會再來
，別讓妳們為難。」

淑華坐起來，拉著他的手：「哥哥，你以後還會來疼我？」

肥豬在他臉上摸了摸，笑說：「妳這麼乖，當然疼妳。」

肥豬穿好衣服，香了香淑華的小嘴，鈺慧也爬起來，肥豬在鈺慧的臉頰上
輕啜一下，鈺慧舉手彎掌對他做了一個Bye Bye的手勢，淑華跳下床，摟著他再
多吻一次，才讓肥豬開門離去。

淑華回來和鈺慧坐在一起，將頭枕在鈺慧肩上。

「幹嘛？」鈺慧說。

「啊，我好像又戀愛了。」淑華說。

「妳一直都在戀愛，不是嗎？」

「喂，」淑華說：「妳千萬別跟明健說哦……」

「我又不是大嘴婆。」鈺慧說：「好熱啊，我想再去洗澡。」

「好啊，我們一起洗。」淑華說。

於是倆人手攜著手，一起進了浴室。










