



少年阿賓(五)圖書館

創作者：Ben
創作完成日：1998.11.03(台灣)


那場舞會回來之後，阿賓和鈺慧因為各自有秘密瞞著對方，當然就都避
免去談起那一天的事情。倆人依然甜蜜的天天約會，又過了幾週，便開始了
期中考。

鈺慧擔心課業，又不願見不到阿賓，索性便把約會的場所改到圖書館，
期中考的整個星期當中，他們每天都一起泡在圖書館裡面K書。

這一天晚上，阿賓已經都考完了，鈺慧卻還有兩科要考，所以他陪著筱
雲在館裡看書。過了一會兒，阿賓覺得無聊，於是他讓鈺慧留在閱覽室繼續
準備功課，自己走進藏書間，想找點小說來看。

他沿著書架，漫無目的隨便亂翻，不知不覺走到藏書間的最深處，這裡
有個轉角，阿賓心不在焉，走過轉角，「碰！」的一下，和人撞個正著，那
人正好捧著一大疊書，自然也散落一地。

阿賓一看，原來是圖書館的女職員，大家都叫她「吳姐」。這吳姐圓圓
潤潤的，有點兒福態，削蓄著短髮，臉蛋白淨，淡施脂粉，衣著十分保守，
平時對人和藹可親，總是笑容可掬的。

阿賓連聲道歉，蹲下來幫她撿拾書本，吳姐還是很客氣的道謝。

吳姐今天穿著圓領白襯衫，一件女西裝外套，到膝的淑女裙，文員的打
扮。

那厚薄大小不一的書本，散滿在地面，阿賓和她不停的挪動身體去搆拾
，有時雙腳蹲姿變換，阿賓忽然窺見她肥白的兩條大腿，和深處陰暗的神秘
地帶，肥突突脹卜卜的，白色內褲有一點蕾絲的邊，褲子上顯現出黑黑的一
大片影子，當然是陰毛。

阿賓心想，吳姐日常服裝算是保守，內褲反而卻穿得時髦。於是故意蹲
到她的前方，手上假意收拾，眼睛藉機盯著她的裙底世界。像吳姐這樣熟透
了的女人，雪白的腿肉配合飽滿的陰阜，雖然有那三角褲來包裹阻擋著，卻
反而更增誘惑與吸引力，阿賓感到雞巴在蠢蠢欲動。

吳姐渾然不知底下春光外洩，繼續撿拾著圖書，沒有注意到阿賓這大色
狼貪婪的眼光。不一會兒，都收疊完成了，阿賓假裝好意說：「吳姐，妳怎
麼一個人搬這麼多書，要到哪裡去呢？我幫妳搬一些好了。」

學校裡頭那麼多學生，其實吳姐也不認識阿賓，不過那堆書是真的不少
，便說：「我要搬到三樓去的，麻煩你幫我捧一半好了，謝謝你。」

阿賓和吳姐各抱起一份書堆，他跟在吳姐後面，慢慢爬著階梯。他看見
吳姐搖曳的臀部，忽然發覺，這位長相平凡的少婦，其實還頗有風韻。

首先他注意到的是，她因上樓梯而蹶起的屁股，圓圓滾滾的，看起來相
當有彈性，尤其被淑女裙窄窄的緊裹住，走動時還左右的晃動著，三角褲的
痕跡因此清晰可見。小腿肚所露出來的部份，雖然肥肥的比較有肉，但是白
白細細的皮膚，卻還頗富有線條感，一看就知道是尊養處優的婦人。阿賓剛
才在樓下偷窺到她三角褲的時候，就發現吳姐並沒有穿褲襪，所以現在看見
吳姐白嫩光滑的小腿，他突然有一種想要握一握的衝動。

上到三樓，進入一間藏書室，不曉得是不是沒有空調的關係，裡面非常
悶熱。阿賓將書放在工作桌上，看見除了搬來的部份之外，還有其他的一大
堆，不禁好奇的問：「吳姐，這麼多書作什麼啊？」

「都是今天的還書，要歸架的啊！」

「這麼多啊！」

「是啊，」吳姐一邊脫下外套掛在旁邊的椅背上，一邊已經動起手來：
「我得先把它麼分回原類，才好歸架。」

阿賓看見吳姐除下外套後，飽滿的胸脯頂得白襯衫像要脹裂了一般，尤
其前胸的襟扣更似要繃掉了的樣子，扣縫中看見內襯和胸罩所包裹不完的白
肉，雞巴不自主的又舉了起來，在褲檔中一跳一跳的。

這時他不想走了，連忙說：「吳姐，反正我現在沒事，妳教我怎麼分類
，我來幫妳罷。」

吳姐很是高興，就走過來他身邊告訴她分類的原則，和怎麼去認書皮上
的貼籤。阿賓聞到她身上的味道，不是香水味，而真的是肉的香味。他一邊
聽著，室內實在太悶，倆人額上都出現了汗珠。

阿賓明白了分類的原則之後，也動手開始收拾，但是實在太熱了，他便
脫下了外衣，只賸一件無袖背心。吳姐當然不能脫掉襯衫，但是汗珠逐漸溼
透布料，白襯衫有一點透明的感覺。阿賓故意在她身邊挨挨蹭蹭的，其實她
也歡迎年輕男孩在身旁陪伴，倆個人一邊收書一邊談話，除了悶熱之外，還
滿愉快的。

又作了一會兒，大概已經分好了一半，吳姐說：「好熱啊！休息一下，
我倒杯水給你喝。」

她端來了兩杯水，遞過一杯給阿賓喝。阿建這次看見吳姐的前面，全部
被汗所溼透，衣服緊貼在兩團肉球上，與透明沒有兩樣。

阿賓貪心的盯著，吳姐好像發現了，不好意思的連忙背轉過身。阿賓知
到這層樓除了他們之外都沒有其他人，忽然色膽包天，上前一把從背後抱住
吳姐，雙手捧住她的胸部，就揉起來。

吳姐大吃一驚，一時慌亂也不知道應該怎麼辦，就低聲喝罵他：「你…
…你幹什麼？快住手！」

阿賓怎麼可能住手，將吳姐身體翻轉過來，緊緊的抱住，還吻上了她的
厚唇。吳姐掙他不脫，又被他吻著，他的舌頭又伸過來試圖撬開她的牙齒，
她一個不透氣，嘴兒張開，舌頭就被她擄獲了。阿賓又吸又吮，吻得吳姐意
亂情迷。

吳姐因為長相普通，年輕時也沒有多少男孩子追，第一個男朋友就是現
在的老公，她結婚以後雖然還沒曾生育，身材卻略為發福，連老公都對她顯
得興趣缺缺。而現卻被別的年輕男孩子又抱又吻的，不由得失去了抵抗的力
氣，身體軟癱下來。

阿賓將她放倒在工作桌上，嘴巴仍然吻著她的嘴，手上又去揉她的乳房
，吳姐這對豐滿的乳房，是他目前為止摸過最大的一雙。

對吳姐而言，自從少女時代起，因為外表不搶眼，這兩顆肉球就成為她
唯一感到驕傲的地方，自己平時也會去疼愛它們，因此非常敏感。最近工作
忙，老公又不常和自己親近，現在突然被阿賓摸索著，也產生了微妙的感覺。

阿賓雙手在柔軟的肥奶上揉動著，並且逐漸解開了吳姐襯衫的鈕扣，吳
姐正被他吻得媚眼含醉，管不了他的雙手，阿賓往襯衫裡伸進去，只摸著一
半肉，吳姐除了胸罩之外，還穿著襯裙，他受到了阻礙，也不再去脫它們，
直接將胸罩和襯裙都向下扯偏開來，兩顆大乳就突然彈跳出來了。阿賓連忙
用雙手接住，在軟肉上輕輕的、有節奏的揉著，還以掌心將乳頭不停的劃圓
，那乳頭很快的就脹硬起來，突出在肉球的頂端。

阿賓低下頭來，看見吳姐的乳頭像話梅一樣大小，圓圓深褐色的乳暈，
於是張嘴含住了一顆，輕啜起來。他還不停的用齒尖和舌尖對乳頭又咬又逗
，過一會兒，他又換過另外一顆如法泡製，吃得吳姐有氣無力，躺在桌上直
喘個不停。

一邊吃著，阿賓空出一隻手來，往吳姐的腰間摸索著。吳姐因為過於豐
滿，腰和小腹也都頗有餘肉，阿賓未曾摸過這麼肥的腰身，覺得新鮮，有趣
的到處探著。吳姐被她摸的發癢，忍不住輕抖起來。後來，阿賓的手找到了
吳姐裙頭的拉鍊，便輕輕拉下，很容易就將裙子褪下來了。

裙子脫下之後，阿賓不再去吃乳頭，站起身來，仔細的看著吳姐的身體
。她現在上身半裸，下身只賸下三角褲，阿賓方才在樓下就窺見了這條褲子
，現在更看得真切。隱約而現的旺盛毛髮，肥美的陰戶高高脹起，阿賓伸指
一摸，果然溢滿淫水。

吳姐被他看的渾身發熱，又不願掙扎，只得捂住臉龐，任他擺布。

阿賓先是在她陰戶外又嗅又吻的，可是覺得三角褲礙事，便將它脫了下
來，然後蹲身躦到吳姐兩腿之間，吳姐的陰戶就一覽無遺了。

吳姐的陰毛又多又長，整個陰阜周遭都長滿了毛，大陰唇又肥又厚，小
陰唇特別發達，薄薄兩塊粉紅色肉片連大陰唇都包裹不住，伸長到外面來了
。肉縫中淫水糢糊，陰核微微的露出頂端出來，阿賓用食指輕輕的在上面觸
摸，吳姐震了一下，水流得更多了。阿賓將指頭在肉縫上下來回溫柔的劃動
，吳姐雪白的大腿便不停的顫抖，肉縫不自主的張開來。

阿賓的指頭趁機侵入，感覺到吳姐陰道裡面的皺紋，他勾動指尖，吳姐
忍不住哼出聲來：「嗯……嗯……輕……啊……」

他見吳姐有反應，知道找到了要害，於是加重指上的動作，而且還用手
指抽插起來。吳姐被指頭插的美在心頭，媚眼緊閉，櫻唇微張，臉上帶著呆
滯的笑意，泛得通紅。阿賓除了食指之外，中指也加入戰局，吳姐承受不了
，「啊……」的一聲長嘆，阿賓覺的掌心一陣溫濕，原來是洩出的浪水噴滿
他的手掌。

阿賓乘勝追擊，抽出手指，蹲低身來，舔上了陰戶。吳姐感受到一股溫
暖柔滑的美妙感觸從下體傳來，以往從來沒有經歷過這種感覺，不禁好奇的
張開眼睛，一看原來是阿賓用舌頭在舔她。吳姐只和老公作過愛，而老公從
來不曾這樣子對她，這實在太美了，她重新閉上眼睛，鼻息沉重，臉上笑得
更騷媚了。

阿賓的舌頭靈活的在陰唇上舔動，還不時對敏感的陰蒂施加壓力，吳姐
第一次被男人這樣溫柔疼愛，美得直哼：「嗯……唔……」

阿賓用舌頭不夠，手指頭又回來了。食指再次挖開陰戶口，蠕蠕地逐漸
鑽進肉縫當中，吳姐浪水直流，臀部不自覺擺動起來，阿賓突然發狠，指頭
快速抽動，舌尖只繞著陰蒂磨動，吳姐哪裡受得住這樣玩弄，一邊噴著淫水
，一邊放聲叫起來：

「啊……啊……輕一點……啊……哦……好舒服哦……天啊……唉喲…
…真好……啊呀……輕……哦……好好……我……又……啊……來了……來
了……」

她淫水不斷的噴出，陰道陣陣緊縮，渾身大顫不停，又高潮了。

阿賓放開她，站起身來，吳姐軟仰在工作桌上直喘氣。他從容的解開自
己的衣物，再將吳姐賸下的襯裙與胸罩都脫掉，兩個人都赤裸裸的，他俯下
身正面摟住吳姐，吳姐依然閉著眼不敢看他。他也不多說，嘴上輕吻她的嘴
唇、雙頰和耳垂，大雞巴抵住陰道口，不住的磨動。

吳姐仰躺的姿勢本來就門戶大開，現在下體又滿是淫水，大雞巴在門口
挑逗著讓她頗不是滋味，不免扭動屁股，暗示對雞巴的歡迎。阿賓卻視若無
睹，繼續只讓龜頭在陰唇上點著，吳姐只好由搖動變成迎挺，希望能將雞巴
吃進去，阿賓卻偏偏在她上挺時跟著退後，吳姐忍耐不了，就在他耳邊輕聲
求道：「插我……」

「甚麼……」

「插我嘛……」

阿賓聽她求得淫蕩，屁股一挺，大龜頭就進去了。吳姐覺的無比的充實
，喉頭「啊……」的發出滿足的聲音。阿賓繼續深入，抵到了花心，吳姐更
是美得四肢緊緊纏抱住他，哭泣似的囈語不斷。等阿賓把雞巴全插進穴裡，
吳姐這才吃驚起來，張開眼睛看著他說：「哇……你……好長啊！」

阿賓已經開始抽動，問：「喜歡嗎？」

吳姐又再摟緊他，高興的說：「喜歡，喜歡死了！」

吳姐聲音本來就柔細，浪哼起來更嚶嚀悅耳，阿賓深入淺出，按節奏抽
動雞巴，吳姐就叫的更浪了。

「唔……好深……啊……啊……好棒……再深一點……對……插我……
插我……啊……啊……」

阿賓捧住她肥嫩的屁股，逐漸發狠起來，每一下都直落花心，吳姐浪肉
不停得顫動，真是美翻了。

「哥啊……我好美啊……」

阿賓突然拔出雞巴，將吳姐翻過身來，上身俯臥在桌上，兩腿垂下地面
，大雞巴從屁股抵住小穴，一滑就又插進肉裡。大雞巴來回不停的抽動，吳
姐的淫水特別會噴，桌上地上都溼了一大片，她滿臉浪蕩的笑意，回頭雙眼
直勾阿賓。阿賓見這少婦平日無甚特別，端莊賢淑，現下卻浪得可愛，不免
加重挺動，讓吳姐更美得喚聲連連。

「好深……好深……插死人了……好……啊……啊……」

她越來越聲音越高，迴盪在沒人的工作間當中，也不理是不是會傳音到
外面，只管舒服的浪叫。

「啊……親哥……親老公……插妹妹……妹妹好……舒服……好……爽
……啊……啊……我又……完了……啊……啊……」

她不曉得是洩了第幾次，「噗！噗！」的浪水又沖出穴來，阿賓下身也
被她噴得一片狼籍，雞巴插在穴裡頭，覺得越包越緊，雞巴深插的時候，下
腹被肥白的屁股反彈得非常舒服，於是更努力的插進抽出，兩手按住肥臀，
腰桿直送，刺得吳姐又是「老公、親哥」的滿口胡亂叫春。

忽然阿賓發覺龜頭暴脹，每一抽插穴肉滑過龜頭的感覺都十分受用，知
道來到射精的關頭，急忙撥翻開吳姐的屁股，讓雞巴插的更深，又送了幾十
下之後，終於忍受不住，趕快抵緊花心，叫道：

「姐……要射了……射了……」

他和鈺慧這幾天都沒曾作愛，存量不少，一下子全噴進吳姐子宮之中，
吳姐承受了年輕男孩熱燙的陽精，美得直哆嗦，「啊……！」的一聲長叫，
忍不住跟著又洩了一次。

他無力的趴到吳姐背上，兩人滿身大汗，酣暢無比，都不住的喘氣。過
了好一會兒，才坐起身來。吳姐捧住阿賓的臉，仔細的端詳著。

「好弟弟，你弄得姐姐好舒服，你叫甚麼名字啊？」

「阿賓，姐姐呢？」

「吳幸如。」

「幸如姐，妳真的好浪呢！」

幸如白了他一眼，啐道：「是誰弄的啊？你竟敢笑我！」

阿賓溫柔的拭去她額前的汗珠，並且端起她的下巴，親吻著她，幸如主
動的伸出舌頭回應著，互相摟在一起。

幸如開始穿回衣服，說：「唉！事情還沒作完，都是你……」

阿賓馬上回復整理工作，赤條條的在桌旁來回收拾，吳幸如穿好衣服，
也開始動作起來。她一邊收著，一邊看阿賓光溜溜的樣子，覺的滑稽，不禁
「噗嗤！」的笑起來，阿賓還故意扭動屁股，讓大雞巴晃來晃去，吳姐笑得
腰都直不起來。一會兒都分類好了，吳姐一看錶，已經沒有時間上架，就說
：「剩下的明天我再作就好了，我們下去吧！」

他們又親了親嘴，阿賓擦乾了汗，穿回衣服，才一起下樓。阿賓回到座
位，鈺慧正懷疑他到哪裡去了，他便胡亂扯了一番，並說時間晚了，圖書館
快要關門，鈺慧回心想也是，就一起離開了圖書館。

吳姐回到了樓下辦公室，裡面剩下一個五十多歲的校工老邱，正在清掃
。她若無其事的坐回座位，打算收拾一下私人事物，也要下班了。老邱忽然
開口說：「吳小姐，爽不爽啊？」

吳姐心頭一怔，心想是不是方才的荒唐事給這老傢伙知道了。事實上，
老邱的確是知道了。

老邱在她最高潮，浪叫得最大聲的時候，剛好經過三樓，聽到動人的浪
吟，想開門看看那門又從裡面反鎖，就搬來短梯從氣窗往裡頭瞧，正好阿賓
抽插得厲害，吳姐也哼得正兇。他想不到平時端莊的吳小姐，竟然和年輕的
學生在偷情，那白白淨淨的一身浪肉，看得他老雞巴都硬梆梆起來。他們完
事之後，老邱就來到辦公室，等著吳小姐回來。

吳姐這時故作鎮靜，喬裝不解說：「你在說甚麼？我聽不懂！」

說著拿起背包，就要離開。老邱哪裡肯這樣放過機會，一把抓住她的手
臂，拉近聲來，低聲說：「我在三樓可都看見了……」

吳姐大為慌張，嚅嚅的問：「你想怎麼樣……？」

老邱也不回答，放開她的手臂，毫不客氣的反手摸向吳姐的肥乳，吳姐
不敢反抗，靜靜的站在那裡，任他搓揉。

老邱自從死了老婆之後，除了偶而嫖嫖老妓，不曾再有女人，吳小姐雖
然是已婚的婦人，對他而言卻是年輕的幼齒。而且這對飽實的肉球，等閒也
難得遇上，索性一把摟過吳姐，胸貼胸貼得死緊，雙手對屁股掐揉起來。摸
著還不夠，又將吳姐的裙子撩提上來，直接著肉的撫弄。

吳姐被他抓住把柄，雖然心理老不願意，但是她本來就不是個性堅強的
女人，只得由他輕薄。老邱得寸進尺，手掌伸進三角褲，沿著屁股縫，向前
摸到陰戶來了。吳姐和阿賓快樂過的痕跡還在，所以仍然潮溼潤滑，一下子
被老邱輕易的侵入，不禁款款的搖動起來，老邱見她不敢反抗，知道今天這
塊嫩肉必然到口，便將手掌伸出，剝起吳姐的衣服。

吳姐的心情亂七八糟極了。剛剛才和阿賓作完愛，現在又來了老邱，一
身衣服被脫了又穿，穿了又要被脫，平時沒有男人注意，今天卻一下子來了
兩個，心慌意亂，茫然無策，就傻在那裡。

老邱順利的脫下她的外衣和襯衫，剛才因為只是從氣窗遠窺，雖然知道
她一身細皮白肉，畢竟沒有近看來得真實。吳姐肥滿的乳房被胸罩高高托起
，鼓得圓圓飽飽，乳頭被包在罩杯裡有些尖尖凸凸的，像要掙脫出來一樣。
他更解開胸罩，看見她深色的乳頭已經脹硬起來，圓圓大大的像顆葡萄，就
伸手用拇指和食指捻動它，乳頭一下子硬得更厲害了。

他將她抱到懷裡欣賞著。她肥乳豐臀，雖然無有腰身，小腹也圓突，但
仍不失女性的魅力。他又放開她，這次脫起自己的褲子，外褲內褲全部脫除
，露出乾瘦的臀腿，和一條皺皺的老雞巴。

吳姐見他那條雞巴，竟然比阿賓粗大，著實嚇了一大跳，阿賓已經非常
雄偉了，這老傢伙外表乾扁惹厭，沒想到卻有一根特大號雞巴，又粗又長，
龜頭黑亮，只是不夠硬挺，不像年輕人會向上翹舉，倒像一根釣桿般的有點
彎垂。她不好意思看他，偏過頭去。老邱卻將她按蹲下來，將雞巴伸到她面
前，故意搖晃了幾下，並且示意要她舔舐雞巴。

吳姐不肯，老邱則硬塞，吳姐只好張開嘴巴，將龜頭吞了進去，幸好她
的嘴唇也不小，可以整個含進去。老邱低頭看見吳姐豐厚的紅唇吞吐著自己
暗紅的龜頭，不禁大為滿意，龜頭上傳來陣陣快感，脹得更大，吳姐幾乎要
含不下了。

他抓起吳姐的手掌，要她套弄雞巴桿子，吳姐只好也跟著照作。套著套
著，雞巴雖然老，還是堅硬起來了，又黑又長的雞巴一抖一抖的，虎虎生風。

老邱將吳姐拉到旁邊的長椅上，讓她躺下來，抬起她的雙腳，不及脫下
她的裙子，直接就去撥三角褲，也沒空欣賞小穴的美景，雙腳跪在長椅，雞
巴頭翻開穴肉，「咕唧！」一聲，就將龜頭塞進去了。

吳姐雙眼一翻，頭向後仰，叫了一聲：「啊……」雖然不喜歡老邱，雞
巴插進穴裡卻還蠻受用的。

老邱看她只一插就騷模騷樣的，就不再猶豫，搖起屁股，使力的將賸於
在外面的雞巴繼續插入。吳姐漸漸又被插出水來，臉上浮出浪笑，喘息沉重
，嘴巴忍不住叫出聲音：「啊呀……啊……哼呦……」

老邱終於將雞巴整根插盡穴裡，還在花心上磨動，磨得吳姐更是花枝亂
顫，哀求起來：「別磨……了……你……插動嘛……動一動嘛……」

他開始插起來，那雞巴實在太大了，小穴雖然已經潮溼，他仍然只是輕
輕慢慢的抽動。這可讓吳姐難過極了，又不好意思直催他，便自己擺動肥臀
，努力迎湊。老邱知到她已經浪透了，於是加快動作，大起大落，雞巴不停
的在穴中快速的出沒，插得吳姐的淫水又像忘了關的水龍頭一樣，洩個不停
。老邱發現原來是她個騷底女人，插得更狠了。

「唉呦……啊……啊……好深哪……啊……好棒啊……哦……哦……美
死我了……啊呀……完蛋了……啊……」

吳姐一美起來，嘴上就不自主的亂喊亂叫，雙臂雙腿向老邱一勾，牢牢
的將他抱緊鎖住。

「啊……這下……又頂到……心眼上了……親哥啊……再插……再插…
…要美死小妹了……啊呀……不好了……又來了……啊……啊……」

老邱雖然雞巴粗長壯大，但是畢竟上了年紀，又有好一段時間沒曾插穴
，聽到吳姐叫得親熱，心魂飄盪，一個不小心，差點兒就要洩出來，急忙閉
氣凝神，將雞巴提到穴口，喘息一下。吳姐見她停下了動作，她正在美意上
，哪裡肯依，不停的挺動陰戶，想要再將雞巴吞回去，老邱卻遲遲不肯插入
，她恨得牙癢癢的。

「哥啊……你怎麼停下來了？……再插妹妹嘛……我要嘛……」

老邱故意整她，說：「叫聲老公才肯再插妳。」

吳姐也不猶豫，馬上說：「親親老公，大雞巴老公，快插嘛……」

老邱滿意的打起精神，挺直上身，運棍如神，招招到底，大龜頭不斷的
從穴中刮出淫水，將長椅沾得到處黏答答的。吳姐美得快飛上天了，身上的
白肉波浪般的搖晃不停，乳房的兩團肉球更是大幅的動盪。她張開媚眼看著
其貌不揚的老吳，沒想到他能帶給自己這麼大的快樂。她又低頭看著雞巴在
自己小穴進出，每當大雞巴插進抽出，總是會噴出一大堆浪水，大雞巴因此
顯得光滑黑亮，有時老邱退得全根都拔出，再狠狠的插入，點在花心上面，
兩人就都會同時顫抖。吳姐的快意逐漸累積爬昇，又忍不住的浪叫起來：

「好美啊……浪死妹妹了……好舒服……好美……啊……啊……我又要
……洩了……洩了……啊……」

一說完，立刻又是陰精猛洩，滿臉騷浪的笑容，紅唇半開，白眼直翻，
當真是爽到極點了。

老邱突然又捉狹她起來，拔出雞巴，將他腰間僅剩的裙子和自己的上身
衣服都脫掉，兩人赤條條的，他拉著她的手，打開辦公室房門，拖著吳姐來
到大堂的櫃台。這時大堂已經沒有燈光，空盪盪的。吳姐大為緊張，罵道：

「你要死了啊，會被人看到啦。」

「放心好了，整個圖書館只有我們兩個人，誰會看到？」

他又將吳姐放倒在櫃台上，重新跨鞍上馬，空曠的大堂中兩條肉虫不斷
的相互扭挺蠕動，浪聲造成迴音也特別動人。

「啊……親哥……親老公……插我……哦……我怎麼……會……這麼浪
……插我……啊……好……好爽啊……」

「好妹妹……老公厲不厲害呀……」

「厲害……厲害……老公最……好了……親老公啊……啊……我又……
來了……別停……插我……對……啊……啊……」

她又是一陣狂洩，水流不停。老邱這時翻下身來，將她扶坐到雞巴上，
變成女上男下，要她自己挺動。吳姐坐正位置，搖擺屁股，將大雞巴套動起
來，這樣的姿勢正好插的最深，每一坐沉下來，大龜頭就重重的頂著花心，
爽得她臉兒後仰，嘴兒噘成O形，浪囈不斷。

老邱雙手有了空閒，便專心的揉起她的那對大乳房，還不時的用力捏著
葡萄般的乳頭，吳姐上下都舒服透了，一時挺受不住，陰道強烈的收縮，全
身抽慉，眼看就要糟糕。但是老邱也好不到哪裡去，現在的動作操控在吳姐
的肥臀上，他無法再停下來喘息，吳姐的穴兒又收縮得厲害，終於龜頭猛脹
，白漿「噗！」的一聲噴射出來，全射進吳姐子宮深處。

他叫道：「啊……好妹妹……好老婆……我洩了……」

吳姐感到陽精的溫暖，又聽到老邱的叫嚷，連忙再作幾下最後的掙扎，
然後深深坐實，抱緊老邱，也跟著洩了。

「我……也完了……好舒服……啊……」

兩人累癱在櫃台上，動也不動的互相摟抱著，半晌才回過神來。吳姐不
停的在老邱的臉上到處亂吻著，她感謝老邱帶給她這麼暢美的發洩，老邱也
愛死了吳姐的騷浪，兩人又親熱了一陣，才收拾好穢漬各自回家。










