



少年阿賓(五十一)鬩

創作者：Ben
創作完成日：1999.05.26(台灣)


颱風颳得臺灣海峽像是滾翻了的沸水一樣，文強他們班的同學一連兩天都
只能躲在飯店裡聊天打屁，玩玩小遊戲。鍾小姐與佳蓉閒來無事，就纏著小楊
，和他輪流上演著香豔的戲目。

鈺慧、淑華和肥豬在出不了門的這段期間，偏偏專程到大廳的沙發去坐著
，泡壺茶或沖杯咖啡，欣賞風雨拍擊在長窗上的悠閒詩意，天氣雖然造成大家
的困擾，不過反正暑假長的很，學生就是有耗不完的青春歲月，她們就把它當
作是一次特別的生活經驗。

小楊的那兩個客人與他們整團的同事，就不像鈺慧她們那樣單純好打發了。

他們聲稱因為他們四五十人被困在島上返不了台灣，公司的營運因而受到
影響，嘴上都說得十萬火急，要小楊和佳蓉想出辦法來負責，否則回去之後將
要扣剋團費的尾款之外，還要提出損害賠償等等，說完之後，兩人卻招兵買馬
，關在房間裡打起通宵的麻將，快活過癮去了。

佳蓉對他們這種又要人又要錢的無賴態度無可奈何，就叫小楊撥電話回台
北，要旅行社的職員設法通知在外頭帶隊的兩個老闆，說客人因為風災受阻，
要找旅行社麻煩，該當怎麼處理。

這天早上，風勢開始轉小，大雨傾盆地瀉下，看來風姨已經漸漸遠離。午
飯過後，幾個同學到處尋覓文強，要同他詢問接下來的行程如何繼續，卻完全
不見他的蹤跡。原來他覤了個空，拉著鍾小姐又上她房間顛鸞倒鳳去了。

鍾小姐原本就是個世故的風騷女郎，這幾日來沉溺於男歡女愛，正值狼虎
之年的芳心深處，豐沛的風情被完全激引出來，轉眼變得淫亂大膽，狐魅無比
了。

她像永遠無法滿足似的，不斷地向文強需索，要來填補被眾人所開發造成
的情慾空虛。再怎麼講，文強終究是普通少年，誠然血氣方剛，卻非耐久戰的
鬥士，禁不起女人嬌媚地恫聲哄騙，往往交手還沒幾回合，便清潔溜溜的丟了
精。

鍾小姐焉肯善罷干休，想辦法舔吸挑弄，就是要鼓動他重新站起，文強怕
丟臉，就算死撐也得鞠躬盡瘁，偏偏鍾小姐浪勁十足，拐得他一次又一次的丟
精，他努力的交了三次差，最後仍然不得不豎起白旗，鳴金收兵。因為怕鍾小
姐再度要求，他不敢久留，拖著疲憊的身體，狼狽逃回房去了。

文強才走不到十分鐘，有人來敲鍾小姐的房門，她慵懶的略略整理好衣衫
，打開房門，嚇了一大跳，站在門外的居然是她丈夫和小叔。原來他們趕了機
場開放後的第一班航機飛來了，鍾小姐側身讓他們進房，跟在他們後面的還有
小楊和佳蓉。

鍾小姐暗叫了一聲：「好險！」

鍾小姐的丈夫和小叔面色凝重，自然是因為佳蓉她們那團行程擔擱的事。

鍾小姐的小叔脾氣壞，大家才落坐，他就劈頭大聲開罵，責備她們颱風剛
到的那天早晨飛機都還有飛，為什麼不趕早整團帶回台灣。佳蓉臉上一陣青一
陣白，如何說得出是因為忙著和小楊、和兩個客人整晚都在作愛，所以根本不
知道外頭來了颱風。小楊偷了人家老婆，作賊心虛，更是噤若寒蟬，半句話都
不敢分辯。

鍾小姐想打圓場，才剛開口，她小叔返頭對她照樣喝罵不誤，指說她沒多
就近督管好小楊和佳蓉，一點應變的能力都沒有。

鍾小姐肝火大炙，她可不能像佳蓉那樣忍氣吞聲，馬上端起大嫂的架子，
反唇相譏，怒意不歇的說，當面臨客人嚴厲的非難時，全靠她們盡力周旋，如
今兄弟兩人一到，就只會派人不是，這種狗屎老闆誰都會當。

片刻之間，房間裡起了激烈的內鬨，鍾小姐和她小叔相互對罵得不可開交
，反而佳蓉成了勸架者。鍾小姐的丈夫身為公司負責人，公事變成家務事，左
右調停無方，顯然個性相當懦弱。而鍾小姐可不是省油的燈，指著小叔的鼻子
痛斥不已，辭鋒銳利，口口聲聲指他「不是個男人」。

她小叔因此大為跳腳，幾乎要動手打人，佳蓉急得哭了出來，在一旁嗚嗚
咽咽的，兩人仍不停下言語，妳來我往，劍拔弩張。鍾小姐的丈夫偶而出聲安
撫，他弟弟並不賣帳，對大嫂吼叫不停，神情猙獰怒目相向。

吵到最後，罵人的花樣都用完了，兩人還是氣咻咻的，現場氣氛十分僵硬
。鍾小姐的丈夫趁著妻子與弟弟都不再有話，趕緊把握難得的空檔，插嘴囁囁
地說，大家爭執下去仍然不能解決問題，還是先送團員回台灣才是第一要務。
他看了看妻子和弟弟都沒反對，才又主張等會晚餐時，特別安排一桌好菜，來
招待兩團的代表，同時大家商議一下如何善後。

他是總經理，總經理交待下來，也就算數了。小楊立刻自告奮勇，要去通
知餐廳，藉機逃離了是非之地。

他又叮囑著，晚餐後依照商議的結果，再一起回來這房間決定處理的方針
和分配工作。

晚餐時分，兩團人馬又熱鬧滾滾的來到餐廳用飯。幾天下來，彼此雖然不
甚熟悉，大家出門在外，倒也熱情相處。

小楊安排了一間廂房，他自己的團裡邀請了姓王的和另二名公司福利委員
，鍾小姐則邀請了文強，文強拉了Cindy同去，十個人坐滿了一桌，鍾小姐的
丈夫率同旅行社職員，首先因為行程延誤向大家道歉，向大家敬了一杯。

然後他說出善後的計劃，他提議，佳蓉的團安排明天早班飛機趕回台灣，
以最快的方式送團員回新竹上班。而鍾小姐的團，就看文強他們的意思，要回
去或者是接續原先未完成的schedule，旅行社都願意配合安排。

姓王的那傢伙原先對小楊和佳蓉撂下狠話，只是打算是否能撈一點好處，
順便找機會多上佳蓉一兩次，其實公司損失什麼的，颱風天回不了家，屬於天
災，他們公司是台灣知名的機車製造廠，豈會容他無理取鬧。他更沒想到這一
來弄巧成拙，將兩個老闆全打上前線，現今佳蓉和鍾小姐身邊都有了男人，當
然不會再有搞頭，他陪笑的打著哈哈，接受了回程的建議。

文強他們則更好解決，他們本來就不急著回家，能繼續行程是最好的，好
不容易來一趟澎湖，絕對是要玩夠了才能走。

鍾小姐的丈夫見冷盤都還沒吃完，居然就將兩樁麻煩事一起解決了，直是
喜出望外，連忙招呼著為大家敬酒，心情愉快，不免一杯接一杯的喝下去。

佳蓉的丈夫也是一杯接一杯的喝著，只不過是悶酒，他和鍾小姐爭吵後，
一直忿忿難平，筵席上兩人座位又偏偏排坐在一起，叔嫂間冷漠相待，互不交
談。

鍾小姐今天晚上換穿了件白色長袖滑軟的薄衫，那布面黏黏地貼在豐滿的
胸肉上，圓丘上那曲彎凹痕也分明判露出托在底下的半杯內衣，雖然她還加披
了一件白色小針織外套，並沒扣上，敞散的衣襟包不住驕傲的上圍，鬆鬆掛垂
在腋窩邊，更讓那胸脯顯得突出動人，文強、小楊和姓王的等男人的眼光老是
不自主的往那雙球上瞄，佳蓉的丈夫坐在她身邊當然注意到了，他只是冷冷的
發笑，繼續一口口灌自己酒。

鍾小姐的長裙很別緻，腰頭到臀下都恰當的合貼曲線，開叉在屁股後，一
排緊密的鈕扣在腰背正中央繫扣到大腿中段，以下就門戶大開，露出雪白的大
小腿，細細嫩嫩，引人無盡暇思。她起身夾菜時，佳蓉的丈夫還看到她渾圓的
屁股上，浮現小內褲的輪廓，他因而不自主地，咕嚕咕嚕更飲個不停。

酒過三巡菜過五味，除了鬧彆扭的兩人之外，大夥都歡喜盡興，言笑慇慇
。酒酣耳熱之際，姓王的到處邀人划拳，這就對上了鍾小姐丈夫的胃口，於是
殺聲震天，拳影交錯，喧鬧無比。

佳蓉的丈夫悶了半天，想要上廁所，他推椅子站起，自顧自地走出廂房，
這餐廳的廁所搭蓋在屋外後園，他拉開後門走到廁所那兒，看著門上貼了張「
故障」的大字，他低聲詛咒了一下，轉身繞到後園盡頭的一排矮灌木叢旁。

這後園是填高的一小方堤地，所以灌木叢剛好當成圍籬用，灌木叢外落差
約莫一個人高，有著另一片亂草荒地，隱然還見到凌亂的棄物瓶罐。夜色昏暗
，邊邊剛好有一盞小庭園燈，佳蓉的丈夫嫌燈旁太亮，跨步越過灌木叢，恰巧
靠著土堤有一隻大大的廢油桶，他藉踏一跳，落到荒地上，轉身面對土堤，解
手噓起尿來。

拉完了長長的一泡尿，佳蓉的丈夫從口袋裡掏出一包黃色長壽菸，低頭啣
了一根，點燃菸尾，深深地吸吞入肚，再緩緩地從嘴唇中央噴吐出雲霧來，才
覺得心裡頭寬鬆許多。

他最近和佳蓉經常因為皮毛小事起衝突，夫妻間齟齬頗多，連帶使得性生
活難以諧調。也不知道是不是年輕時糜亂過度，他現在的表現越來越難看，所
有男人的毛病，垂而不舉，舉而不堅，堅而不久等等全都跑出來了，因此當鍾
小姐罵他「不是男人」，剛好踩到他的痛處，他自然惱羞成怒而暴跳如雷。

夜空中雲朵被氣流快速的帶動著，星月時掩時現。

他又吐了一口菸。

這灌木叢的上半是茂密的葉冠，底下莖根間光禿稀疏，留有廿餘公分的空
隙，他的那根菸剛抽到一半，突然地面刮起一陣亂風，灌木叢沙沙價響，這時
餐廳那頭的後門被人拉開，娉娉婷婷走出來一位白衣女郎，一身的曲線被大風
逼壓得浮凸有緻，正是鍾小姐。

她走到廁所前一愣，當然是看見那張「故障」字條，她蹙起秀眉，轉頭到
處張望，原來她啤酒喝多了，正急得要命，非馬上解決不可。她猶豫了一下子
，決定向著庭園燈這裡走來，她美目不停的左右瞻顧，以確定四下無人，雖然
廁所後面有陰影遮蔽，但是她膽小怕暗，還是在庭園燈這裡覺得比較有安全感。

鍾小姐一步步踏向灌木叢來，佳蓉的丈夫站在外頭土堤邊，鍾小姐瞧不見
他，他深吸了一口菸，透過灌木叢下的空隙，看見大嫂一雙玉一般的小腿正在
眼前站定，白色的長裙在風中飄啊飄的。

她就在咫尺外佇立著，腳踝腳盤柔美潔淨，被綁縛在舒坦的白色矮跟涼鞋
裡，佳蓉的丈夫眨了眨眼睛，不知該如何是好。鍾小姐俏伶伶的腿肚子忽然多
露出一大截，原來是她在一寸寸提扯著長裙，佳蓉的丈夫才開始想入非非，粉
幕一閃，鍾小姐已經踞腿蹲下，裙擺架撐張開，兩條白白花花的大腿，最深的
交會處光線黯淡，仍然可以分辨出來是一角素色的絲布，包覆著賬卜卜的小丘
陵，布上交織著透明的蕾絲，卻無法看得太仔細。

他閉住了氣，心臟在胸腔裡狂跳，熱血亂竄，最離奇的是，許久已來都垂
頭喪氣的小二哥，居然在昂昂的點跳著想要站起來。

他正在懷疑，大嫂蹲在灌木叢邊，攏膝分腳，應該是要小解，為甚麼還穿
著內褲？鍾小姐的右手已經伸到腿間，手指勾住內褲底布邊緣，向旁邊一扯，
露出可愛迷人的包子穴。

原來她是怕如果脫了褲子，萬一有人冒失闖來，會來不及遮掩，現在這樣
則好處理多了，只要一站起來，就可以若無其事的走開。

佳蓉的丈夫看著大嫂隱約模糊的私處，雞巴急急茁壯強硬，緊接著又聽見
淅瀝瀝的聲音，一條白虹般的水線從大嫂的胯間飛灑而來，整個畫面真是動人
心魄，他眼如銅鈴，喉頭咕咕作響，憋久了的氣再也忍耐不住，長長地呼吐出
來，那口菸當然就跟隨著噴出，滾滾地翻騰向大嫂的腳下，和她正撒著的尿交
和在一塊。

鍾小姐瞇著美目，嘴角浮笑，享受解放的快感，卻先聞到菸味，然後發現
裊裊飄昇的菸霧，不免嚇了一大跳，驚愕的禁斷了餘尿，低呼一聲倉皇站起，
佳蓉的丈夫也慌張地退後了兩步，抬頭望去，兩人一高一低，四目交會，同時
都愣在那裡。

鍾小姐看著站在灌木叢下的小叔，知道自己剛才拉尿的醜態一定全被他飽
覽無餘，瞧他臉上像足了做壞事被捉到的小孩一樣，充滿尷尬和說不出的詭異
，心裡頭突然漾起頑皮的春情。

她故意瞪著他，沉默不語，然後半提起裙擺，慢慢小心的跨過灌木叢，接
著縱身一躍，身子就向他撲掉下來。

他只好拋掉指間的半截菸蒂，張臂將她接住，但是有點抱得太高了，鍾小
姐雙腳點不到地，趁勢攬著他的頭，將鼻尖湊近他的鼻尖，逼視著他，他兩手
分別摟抱住鍾小姐的屁股和腰枝，覺得她豐腴而充滿彈性，飽囤囤的胸部壓在
前膛上，和自己老婆佳蓉相比，佳蓉雖然身材也好，鍾小姐軟玉溫香，卻是大
異其趣。

鍾小姐臉上帶著輕蔑的笑容，明亮的眸子瞇彎成嫵媚的月芽兒，紅靨嬌甜
，他忽然發現大嫂好美好美，呆呆的看傻了。鍾小姐的大腿貼著他發硬發燙的
肉根子，還故意輕輕的晃磨來晃磨去，他困難的吞了吞口水，鍾小姐看他那副
失魂樣，心中得意，臉蛋兒低低一偏，吻上了他的嘴巴。

這一來天雷勾動地火，一發不可收拾，兩人互相瘋狂的吮噬著對方的唇，
時而密不透風，時而伸長了舌頭勾纏著。

鍾小姐慢慢滑下站立到地上，讓他褲檔中的硬物磨擦過她溫熱的小堡壘，
擠得她也酸酸麻麻的。他一手留在她圓臀上面摸揉著，一手從腰間浮游到她背
脊，將她緊緊的按進懷裡，她假裝輕輕在掙扎，好把柔軟的胸脯和他暱黏著。

他們一直吻到透不過氣，才放開對方，額頭相頂，喘噓噓地看著彼此眼睛
裡的不安與興奮。

鍾小姐低頭扭擰的轉過身，佳蓉的丈夫改從背後摟抱她，勃起的雞巴豎貼
在她屁股縫上，越脹越硬越大，他的兩掌完全不管規矩，像隻小鼠亂鑽亂行，
並且推開了她乏力阻撓的小手，摸上肥嫩嫩的奶子。

鍾小姐「哼……」的一聲，不縮反迎，將胸部驕傲的挺起，任他恣意妄為
，徹底去摸索個夠。他隔著薄衫把大嫂的兩團軟肉褻戲搓捏，鍾小姐暗咬銀牙
，俏臉浮笑，闔著眼睛享受著，那還尚未被文強所滿足的情慾，又開始激漲起
來，她向後扭頭，櫻唇半啟，佳蓉的丈夫識趣地再度吻上她的小嘴，兩人這回
親的又濕又深，乾柴烈火，難分難離。

佳蓉的丈夫將她紮在裙頭的衣擺抽出，快手一伸，侵入了大嫂的薄衫裡，
指頭亂彈，把個鍾小姐玩得又舒服又好笑。他握滿了鍾小姐的美乳，發現她穿
的原來是件無肩帶內衣，順勢一拉，將她的罩杯向下剝落，鍾小姐的雙峰因此
脫穎而出，他連忙托捧護住，掌心大張，用力抓著肉球，立刻收收放放，玩弄
不停。

鍾小姐的大白饅頭細細綿綿的，溫柔有勁，他有點不相信眼前的事實，嘴
巴噙吸住她的小舌，情緒極端的緊張不安，手腕發著抖，連帶掌心便碾紡過她
的雞頭肉，鍾小姐快樂的「嗯」一長聲，音調黏膩而香甜，更伴隨了無比的騷
淫。

她被他摸得乳頭都站立成堅硬的顆粒，敏感度十足，她扭回臉來，仰頭靠
到他的肩上，盈盈地笑著，露出兩排編貝似的玉齒，她小手垂下，反到身後他
的褲擋頭，抓住他堅硬的實體，上下搓動，同時感受從那兒傳遞出來的熱量。

他的左手則不甘示弱，也下移到她的小腹上按捺著，然後慢慢游動，繞到
她背後，摸在她的肥臀上。

兩人同時動手，她拉下他的拉鍊，伸進褲子裡掏尋寶貝，把他那條熱騰騰
的肉索從內褲的前檔縫中抽拔出來，慢慢地套拈著。他也開始將她的裙扣一顆
顆解除，讓她的肥臀慢慢接觸到新鮮清涼的空氣，最後她的長裙只是掛在腰上
，裹著白色小三角褲的屁股款款輕擺，而且故意用屁股縫去夾磨他斜豎著的硬
物。

她和他滿是酒意，也滿是春意。兩人前後相貼，他的雞巴被她磨得又硬又
酸，驚悸到心頭上，他顧不了三七廿一，手掌藏進她的三角褲裡，往外翻撐，
那小三角褲被逼得溜下臀峰，他另一手按住她的肩頭，把她的上身推得彎下腰
來，鍾小姐「喲」的輕呼，雙手扶住膝蓋，圓臀自然向後挺起，讓他看見她所
縛穿成歪歪斜斜的三角褲，他突然粗暴地將那三角褲用力一撕，右邊褲頭應聲
崩斷，小三角褲就破碎襤褸的吊掛在她左大腿上，潔皙隆鼓的屁股，赤裸裸地
出現在他挺直擺蕩的雞巴前。

他打了一個酒嗝，雞巴被握在鍾小姐手中，也同時跳了一下，龜頭在她的
屁股縫中擦了擦，鍾小姐又「哎……哎……」的嘆起氣來。她套動雞巴，同時
把雞巴向下壓，龜頭碰著了小小的肛門，她敏感的縮了縮，繼續抓著它移動，
不久就接觸到溼熱神秘的一小塊裂開的軟肉，兩人同時都滿意的「喔……」著。

佳蓉的丈夫解開皮帶，鬆垮的長褲跌落到腳跟，那內褲因為前檔已經拉開
讓雞巴伸出來，乾脆就不脫了。他雙手捉住鍾小姐的腰際，挺動雞巴，讓圓亮
亮的龜頭開始往內鑽。

鍾小姐雖然已經有一些分泌，卻還略嫌生澀，所以他的入侵顯得很沒那麼
順暢，兩人都同時深切地感受到對方的插擠與包容，龜頭和肉褶子的接觸摩擦
產生難以言喻的快感，他緩慢的深插進去，鍾小姐長長的「啊……」一聲，一
直拖到他完全被她吞沒，頂到穴兒的最裡頭為止，才飄飄然地抽換著氣。

「哦……淑霞……」佳蓉的丈夫猛的抽送了幾下，輕喚鍾小姐的名字。

鍾小姐渾身起了雞皮疙瘩，滿足的「哦……哦……」「嗯……嗯……」哼
著，看樣子被搞得十分受用。

佳蓉的丈夫低下頭，新奇的看著自己肏幹大嫂的情形，對於這根已許久無
法抬頭的雞巴，居然能撐得又粗又長，堅挺地通插在大嫂秀氣的穴兒中，他高
興得差點想哭出來。

鍾小姐的屁股肥大，陰唇紅潤，毛髮稀少，抽送時帶著稍許的清澀，緊湊
無比。忽然間「噗唧」聲起，一圈浪水從兩人密箍的隙縫中噴擠出來，鍾小姐
「哎呦……」的嬌叫著，清澀瞬間轉為滑暢，讓他可以插動得更快意，招招見
底，點刺在她的花心上。

兩人都忘了各自在餐廳中都還有結髮配偶，眼下只想好好享受這肉體上的
愉悅。他將她的上身拉起，她的腰因此向後圓弓著，抬挺胸膛，他的手沿著她
的前腹上滑，順便捋起她的薄衫，直掀到她脖子下掛放著，露出白裡透紅的一
對嫩乳。他將她被扯歪了的內衣前扣按開，隨手棄在地上，雙掌捧住她的兩大
團肉，一邊揉著，一邊也捏在那兩顆紅櫻桃上。

鍾小姐哼哼呦呦的，仰臉瞇著眼睛，嘴唇圍成小圓圈呼氣吐聲。她的身體
有他幫她抱扶住，兩手就向後輕摟他的屁股，小叔大嫂依偎相傍，站在野地裡
，黏暱的扭動不停。

鍾小姐那小而緊的穴兒口發揮出迷死男人的效果，他的雞巴被她的膣肉套
吸得妙不可言，整根都像要爆炸似的，龜頭連續充血得更大更有勁。這樣的硬
雞巴插在穴兒裡，把個鍾小姐也頂送得春情滿溢，心花怒放，斷斷續續忽高忽
低地哦叫著。

說也奇怪，鍾小姐和文強作愛時，滿口的淫言浪語，現在和佳蓉的丈夫短
兵肉搏，卻變得相當逞強，只是一直交錯著喉鼻音息，半句軟話都不肯說。僅
管如此，身體的快樂還是一波波地湧上，從下體擴散到全身，再回歸到兩人接
觸的小小面積上，他快速的抽送中，每一次都讓她產生出美妙的感覺，她有時
憨憨的笑著，有時皺鎖眉頭，表情變化萬千，臉上漾起片片潮紅，呼吸急切而
短促，越陷越深無法自拔。

他的反應就比鍾小姐直截了當，他擋不住狂放的獸性，強插猛抽，把面對
老婆時無法發洩的慾火一骨腦全肏弄向鍾小姐美熟的肉體，雞巴邊幹著，嘴上
邊胡亂倉猝地狼呺不已，幸好朔風野大，掩過了他的嘶吼聲。

可是鍾小姐的臉蛋兒就在他的嘴旁，他的叫喊全聽進她耳朵裡，聽得她也
血脈賁張，浪勁上衝，慌忙搖著屁股迎湊，兩人就像跳著熱舞一樣，幹得湯汁
淋漓，沿著各自的大腿紛紛流下一條條的水紋。

鍾小姐的兩粒乳尖被他捻得硬硬腫腫的，小穴中遭到硬雞巴密集快速地衝
攻，大小陰唇不停塞進翻出，燒燙的浪水噴過一次又一次，穴肉開始僵直痙攣
，越圍越緊，她不由自主噘翹起嘴兒，哼叫聲變的更短更高亢，也更嫵媚動人。

最要命的階段終於來臨，那強勁的肉柱子雨點般的撞打在穴兒深處，插的
她媚眼如絲，抽得她嬌喘如蘭，腰枝忽然一連串的抖慉，鮮紅的嘴兒悠長地「
啊……」著，全身到處都要爆炸似的，粉臀倉促迎合擺動，幾個寒顫過後，她
深深「噢」了兩三聲，浪水大肆灑出，獲得了真正的滿足。

佳蓉的丈夫也正在關鍵時刻，多幹幾下就可丟精，鍾小姐卻全身酸軟，開
始站立不住了。她的膝蓋失力的屈彎向一邊，身子溜溜地往下滑，他雖然努力
要將她挽抱住，她還是撐持不了，頹然的蹲跌到地上，那當然就和他分離了。

她仰臉望著他笑，只看見他仍然僵直硬朗的雞巴正迎風而立。她有點抱歉
，努力掙扎跪起來，扶摟著他的腰，甩了甩凌亂的長髮，低頭啟唇，也不理會
兩人交混過的骯髒體液，就把那龜頭含進嘴裡。

佳蓉的丈夫原來還有點不滿，見到大嫂曲意的來彌補，對她的芥蒂或恨意
早已消散無蹤，他捧著她的臉，愛憐的來回撫摸。

鍾小姐知道他已經是強弩之末，只要再加把勁，馬上就會完蛋。她將龜頭
深深淺淺的吞吐著，雙手合套抓住那肉桿子，飛快地一上一下，佳蓉的丈夫忍
不住「唔……唔……」哼叫，雞巴更酸漲無比。

就在這個時候，餐廳的後門又開了，佳蓉的丈夫透過灌木叢底下看去，門
內走出來一個胖子和兩名少女，三人走到廁所前，便面面相覷，也對門上的那
兩個字發愣不已，其中一個少女拖著胖子的手搖著，好像是要他想想辦法。胖
子和她們商議幾句，她們時而搖頭時而點頭，後來就一起轉頭面向庭園燈這邊
，神情充滿疑慮，動作躊躇徬徨。

那胖子揮著手催促她們，她們才手牽手向外走來，佳蓉的丈夫看清楚她們
的面容，好乖乖，居然是兩名清秀俊美的女孩兒，青春俏麗，風情雋永。她們
沿著鍾小姐方才的路徑，慢慢的走近，還不時回頭看看胖子，那胖子顯然是負
責了把風的工作，兩名少女一步步站定到灌木叢邊，她們兩人穿著一模一樣的短
熱褲，腳上是布鞋短襪，充滿年輕活力。這樣子短短的距離，佳蓉的丈夫只能
看見她們兩雙修長圓幼的小腿，他想到馬上就要發生的事情，心頭忍不住瘋狂
的亂跳起來。

果不其然，兩名少女搖了搖腿，慌亂的蹲下身來，熱褲內褲都已經一起褪
到膝間，同樣白皙豐腴的大腿，交夾住花影扶疏的三角洲，這……這是少女清
純的私處，左邊那女孩搶先尿出來，野風吵雜中，只能聽到微微的注水聲。右
邊的少女蹲下的角度更巧妙，陰阜完全呈現，纖毫畢露，美不勝收，佳蓉的丈
夫看著她的陰唇略略迸開，小豆豆漲昂的挺出，然後尿水就從那豆豆的縫中噴
流而出，對一個男人而言，這著實是攝人心魄的畫面。他屏住了呼吸，雞巴一
再悸動，脹滿在鍾小姐的嘴裡。

他雞巴有鍾小姐又舔又套，眼睛還窺伺著兩名少女的美穴，雙重的享受，
加上綺麗的幻想，轟然的快意急急高昇，腰間一酸，馬眼怒開，一大股一大股
的陽精沒頭沒腦的，源源射進鍾小姐的喉嚨深處。

幸好鍾小姐來者不拒，一口一口的嚥下肚子，還故意強吸著，好像要把他
掏乾。

尿尿的兩名少女也尿完了，兩人分著一包面紙，拿到胯間搽拭完妥，相偕
站起，拉起褻褲短褲，拍拍屁股，手牽手蹦跳著望回走，走到胖子那裡，兩人
各挽住他一邊，不知道在爭先講些什麼事，嘻嘻鬧鬧的閃進餐廳去了。

鍾小姐體貼地替他把雞巴吮食得乾乾淨淨，那雞巴完成了任務，逐漸的縮
小軟化，可是鍾小姐舔過了雞巴，又去含他的卵蛋，弄得命根子不安份的又蠕
蠕而動了，鍾小姐連忙站起來，抱著他嘻嘻地笑著，不再挑逗他。

兩人穿回凌亂的衣服，鍾小姐的內衣在地上弄髒了，三角褲也被他扯斷，
只能罩回外衣外裙，裡頭便是真空，薄衫隱約下，兩顆突突的小芽頭吊在胸前
，她拉來小針織外套，勉強遮蔽，可是只要動一動，便又春光盡現。

兩人又擁護溫存了好一陣，才繞著土堤，找到一處可以爬上來的缺口，回
到餐廳後院，當他們從後門走進餐廳時，發現杯盤狼籍，人去樓空，只有餐廳
的服務生懶散的在收拾殘餚剩菜。

他們相視的聳聳肩，穿過大食堂，從餐廳正門口出來，跨越馬路，走進飯
店大廳，果然就見到兩團的幾個團員在大廳聊天喝飲料，佳蓉的丈夫留意到剛
才的兩名少女和那胖子也在，他還特別多看了她們兩眼，那胖子則是對鍾小姐
笑了笑，視線留連在她軟綿綿，走起來上下左右擺盪，還浮出兩個小凸起點的
胸部上。

他們從樓梯轉上樓，想打開鍾小姐的房門，裡頭卻鎖住了，敲半天沒人應
門。佳蓉的丈夫跑下樓去向櫃台多拿一把門匙，回來打開一瞧，空的。他們也
懶得去管其他人哪裡去了，也許和姓王的他們換個地方又去喝酒了也說不定，
鍾小姐關上房門，轉身便又和佳蓉的丈夫擁吻在一起。

小楊這時的確和姓王的一夥人找了一家小卡拉ＯＫ正在喝酒唱歌沒錯，但
是鍾小姐的丈夫，現在卻是和佳蓉在另一家旅舍的房間裡，佳蓉躺在床上，滿
臉醉紅，他坐在床邊，盯著她看。

剛才在餐廳裡，大夥兒敬酒的時候亂成一氣，不斷的更移著座位，互相挨
坐鬼扯蛋，沒有人去注意到鍾小姐和佳蓉的丈夫一去不復返。喝到後來，變成
佳蓉和鍾小姐的丈夫坐到一塊，同桌的團員代表雖然知道有兩對老闆老闆娘，
卻哪曉得誰和誰，都以為佳蓉和鍾小姐的丈夫是夫妻，當起新郎新娘朝他們猛
灌酒，哄鬧連連。

佳蓉酒量不錯，卻禁不起姓王的一旁不斷的勸飲，陳年紹興酒杯杯見底，
結果沒多久就醉態可掬，雙頰飛霞，更顯得嬌媚迷人了。姓王的色瞇瞇的，偶
而趁鍾小姐的丈夫和其他人划拳嚷嚷時，偷偷在她腰間乳下捏一把，佳蓉翻著
白眼瞪他，倒沒有生氣的意思，姓王的雖然貪色，也不敢過於囂張，等鍾小姐
的丈夫回過頭來，他就乖乖地縮手，若無其事的又喝著酒。

其實不止姓王的在覬覦佳蓉嫵媚的俏模樣兒，就連鍾小姐的丈夫，他的眼
光也都一直繞著這美弟婦打轉。

佳蓉此時穿著無袖的短洋裝，淡淡緩緩的看起來很輕鬆，裸露的臂膀，夾
出飽挺的胸脯，乳溝明顯，令人充滿幻想。她的乳房沒有鍾小姐那麼豐腴，但
是她選對了適合的內衣來凸顯集中托高的效果。

她的裙擺下大腿露出老長一截，她也沒像鍾小姐的腿那樣雪白嫩透，不過
卻結實幼細而有彈性，讓人直想撈過來手上把玩。

她的小腿更是線條窈窕，腿肚子軟中帶勁，腳下一雙淺茶色高跟鞋，搖搖
停停，隱隱透露出不安份的性情。

酒醉飯飽，姓王的吵著要再續攤，鍾小姐的丈夫藉口佳蓉醉了，要照顧她
先回去休息，便吩咐小楊，指示他帶姓王的等人再去喝酒。姓王的見佳蓉不能
去，不免有些遺憾，小楊卻推薦說他知道有一家卡拉ＯＫ，服務的公主年輕漂
亮又正點，姓王的就又性緻勃勃，催著趕快走了。

文強和Cindy可沒有興趣，趁機告辭，然後小楊帶著姓王的等人也離開去
卡拉ＯＫ，鍾小姐的丈夫送他們到廂房門口，大家都走後，房間裡只剩下他和
佳蓉。佳蓉不勝酒力，趴在大圓桌上，嘴中喃喃自語著，他來到她身邊，搖搖
她的肩膀，勉強維持風度的告訴她要回去了，佳蓉有聽沒有到，瞇起一泓秋水
，迷糊著笑臉，雖然轉過頭來，仍然枕手將頭擱在桌上。

鍾小姐的丈夫湊嘴到她臉旁，再跟她說一次要回去了，動作其實已經逾越
了家人的親蜜，嘴巴差點都要貼到她的耳朵上。佳蓉怕癢，吃吃地笑著，惹得
他心頭更如蟲蟻蠕爬。

他左手環摟著她，右手撐到她腋下，順便摸了摸她的奶子，才將她扶起來
。佳蓉腳步輕浮，顛三倒四，他把握良機，不停地在她身體上下其手，佳蓉恍
若不知，一點也沒生氣，他吃了半天的豆腐，心中打好了壞主意，才攙著她走
出餐廳。

他們離開餐廳門口後，卻不越過馬路回到飯店，他帶著佳蓉拐了個彎，來
到街後的另一家安靜的旅館，要了間客房，櫃台小姐也不多問，便遞上門匙。

鍾小姐的丈夫摟著佳蓉的腰，蹎躓的尋到房號，開門進去，兩人糾纏不清
，跌跌撞撞一同摔倒在床上。房門「叩」的自動回鎖，房間裡一時間安靜下來
，只有兩人的喘息聲。

佳蓉醉得茫茫然，懶癱在柔軟的被舖上，楚楚動人。鍾小姐的丈夫坐在她
旁邊，細細地將她從頭看到腳，然後再貪心地又看回來。

佳蓉勻穩的呼吸著，胸部波動起伏，忽高忽低，搖搖聳聳，考驗著他微弱
的意志力。她的美腿橫陳，裙擺斜抽得老高，卻偏偏又看不見裙底乾坤，那更
像是要引誘他去犯罪。他低頭靠到她的臉蛋兒旁，嗅著她迷人的馥氣，忍不住
就親在她的芳唇上，她「嗯……」的仰了仰臉，他就乾脆吸住她的嘴兒吮著，
幹起偷香竊玉得勾當。

佳蓉在糊塗中擺了擺頭，他趕快心虛掩飾的縮回來，佳容的手掌在自己紅
透的嫩臉上輕摸了兩下，然後一跨腳，抱住床頭的大枕頭，變成翻身趴伏的姿
勢。

她的頭髮抓紮在腦後，故意梳成慵懶的散條，光潔的脖子，看起來年輕俏
皮。她的洋裝背上拉鍊，在剛剛攙扶的路上就有點鬆脫，她這一翻動，又再滑
落一些，後襟攤開，看見了胸罩的肩帶。她的腿右弓左繃，交錯張開，短裙因
此被擠扯上來，露出一大半圓挺結實的屁股，和淡粉紅色三角褲的一小塊箭頭
尖端，形成充滿刺激挑逗的場景。

鍾小姐的丈夫舉著顫巍巍的手，提心吊膽的伸向佳蓉的大腿，指尖接觸的
瞬間，他大大的打了個冷戰，入手摸到的，是溫潤有彈性的肉體，肌膚光滑，
但是輕輕沁著汗，更給他活色生香的感受。他貪心不足的向上攀去，拿捂住她
一邊的香臀，還用力的捏上一捏，佳蓉「咿唔」兩聲，睡臉上漾起輕笑。

明知道佳蓉的神智還不清醒，他卻仍然受到極大的鼓勵，一邊摸索著兩片
屁股肉，一邊將她的裙子撩高，整個臀部都露出大半來，小巧而聳翹，圓弧優
美，套著窄邊鏤花內褲。老天爺，他發現他褲子裡的雞巴老早就硬得不像話，
同時有點酸酸疼疼的擠迫感，非馬上幹點壞事恐怕不能善罷干休。

他解開褲帶與拉鍊，將長褲內褲一一褪去，釋放出毛茸茸的大毛蟲，他拿
來佳蓉的手掌，去扶握那大毛蟲，佳蓉或者是順手習慣，真的將它環捏住，他
搖動她的手腕，就等於佳蓉在套玩他一樣，那大毛蟲又硬又漲，馬眼中排出幾
滴前列腺液，表示他已經箭在弦上，隨時都能上戰場了。

他很輕易的拉下佳蓉背上的拉鍊，然後將她扳轉仰躺回來，舉手的把她的
洋裝剝脫起來，因此她的身體除了淡粉紅的內衣褲和淺茶色高跟鞋之外，全部
都擺明暴露在床上。佳蓉和鍾小姐相比，除了年輕之外，個性也活潑外向，喜
歡運動，所以身裁不像鍾小姐那麼豐滿，是屬於健康苗條的體型，帶著古銅均
勻的膚色。

鍾小姐的丈夫把那她可愛的內衣捋起，兩隻椒乳就突然彈跳出來，原來她
的乳房雖然肉少，卻是高翹尖挺，像足了幼嫩的春筍，搖搖盪盪充滿活力的樣
子，那桃紅的乳尖細細軟軟，鍾小姐的丈夫在上面撥弄兩三下，她馬上「嗯…
…嗯……」的嘆著，小花生米跟著慢慢直立起來。

鍾小姐的丈夫打鐵趁熱，俯身含住她的奶頭，用舌尖輕舐著，佳蓉舒服地
挺請胸脯，享受不明的快樂。

他伸手玩弄另一隻乳房，重點都在攻擊她的頂峰，有時用兩隻指頭，有時
用整個掌心，玩得佳容面紅耳赤，吟哦不已。

他耐心把玩了許久，感覺佳蓉的身體在發熱，就忽然放棄了手上的揉捏，
手指向下溜走，越過小腹，停留在內褲一處隆起而柔軟的布料上，而且那布料
已經有點溫溼，他的手指不規矩的鑽動著，很快便躲進布料裡面，跌入一個溫
柔而黏膩的陷阱中。

佳蓉「哦……」的叫出來，他的嘴巴也放掉了乳房，移上來咬囓著她的耳
垂，並且將舌頭在她耳朵上舔食著，手指頭還不節制，故意往她濕地中突出的
肉芽挑剔，佳容的喚聲不由得婉轉一變，更加綿長動人了。

他將手指下滑，扣到水份的源頭。佳蓉的浪水也不像鍾小姐那樣是汪汪的
一大片，又會流又會噴，她是黏稠而量少，糊糊的沾滿蜜穴。他的中指在門口
劃了劃，然後穿堂過戶，順利滑溜地穿進那潮潮的肉縫裡，往來插動著。

佳蓉嬌嬌甜甜地「啊……啊……」個不停，聲音清脆婉轉，他挪嘴過去，
從臉頰親到她的嘴兒，意外的，佳蓉突然睜開眼睛，盯著他瞧，他含著她的唇
，回看她，手指頭停都不停，依舊進進出出，一會兒之後，佳蓉慢慢地回瞌起
媚眼，半張半閉的，風情無限，同時雙臂一圍，他緊緊抱著。他則順手她拉下
她的內褲，她抬起粉臀，方便他除去重點屏障。

兩人這時講什麼話全是多餘，舌兒熱烈交纏，吸吮舔啜，難割難捨，直吻
得快透不過氣來，才粗喘地分開。

鍾小姐的丈夫又去啃囓她的肩膀，然後吃遍她的堅挺彈活的胸脯，吻過肚
臍，跪在她腿間，打算要再往下移時，佳蓉連忙說：「不要……」

她說不要，臉上盡是憨嗔的笑容，兩手交護要塞重地，卻十指張開，半點
認真抵禦的樣子都沒有。鍾小姐的丈夫也不想理會她手指的阻擾，唇舌透過指
縫，輕易的搔舔在花瓣上，佳蓉仰起臉，啊叫得更動人，當作柵欄的手指自動
拆除，反而扶按著他的頭，小腹抖縮，粉臀搖擺，沉溺在快樂之中。

他的舌頭靈活地鏟刮鑽探，佳蓉花枝亂顫，小肉芽突起如豆，還不斷的跳
動著，他更故意的圍著它繞圈圈，佳蓉慌亂地掙扎著，噎嗚呼喊不已。

他一嘴腥羶，口鼻被佳蓉的草叢擦得又癢又舒服，他對她特別旺盛的毛髮
感到無比的興趣，嘴巴越埋越深，和小穴擠得密不通風。

「唔……上來……」佳蓉說。

「什麼？」他聽不清楚。

「上來嘛……」佳蓉張開雙臂，嘟著嘴說。

鍾小姐的丈夫拒絕不了她的邀請，爬動手掌把上身趴到和她面對面，她將
他攔腰抱住，雙腿高高舉起，也不管高跟鞋還穿在腳上，做好了迎賓準備。他
的大老二剛好堵在玉門關口，龜頭被淫水一泡，連用力都沒用力，就陷進了半
顆，他再屁股一壓，發現佳蓉的裡頭層層疊疊，褶皺比一般人多，龜頭菱子上
傳來到要命的快感，他連忙閉氣停頓，調整步伐，要不然只差一點點，提前丟
精不要緊，丟臉就可笑了。

「啊……好緊啊……哦……」佳蓉讚美說。

他等到再能控制局面時，才又慢慢前進，這次雞巴有能耐多了，結實的抵
達花心深處，然後穩穩退出，重重插入，幾個回合之後，佳蓉被抽送得杏臉含
春，顯然相當滿意。他欣賞著她的表情，開始加速前進，腰桿屁股連通聳得快
又狠，帶動雞巴進出，爽得佳蓉吐出一長串沒有義意的叫聲，兩腳在半空中隨
同搖擺著。

佳蓉在充實中感到某種空虛，她翹起嘴唇，吻到他的嘴，兩人上下交戰，
完全合成一體。

佳蓉的嫩穴被雞巴撐得略變鬆弛，鍾小姐的丈夫正在得意，她卻又驚悸地
收縮起來，而且縮得比先前還緊，增添了彼此更多的磨擦，他不由得暗暗擔心
，沒把握是不是能再支持下去，他雖然想停下來再休息一次，肉體上的快感卻
容不得他這麼做，佳蓉的小穴有一股無形的魔力，正拉他奔向粉身碎骨的危崖。

幸運的是，佳蓉也正面臨崩潰的邊緣。佳蓉逼迫著他，當然亦會逼迫了自
己，男人的東西在膣腔裡強勁的抽送，美感一波波接續不斷，花心連連縮跳，
穴兒口橡皮圈般的收箍著，指尖趾尖都猛抖，終於長長尖叫一聲，雙腳勾緊他
的屁股，讓他深抵不動，自己浪水疾出，樂丟了身子。

鍾小姐的丈夫意外獲得緩口氣的機會，他壓在佳蓉上面，享受她香噴噴的
肉體。佳蓉嚶嚶地呻吟，嘴角含春帶笑，鬢腳凌亂，讓人忍不住就想多疼愛一
下。

他撐起身來，離開佳蓉的小穴，佳蓉「嗯哼」兩聲，表現出不願意的神情
。他將她煎魚似的翻轉過去，把她的內衣脫乾淨，捧高屁股，讓她趴翹起圓臀
。佳蓉的小屁股圓又翹，找不到一絲贅肉，他撥開她的臀瓣，蹲低馬步，雞巴
懸在半空中，就朝佳蓉後突的美穴侵襲進去。佳蓉「哎呦哎呦」叫著，姿態像
隻伸著懶腰的小貓，恁憑他肏弄抽送，隨便他幹進幹出，她只是臥享其成，浸
淫在肉慾的快樂之中。

對鍾小姐的丈夫來說，卻是辛苦極了，他兩手掠住佳蓉的臀側，屁股沒命
的搖，雞巴飛快的插，卵袋也滑稽的晃漾著，搞得佳蓉的小穴漕漕有聲，滴滴
浪汁還間斷地濺落在床單上，雖然難比鐘小姐的澎湃洶湧，倒也源源不絕，細
水長流。

既然佳蓉已經快樂過一次了，他就放懷的去幹，就算半途洩精，總是有成
績交待，並非辜負佳人了。

他才心中這麼盤算著，沒想到佳蓉急急亢聲咳叫，穴嘴一縮，穴心吸住龜
頭，重演剛剛高潮前的情景，他暗道一聲「好騷貨」，腰上加勁，沉沉地重擊
子宮口，佳蓉喊得更動人心魄，「啊……啊……咿……咿……」，音階短猝激
昂，毫不矯飾地表達她的滿足和興奮。

鍾小姐的丈夫看著佳蓉的美麗身段，聽著她肆意的嬌啼聲，大老二衝動得
無以復加，更何況她好像又開始洩身了，柳腰款擺，膣肉又將他緊緊裹黏，他
低頭看著雞巴在佳蓉穴兒中把陰唇拉出送入的奇觀，一時熱血上沖，龜頭猛漲
，他知道很難再支撐下去，發狂般地猛幹了二三十下，心頭一酸，他連忙把雞
巴抽出，擱到佳蓉屁股上，陽精就汨汨流出，從她的屁股沿著脊凹，直滑到肩
背處。

佳蓉的確正遭遇了第二次的高潮，突然中穴兒空了，屁股上有熱燙的液體
，流過脊椎，到背上時已經冷冷涼涼，她曉得他完蛋了，正遺憾間，他又把那
射完精的雞巴塞進來，半軟半硬，勉強多抽送了十來回，多少彌補填充了她的
空虛。

但是敗軍之將已不可言勇，那東西還是萎靡縮小下來，最後被穴兒肉擠出
門外，鍾小姐的丈夫才無力地跌仰到她身邊，四腳朝天的喘著氣。

她順勢側躺進他懷裡，他抱住她，在她的兩隻乳房上揉著。

「大哥好壞哦……」她抱怨說。

「怎麼壞？」他問。

「偷玩人家……」她說。

「下次不會了，」他說：「下次會光明正大的玩。」

「啊？不來了……」

他們摟摟抱抱親親吻吻，溫存夠了才起身盥洗，穿著整齊。鍾小姐的丈夫
先到旅館門口張望，然後招呼佳蓉一起離開，回到原本投宿的飯店去。

因為先前有約定必須到鍾小姐的房間集合，兩人偽裝並不同路，他帶有門
匙，就先開門進去，聽到浴室裡有嘩啦嘩啦的水聲，他喊了一聲「淑霞」，果
然鍾小姐就在裡面回應，他就坐下來，打開電視機看著。

鍾小姐在浴室裡就叫苦不迭了，原來她學著佳蓉和男人在鴛鴦戲水，沒想
到丈夫這麼早就回來，這時她和佳蓉的丈夫泡在浴缸裡，兩個寶貝相接相連，
玩得正開心，不斷的把滿缸的熱水搖出原盆緣，嘩啦嘩啦的水聲就是這麼一回
事。

佳蓉的丈夫自然也聽見大哥回來了，而自己眼前又幹著大嫂，不但不驚慌
，反而覺得非常刺激，他坐上浴缸邊緣，拉起鍾小姐讓她面對面跨坐在他懷裡
，兩人就這樣再對插不停。

幾分鍾之後，有人來敲門，鍾小姐的丈夫將房門拉開，不消說那就是佳蓉
。他側身讓她進來，做手勢表示鍾小姐在浴室裡，佳蓉會意，故意提高聲音假
裝和他招呼，他拉著她的手，坐到床邊，免不了不乾不淨地毛手毛腳一番。

佳蓉的丈夫聽到老婆也來了，更是興奮到了極點，雞巴漲硬有力，鍾小姐
在他身上搖套著，要很辛苦的忍耐，才能不發出淫叫聲來。

浴室外的兩人，同樣忙得不可開交，享受著偷偷摸摸得樂趣，彼此探索著
對方的身體。玩著玩著，心火又慢慢點燃，卻是不能像浴室裡的兩條肉蟲那樣
放膽去幹，只能越摸越癢，越癢越摸，無法收拾。

鍾小姐的丈夫心生一計，高聲說：「佳蓉，我們去大廳喝杯咖啡好了。」

佳蓉配合的答應著，他就向浴室裡喊：「淑霞……」

鍾小姐正被幹得舒服，勉強的回復說：「欸……什麼……」

「我和佳蓉去大廳，帶點咖啡回來給妳好嗎？」

「好……好。」鍾小姐說。

他就和佳蓉開門出去，然後「碰」的一聲關上門。

關門聲剛消失，鍾小姐的浪聲立刻跟隨而起，她壓抑得太難過了，必須要
好好地發洩，她「咿呀哇啊」的亂叫一通，佳蓉的丈夫把她肏得更猛更烈，兩人
人已經玩了許久，加上方才的刺激，隨時都會一觸即發。

佳蓉的丈夫先來，他身體僵直，腰眼發麻，雞巴直挺挺的抖跳，鍾小姐連
忙快套幾下，那燙人的濃精疾噴而出，灌溉在她穴兒深處。鍾小姐被他射得花
心顫動，穴肉酸爽，趕快高喊一聲「啊呀……」，浪水胡亂噴流，緊接著也高
潮了。

兩人痛快丟精，卻不敢再多流連，草草的沖過身體，穿妥衣服，出來等待
鍾小姐的丈夫和佳蓉回來。

電視機裡正撥放著長片，描述兩對夫妻偷情的橋段，他們就坐下到幾分鐘
前鍾小姐的丈夫和佳蓉所坐的位置，看起電視，手上也像他們那樣你摸我我摸
你，嘴兒相親，意蜜情濃。

至於鍾小姐的丈夫和佳容是不是真的去喝咖啡了呢？

誰管它，那是他們的事。










