



少年阿賓(五十三)暗渡

創作者：Ben
創作完成日：1999.06.13(台灣)


敏霓很快就在阿賓懷裡睡著了，阿賓不願她著涼，小心的將她抱起，穩當
放平在她的床上，替她蓋上被單。忽然間電又來了，燈光亮起，敏霓擠了擠眼
，懶懶地側翻過身體，並沒有醒來。

阿賓確定她已然沉睡，才輕手輕腳的穿上衣服，回到書桌電腦前坐下來，
好奇的查閱目錄，找出幾個遊戲玩著。一會兒之後，他覺得很無聊，便想到廚
房找點什麼吃，吃完好來陪敏霓一起睡。

他走出房間，把門虛掩著，到廚房也懶得開燈，打開冰箱一看，就只有一
盆酸梅湯，總比沒有好，他找來一隻碗舀滿了，關上冰箱，靠在水槽前喝著。

然後，他就看到了那兩個女人。

本來，阿賓在廚房裡因為襯著敏霓房間透來的餘光，水槽前的窗外是一片
漆黑。忽然側前方亮起一小塊方方的型狀，那兩個女人就面對面站在那裡。

事實上，那裡只有一個女人，而且阿賓只能看得見那個女人的肩膀以上，
大概是三十來歲的少婦，圓圓滿滿的臉蛋兒，畫得細細彎彎的柳眉，活珠般的
大眼睛，蓬鬆起伏的一頭秀髮，帶著成熟的韻味，她正在浴室裡對鏡撩動髮梢
擺Pose，所以阿賓一開始以為是兩個人。

浴室的窗戶並不大，和阿賓這邊的窗口夾成直角，靠得很近，那女人走出
浴室，阿賓左探右探，兩分鐘後她就又回來了。阿賓揉了揉眼睛，果然沒錯，
她已經卸去了衣物，他斜望過去，透過鏡子的反射，隱約可以看見她豐腴的上
半身，哦，美麗的女神，阿賓那尚未盡興的雞巴受到刺激，又不聽話的站直起
來，他憋得難受，便將它掏出褲檔，一下一下的捋著。

女人很優雅的轉動身體，留意鏡子裡的映影，阿賓把握機會，爬上不鏽鋼
水槽，果然就清楚的看見她白玉一般的裸體。

她有肥漲的奶子，雖然並不高挺，但是也不算下垂，球頂上的乳暈相當大
，顏色很淺，所以無法仔細分辨出乳頭的位置，她每一舉手投足，就帶起軟軟
的波動，阿賓的眼珠都要瞪掉出來了。她還有圓呼呼的粉臀，鼓鼓彎彎，光滑
細膩，可惜腰身少了些曲線，所幸仍不失迷人的誘惑力，年輕也許正在流失，
但是妖媚卻在增加，全身上下都顯示是個尊養處優的主婦。

她自戀地細看著鏡中自己的每一吋肌膚，並且捧著飽碩的胸部作出撩人的
姿態，臉上帶著勾魂的神情，自己向自己拋著媚眼，阿賓暗嘆一聲「好浪貨」
，站在水槽上，用力的套動起雞巴，酸酸的快感從棒子端瀰漫開來。

女人還在戀戀的捧著羊脂一樣的乳房，兩隻拇指在乳暈中間捻起圓圈，阿
賓這才瞧分明她微微突起的小肉珠。阿賓就覺得奇怪了，以她的年齡來說，怎
麼還能保持這麼可愛少女般的乳尖。

女人把自己弄得瞌瞇了眼，臉蛋兒飛起一抹桃紅，她才依依不捨的搖了搖
頭，轉身取起蓮蓬，扳開龍頭把手，讓清水散灑在本來就晶瑩的軀體上。然後
她取了一些沐浴乳，塗搽在胸前，再慢慢抹向其他地方。

阿賓正看得欲罷不能，那該死的電力公司又停電了。

他不甘心的繼續站在水槽上，幾分鐘過去了，還是一團漆黑，才悻悻然跳
下來，他記得剛才在冰箱旁邊有一隻小手電筒，就向那邊摸索過去，不久就找
到了，他按亮開關，手電筒的能量明顯不足，光線昏昏黃黃的，他藉著微弱的
燈光，準備回敏霓的房間。

他走到一半，意外地聽見有人在敲門，這可怎麼辦？那敲門聲聽起來有點
倉促，這時候會是誰呢？他又不是敏霓家裡頭的人，可以去開門嗎？想起敏霓
睡得正香甜，他考慮了一下，轉過來向大門走去。

他拉開門把，門外的庭廊因為有緊急照明，還是亮著的。門口站著一個女
人，阿賓和她一照面，兩人就都愣住了。

這不就是剛才在洗澡的那個美婦人嗎？阿賓的心突然怦怦亂跳起來，她的
頭髮雖然已經紮了一條毛巾，零散的水珠仍然散掛在邊邊，她身上穿著一件浴
袍，可能是匆匆抓來的，所以她右手還提捏著領襟，滿臉錯愕的對阿賓眨眼睛
，好一朵出水芙蓉。

婦人心中也有老大一個問號，隔壁明明只剩下敏霓獨個兒在家，那裡來的
這樣一個高大英挺的男孩子，長相模樣又討人喜歡，忍不住仰臉就瞅著他直瞧。

「對不起，」阿賓問：「有什麼事嗎？」

「我是住隔壁的，」女人微笑說：「敏霓在嗎？」

「唔……」阿賓有點難為情起來：「敏霓剛剛睡著，我能幫什麼忙嗎？」

「噢，那真是抱歉，」女人說：「停電了，家裡剛好沒有準備，我想借支
手電筒或是蠟蠋，可以嗎？」

這當口真問倒了阿賓，他想了一下說：「手電筒我看到的就只有這一把，
而且，妳看，也快沒電了，蠟蠋的話……也許要找一找。」

「敏霓的媽媽都會將它們放在廚房。」這女人應該和敏霓的母親很熟。

「那……我去找一下，可以麻煩妳幫忙找嗎？」對於敏霓家的環境，阿賓
恐怕還比不上她清楚。

「好啊！」女人跨進來，她腳上套著毛拖鞋，走起路來沒有聲音。

他們靠著手電筒越來越黯淡的光線向廚房走去，女人膽子小，伸手抓著阿
賓的手腕，邊走邊問說：「你是敏霓的男朋友嗎？」

阿賓覺得不好承認，免得給敏霓帶來困擾，就說：「不是，我是她學長。」

「哦……」她說，但是「哦」字拖得很長，不知是什麼意思。

她快走兩個小碎步，靠到阿賓旁邊，將軟呼呼的乳房挨在他的上臂上，阿
賓忍不住稍稍晃了晃手肘，更感受到她乳房的豐滿圓熟，她恍若不知，隨便他
揩油。

倆人走進廚房，都不曉得蠟蠋收在何處。

「從哪裡找？」阿賓半轉過身來，手臂更明白地摩過她的胸前。

「抽屜吧！」女人伸手向前指，身體幾乎是要貼在阿賓身上。

「或是這一邊？」阿賓故意迎上去，指著她的背後另一排抽屜。

倆人自然胸貼胸貼得親切，阿賓順手抄抱住她的腰，她抬頭看著他，說：
「隨便你。」

「隨便我？」阿賓和她兩張臉距離不到五公分。

「隨便你從哪裡開始找！」她的呼吸濃濁起來，嬌甜的臉蛋兒紅紅的。

阿賓還是認為應該從他的對面開始找，他向前再挪了一小步，女人幾乎把
臉埋進他的肩脖之間。阿賓手長，已經搆著了上層抽屜的拉環，他把拉環向外
輕抽，女人不曉得怎麼搞的，突然雙腿一軟，整個人傾黏到他身上，阿賓跟著
也蹎躑了一下，手上失去輕重，把整隻抽屜拉出軌道外，跌落到地面，「乒乒
乓乓」抽屜裡的東西掉了一地。

原來女人長相標緻，妝扮也時髦，除了婚前交過幾個男朋友，婚後仍然有
一些男人追求騷擾。她很喜歡被勾搭的感覺，証明她依然美麗動人，但她又若
離若即點到為止，讓那些人想吃吃不著，天天恨得牙癢癢的，就更加對她獻慇
懃，這種成為男人注意的焦點最令她滿足了。

意外的是，她今晚遇著阿賓，就情不自禁地被這俊挺的男孩所吸引，看著
他強壯的體魄，攬著他結實的臂膀，突然產生了許多遐想，內心深處的悶騷性
情被喚醒，忍不住又想要展露魅力，挑逗挑逗他。可是說也奇怪，也不過只和
他身體相磨了幾下，自己竟然熱意一陣一陣，老是往男女燕好的方面去想，這
男孩，若是被他年輕的雞巴插進嫩穴裡，要命哪，光是想像就夠舒服的了，她
腿間一燙，雙腳不聽使喚，便仆跌到阿賓懷裡。

阿賓將她抱緊，猜不到她有這麼多心思，抱著她溫潤的身體雖然過癮，他
卻擔心那一陣吵鬧會不會驚醒了敏霓，女人既然站不住腳，他就扶著她蹲坐下
來，廚房外聽來並沒有什麼動靜，大概敏霓還在美夢中沉醉著。

女人坐在地上，浴袍裙擺外翻，露出一邊細嫩的大腿，衣襟敞開，阿賓蹲
著，居高臨下，她那又圓又大疊巒起伏的雙峰，正隨著呼吸律動著，阿賓想要
不看都不行。

女人枕在阿賓手臂彎裡，抬頭望著阿賓，阿賓也不避諱，大剌剌的還是向
她胸口直瞧。

「看什麼？」她問。

「看妳。」他大膽的說。

「好看嗎？」她挺起胸，這可是她的驕傲。

阿賓拎著手電筒，照射在她的球頂上，她的乳頭果然是很小，躲在大乳暈
當中，輕巧而可愛。

「很好看。」阿賓說。

阿賓用被她枕著的那隻手，從她肩頭往下滑，指尖輕觸，溜向她的乳暈，
繞著乳頭畫圈圈，並且向中心集中。女人牙齒輕顫著，當阿賓終於碰到她的乳
頭時，她的身體不禁用力的抖起來。

阿賓放下手電筒，空出手來細撫著她的大腿，女人不甘示弱，也伸手來摸
他的褲襠。

「唔……好硬啊……」她說。

阿賓忽然摟住她，抱扶她站起來，讓她坐上流理檯，抓著她的腳踝一起擱
放到流理檯邊緣，女人的身體不禁向後仰倒，兩腿大開，她連忙一手後撐，一
手拉著浴袍掩護下體，不過也沒辦法完全遮住，露出肥肥的一小阜內褲。

阿賓拾起手電筒，蹲到她的胯前，她好笑的問：「你想作什麼？」

阿賓將手電筒湊近她的大腿根處，女人固執的將手護在陰阜外，阿賓扳她
不開，索性拗折起她的食指，去壓攆她自己的軟肉。

「唔……」她半瞇著眼睛哼起來。

阿賓借刀殺人，把她扣得手腳無力，那充當防禦工事的手已經沒有作用，
阿賓現在很容易就把它挪走，他將手電筒快枯竭的燈光覆照在她的神秘區域上。

雨停了，四週一片漆黑寧靜，她和阿賓一起看著圓氳燈光下那飽滿的美麗
三夾角，阿賓倒轉手電筒，塞給雲雀要她拿著，然後雙手撐開她的大腿，女人
柔若無骨，聽他擺佈。阿賓舉起手指，將內褲底布勾住，向一旁扯開，她那乾
淨清雅的陰戶就真相大白了。

女人的穴兒像只熟透的小桃子，豎中一條虛掩的合縫，肉質鮮美，楚楚動
人。

阿賓吐出舌頭，用尖端小心的沿著那縫隙撩舐，女人怯怯的暗抖，阿賓再
多來回幾次，那縫隙自動的緩緩咧開，裡頭粉紅的嫩臠袒露出來，隙縫上頭並
浮起一顆小蕾，阿賓得意的繞著珠珠打轉，縫隙因此越張越開，綻放成一朵盛
開的花蕊，層次分明，嬌豔欲滴，蕊下突然凹陷，源源的水份從那兒汨汨流出
，正是吃人的溫柔鄉。

阿賓毫不猶豫，舌尖撥動兩旁的肉片，深深探入，女人抬起下巴，紊亂的
吐著氣，手電筒早已拿捏不住，「啪」地一聲跌落地面，霎時失去了光芒，兩
人眼前一暗，陷入了深邃的黑黯之中。

阿賓兩手攀住她的大腿，狠狠地吃著她的花蜜，她柔胰捧住阿賓的頭，不
停的扭動身體，並且努力地將屁股前挺，好教阿賓吃得更深切一些，阿賓豈敢
辜負美人恩，劬勞的替她服務著，她「咿咿」作聲，吟叫不停。

「啊……啊……舔得真好……啊……唉呀……唉……好舒服……嗯……嗯
……」

他們彼此看不見，卻生靈活動地感受到對方的存在。

「哦……哦……天哪……你真好……啊……啊……」

阿賓每逗她一下，她就跟著仰臉抽抖一下，偏偏阿賓咂得又快又急，她就
辛苦的僵直顫慄，浪汁連連。

「嗚……嗚……不行……不行了啦……啊……啊……」

阿賓用一根小指尾去碰她的菊花瓣，她翻起白眼，表情都凝結了。

「呃……不要……我……會死……啊……啊……」

女人倒抽著氣，一陣緊慉，噗出一大灘燙人的熱情騷水。

「嗚……完蛋了啦……啊……唷……」

可是阿賓還不肯放過她。

「別……啊……別弄我了……啊……啊……」

阿賓舔到激烈處，女人觫斛不已，迷離間，突然廚房外大廳的小燈亮起，
電又來了。

兩人在幽暗中久了，再微弱的光線都足夠相互看清楚，阿賓站起身來，濕
糊著嘴，和她緊緊擁抱在一起。女人在他懷裡躲著喘息，卻又不安份，偷偷動
手替阿賓解起衣褲，阿賓沒有繫皮帶，褲頭一鬆，就整件掉落地面，女人拉開
他的內褲鬆緊帶，探囊取物，捉住一條殺氣騰騰的長蛇。

「哦……好長好粗啊……」女人吃驚的圈起嘴唇。

她溜下流理檯站著，將阿賓向外推去，阿賓退後兩步，踩到方才掉了一地
的雜物，裡面果然有幾根燃過的蠟蠋。他靠到這一頭的窄櫃上，女人面對著他
，伸手抽開了浴袍的腰帶，她雙手執襟，優雅的拖動浴袍滑下肩頭，然後雙臂
攬胸，讓乳房擠成一堆，接著大方的放手扔開浴袍，兩隻奶子左右浮盪，她側
身弓腰，挺胸擺首，模樣淫蕩極了，

女人現在肉光緻緻，只餘下頭髮上的包巾，和下身的內褲。她的內褲前面
是大大的Ｖ字，鏤花透空，高腰斜切，背後卻是細細的Ｔ型，把她盈盈擺盪的
粉臀完全凸顯，阿賓看得眼花潦亂，拼命吞著狼狽的涎沫，雞巴一跳一跳的向
上撐起。

她也將妙目盼著阿賓，轉身讓阿賓看清楚她豐盛的肉體，阿賓撲上前去，
衝動的拉下她的內褲，她喫喫笑著，又閃又跳結果還是被他脫走，大白屁股搖
搖晃晃的，她再轉了兩圈，舞到冰箱前背對著阿賓，踮起腳尖翹著屁股，擺明
故意要引人犯罪。

女人手扶著冰箱，腳踏三七，身體站成斜Ｓ型，把豐胸肥臀淋漓盡致地
show出來，然後回眸一笑，那騷勁兒便是聖人來到眼前恐怕都不能自持。

她攀著冰箱往下滑，腰枝款擺，雪雪的身體搖成一幅肉幕，臀縫下如紅椒
般的陰唇時隱時現。

女人最後蹲在冰箱前，挺腰將臉貼在鏡面烤漆鋼板上，重心前倚，雙腿齊
開，鮮美的屁股向後突起，兩瓣臀肉靠在扳起的腳跟上，曲翹動人，阿賓舉著
大雞巴蹲到她身後，她回頭再給他一個又騷又媚的笑容，阿賓觸著她肉片分毗
的地方，向上一伸，粗大的傢伙便弄進了一大截，這女人又濕又緊湊，阿賓無
法逗留，再一送，女人張噘起紅唇，他已經深挺到底。

「哦……好深好棒啊……嗯……嗯……快動……快動……」

「不行！」阿賓說。

「哎呀……快動嘛……快幹人家……嗯……好不好……」她撒嬌懇求著。

「不行，」阿賓又說：「妳還沒告訴我，妳叫什麼名字？」

「雲雀……」她說：「人家叫雲雀……快……快幹一幹我……哦……快點
嘛……人家癢……」

阿賓向外抽出一半，再向前送入，雲雀快樂的輕喚著：「哦……好舒服…
…好棒……啊……啊……」

「有多棒？」

「世間第一棒……哦……哦……對……哎呦……這麼棒……的哥哥叫什麼
名字啊……嗯……」

「阿賓……」阿賓用力的幹到底。

「唉吆……撞到了……」雲雀說。

「撞到哪裡？」

「嗯……嗯……撞到……撞到心坎上了……啊……啊……又……又撞到了
……啊……好舒服……好厲害啊……哦……哦……親愛的……」

倆人都覺得這樣的姿勢很淫穢，感受又十分深刻，當雞巴頂到最裡處的時
候，雲雀的花心就裹圍著大龜頭，黏著它不讓它離開，阿賓要用力抽拔才能將
它退出，可是一路上還是被雲雀所攀吸著，好不容易等到退至洞口，馬上就忍
不住回插進去，雲雀清脆的嬌叫聲便又響起。

「嗯……再來……哦……哦……再多一點……啊……啊……」

阿賓用力的肏著這騷婦人，她屁股越翹越高，阿賓乾脆捧著她的屁股和她
慢慢站起來，一邊抽送著，一邊推她走回流理檯。

雲雀身不由己，被逼得向前走去，來到水槽前，雙手扶住了邊緣，突然右
腿騰空，原來是被阿賓橫膝托起，將腳架放到水槽裡，這一來姿勢更淫蕩了，
雲雀斜腰抬臀，側站在流理檯邊，左腳踮立，右腳高踏，美穴兒凸凸隆出，一
根巨長的肉棍通在夾縫裡，抽插間還有漕漕的濺水聲，雲雀實在被幹得太過癮
了，「唉……」地閉眼長嘆，穴兒口猛縮，快樂的又洩了一次。

阿賓停下來讓她休息，倆人站姿保持不變，阿賓俯腰和雲雀臉兒相貼，雲
雀略略斜過臉，用眼尾瞪他說：「大壞蛋！」

阿賓莫名其妙說：「怎麼了？」

雲雀嗔啐著說：「那是我的房間，你……你偷看我……」

原來雲雀從窗口看見了自己亮幌幌的浴室，阿賓否認也沒有用了。既然不
能否認，阿賓就輕輕地抽送了兩下。

「唔……嗯……」雲雀又閉上了眼睛。

「雲雀兒……」阿賓再停下來問：「妳自己一個人住？」

「嗯……」雲雀搖搖頭：「人家有老公的……」

阿賓聽說她有老公，大雞巴就跳了一跳，他忍不住又深幹兩下，雲雀「唉
喲」的垂眼浮起憨笑。

「老公怎麼不在？讓妳對鏡自憐？」阿賓用力抵到很裡頭。

「老公和同事去吃飯……哦……輕一點……啊……阿賓……你好棒……」

「嗯，妳這麼美，又這麼騷，」阿賓問：「一定還有男朋友。」

「啊……」雲雀說：「才沒有呢……人家很乖的……啊……啊……」

「說實話。」阿賓越插越快。

「沒有……啊……啊……真的沒有……」雲雀仰著頭：「啊呀……我老公
回來了……」

阿賓朝雲雀家看去，果然有個男人跌跌撞撞進到浴室，看起來是喝多了酒
，不一會就蹲彎下去，阿賓和雲雀從窗戶這邊就看不見了。

接著浴室門口又站出來一男一女，臉上也都紅紅的，正擔心的看著可能是
在嘔吐的他，男的轉頭對女的不曉得講了些什麼話，女的點點頭，然後男的就
走了。

「妳老公喝醉了……」阿賓替雲雀設想：「妳要先回去嗎？」

那邊雲雀的老公搖晃著身體站起來。

「臭春山……」雲雀罵起她老公，回頭對阿賓說：「不要……嗯……再弄
我嘛……弄好了我才回去……」

阿賓就捧著她的屁股，用力地幹著，雲雀看著那女的攙著她老公站在鏡子
前，喃喃又罵起來：「死春山……該死的……啊……啊……阿賓……再多幹我
……啊……幹我……哦……哦……」

阿賓真的把她幹得麻酥酥的，雲雀暗忖，要是老公看見自己和阿賓這種羞
人的畫面，唉唷……不知道會作何感想，她不由得更覺得更加刺激興奮，搖著
屁股和阿賓對應起來。

對面窗裡，她老公一臉鐵青，垂頭喪氣，撐在洗臉盆上，慢慢恢復了一絲
絲精神，那女的拍撫著他的背，讓他更好受一些。

那女的長得嬌小，她紅唇合動，對他說了幾句話，他靦腆地苦笑著，女的
也乞乞掩嘴而笑。雲雀一面和男人偷歡作愛，一面也對丈夫生起氣來。

「臭春山……」她又罵了一次。

她的老公當然不知道他老婆正在這頭罵他，他和那女的又講了幾句話，阿
賓和雲雀都看到他突然愕愕的呆住了，那女的則是平靜的仰望著他。

「啊……啊……輕點嘛……」雲雀對阿賓說，眼睛可一直牢牢的看著對面
：「該死的小虹……啊……在……在搞什麼鬼啊……」

「那女的妳認識？」阿賓好奇的問。

「嗯……嗯……是我老公的同事……嗯……剛才那男的也是……」

「雲雀姐，」阿賓說：「她好像在摸妳老公呢。」

「啊……啊……」雲雀急起來：「怎麼辦……怎麼辦……」

阿賓狠狠的猛插幾下，突然將雞巴抽出來，他用力把雲雀推爬上水槽，然
後自己也跳上去，從背後再度抱住她，雞巴前穿，雲雀「嗯哼」一聲，又被幹
上了。

他們這一來就看得明白了，果然那叫小虹的真的是用手在搓摸著春山的褲
襠，春山反應不過來，就傻傻立在那兒。

「我剛才也是這樣看妳……」阿賓不打自招。

「大渾蛋……」雲雀不曉得是在罵誰。

那小虹並不漂亮，不過也並不醜，她頭上梳了一個圓髻，戴著絲邊眼鏡，
穿了一件花格子連身長裙，身材卻是挺好，前突後翹，麻雀雖小五臟俱全。

她的手仍然在春山胯間揉著，察覺春山開始發熱發硬，就變本加厲，拉下
他的拉鍊，伸手到裡面探尋不定。

春山這可糊塗了，他對於眼前的情景實在不理解，醺醉的腦袋一片混亂，
只覺得小虹變得好美好可愛，底下的雞巴被她摸得好爽，酒氣又是混混亂衝，
忍不住就開始勃起。

小虹的手繼續蠕動，好像從褲襠中抽出了些什麼，她笑得很淫蕩，眼睛都
快瞇成一條線，她慢慢蹲跪下來，將臉貼近春山的下身，阿賓和雲雀從這個角
度雖看不見，卻都知道她在做什麼。春山擺著頭，阿賓猜他非常的舒服。

「你老公一定很爽，」阿賓小聲告訴雲雀：「那個小虹的嘴唇那麼厚那麼
性感，吸吮起老二來包準很過癮。」

雲雀氣得身體不停發抖，阿賓乾脆停下來泡著，以便觀賞對窗劇情的發展。

小虹努力的前後搖晃肩膀脖子，吞吐了許久之後，才離開春山，仰著臉看
他，同時用手替他套動著。她站起來，手上就握著春山的陽具，轉身往浴室外
走去，春山身不由己，便跟著她的牽引一起向外走。

外面便是雲雀和春山的臥室，可以看見一小截床角，小虹將春山推倒到床
上，自己也撲上去，然後是一陣死纏爛打，阿賓和雲雀只能從偶而伸出來的部
份男女肢體自己去想像了。

阿賓看雲雀臉上晴陰不定，就緩緩地恢復抽送，這時後小虹和春山那邊已
經塵埃落定，春山平躺在床上，下身剛好擺在阿賓他們可以看見的這邊，他的
陽具舉立著，樣子很特別，兩頭尖中間粗，長度倒是普通。小虹蹲騎在他身上
，長裙提到腰間，內褲也不知道是根本沒穿還是啥時候脫掉了，只見到一顆圓
圓鼓鼓翹翹吊在半空中的屁股，她移樽就教，一手扶持著春山的雞巴對正位置
，一吋吋地將它吞沒。

阿賓和雲雀被浴室得門牆阻隔，只能看見他們的下半身，但是那就夠了。
春山平躺在床上動都不動，小虹跨伏在他身上，令阿賓熱血沸騰的是，小虹那
誘死人的屁股居然能像蟲一樣，死黏著春山不住蠕動，臀浪連連滾滾，蔚為奇
觀。

「哇……」阿賓跟雲雀說：「這妞兒比妳還浪……」

「呸，誰浪了？」雲雀說：「我可是良家婦女。」

阿賓沉沉地深送了兩次，雲雀禁不起肏弄，輕哼著沒節奏的樂曲。阿賓插
過幾十下之後，覺得礙手礙腳，便跳出水槽，再把雲雀抱下來，提到一旁的長
桌上，讓她仰躺著，抓開她的腳踝，橫著雞巴在她陰唇上磨來磨去，把雲雀的
湯汁沾得到處都是，然後才對準開口，長驅直入，雲雀本來就被他搞得春情氾
濫，一想到老公在隔壁和女人也正幹著同樣的勾當，醋味翻起，又有另一種激
動的感覺。

阿賓因為這樣的姿勢才看清楚雲雀穴兒的全貌，她的穴兒口毛髮清稀，集
中在上方形成一個等邊三角形，彷彿是一株杉柏的遠影，說實在的非長漂亮。

他有勁地插著，造成雲雀一雙肥乳上下左右不住的擺動搖蕩，十分動人，
可惜雲雀卻心有旁鶩，嘴上雖然還是喘聲哼聲斷斷續續，思緒卻反覆矛盾，神
色不寧。

「啊……嗯……阿賓……唔……我該怎麼辦……啊……怎麼辦……？」

阿賓用力壓上她豐滿的身體，說：「不必怎麼辦，專心和我作愛。」

阿賓大開大閤，闖進闖出，雲雀漸漸被逼推到緊張的境地，暫時忘掉了老
公和小虹的事。阿賓快馬加鞭，盡力的取悅她，雲雀抱住阿賓，高舉雙腿盤夾
他，倆人激動的對吻著，阿賓的每一次抽插，都從雲雀的騷穴帶出股股浪水，
雲雀的興緻越來越高昂，膣肉開始痙攣，連同阿賓的雞巴都一起慉縮著。

「唔……唔……好棒……哦……再用力……好阿賓……幹得好深……姐姐
好爽啊……哦……又插到那裡了……哦……快……快……親弟弟……我快來了
……啊……啊……賓……哦……你好會插……啊……啊……我要來了……啊…
…天哪……噢……噢……來了……來了……姐姐丟了……哦……哦……」

她的美穴兒「噗唧」「噗唧」地冒出更多的黏湯，阿賓也痛快到了極點，
龜頭暴脹，青筋浮動，他連忙撐起身體，卻把雲雀也帶坐起來，他將雞巴從雲
雀的穴兒裡抽出，雲雀低頭看那充滿雄風氣概的殺人工具，它抖擻的跳了兩跳
，一沱陽精便從馬眼飛噴而出，甚至噴到雲雀的下巴，因此沿著她的乳房腰腹
都濺成一條白色的連線。

「嘩……」雲雀說：「你好有精神啊……」

他們在桌前相擁了一會兒，雲雀急著要回家，阿賓幫她穿好浴袍，略略整
裡了頭巾，從地上撿起兩隻蠟蠋給她，只是她不見得還有需要了。

雲雀接過蠟蠋，問道：「你真的不是敏霓的男朋友？」

阿賓笑著搖搖頭，雲雀抱著他又親了一陣，套回拖鞋，丟了一聲byebye，
匆匆回家而去，留下阿賓收拾從抽屜裡跌出來的東西。

雲雀出了敏霓家，跑到自己的門前，一推開大門，本來就要衝進臥房去捉
姦，卻看見臥房門外站著倆個人鬼鬼祟祟在向內偷窺，其中一個就是剛才和小
虹出現在浴室門口的那個男的。

這兩人和小虹都是春山的下屬，春山因為酒席間喝得爛醉如泥，這兩人要
送小虹回家，就順便連春山一起搭回來，春山家先到，小虹和一人扶他上來，
一人在車上等著，可是春山的情況很糟，他老婆好像又不在家，小虹擔心春山
一個人不妥，就要這男的去告訴還在車上等的那人一起上來，先把春山照顧好
，晚一點回家沒關係。

這男的下樓去找同事，小虹陪著春山。小虹雖然容貌普通，平時倒是風騷
得很，只不過春山向來不茍言笑，她對這上司僅管頗有好感，卻沒有機會和他
親近。那男的下樓之後，只賸下她和春山獨處，此時不上手更待何時，於是便
發生了阿賓和雲雀所收看到的那齣戲目了。

那男的伙同在車上等待的那人，拎著一小袋宴席間打包的餐點和半瓶果汁
上樓，進到客廳之後，就聽見小虹動人的淺叫聲，他們將餐點扔在茶几上，趴
在門牆角去偷看，原來臥室裡表演著妖精打架，倆人交換了一個眼神，悶聲閉
息的欣賞下去。

房裡的小虹把自己肏昏了頭，完全忘了有人會上來的事，只顧騎著春山馳
騁，享受一陣接一陣的快感。門外的倆人看得也興味盎然，小虹這浪貨整日在
公司裡招蜂引蝶，吊人胃口，果然是個肉慾旺盛的女人，待會兒等她爽完，非
把她拉來再顛狂一番不可。

就在內外交煎之際，沒想到雲雀回來了，臥室裡面交媾著的倆人自然不知
，臥室外的倆人卻嚇了一跳，他們連忙將房門再拉回一些好遮蔽住，轉直身問
候雲雀，心裡七上八下。

「你們在做什麼？」雲雀沒想到屋裡還有其他人，同樣也是嚇了一跳。

「沒……沒事，嫂夫人。」最早和小虹一起出現的那個男的說，雲雀知道
他叫仲韓。他還推著旁邊那人說：「沒事，對不對？阿銘。」

阿銘也連聲稱是，憨憨地說：「是……是……我們以為……妳不在……」

這阿銘口齒遲鈍，雲雀聽了卻也心虛，便輕描淡寫說：「剛才停電，我去
隔壁借蠟蠋了。」

仲韓轉移重點的說：「嫂子，嫂子，我們帶回了一些小菜，春山哥有點醉
了在洗澡，嫂子來用一點。」

他們害怕雲雀進房撞破小虹的好事，結果恐怕不堪設想。其實雲雀也正擔
憂著，如果這時春山和小虹出來，當著外人的面，事情如何了結？

她就應聲說：「是嗎？我看看有些什麼？」

說著就過來長沙發上坐下，將蠟蠋擺到一旁，解開紙袋挑看，仲韓和阿銘
趕忙一左一右將她夾坐在中間，好隨時能纏住她，免得她又想往房裡去。

雲雀拿出紙袋中的免洗筷，夾起一小塊羊肉片吃著，仲韓和阿銘再獻慇懃
，倒了一小紙杯的果汁遞給她，雲雀看了倆人一眼，伸手便接過來。

雲雀交疊起雙腿，那浴袍的下擺順勢滑開了，雲雀也不去扯它，讓雪白的
大腿披露裸出一大截，仲韓和阿銘當下就被吸引住了，目不轉睛的盯著看。雲
雀向後挺身倚在靠背上，舉起紙杯，將果汁飲下，也許是她太不小心了，有一
些果汁從杯角溢流下來，順著嘴邊、下巴、咽喉流到胸膛上，雲雀慌張的停舉
著杯箸，卻已經沒有手可以來擦拭。

仲韓為人乖覺，立刻把握機會，用手掌在雲雀的肩下抹著，越抹越低，逐
漸摸到她軟軟的肉上。

「別忙，別忙，」他一面抹揩著，一面說：「我來幫忙就好。」

阿銘可不笨，他跟著有樣學樣，也伸手來撈掄著說：「當心，當心。」

倆人同時摸到她的肥奶上，或輕或重的搓磨著，她一時也沒輒，只是胡亂
地說：「不必……不必……我自己來……」

可是她的乳房已經被他們摸得結結實實，而且仲韓還用力的捏了捏，捏得
雲雀忍不住「唉唷」的輕嘆著，仲韓和阿銘見雲雀並不怎麼抗拒，色膽包天，
就愈加放肆更形無禮了。

阿銘這次搶在先頭，他的位置正好方便他穿手進到雲雀的浴袍裡，他一伸
而入，同時將她的領襟掀開，雲雀裡面可沒有穿戴胸罩，倆人同時都看見了她
珠圓玉潤的胸脯，他們平時就知道雲雀豐滿動人，今天眼見為憑，不免臉紅心
跳，息粗氣喘了。

倆人搶著去捧雲雀的大肉包子，交相撫動，阿銘還挑著雲雀小小的乳頭逗
個不停，雲雀如何受得了，筷子紙杯都軟手跌在地上，空舉著雙手任由他們摸
著。

「別這樣……」

他們分別將雲雀推圓弄扁，雲雀無可抗辯地仰在沙發椅背上，他們各托起
她的一條腿擱到自己膝蓋上摸著，因此雲雀兩腿張開，腳尖墊起，浴袍已鬆開
，她的內褲剛才髒了，沒穿放在浴袍口袋裡，那私密景色更加一覽無遺，豐腴
雪白的大腿之間夾著飽滿肥沃的陰阜，仲韓先看到了，指給阿銘看，他們對雲
雀的浴袍下是一絲不掛十分驚喜，倆人差點流出鼻血，爭先恐後的把手指擠向
她的美妙陰戶，雲雀大吃一驚，卻是無力阻止。

「別這樣……」

他們當然繼續這樣，阿銘還訝異的說：「嘩，嫂子溼得這麼快……」

仲韓把頭靠近雲雀，問說：「嫂夫人也是個騷底貨哦……唔……」

雲雀正在悵然迷惘，轉頭張嘴就把仲韓的嘴給封住了，香軟的舌頭迫不及
待地伸進他嘴裡交探著，底下的濕穴被好幾隻指頭玩弄得簌簌而抖，腰枝不停
的用力抽搐，完全是春情蕩婦的模樣。

阿銘經不起風浪，眼前的活色生香就足夠讓他發狂，他著急地解著褲帶，
脫去長褲內褲，乖乖，這年輕人，好長好有活力的一根雞巴，但是卻是根包穀
莖，只有前端突出小小一點兒龜頭。他拉來雲雀的手去摸它，雲雀轉頭看著，
表情又高興又難過，還是幫他套動起來，這邊的仲韓也在脫褲子了。

仲韓如十八手觀音如來，脫著自己的褲子還能兼顧著挖摳雲雀的騷穴，雲
雀的陰蒂週邊被他們欺侮得充血漲紅，交感神經將豐沛的愉悅不斷地傳遞到全
身各處，她想將臀部後縮，卻躲不掉倆人連手的攻擊，愛液亂淌，重新燃起對
男人的渴望來。

她雙手左右各執住一根雞巴，沒有規律地亂搖亂捋著，仲韓和阿銘不約而
同的跪起在沙發上，將雞巴翹向雲雀，雲雀從沒曾像這樣被兩隻熱烘烘的肉棍
子指著臉，胸口一陣酸熱，淫興大發，張嘴就把阿銘的雞巴一口含住，吸吮了
一會兒之後再轉向仲韓，小舌把他的龜頭攪得痛快無比。

阿銘慾毒攻心，跳下沙發，跪趴到雲雀的正面，提著雞巴，對準雲雀濕淋
淋的穴兒，輕易的就一插而入，全根盡沒。他瘋狂的抽送著，雲雀如果和小虹
相比，那是美太多了，小虹也許年輕，全身充滿彈性，雲雀則是肉香四溢，腴
華成熟，最要命的是，她還是自己上司的老婆，這幹起來太有味了。

雲雀底下挨著阿銘的長雞巴，嘴上吸食著仲韓的龜頭不放，被兩個男人一
起服務的快樂是加倍的。這倆人說熟不熟，說陌生也不陌生，和他們作起愛來
不知道怎麼搞得就是變得很瘋狂，她現在只想和他們幹，幹，幹，再幹翻過去。

阿銘的表現也很誇張，他一邊拼老命的捅進捅出，一邊嗚嗚地喊叫著：「
好爽……好爽哦……嫂子的穴幹起來……好舒服哦……好緊湊哦……」

雲雀聽得他的讚美，更努力地縮著陰肉好爽死他，仲韓在上面也化被動為
主動，用力的肏起雲雀的小嘴，三人扭成一團。

「好啊！你們……」忽然旁邊有人說：「連雲雀姐都敢搞，未免太大膽了
吧？」

仲韓和阿銘一起轉頭，原來是小虹。小虹將春山陰陽顛倒的反肏出精來，
正軟在他身上喘氣，聽到客廳外有奇怪的呻吟浪叫聲音，才記起還有仲韓他們
，她跳下床來到門口一看，乖乖隆得咚，那倆人竟然押著雲雀在強幹，雲雀好
像並不掙扎，反倒是在享受迎合著，她暗想，「美人無乾淨」，真是至理名言。

窺伺間，方才和春山的一陣荒唐並沒有得到滿足，這下穴兒裡又偷地流出
春水了，她不甘寂寞，也想和他們一起快樂一下，就裸著身體，開門出來，故
意出聲驚擾他們。

仲韓見是小虹，全身又光溜溜的衣服也不穿，想都不用想也知道她打的是
什麼主意，他勾著指頭要她過來，她扭捏作態了一會兒，還是跚跚的向前走來。

仲韓將她一把拉倒到沙發上，自己轉身擺脫雲雀的小嘴坐下，讓小虹騎跨
到他身上，小虹也不客氣，沒等他招呼，伸手摸到他的陽具，對好角度，就像
在幹春山那樣一口氣就把仲韓的老二吞噬掉了。

「拜託，妳也用不著這麼積極啊！」仲韓調侃她：「我們都認識這麼久了
，我又不會逃走，妳讓我多有一些成就感好嗎？」

「成就感……成就感……」小虹輕快地搖動屁股：「弄了雲雀姐……嗯…
…嗯……你一定很……很有成就感了……嗯……」

「我還沒弄呢，就被妳搶先了。」仲韓抱怨說。

「那……算我對不起你了哦……嗯……嗯……仲韓……你還真硬啊……好
舒服……我……補償你啦……讓你多爽一下……嗯……」小虹暱聲暱氣，惹得
仲韓衝動得更厲害。

「小虹姐……」阿銘行有餘力，還摸起小虹的乳房來：「嘖嘖……妳的胸
部真有彈力……」

「要死了……哦……你專心幹你的好不好……」小虹說：「待會兒……啊
……你還能硬的話……啊……我們再來一場……呃……友誼賽……」

小虹浪得緊，騷叫連連，雲雀氣憤她勾拐春山，本來不想理會她，可是她
一出現就把仲韓和阿銘的注意力都吸引過去，雲雀不甘心，就跟著哼吟起來，
一對大乳房搖得波濤洶湧，著實誘人。

「阿銘……你好會弄……啊……幹得好深……哦……再來……再來……對
……對……啊……幹死姐姐好了……哦……荷……」她故意叫著。

「唔……雲雀姐……」小虹一上一下的騎著說：「看妳平時有模有樣……
嗯……嗯……也是騷骨根子……哦……哦……下回妳有新男朋友……啊……啊
……我們就來交換……啊……好不好……哦……哦……」

雲雀「呸」她一口，小虹也不生氣，彎下腰貼臉到她頰邊，親起她的腮，
咬著她的耳朵，然後回來吻她的小嘴，剛好阿銘這時幹得兇狠，雲雀全身都痛
快，就和小虹貪婪的交吻著，小虹吃吃地浪笑起來，低聲告訴她說她有一個十
七歲的小男朋友，問雲雀改天想不想試看，雲雀正爽得胡塗，隨口亂答應著，
小虹更嘻嘻地笑個不停。

四人幹了半天，仲韓想改換嚐嚐雲雀的滋味，阿銘當然早就打著小虹的主
意，倆人意見一致，打過幾個手勢之後，達成共識，他們突然將雞巴同時抽出
穴外，對換了位置，雲雀和小虹爽在心口卻突然空虛不已，哪管對方是誰，趕
快幹進來再說，等到看清楚對手換人的時候，早又被插得滿客廳亂叫了。

雲雀可不願意輸給小虹，倆人競賽一般雪雪的喚聲此起彼落，把仲韓和阿
銘都哄唬得死幹活幹的，賣命為二女效勞，她們也都回給他們動人的讚美，情
境帶動氣氛，雲雀和小虹真的很快地高潮洩身，然後連續不斷地處於亢奮的狀
況裡，尤其是雲雀，她一次又一次的浪水狂噴，仰臉嬌啼，根本顧不得房間裡
的丈夫是不是會醒來，身體的快樂先滿足了再說。

結果阿銘先完蛋，他和小虹剛剛就已經對肏得滾落到地上，他深深的鑽過
小虹的蜜肉，強悍的撞擊她的花心，小虹「哥哥」「弟弟」的亂喊一通，他雖
然身強力壯，也有窮途末路之時，他大叫一聲，死死的抵著小虹的穴眼，脊椎
從下端直酸到頸項，龜頭暴脹，濃精潰決般的狂瀉而下，燙得小虹唉唉騷叫，
阿銘存貨太多，連射了幾十秒鐘，才彈盡糧絕。

「唔……」小虹抱著他吻：「乖弟弟好熱情哦……」

阿銘喘得說不出話來，只是對著小虹傻笑。

這邊仲韓和雲雀還熱戰方酣，仲韓將雲雀壓倒在沙發上，雲雀的腳被撐架
得高高舉起，仲韓動作分明，一下一下的用力戳她，她都記不起到底是第幾次
高潮了，連唉唷聲都變得微弱婉轉，可是突然間，她又高聲尖叫起來，雙腳僵
直，腰枝弓彎，阿銘和小虹都清楚的看見，一大股淫水噴泉般的從她被雞巴塞
滿的穴兒口爆發出來，看得阿銘和小虹目瞪口呆，同聲嘆服她是淫蕩之后。

仲韓也逐漸支持不下去了，他開始變得遲頓而緩慢，呼吸短促凌亂，五六
十棍插下來，頭冒熱汗，眼佈紅絲，小虹還跑過去，故意在他奶頭上捏著，仲
韓大叫兩聲，來不及拔出陽具，精水全部射入雲雀的子宮當中。

「喔……喔……」仲韓說：「老天爺……我這輩子從沒這樣爽過……」

「啊……我也是……第一次這麼快活……」雲雀說，那當然還包含了和阿
賓之前先幹過了的部份在內。

阿銘提議說：「小虹，雲雀姐，我們換個地方再玩過，好不好？」

小虹馬上附議，並且說她的公寓最恰當，仲韓和阿銘都躍躍欲試，準備再
大拼一場，雲雀卻說：「我不去了，我要照顧那死鬼。」

這事情他們便也不能再說什麼，小虹最開朗，就鼓舞著說：「好啊，今天
你們先餵飽我，改天雲雀姐有空我們再弄到天亮。」

要不然又能如何，他們三人穿回衣服，雲雀也披上浴袍，和仲韓阿銘各都
擁吻了一會兒，小虹也來偷偷捏了捏她的屁股。她送他們出門搭電梯，然後回
到房間來，她在浴室窗口探了探，敏霓家的廚房一點光線都沒有，阿賓一定回
去睡了，她匆匆的沖了一下身體，照例又在鏡子前顧影自憐著，她自己都發現
，她容光煥發的臉蛋兒上，又多了一抹騷騷的風情。

她坐回床緣，春山鼾聲如雷，雞巴軟綿綿的垂著，大概想破他的頭他也料
不到，妻子今晚在兩個部屬的雞巴下狂浪的歡好過，陰戶裡還餘有點點男精呢。

雲雀反向側躺在春山的身邊，瞇眼吟笑著，而且笑得好動人，她張開嘴兒
，含住春山的雞巴，開始吞吞吐吐地吸吮起來……










