



少年阿賓(五十四)仙履奇緣

創作者：Ben
創作完成日：1999.06.24(台灣)


鈺慧和淑華興奮的換著泳衣，因為等一會兒要出海去玩兒。

今天早上外頭的天氣還不怎麼穩定，海象惡劣，不適合水上活動。鈺慧和
淑華到澎湖來盼啊盼的就是想到外島走走，拍些美美的照片回來，好不容易中
午風浪轉小，鍾小姐宣佈下午可以乘船出海去，大家都雀躍起來，衝回房間去
準備大小事宜。

鈺慧和淑華在泳裝外面套了件Ｔ恤短褲，和同學們搭著接送小巴士到碼頭
去，路上鈺慧看著沿途的景物，問肥豬說：「這裡我們前兩天來過，對不對？」

肥豬點頭稱是。

車抵碼頭，鍾小姐安排了兩艘小漁船，她們沒有人搭過漁船，一個個都是
城市土包子，新奇的到處摸索，鈺慧和淑華已經強迫著肥豬開始替她們拍照了。

漁船「噗噗噗」地開動，她們大聲歡呼，在小小的甲板上手舞足蹈著。漁
船在港內行駛，都還平穩，等離開了防波堤的保護範圍，波濤漸大，漁船上下
起伏得厲害，眾人都坐下來抓著船杆，表情就有點僵硬了。

忽然間一個浪頭撲上傳來，每個人的衣服都濕了好大片，大家先是一愣，
接著全部前仰後合的大笑起來，最狼狽的是鈺慧，她連腳上的白布鞋在慌忙中
掉了一隻，差點被海浪沖走，Cindy在旁邊一手撈救住，才沒有落進海裡，可
是已經盛滿海水，裡外溼透了。

「啊……怎麼辦……」鈺慧苦著臉接回來。

「哈哈，」淑華取笑她說：「不如連這隻也脫掉好了。」

鈺慧撇嘴瞪她，想想也有道理，就蹲起來脫下餘著的那隻，和濕了的這隻
並結合綁在船杆上，襪子也都脫掉了，就光著潔緻的腳丫子，又和大家嘻鬧起
來。

兩艘船一前一後，慢慢地航向

鈺慧她們在甲板上作起團體遊戲，舉凡學生的學級越高，遊戲就越無聊，
所以大專生玩的多半和幼稚園小朋友玩的差不多，反正大夥開心就好。有一回
合，鈺慧輸了，大家決定要懲罰她，她也一副蠻不在乎的樣子，有人使壞，提
議罰她親吻在場的每一個人，鈺慧啐罵了一聲，昂首驕傲的說：「吻就吻。」

她不分男女，繞著甲板一圈，在每個人臉頰上各親一下，眾人都鼓掌叫好
，只是在親吻文強和肥豬時各有不同的尷尬，等到全部都親過了，有人說：「
開船的阿伯和小弟還沒親。」

鈺慧跳進船艙，拉著阿伯和一旁幫忙的小弟也都親了，阿伯呵呵的笑著，
露出零亂的牙齒，那小弟才十五、六歲，羞得滿臉通紅。

大夥兒又叫又跳，像瘋狂了一般。太陽正烈，漁船往遠方一處平台模樣的
島嶼航去，越靠越近時，淑華舉手齊眉遮蔭說：「唔，有人住嘛，不是無人島
。」

肥豬笑說：「妳還以為是魯濱遜漂流記嗎？」

「這是哪裡？」鈺慧問。

「員貝。」肥豬說。

鈺慧和淑華哪懂什麼圓貝扁背，船一靠岸，便和大家爭先恐後地跳下碼頭
，鍾小姐約略點了點人頭，確定到齊，告訴大夥要橫切過小島到另一岸，幫她
帶路的是方才開船的小弟。

也不知道是哪個人提議的，說日頭這麼大，女生走路太可憐，應該由男生
來背，男生一聽全部都附議，女生則嬌嗔著半推半就，分配下來，巧得很，除
了鍾小姐以外，每位女生都有人背，譬如說淑華就給肥豬背，Cindy給文強背，
鈺慧嘛，欸，這個……給開船的小弟。

「我不要！」鈺慧小聲抗議著。

「有什麼關係？」Cindy笑她說：「那小弟也挺不錯的，只是小了點、瘦了
點、黑了點、土頭土腦了點……」

鈺慧被她說得都有些好笑，最無辜的是那小弟，他今天被他祖父拉來出公
差已經相當不樂意了，居然還要做牛做馬，真是倒楣到家。所幸鈺慧長得實在
夠漂亮，方才被她淺吻臉頰時，他的心碰碰亂跳到現在都還沒完全平息，能夠
再為她效勞，倒也沒啥好抱怨的。

眾男生呼嘯一聲，背起身旁的女同學，跟在鍾小姐和那小弟的後面，吵鬧
的離開碼頭。

「喂，」鈺慧輕柔的問：「你叫什麼名字？」

「慶仔。」那小弟說。

「麻煩你了。」鈺慧說：「其實我可以下來自己走。」

「沒關係，」慶仔說：「就快到了。」

真的就快到了，這島不大，沒多久就看到一片岩沙交錯的海灘，大夥兒齊
聲歡呼，向灘頭奔去。

慶仔將鈺慧背到靠進海水的地方才讓她下來，鈺慧又跟他道謝了一次，淑
華和Cindy也都到了，Cindy從背包中抽出一條大毛巾來舖在地上，大家把隨身
的提包配件都擺到毛巾上，然後就開始脫去外衣，露出原本就穿好了的泳裝。
慶仔走去和鍾小姐交談了兩句，轉頭又多看了鈺慧一眼，然後循著原路跑回去
了。

眾人迫不及待地衝進海水裡，愉快的玩成一團。鈺慧和淑華都帶了面鏡，
浮在海面上游動著，縱然只是那美麗的背臀曲線，還是惹來男生們貪戀的眼光。

肥豬陪在她們身邊，三人越漂離大家越遠，淑華並不善泳，肥豬不時的提
醒她回到淺一點的地方，淑華嫌他囉嗦，兩人鬥著嘴，鈺慧見她們打情罵俏，
也沒興趣聽，就說她要自己多游幾趟，轉身划起自由式，馬上就在幾公尺之外
了。

鈺慧泡在清涼的海水裡，耳中只有手腳打水的聲音，真是逸閒極了。她游
出幾百公尺，翻身仰漂著，享受無重力的世界。

她一個人悠游夠了，才慢慢地朝岸邊游回來，同學們有的在淺水戲鬧，有
的在沙灘玩耍，她在灘頭站起來，卻找不到淑華和肥豬。她沿著沙灘散步，往
著有幾塊突出圓岩的那頭走去，離開同學漸漸有一段距離，就看見了淑華和肥
豬泡在幾塊小岩石浮突著的淺水中，各自倚石斜躺，隨著海浪的起伏，正愉快
的聊天著。

鈺慧朝他們走過去，淑華看見她了，向她招呼並且笑得很燦爛，肥豬則有
一點不大自然，鈺慧跨進水裡，突然低啐了一聲，雙手插腰盯著他們瞪眼。淑
華依然笑得很燦爛，肥豬則神情更不自然了。

原來他們浸泡在水中，看起來若無其事，鈺慧走近了才發現，肥豬的長鞭
被掏出來在泳褲外，淑華用兩隻腳掌合夾著他，前前後後地在套動。

「喂！」鈺慧生氣的說：「你們也該有分寸一點。」

「有什麼要緊？又沒人看見。」淑華說：「鈺慧來幫幫忙，我的腳好痠了
。」

「我才不要！」鈺慧嘟著嘴說。

「來，坐這邊。」淑華拉住她讓了讓位置，鈺慧斜著眼，不甘不願地坐進
水中。

淑華仍然用腳玩著肥豬，同時笑嘻嘻的同鈺慧說話，肥豬的表情越來越奇
怪，淑華突然彎腰抓著鈺慧的腳踝，拿她的腳掌去替代自己的工作，鈺慧的腳
掌中意外多了一根肥碩的肉棒，又是好氣又是好笑，肥豬的表情越來越無法形
容。

淑華是那麼頑皮，她靠到肥豬那邊去，用手指摳動他的奶頭，肥豬怎能受
得了，牙齒不停的打顫著，她滿意的「咯咯」笑起，轉頭探望週遭，確認四下
無人，她斜拉開泳裝的脥口，露出大半邊的乳房，送到肥豬嘴邊，肥豬一口啃
住她的奶頭，淑華雪雪呼痛，卻也不退縮，咬著下唇任他吮食，臉上似笑非笑
的望著鈺慧。

鈺慧去留兩難，腳掌繼續夾護著肥豬的硬物，感覺它在隱隱跳動，一下子
淑華又貼過來她身邊，鈺慧既然腳掌合攏，大腿必然分開，淑華伸手到她大腿
上撫摸著，這次輪到鈺慧咬牙切齒了，淑華更過份的摸在她的秘堡上，鈺慧忍
不住輕喚起來，肥豬在對面瞧著，雖然並不能多看見什麼，卻比真的看見了什
麼還緊張，他仔細的欣賞鈺慧的每一個表情，鈺慧羞急交加，又擋不住淑華的
搔擾，激動傳達到腳上，就更用力的捋晃著肥豬。

肥豬腦中一片混亂，他臉上現出了詭譎的笑容，鈺慧覺得他的肉棍子漲硬
異常，還有奇怪的悸動，她連忙站起身來，果然看見肥豬的胯間浮漂著不規則
的白色黏液，原來他已經洩精了。這時一波浪頭湧來退去，那黏液立刻消失無
蹤。

鈺慧輕罵了幾句，逃回岸邊，伸指對他們做了羞羞臉的動作，淑華嬌嬌的
笑著，肥豬滿臉歉意，她白了他們一眼，小跑步往同學那邊回去。

Cindy躺在毛巾上曬太陽，看著走過來的鈺慧，忽然問她：「鈺慧，妳的鞋
呢？」

鈺慧才猛然想起，她的鞋掛在漁船上忘記解下來。

「糟糕，在船上！我得回去拿。」她說。

「妳要走回去？馬路正燙著呢！」Cindy說：「先穿我的去吧！」

鈺慧草草套上Cindy那雙鮮紅的Travel Fox，套回Ｔ恤，急急地往碼頭來路
跑去。她憑著簡單的記憶，果然尋回碼頭，她們乘來的那兩艘漁船都還在，鈺
慧跳上她原先乘坐的那一艘，在甲板上找來找去，也沒看見白布鞋的蹤跡，她
繞到船側，推門往船艙裡進去。

「對不起，我……啊呀……」

鈺慧一進船艙，就看見慶仔坐在角落，還沒來得及開口問，她和慶仔就都
一起愣住了。

慶仔兩腿張開，褲子褪到腳跟，正在自慰。

鈺慧目瞪口呆，一句話講了一半活生生地吞了回去，她雖然意外，反而比
不上他所受到的驚嚇，慶仔整個人一抖，眼睛瞪得像牛鈴，渾身僵凝著，只剩
下右手茫茫地繼續套動著。

慶仔今天先被鈺慧吻了臉頰，又背著她柔若無骨的嬌軀跑過小島，一路上
鈺慧飽滿的胸脯一直在他的背上磨著，這是他長這麼大從沒經歷過的感覺，他
邊跑邊勃起，老二哥在褲襠中不停的抗議。等放下鈺慧，又看她脫得只剩單薄
的泳裝，曲線玲瓏剔透，實在熬不下去了，就急忙跑回來，他祖父上岸幹活去
了，他馬上躲在船艙中狠狠打了一槍，才稍減心頭之火。

可是也沒過多久，滿腦子就再又都是鈺慧豐腴的身體，彷彿在他眼前搖擺
、搖擺、搖擺……，他不能按捺，掏出老二，閉上眼睛，想像鈺慧的美妙身體
，又一次打起手槍，他套得天昏地暗，有人上船也不知道，等鈺慧開門闖進來
，一切都來不及了。

鈺慧看他一副驚嚇過度，又挺著根陽具的表情，突然覺得好笑，她欺他年
幼，便沉聲說：「你在作什麼？」

慶仔也真是古意，他照實說：「在……在想妳……」

鈺慧對這個答案倒是十分意外。

她原本以為慶仔只不過是少年青春期的衝動，沒料到他是有目標的意淫，
而且那目標居然還是自己，看他靦腆的模樣並不像說謊，不由得困惑地眨起眼
兒來。

「那……那你想得還滿逼真的……」鈺慧看著他手中硬梆梆的東西說。

「我……我……」慶仔知道鈺慧在注意他的老二，他羞赧的轉身背對鈺慧
，並且分辯說：「其實，我只是隨便想想而已……」

「是嗎？」鈺慧有趣的走進來，關上門：「你繼續想啊！」

慶仔呆了半天，說：「這樣子，有點難想……」

鈺慧靠在儀錶上，橫縮起一條腿，她就只有穿著一件Ｔ恤，下半身剩下泳
裝最後的倒三角形，慶仔回頭看著，眼珠簡直要爆出來了，鈺慧說：「這樣呢
？」

慶仔的手飛快的動起來，沒有時間回答鈺慧的話。鈺慧慢慢的向他走去，
船艙很窄，兩三步就到了他背後，她好奇的彎腰低頭，看清楚慶仔手中的傢伙
，慶仔心想反正丟臉不如就丟到家，不再遮掩，讓她看個夠。

有道是弟如其兄，慶仔的老二也像他黑黑瘦瘦的，但是結實精悍，一顆龜
頭卻是很大，有點像是鼓槌。他用力的套著，突然龜頭上傳來美妙無比的感覺
，他一看，原來是鈺慧張開手掌，讓他的龜頭抵在掌心，慶仔爽得差點要叫出
來，渾身都在顫慄，鈺慧詫異的問：「你怎麼了？」

「好舒服……」他困難地說。

「這樣就舒服？」鈺慧恥笑著他：「這樣呢？」

鈺慧將手掌合包，磨動他的馬眼，慶仔已經在大聲呻吟。

「你可真沒用啊……」鈺慧說。

「我……我……」

鈺慧撥開他的雙手，親自替他套動起來，嘖嘖，這傢伙還真不是蓋的，雖
然並不長大，卻是奇硬無比，鈺慧有趣的捋上捋下，慶仔斛觫得更厲害了。

「啊……啊……」他沙啞的叫著，一股熱精直噴而出，鈺慧不及走避，下
巴上沾了一些。

「唔……好多……」鈺慧用兩手囫圇著。

那雞巴依舊抖抖的跳著，卻沒有軟下去的跡象。鈺慧等他把漿水都吐完，
又輕輕的套動。

「喔……我的天，真的好舒服……」慶仔說。

「嗯？還是不乖？」鈺慧玩著他仍然堅硬的棍子。

「啊……」他又嘆起來。

鈺慧快速的撫弄他，他轉眼間就恢復了原來的活力。

「我……我……可不可以……？」慶仔嚅嚅地問著。

「什麼？」鈺慧也不回頭，用手指有趣的繞著龜頭轉圈。

「我可不可以，」慶仔看著鈺慧翹起的屁股：「摸摸妳？」

「唔，只給你摸一點點哦……」鈺慧說。

慶仔心虛地伸出手來，撫摸在鈺慧的粉臀上，只穿了泳裝的屁股又細又滑
，他哪裡曾經有過這樣香豔刺激的經驗，一隻手貪戀的在鈺慧大腿臀部來回摸
之再三。

後來，他大著膽子，彎起中指食指，輕觸過鈺慧隆起的私處，見鈺慧只是
搖搖屁股，並沒有反對，就更進一步將指頭留在那裡，慢慢地攆壓著。

「這就是女孩子的那個……」慶仔好感動。

他不停的摸來摸去，覺得鈺慧的泳裝褲底逐漸濕起來，他弄了一陣子開始
駕輕就熟，膽子更大了，沿著布邊摸進鈺慧的泳裝裡面，找到了最濕潤的谷地。

「啊……你作什麼……」鈺慧只是這樣講，並沒有制止他。

慶仔解釋也沒用，更何況他並不想解釋，就只是專心的在軟軟的沼澤中攪
來拭去，鈺慧越來越黏和，不自在的扭起屁股。

「嗯……」鈺慧兩隻手都去玩他的硬雞巴：「你好硬哦，怎麼會這麼硬呢
？」

「不知道！」慶仔得意的說：「本來就都這麼硬！」

鈺慧故意很快的套他十幾下，慶仔衝動極了，起身連同鈺慧都撲倒在船板
上，沒頭沒腦的壓在鈺慧身上亂扭，鈺慧先是低呼一聲，後來看他什麼都不懂
的蠢樣，又「乞乞」地輕笑起來。

「傻瓜，你在作什麼？」鈺慧半瞇著眼瞪他。

「我……我不會！」慶仔說。

「不會什麼？」鈺慧還是在笑著。

「不會……全部。」慶仔說。

鈺慧再瞪過他一眼，伸手將他推翻下來，撐腿跨上慶仔的身體，反過來將
他壓在底下。慶仔初經風浪，實在緊張萬分，他手掌扶住鈺慧的雙肘，正努力
的發著抖，害得鈺慧都連帶搖晃起來，她作勢要假咬他的手，他就急忙回縮，
鈺慧尾隨追咬著他，他躲得又慌又急。

「什麼都不會，也要學人做壞事。」鈺慧取笑他。

慶仔喘得發暈，鈺慧向後摸到他棘手的小棒子，她抬起屁股，扯開泳裝的
襠布，溫溫柔柔的靠到他的大龜頭上，慶仔打娘胎起也沒遇過這樣的美差事，
命根子頂端被黏滑甜膩的軟肉所包裹，難以言喻的快感直襲胸口，忍不住挺著
屁股往上衝，把雞巴插進了大半根，插得鈺慧張起小嘴卻叫不出聲來。

「啊……你壞死了……」鈺慧好不容意才吁了一口長氣：「小孩子……要
好好學啊……不要搗蛋……」

「好舒服……好舒服……」

慶仔還是禁不起誘惑，繼續搖著屁股，這樣一來就不只是他舒服了，連鈺
慧也騷癢癢地舒服起來。

「啊……別動……別動嘛……啊……啊……」

鈺慧想制止他，但是慶仔已經不受指揮，如脫韁野馬般的狂拋起屁股來。

「啊……慢點……啊……啊……唉呀……哦……哦……慢……唉……」

鈺慧沒料到他會突然發動攻擊，因此完全無法防禦，只能由他一下狠過一
下的抽插頂刺，鈺慧浪水綿綿，慶仔則無師自通，沒多久就把整根雞巴都肏沒
在銷魂窟裡頭了。

「嗯……叫你別亂動嘛……」鈺慧浪呼呼地說，不過也真的是很過癮。

鈺慧的美穴緊緊將慶仔的雞巴悶束得水洩不通，慶仔心情雜亂，壓抑不下
高亢的慾念，雙手捧住鈺慧的圓臀，十指深陷到她屁股肉裡面，死死的抓牢了
鈺慧，奮不顧身地拼命幹起來。

「哦……哦……你……哦……哦……哎呦……好舒服呀……」鈺慧已經端
不成架子，仰臉瞇眼哼哼叫著：「嗯……每次都……好棒啊……嗯……嗯……
你……你……你真好……哦……好……舒服……唔……」

「啊……老天……原來……作愛……是這樣……」慶仔快樂的送進送出。

然而如此對空挺舉畢竟是吃力的事，慶仔慢慢也支撐不了局面，動作越來
越七零八落，只是那孤拔的雞巴仍然漲硬如故。

「呵呵……幹嘛？……弄不來了？」鈺慧又扳回一城，沉沉地往下坐。

鈺慧一手推撐著他的腰，一手在屁股後面拉提著泳裝，以免襠布妨礙了好
事，她見慶仔氣力不繼，便以勝利者的姿態前後擺壓，騎乘起來。

「好舒服……好舒服……哦……我那個……好漲啊……」慶仔說。

「嘖……壞孩子……嗯……嗯……你好硬哦……唔……硬得好棒……嗯…
…」鈺慧忘情地搖著屁股。

可惜五十步笑百步，也沒弄了多少下，她就全身酸軟，頹然仆倒在慶仔身
上，慶仔趁機摟著她，吻她的臉頰，鈺慧嘻嘻笑著並沒有拒絕，他就更放心的
吻到她的唇上。鈺慧主動地和他對吸嘴唇，勾著舌頭，慶仔的心魂真的要飛上
九霄雲外了。

他偷看著美麗動人的鈺慧，不敢肯定自己是不是在作夢，否則怎麼會有這
樣春光旖旎的豔遇？他的手掌在鈺慧背上輕撫，然後拉著她套在外頭的Ｔ恤往
上脫掉，接著又去扯鈺慧連身泳裝的肩帶，鈺慧低聲罵著：「壞男生，又想做
什麼？」

慶仔變得很聰明了，他現在知道只要做，不須要回答。他將她的泳裝向下
捋，鈺慧只象徵性的掙扎了兩下，就讓他拉放到腰間，她把雙手抽出，乖乖地
趴在他胸膛上不動。

慶仔的目的可不在這裡，他抱著鈺慧翻滾，將她壓回船板上，然後撐直臂
膀，他想要看看鈺慧迷人的胴體，他也想知道，到底，當他背著她時，那一對
靠在他身上柔軟又飽富彈性的奶奶是長什麼樣子？

鈺慧不遮不掩，大方的讓他瀏覽，慶仔難以置信的看著她豐盈堅實的乳房
，粉嫩幼紅的圓暈，小巧挺立的乳尖，他暗嘆著，他也發誓，這比他所看過的
任何圖片或影片都要漂亮上一萬倍，鈺慧還吸氣挺起胸膛，那乳房就隱隱約約
地搖盪著。

慶仔跪坐起來，低頭惘惚地注視著自己插入鈺慧的情形，雞巴柱子上青筋
暴露，油亮晶瑩，向前插入時直盡至卵囊袋子打在鈺慧的臀底上，往後抽退時
拔到只留下半顆龜頭堵在洞門口，剎那間熱血上沖，他短嘯一聲，瘋狂的對鈺
慧猛肏不停，鈺慧被幹得全身的幼肉無一處不搖曳，她嚶嚶的哼唱著，偶而還
吐出一兩句浪呼。

慶仔平靜不下來，沒命的來回抽送，次次到底，鈺慧媚眼如絲，小穴急切
的對挺著，騷水一陣接一陣，連屁股都流濕了。慶仔咬牙切齒，腰桿搖得像要
折斷一樣，突然驚叫又突然中止，龜頭深抵穴心，動作嘎然凝滯，只有雞巴在
鈺慧膣肉中跳抖著，鈺慧猜也猜得到，這小鬼又丟精了。

「喔……喔……」他終於又喊起來。

「嗯……嗯……怎麼……你啊……你怎麼了……」鈺慧明知故問。

「嗯……嗯……我……我那個……嗯……射出來了……」他不好意思的說。

鈺慧嘻嘻地笑起來，說：「那我呢？我怎麼辦？」

「什麼……什麼怎麼辦？」慶仔是真的不懂。

「我還要啊！」鈺慧說。

「唔，我看看……」慶仔把雞巴拔出來，半軟不硬的：「應該還可以用吧
！」

他將鈺慧的泳裝從腰間往臀部褪下，再從腿間往上抽走，鈺慧赤裸了全身
，雙腿大剌剌地張開跨架在他肩上，只剩下紅紅的休旅鞋在空中搖晃，慶仔口
水猛吞，便又要往她身上撲下。

鈺慧卻嬌笑著蜷縮起身體，摟胸曲腿，不讓他得逞，這招果然好，慶仔又
著急起來，想盡辦法要貼近鈺慧，鈺慧反正鎖緊門戶，拒絕合作，兩人在船板
上糾纏不清，笑聲連連，最後鈺慧被他擺成小貓趴跪睡覺的姿勢，慶仔找到空
隙，蹲跪在她背後揮軍進攻，果真英雄出少年，刺進鈺慧身體裡的，又是一根
火熱熱硬挺挺完全勃起的雞巴。

「啊……啊……這次……啊……弄得好深……啊……天哪……你……你這
次好厲害……哦……」鈺慧非常滿意。

慶仔射過幾次，已經變得比較老道，不再沒頭沒腦的亂抽，他回回見底，
時快時慢，並且帶著鈺慧把她的屁股搞得又是翹高又是壓低，只有聽話挨插的
份。

「唔……」鈺慧把臉半埋在臂彎裡：「好棒啊……慶仔……你好好哦……
真的很舒服……哦……哦……又……又弄到最深的……那裡了……哦……」

「這裡嗎……這裡嗎……」慶仔故意深插著。

「喔……對……對……啊……好舒服……你真好……再多一點……啊……
啊……對……好乖……再來……再來……哦……哦……快一點……我好舒服啊
……」

最難消受美人恩，慶仔受到稱讚，更加長驅直入的進擊著，鈺慧浪水源源
，白玉般的屁股泛起一片嫣紅，花心亂顫，穴兒口縮得既小又繃，全身都在偷
偷發抖，一頭秀髮四散擺動，浪蕩到了無法收拾的地步。

「哦……哦……快點……不要停……哦……我……我要糟了……啊……啊
……對……再插深一點……插我……插我……啊……天……我好浪啊……啊…
…爽死我了……啊……啊……要來了……要來了……幹我……幹我……啊……
啊……」

一番淫言浪語把慶仔聽得熱血沸騰，豁出一切死拼活拼的肏著。

「啊……啊……親弟弟……啊……我來了……啊……啊……丟了……啊…
…丟了……丟死了……啊……啊……」

鈺慧高潮了，她的屁股忘情的向後面擠，好讓慶仔頂得更深，然後僵僵地
停在半空中，接著就全身癱軟在船板上，無力的嬌喘著。慶仔第一次看女人高
潮，覺得無比的驚心動魄，他隨著鈺慧坐倒下來，雞巴還有一半泡在鈺慧得穴
兒裡。

「嗯……好舒服……」鈺慧回頭看著他說：「你舒不舒服？」

慶仔點頭說舒服，雞巴卻在鈺慧的穴兒裡跳著。鈺慧爬著迴轉過身，那雞
巴就脫離肉縫高翹起來，她伏到慶仔腿間，挽抓著那紅通通的雞巴，仰臉看著
慶仔，張開小嘴，就著龜頭吮含下去，咕唧咕唧的舔起來。

「啊……老天……啊……」慶仔要害被噙，免不了哀哀呼叫著：「哦……
這……啊……好爽啊……好痛快……啊……好酸……好嘛……哦……」

鈺慧還捏著他的桿子猛套，舌尖往他的吊索上下挑，間隔幾下，就深深地
把整根雞巴完全含進嘴裡，把個慶仔搞得三魂緲緲，神經越逼越緊，龜頭敏感
異常，偏偏鈺慧都往他最緊張的地方舔，他只是個初經人事的小男孩，精關不
固，眼看便又要了帳交差。

「哦……哦……啊呀……」叫聲未歇，他的精水已精強噴出來，這次的貨
量明顯少了許多，可是仍舊射得鈺慧嘴頰黏糊糊一片。

鈺慧捲舌將唇邊的精液舐下，慶仔將鈺慧扶起來，兩人緊緊地抱在一起，
鈺慧還邊捋著他的雞巴，可惜它這次說什麼再也舉挺不起來了。

溫存了一會兒，鈺慧問起她的布鞋，慶仔說他不知道，鈺慧拾起泳裝穿著
，慶仔呆呆地看著她穿衣的美麗模樣，鈺慧罵了一聲「小色狼」，把Ｔ恤一併
穿起來。慶仔也拉上褲子，鈺慧既然找不到布鞋，便想回海灘去，慶仔說要陪
她一起去，因為他等一下要帶大家走回沙港。

「什麼？」鈺慧奇怪的看著他：「走回去？」

慶仔拉她下船，然後半蹲著。

「做什麼？」鈺慧問。

「背妳……」慶仔說。

「鬼靈精。」鈺慧說，可是還是跳上去讓他背。

炙熱的豔陽已經轉紅，慶仔和鈺慧回到海灘，鍾小姐正好在集合同學，鈺
慧躲進人群裡，把紅旅狐還給Cindy，沒想到Cindy反手遞給她另一雙鞋，正是
她自己的白布鞋，鈺慧問Cindy她的鞋怎麼會在這裡，Cindy指了指不遠處的文
強，鈺慧眨了眨大眼睛，便沒再說什麼。

鍾小姐向同學們解說著他們即將要踏浪走回沙港，眾人都意外的歡呼起來
。慶仔在前頭帶領著大家，潦過退潮後的長灘，邁向海中心，每個人都又驚又
喜，踢著及膝的海水，一步一步的朝沙港走去。

(待續)










