



少年阿賓(六)逛街

創作者：Ben
創作完成日：1998.11.04(台灣)


鈺慧有個室友叫淑華，身材苗條，腰身纖細，但胸脯飽滿結實，屁股小
巧圓翹，日常都喜歡穿著短薄衣裙，走起路來一扭一扭的，令男人注目。

淑華認識了一個剛剛才服完兵役的男朋友，感情發展迅速，兩人打得火
熱。

這一天晚上，兩人相約去看MTV，在小包廂裡面，彼此親吻愛撫，一時
忍不住，淑華掏出男友的雞巴，玩弄不停。她男友自然也對她全身上下其手
，淑華後來被撩撥的無法遏抑，自己撩起短裙，拉開三角褲，坐在男友身上
，就將雞巴吞進小穴，套弄起來。

兩人已經不是第一次這樣在MTV中偷偷作愛了。淑華一面下坐，臉上浮
現騷浪而迷人的微笑，他男友最喜歡她這種微笑了，每次作愛，雞巴一插進
小穴，她都會有這樣子的浪笑。她粉臀飛快的套動著，浪水流滿了男友的褲
子，她暢快的享受著，又牽起男友的手掌，要他撫摸她的胸部。

男友一邊揉著她的乳房，一邊稱讚說：「小華，妳的乳房真好，又大又
柔軟，還真有彈性。」

淑華聽了自然很驕傲，她享受的套著雞巴，笑得更媚了，她說：「真的
嗎……？你揉的我……好舒服哦……雞巴也……插得……妹妹……好舒服哦
……」

她男朋友將她的T恤脫掉，解開內衣，吃起她的乳頭來了。淑華非常受
用，腰身和屁股猛搖，淫水流得更多。

「好哥哥……再吸……用點力……啊……啊……真舒服……」

他又吸了一陣，放開嘴巴稱讚說：「我猜，妳們班一定是妳胸部最大
了……」

「別停……再舔我嘛……對……好舒服……我……在我們……班上……
真的算是不小的了……哦……好好哦……我的……室友叫作……何鈺慧……
她胸部還更大呢……更豐滿呢……」

「真的……」他將雞巴猛的送了兩下，問：「有多大？」

「啊……啊……再插深……」淑華喘著說：「她又……大……又挺……
有一次……我和她在房裡……換衣服……看見她的胸部……哎呦……好舒服
……看見她那麼大……就伸手摸摸她……的奶奶……好有彈性……好飽滿哦
……我故意……啊……深點深點……啊……我故意強脫下她的胸圍……嘩…
…粉紅色的奶頭……直挺挺的在乳房上抖動……我看了好嫉妒哦……」

「然後呢？」他問。

「然後……我就又故意去逗她……摸她……揉她……還吸她的奶……唉
呀……好舒服啊……再插深……哦……」

原來他聽得肉緊，雞巴暴脹，插得淑華更美了。淑華一下一下，坐得更
深，好讓雞巴可以插到最底。

「後來……她被我吸得……軟癱在床上……我……啊……啊……我伸手
……往她下腹一摸……毛少少的……她……已經流得我……滿手浪水……還
一直哼哼叫……是個大騷貨呢……我才……摸她一會兒……她就……哦……
哦……舒服……她就流了一……床的水了……」

他聽到這裡，再也忍受不住，「卜卜」一陣，陽精飛射而出。

「啊……哥哥……好燙……我也……來了……」

淑華趁他剛剛才射出，雞巴還沒開始軟化，屁股猛搖猛晃，榨光他最後
的餘力，忽然穴心兒一麻，也是一陣亂噴，洩了出來，弄得他褲子更加模糊。

他滿足的摟著淑華，淑華嬌軟的伏在他胸膛上，喘著氣說：「你這個壞
人……聽我講別的女生就……興奮成這樣子……射得這麼快……」

他輕捧著她的屁股，說：「好妹妹，改天介紹妳那個室友給我認識一下
……」

淑華更不依了，啐聲說：「你想得美……再讓我舒服一次我再考慮看看
……」

他年輕氣盛，雞巴本來就還泡在穴內，聽淑華這樣騷浪，不知不覺又硬
起來了。他馬上翻身將她壓在座椅上，也不讓她喘氣，就狂抽狂插起來。淑
華浪汁淋漓，配合男朋友的動作不停的拋動小圓臀，兩人幹得渾然忘我。

第二天，阿賓和鈺慧在學校附近的餐廳吃午餐，恰好遇到淑華。

鈺慧叫住她：「淑華，妳也來這裡，一起坐嘛！」

「好啊！」淑華說：「這位想必是妳的男朋友了，還真帥啊！」

「妳好！」阿賓得意的說：「我叫阿賓。」

「你不用自我介紹我也知道，鈺慧整天提起你。」

「我哪有？妳亂講！」鈺慧抗議的說。

三人一邊吃飯一邊說笑，阿賓偷偷的打量淑華，這小妮子長得也很俏麗
，身材雖然沒有鈺慧豐滿，但是一襲緊身的穿著的確誘人，兩個肉包子一樣
的乳房被衣服襯拖得十分明顯，阿賓的眼神不免老是在她胸脯上打轉。

淑華自然也發現他眼神的侵犯，她暗想鈺慧的身材那麼好，阿賓卻還來
偷看我，男人果然不知足。但是她對阿賓也頗有好感，就不介意的讓他看著
，還故意挺起腰桿，讓胸部更為突出。

阿賓看個不停，偶而抬起頭，才發覺淑華正望著他，不禁大為窘迫，但
是淑華卻趁機丟了一個媚眼微笑給他，害他心裡頭突突亂跳。

用完餐，阿賓下午還有課，可是兩個女孩子卻沒事，淑華建議去逛街，
鈺慧猶豫著。阿賓對淑華打著壞主意，他想著鈺慧和淑華如果走得親近，自
己必然多有近水樓台的機會，便說：「沒關係，妳和淑華去嘛，」

鈺慧想反正左右沒事，就和淑華一起走了。她們打算去坐公車，快到站
牌的時候，忽然聽到有人在遠處叫著淑華。她們轉頭望去，原來是淑華的男
朋友。

他跑著過來，喘氣說：「妳要去哪？我正要去找妳，幸好有看見妳在這
邊……」

淑華說：「我們正想去逛街，你要去嗎？」

他自然說好。淑華幫他和鈺慧相互介紹：「這是我男朋友，妳叫他阿輝
好了。這是鈺慧。」

他們三人就邊閒聊邊等公車，阿輝口才很好，一直說笑話，三人笑聲連
連，鈺慧對他也覺得熟悉了一些。

公車來了，車上已經滿是乘客，她們擠進車廂，靠在一塊。車一開動，
兩個女生突然往阿輝身上倒了一下，讓他好不得意。

阿輝藉著擁擠的人群掩護，輕輕的用手在淑華屁股上撫摸著。淑華抬頭
看他一眼，也沒說什麼，就當沒事一樣。

阿輝假裝轉頭在看窗外的街景，其實在偷偷的打量鈺慧。鈺慧和淑華今
天都穿著短裙，淑華上身是貼身的T恤，鈺慧則是鵝黃色的休閒襯衫，鈺慧
的胸部的確豐滿，他從等車時就一直再偷偷的注視，這時在車上擠得這麼近
，就看得更真實了。

因為大家都一手抓著拉環，靠的又緊，阿輝可以清楚的從領口看見鈺慧
的乳溝，他目不轉睛，鈺慧大概是手累了，換過一隻手去握拉環。動作中，
衣領和鈕扣縫張開，粉紅色的內衣，和內衣所罩不住的粉嫩半球，全部被阿
輝看進眼裡。

阿輝忽然感覺有人在輕握著他已經發脹的雞巴，他一轉頭，看見淑華正
狠狠的瞪他，他有便不好意思再看鈺慧。淑華繼續摸著他的陽具，把臉埋到
他懷裡。

鈺慧自然不知道他們正在互相的愛撫，看見他們依偎在一起，只是笑了
笑，便轉頭看窗外。忽然，她覺得有一隻手在她的臀部有意無意的撫動，摸
索了一番之後，竟撩起裙子，摸進來了。

這是阿輝的怪手。他讓淑華去玩他的雞巴，卻換過手來偷偷的撫摸鈺慧
。他摸了一會兒之後，看鈺慧不大反抗，便大膽的伸進裙底，隔著內褲揉著
她的屁股。

鈺慧根本不知道誰在摸她，她只是感覺那討厭的手在她的屁股上到處又
捏又揉，弄得她麻癢癢的，她輕擺著屁股想擺脫，卻哪裡擺脫得了，反而更
騷癢了。忽然那手用指頭一躦，自臀縫往前伸，按到了陰戶上。

鈺慧暗暗著急，那指頭一直來回撥弄，她氣息紊亂，她知道自己身體的
反應。

阿輝摸到鈺慧的陰戶之後，只覺得肥厚無比，他隔著軟布才按了幾下，
就感覺到有一些水份透出布來了，他想起淑華的敘述，這外表端正的女生，
果然是一個騷貨。

鈺慧正在又酸又癢的時候，忽然那隻手抽走了，她雖然有點空虛遺憾，
卻也鬆了一口氣，但是那手又馬上回來，而且這一次還是從褲腰伸進內褲裡
面來，著肉的摸著。鈺慧大為緊張，那手指已經來到穴口，借著濕滑的淫水
，輕易的侵入穴內。

鈺慧這時她從那隻手的動作而突然發現，原來竟是阿輝在摸她。

阿輝也真會摸，不停的在陰唇上搔動，劃來劃去的，鈺慧更濕了，她一
抬頭，剛好和他四目相對，她羞得馬上低頭，不敢再看他，當然也仍然任由
他繼續輕薄。

終於，車到了鬧區停站，他們一起下車，看見阿輝若無其事的樣子，鈺
慧心裡還是忐忑不安。

她們到處亂逛，後來走進一家很大的服飾賣場去。阿輝自然一直陪在淑
華身旁，鈺慧故意不和她們走一起，保持著幾步的距離。鈺慧看著她們一邊
翻看衣服，一邊打情罵俏，心裡其實不想再陪她們繼續走，正考慮怎麼找個
藉口離開，忽然一位女櫃員對她說：「看看哦！小姐！都是今年流行的款式
……」

她才發現，自己逛到泳裝部門來了，夏天其實都要過了，買什麼泳裝？
她回頭想要去找淑華，卻不見了她們的人影，她四處張望，幸好這時客人不
多，她發現阿輝拉著淑華，正要一起躲進一間試衣間裡去。

這賣場很大，所以有一整排的試衣間，鈺慧走近過去，暗罵道：「大白
天的也再搞鬼！」

她決定乾脆丟下她們不管，自己離開。一轉身卻有一個穿著制服的男人
站她後面，那人很禮貌的說：「小姐，裡面那是妳的朋友嗎？」

鈺慧看見他名牌上寫著店長的字樣。她嚅嚅的說：「是的……」

「小姐，」那人又說：「他們這樣不合規矩，會造成我們困擾的！妳知
道她們在裡面作什麼嗎？」

「我又管不著他們……」鈺慧說。

店長打開淑華她們隔壁的試衣間，示意要鈺慧過去，鈺慧她只好和他走
進去，兩人默默的不說話，就聽到了從淑華她們那裡傳來「嗯嗯……啊啊……
」的聲音。

鈺慧羞極了，正想解釋這不關她的事，店長卻把門一鎖，抱住她，作了
一個「噓」的手勢。她就這樣被店長摟著，隔壁繼續傳來淑華的哼聲。

「唔……唔……嗯……嗯……嘖……嘖……」

鈺慧當然知道她們正在作什麼，聽得滿臉通紅。她也發覺，店長正一手
在摸著她的屁股，一手在採著她豐滿的乳房。她扭了扭身，輕聲抗拒，店長
卻吻上她，還伸過舌頭來了。她被吻得七葷八素，只是呆在那裡任人擺佈。
店長解開她的裙子，讓它掉落地面，手指在她下身到處游走。

鈺慧偷偷半睜眼看那店長，他長像斯文，約三十歲，架著一付細邊眼鏡
，整體而言算是英俊，至少比阿輝英俊得體。鈺慧發現他很懂得怎麼去挑弄
女孩的敏感處，她現在已經全身無力，手腳發麻了。只是嘴上仍然說著：「
不要……」，聲音細如蚊鳴，自然阻擋不了店長的攻勢。

店長又脫去她的襯衫，她就只剩下內衣褲了，店長才發現鈺慧的身材比
想像中還美。

其實他從鈺慧她們一進店門，店長就在注意這兩個女孩了。淑華穿得比
較火辣，藉著緊身衫的襯托，大方的將胸部昭示給眾人觀賞。而鈺慧面貌清
秀姣好，紮著辮子更楚楚動人，雖然上衣寬鬆，還是可以看出豐滿的體型。
兩個女孩子走路時，臀部左右擺動，線條迷人，短裙下的雙腿同樣的俏美，
更重要的是那一股青春的氣息，讓他從頭就目不轉睛的注視她們。

原先他誤以為鈺慧她是比較肥胖一型的，但是現在他所看見，鈺慧胸部
飽滿，腰身反而比另一個女孩子纖細，屁股圓俏，內衣內褲適巧的繃在肉上
，她才是真正的大美女。

她們站在試衣間裡，店長依然吻著鈺慧，一手牽住她的手往他下體摸去
，鈺慧抓到一跟細長的肉棍，他不知何時已經解開了拉鍊掏出雞巴，她想縮
手又抽不回來，只好輕輕的握。這根雞巴和阿賓大異其趣，阿賓像個巨人，
這一根卻配合店長瘦瘦的身材，雖然不短，卻是細細的。

這時兩人都聽到淑華她們那邊傳來「啪！啪！」和「嘖！嘖！」的聲音
，想必是插上了。也難為了淑華，竟能忍住不發出叫聲來。

店長受不了了，將鈺慧翻轉過來，讓她扶著牆板，拉下鈺慧的內褲，鈺
慧早已浪水滿褲，店長讓龜頭從後面頂住陰唇，鈺慧被磨得直發抖，咬著牙
不敢發出浪聲，只是輕搖著屁股，心裡頭又羞又期盼，店長將雞巴沾濕之後
，就慢慢的向前挺進。

鈺慧的心跳都快停了，那長雞巴一寸寸的刺進體內，滑過穴肉時引起快
樂的顫抖，最後終於抵達花心，鈺慧美得不自覺閉上雙眼，店長又緩緩的抽
出小穴，她才暗暗的呼了一口氣。

店長抽插起來，他才知道鈺慧不只外貌美麗，身材惹火，連小穴都緊繃
溫暖，雞巴抽送時快感連連，她水份又多又滑，身體的感應很強，他才插沒
幾下，鈺慧雙腿直抖，溫熱的浪水四濺，顯然是洩了。

鈺慧洩後四肢無力，就要癱下，店長連忙抱住她，又將她轉成正面，雙
手穿過鈺慧腿彎將她抱起，讓她四肢離地，就這樣繼續插她。

鈺慧雖然手腳酸軟，生理的反應卻是依然強烈，尤其那長雞巴老是點在
花心，使得她穴肉一直讀停收縮，這可便宜了店長，雞巴被穴兒又包又吸的
，爽快到了極點。

這店長的能耐普通，這下被鈺慧的美穴兒一吸就忍耐不住了，趕快將鈺
慧壓在牆板上，幾個大起大落之後，「卜卜」的噴出陽精來了。鈺慧被他一
燙，他又抵死穴心，也跟著白眼一翻，再次浪水飛濺，第二次高潮了。

店長還是抱著鈺慧，但是讓她放下雙腳。兩人親著嘴，享受滿足後的餘
溫。

店長問鈺慧想要和她交往，鈺慧卻搖搖頭說：「不行！我有男朋友的。」

忽然，聽到隔壁淑華傳出一聲快樂的短嘆：「啊……」

鈺慧知到她們也完事了，連忙和店長穿好衣服，店長先出去，見沒人注
意才讓鈺慧出來。店長說要送鈺慧一套泳裝當禮物，要她自己去挑。鈺慧於
是又回到泳裝專櫃，剛好看見淑華她們也遮遮掩掩的出了試衣間。

鈺慧挑了兩件泳裝，一件連身一件三點。她走向更衣間，經過淑華的時
後跟她說她要試泳衣，淑華便說她也想挑一件，鈺慧就先進了試衣間了。

鈺慧先試完連身的，又換上三點式，正在對著更衣鏡檢視的時後，阿輝
卻突然推門進來。阿輝一直在門外徘徊，發現試衣間的門似乎沒有關緊，原
來是鈺慧疏忽，誤以為鎖好了，剛好淑華走開一下子，阿輝就乘機進來了。

鈺慧嚇了一跳，連忙捂住胸脯，說：「阿輝！妳作什麼？快出去！」

阿輝關門上鎖，也不答話，抱著鈺慧就吻。鈺慧推開他，說：「別這樣
，淑華會看見的！」

阿輝說：「她說要去買零食吃，最快也要15分鐘……」

說著已經解下三點式的上圍，他還真會利用時間，一口就吃上鈺慧的乳
頭。這對美乳他昨日聽淑華提起，就大為饗往。今天見到鈺慧，果真是美麗
動人，剛剛在公車上，已經知道她是個容易被挑逗的女生，如今有機會，他
當然要盡力把握。

阿輝的舌頭不停的在動，鈺慧的乳房被舔了之後，生出陣陣的美感，粉
紅小巧的乳尖挺的發硬，站立在渾圓的乳房上。阿輝是如此的靠近這堆軟肉
，他細細的端詳她細嫩的肌膚，手掌在另一只乳尖上輕觸著，掌心傳來乳尖
所引起的麻癢，而鈺慧更應糟糕，乳尖被磨動的感覺讓她不斷的喘氣，騷浪
的主動將乳房前湊，讓他一把握實。

他一邊吃著揉著鈺慧的乳房，一邊看她的反應，鈺慧已不自主的閉上眼
睛，享受男人溫柔的服務。他跟著脫下鈺慧她的泳褲，伸手一摸，果然是又
滑又溼，他不曉得那是方才店長所留下的，還以為是在公車上時自己的傑作。

鈺慧雖然剛和店長作過愛，但是阿輝的逗弄馬上又讓她熱起來，她任由
阿輝在她乳房上舔弄，她想反正在公車上更重要的地方都被摸過了。但是當
阿輝打算舔她的陰唇時，她想要阻止，因為剛剛才有另一個男人射精在裡面
，然而阿輝卻已經舔上了。陰戶傳來美妙的快感，所以她也不管了，讓他舔
個高興吧！

阿輝的嘴湊在鈺慧她的陰戶上，看著鈺慧那稀疏的毛髮，一口又一口吃
得很高興，鈺慧美得浪水一波多過一波，流個不停。他伸出食指，輕輕的彈
著鈺慧挺立的陰蒂，鈺慧承受不了，幾乎要哼叫出來，她連忙摀住自己的小
嘴，並制止阿輝，輕聲說：

「啊……別……別弄我了……我受不了……了……啊……我會叫出來…
…」

阿輝也怕她叫，就放開她，解開自己的褲頭，拿出雞巴。

「好鈺慧……，快讓我舒服一下……」

鈺慧只好像剛才與店長作愛的時候一樣，扶著牆板翹起屁股，阿輝扶著
雞巴，沾了沾鈺慧的淫水，一插而入。

阿輝的雞巴不比店長那樣長，但稍稍粗一點，優點是年輕而堅硬，它強
悍的在鈺慧的穴中出沒，鈺慧的淫水一直沿著大腿流到地上。她們一直就用
這個姿勢抽插著，當間中鈺慧高潮時，阿輝可以清楚的看到她的淫水飛噴出
來的奇景。

阿輝邊看邊插，這個今天才認識的美麗女孩真浪的可愛，可惜是自己女
友的室友，以後還不見得能再有機會插她，所以拼命把握現在，雞巴重重的
朝花心上衝刺，享受鈺慧溫暖的美穴。

鈺慧被插得暢快連連，她的身體太容易被帶起美感了，她轉頭看見更衣
鏡中，自己被今天才認識的男人插著，滿臉浪意，心裡不禁浮起奇異的感覺
，於是自動的將屁股翹得更高，讓阿輝可以再插深一點。

終於，阿輝射了，那是因為要射之前，正好鈺慧又來了一次高潮，所以
穴肉更緊縮，使他再也忍受不了，龜頭一陣痠麻，也跟著來了高潮。他倒好
心，想到鈺慧並不是自己的女朋友，不方便射在人家裡面，連忙拔出來，才
剛離開小穴，陽精已噴出馬眼，噴得鈺慧的臀部白斑點點。

鈺慧軟弱的坐到地上，阿輝貪心的將已經開始軟化的雞巴送到鈺慧面前
，作勢要鈺慧舔它，鈺慧白了他一眼，還是張開小嘴，將雞巴舔舐乾淨。阿
輝愛憐的扶起她，兩人整好衣服，才掩掩藏藏的走出試衣間。

出來以後，阿輝卻找不著淑華了。她應該要回來了才對，卻一直等不到
人。鈺慧先將泳衣拿到櫃台結帳，她選了連身的那一套，因為店長事先交待
過了，櫃員知道這是店長贈送，很週到的將它包裝妥當。

當一切都弄好了，仍然不見淑華，她們也請櫃台廣播，還是等不到。她
們想，會不會剛才作愛的時後，淑華回來找不到人，生氣的走了？終於，她
們無可奈何，只好也離開了賣場。

淑華呢？

淑華告訴阿輝想去買零食之後，正要走出賣場門口，被一個男人叫住。

「小姐，對不起！」他說：「我是這裡的店長，有件事要麻煩一下！」

「作甚麼？」

「小姐，很抱歉，剛才妳是不是和妳的男朋友一起在我們的試衣間裡面
？」

淑華滿臉羞紅，說不出話來。

店長又說：「對不起，小姐，依照我們公司的規定，我想請妳到我們辦
公室一下，我們必須檢查一下妳的提包。」

淑華必竟只是個學生，一時慌了手腳，只好乖乖的跟著店長到了辦公室
。這種賣場不論大小，所謂的辦公室多只是一個狹小而紊亂的空間，擺著幾
張桌椅，還堆著一些衣服樣品。她們到了辦公室，只有她們兩人，店長關上
門，要求淑華打開提包。

淑華打開之後，店長翻了翻裡面，取出一套白色的胸罩和內褲出來。

「那是我自己的！」她連忙解釋。

原來她剛才和阿輝作完愛，覺得穿回去太麻煩，就只套回T恤和穿上短
裙，把內衣褲收在提包裡面。店長盯著她的胸脯，她的前胸因為緊張而起伏
著，果然可以在T恤上看見浮起的兩點，在那裡誘惑人。

其實店長也根本不是在懷疑她偷拿賣場的東西，他又說：「好，我想提
袋的東西應該沒有問題，但是我還必須搜搜妳的身！」

淑華心想提包沒問題，身上更沒有什麼東西，就同意讓他搜。

店長從她的腰身開始，用手掌到處拍拍摸摸，跟著站到她背後，拍拍她
的後腰，又從後面往前腹拍，可是動作卻越來越遲緩，變成是在摸索了。他
往前靠在淑華背後，雙手在她肚臍周圍撫動著，淑華的感覺變得奇怪了。

店長的手在她身上貼肉的摸著，讓她搔癢難奈，她懷疑搜身真是這樣搜
的，可是又覺的十分受用，當店長貼上身來的時候，她已經確定店長不光只
是要搜身了。

店長在腹上摸著的手，慢慢的往上移動，已經握住兩隻乳房了，而且還
在不設防的乳尖上撚動著。這對乳房和鈺慧豐滿的感覺又有所不同，是剛好
滿滿一握的半個肉球，彈性也不差。他一直揉著奶頭，讓它們站立起來。

「你……」淑華喘著氣，臉上浮出了嫵媚的笑容，她問著說：「你已經
檢查好了嗎……？」

「還要再更仔細一點。」

淑華感覺店長在拉起她的T恤，而且手已經伸進去了。店長終於貼肉的
摸著她雙乳，男性的氣息從腦後傳向淑華的耳朵，她整個背貼到他的胸膛，
淑華回抬起頭來看他，對著他笑，他就吻上了她的唇。

淑華主動伸出舌頭回應著，兩人吻得又深又香，舌尖互相纏住不放。店
長的手脫掉了淑華的T恤，又在乳頭上捏弄了一陣之後，才放棄了乳房，開
始往下探。

兩人嘴唇分開之後，淑華說：「裙子裡面你也要搜嗎……？」

店長笑著不語，雙手解開她的短裙，她就變成赤裸裸的了。她轉身過來
，雙臂纏上了店長的脖子，甜甜的說：「你真的還要再搜嗎？」

「當然啊……」

他的手一直在她陰戶邊留連，玩弄淑華那一叢早就濕答答的陰毛，終於
，他將手指探進淑華的陰唇之內，她滿足的「啊……」出聲來，大腿直發抖。

他讓淑華躺到辦公桌上，左手繼續探訪她的私處，右手快速的解開自己
的褲子，取出雞巴出來。淑華雖然躺著，依然看得明白，店長那雞巴雖然細
，卻長得很。她一伸手就握住了，還輕輕套弄起來。店長的雞巴很快的脹硬
起來，他站到淑華的前面，伏下身，雞巴對準她的穴口，淑華仍然握著它不
忍放手，他用力一挺，就進去了。淑華「啊……！」的長叫一聲，剛才和阿
輝在試衣間裡大氣都不敢出一聲，現在她解脫了。

店長將他的長雞巴抽到穴口，然後再深深的插入，頂到穴心，阿輝的雞
巴可沒這麼長，所以她覺得店長插得好深，也好舒服。她配合著店長挺動屁
股，讓他可以再更深入。

淑華忘情的搖散秀髮，媚眼半閉，笑意更濃。她雙腳勾到他的腰間，讓
他更容易進出。店長一邊插著穴，一邊低頭去吸她的乳頭，淑華更瘋狂了，
浪聲不斷的從小嘴中吐出來。

「啊……插我……插我……插得我……好舒……服……好哥哥……店長
哥……再用力……再深……對……啊……啊……好美……啊……」

店長又撐起上身，以便好好的欣賞她一身浪肉。當他退出來的時候，淑
華便迫不及待的用腳將他再向前勾，好重新把雞巴吞回去。他看得滿意極了。

「哥啊……快插……我好好啊……怎麼會……這樣好……快快……妹妹
要……要來了……啊……啊……來了……來了……啊……」

隨著淑華的浪聲，她果真洩出來了，噴得辦公桌上一塌糊塗。可惜店長
雖然之前已經根鈺慧親熱過一次，還是不能持久，聽著淑華肉緊的叫聲，一
個不忍，也射出來了，濃濃的陽精全射到淑華的子宮裡面。

但是淑華還是非常滿意，因為這是她第一次和這麼長的雞巴作愛，更何
況店長相貌英俊，高高瘦瘦的身材，都很合她的胃口。店長拔出雞巴以後，
還溫柔的取來面紙為她擦拭穴兒，都擦乾淨了才扶她坐起，幫她穿好衣服。
當然，這次她記得要穿回那套內衣褲。

整好衣服之後，她和店長在辦公室裡面，摟摟抱抱、摸摸索索的又過了
十分鐘才出來，那時鈺慧她們早就走了，她擔心回去怎麼解釋，店長教她只
要說走散了就好，又送她好幾套內衣，兩人約好下次見面，她才去搭車回學
校宿舍。

當她進到宿舍房間時，發現鈺慧也還沒有回來，她不明白她們到哪裡去
了。她就先洗了個澡，又等了約半個小時，已經黃昏了，忽然隔壁女生來傳
話，說大門口有人要找鈺慧，她出去一看，原來是阿賓。

「是你，阿賓，鈺慧還沒回來耶！」

阿賓看見淑華很高興，眼光又在她身上到處瞄，淑華洗過澡之後只穿一
件淺綠短背心和一條白短褲，阿賓邊看邊問：「妳們不是一起逛街啊？」

「我們逛著逛著就走散了，我回來還沒看到她。」

「那……沒關係，我在門口等她好了。」阿賓說，眼睛一直在淑華的前
襟打轉著，他隱約看到軟布上微微突起的兩點。

淑華喜歡他那侵犯的眼光，也不作聲，更挺了挺胸，讓他看得更真實一
點，並且對他一笑，說：「我也陪你一起等。」

她們就在宿舍門口聊起來了，反正兩人彼此有意思，不免眉目傳情，阿
賓伸手撫摸淑華的臉龐，淑華則輕拍著阿賓的胸膛，互相都知道對方的心意
。不久，天色漸漸暗下來了，阿賓就說：「天黑了！她也不知道什麼時候才
會回來，我們一起去吃飯好不好？」

淑華也贊成，他們於是就離開宿舍，準備到外面餐店吃飯。路上經過校
園幾處比較陰暗的地方，淑華藉機攬住阿賓的臂彎，阿賓見她主動的親近過
來，就也放手一抱，擁住她的肩頭。兩人親熱的走著，都有一種新鮮的感覺。

後來他們走到一處更暗的角落，阿賓忍不住就抱著她吻起來。淑華的嘴
唇薄薄小小的，線條明顯，被阿賓吸著，又用舌頭在上面舔，她不自主的張
開嘴來，迎出香舌，和阿賓又吮又咬的，互相抱得死緊。

阿賓高大雄偉，臂膀強壯有力，摟得淑華骨頭都酥了。淑華快樂的躲在
他懷裡，雙手攀著他的頸子不放，貪婪的不停吻他的唇。阿賓滿懷溫香，怪
手忍不住四處游移，從腰身，到屁股，又來到腋下，終於登上乳峰，不輕不
重的按動著。

淑華和阿賓吻得正甜，本來就已意亂情迷，現在敏感的乳房又被攻佔，
更加的酸軟酥麻，雙腿再也站立不住，一心就想往地上倒。阿賓只好扶她一
起坐到草皮上，一手摟撐著她，一手仍然在胸前撫弄著。而且摸著摸著，還
深入她的短背心裡頭，阿賓輕易的就掌握了那年輕結實的軟肉，淑華果然沒
有穿內衣。

淑華被他這樣摸著，乳尖上酸麻的美感一陣陣不停的傳來，她輕輕聳動
上身，表現出少女被挑起的情慾。阿賓識相的將他的魔手往下游動，解開了
淑華短褲鈕扣，沿著內褲深入，接觸到她濕熱的陰唇。

阿賓沒想到她已經浪成這樣，淫水流了一大灘不說，陰唇還在不停的抖
動，陰蒂早已挺立如豆，阿賓在那上面輕觸著，淑華就美的全身發抖，緊緊
的抓著阿賓的肩頭，「啊……啊……」的叫出聲來，水流得更多了。

阿賓低頭吃著她的乳頭，一邊動手脫下她的短褲褻褲，淑華任他擺佈，
雙手自動的往他褲檔摸去，在堅硬的隆起處來回磨動，後來更解開他的拉鍊
，掏出大雞巴來。淑華可被這大傢伙嚇了一跳，又粗又長的雞巴，大龜頭紅
紅亮亮的，她輕輕的套弄著，馬眼就被擠出來一兩滴晶瑩的液體。

「天哪！這……會不會插死人……？」她又喜又驚。

阿賓讓她面對面的扶坐在自己身上，又脫去她的短背心，淑華就全身光
溜溜的了。他雙手在她身上到處摸索著，從光滑的腰背到渾圓的小屁股，還
不停的吸她豆大的奶頭，淑華被挑逗得忍耐不了，自己拿住大雞巴，頂到了
小穴口，她用陰唇先含住龜頭，雖然只有短短一截，還是讓她感覺到非常充
實飽滿，她不敢立刻就再吃進更多，只是伏在阿賓肩上喘息。

一會之後，她再輕輕下坐，又吞進一小段，她便又再停一下，她嬌哼著
：「哎呦……好大……」

她就這樣停停坐坐，好容易覺大龜頭得頂著了花心，她伸手往下一摸，
竟然還有一截沒插進去，她不由得急了，她既捨不得留下一段在外面，卻也
不敢冒然就將它坐滿。阿賓也發現頂住了花心，淑華要進不進的磨蹭使他忍
耐不了，屁股一挺，大雞巴就全根盡沒了。

「啊……啊……哥……啊……好深哪……好……好哦……」淑華發現雖
然脹滿，可卻是異樣的舒暢滿足，是她從來沒嚐過的滋味，酸軟酥麻傳遍從
穴兒心全身，不由得四肢發軟，她騷浪的說：「哥……快……你來插我……」

阿賓快速的和她交換位置，將她壓在身下，淑華的雙腿緊緊的勾勒著阿
賓的屁股，沒等阿賓開始抽插，就自己先挺動起來。阿賓被她的浪態惹得雞
巴大硬，先抵死她的穴心，再緩緩的抽出，抽到只剩下大龜頭含在穴口時，
只聽得「咕吱」一聲，原先被雞巴封堵住的淫水噴灑而出，延著淑華的屁股
縫都流到草地上了。阿賓又深深插入，再次緊頂穴心，然後又退出到穴口，
如此重複著，而且越來動作越快，屁股不停的扭動著。

淑華被插得香汗淋漓，快樂的就要魂飛上天，顧不得身在室外，也不管
會不會有人聽見，動人心魄的浪聲叫喚起來。

「啊……啊……親哥……親老公啊……我好舒服……美死了……再插…
…再插啊……好深哪……妹妹要死了……真舒服……美啊……」

阿賓趕快用嘴唇封住她的小嘴，舌頭和舌頭糾纏起來，淑華不能再出聲
，只是「唔唔」的發著鼻音，繼續表達她的快樂。穴心深處的陣陣顫抖，讓
她無法不發出浪聲，她恨不得可以大聲叫喊，因為實在太舒服了。

可是當阿賓繼續抽插，讓她大洩了兩次之後，她才真正嚐到大雞巴的威
力，阿賓絲豪沒有疲憊或要射精的跡象，仍然堅強的挺進拔出，她的淫水濕
透的身下的草皮，雙腿終於自阿賓的腰際無力的鬆下，臉上露出恍忽的笑容。

阿賓這時更有機會看清楚這個鈺慧的室友，她年輕兒美麗的臉龐正浮動
著滿足的紅雲，淡薄的嘴唇雖然沒有上半點唇彩，依然明豔動人，他忍不住
又輕吻了她一次。小巧聳立的乳房正隨著劇烈的呼吸上下起伏著，她白晰透
紅的肌膚雖然和鈺慧不相上下，但是一個豐滿和一個適巧，卻各有風味。他
興味昂然的抽插，看著淫水飛濺，兩人的下身都是黏答答一片，大雞巴將小
穴撐的肥隆突起，而淑華只剩下呻吟般的夢囈，他突然加快速度，發狠的進
出不停。

淑華又被美醒了，而且這次是一種從來也沒經歷過的刺激感覺，小穴兒
被插得不停的收縮，陰蒂變得敏感異常，阿賓每一個刺進拉出的動作都讓會
她悸動不停，花心亂顫，她覺得身體快要爆炸了一樣。

終於，她高聲「啊……！」的叫喊出來，高潮來了，而且一波接著一波
，這是她第一次經歷連續性高潮，她覺得自己幾乎要死掉了，雙腿又再勾上
阿賓的臀部，死命的勒緊，像要把他生吞活剝吃了一般。

阿賓覺的大雞巴被牢牢套緊，大龜頭彷彿有一張小嘴吸著一樣，又插了
幾下，終於忍受不住了，一股濃厚的陽精全射進淑華的子宮。

「哦……哦……啊……」

淑華又滿足的笑了，阿賓伏在她身上，享受最後的餘馧。

半晌之後，兩人才起身，阿賓將雞巴收回褲內，再幫淑華穿好衣褲，兩
人又親吻了一會兒，才又想起還沒吃飯，但是淑華已經一身狼狽，所以阿賓
又陪她回宿舍，等她換過短褲才又再一起外出用餐。

這一夜，阿賓沒等到鈺慧。

鈺慧在隔天才到阿賓的公寓找他，她跟阿賓說和淑華走失了，就自己到
處亂逛才晚回來。

另一方面阿輝也編個理由跟淑華解釋，說他和鈺慧找不到她之後就分開
了，後來他有到宿舍找她不到。

當然他們可不能說是到了賓館去幹了一個下午而忘記了時間。










