



少年阿賓(六十二)生米熟飯

創作者：Ben
創作完成日：2000.03.11(台灣)



十月份假期很多，可是也沒多到足夠讓鈺慧回台南，所以每當連續假日，
阿賓就帶她回家看媽媽，陪媽媽逛街購物看電影，媽媽瞧著一對小兒女的親熱
樣子，心裡也著實很高興。

天氣也不知不覺地轉涼，晝夜溫差變得比較明顯，這個週末又遇連假，中
午過後，阿賓就載著鈺慧回家。鈺慧前兩天疏忽了身體，感冒著涼還有點兒發
燒，阿賓讓她在房間裡蒙著大被，媽媽還煮了些薑母汁給她喝，不久鈺慧便逼
出一身熱汗，覺得又舒服又虛弱，昏昏地睡著了。

阿賓一直待在房裡陪鈺慧，還幫她把汗濕了的棉被換過乾淨的涼被，才坐
到房間的角落玩起電動遊戲。兩三個禮拜前他向孟卉借了任天堂來，又去買了
幾塊卡匣，趁這個機會玩得不亦樂乎。

週末給人的感覺既平靜又安逸，阿賓不曉得打了多久，聽到背後房門打開
的聲音，原先以為是媽媽上來探視鈺慧，可是兩條白嫩的手臂已經從後面繞上
他的脖子，在他胸前交叉著。

「這是什麼啊？哥哥。」那輕脆的聲音說。

阿賓抽空轉頭在那吹彈得破的臉蛋上親了一下，趕緊又轉頭回來他的遊戲
：「妳怎麼有空來？」

「想來就有空啊！」說話的是孟卉：「這到底是什麼？」

「這是『月風魔傳』。」阿賓告訴她。

孟卉看了一會兒，下結論說：「不好玩！鈺慧姐呢？」

阿賓努了一下嘴唇說：「諾，在床上。」

孟卉轉頭看見隆起的被子，小聲問：「在睡覺？」

「在生病。」阿賓說。

孟卉放開他，轉身爬上床去，阿賓也跟著轉頭，差一點噴出鼻血出來。

孟卉穿著一條短棉裙，她爬上床以後還翹著屁股，一條緊繃的絲內褲包不
住青春富有彈性的雙臀，麵團般的結球底下還夾著鼓鼓隆隆肥肥滿滿的肉阜，
阿賓看得眼冒金星，連忙轉回頭來，畫面上已經被魔王結結實實揍了一頓，生
命力損失慘重。

孟卉伏在鈺慧旁邊，在她額頭上摸摸揉揉，見她睡得熟了，才又爬下床來
。

阿賓和魔王大戰正酣，一把光劍不停地掃出波波的刃芒，還使出螺旋穿心
的絕招，連連給魔王致命的打擊。孟卉靜靜地看著阿賓在咬牙切齒，終於將巨
大的骷髏怪獸擊垮，接著畫面開始崩潰，知道他已經全部過關了。

她又抱著貼上阿賓的臉，阿賓一巴掌輕拍在她的屁股上，說：「穿這樣來
誘惑哥哥啊？」

「哥，我帶了一個朋友來……」孟卉紅著臉說。

「帶就帶啊……唔……什麼？」阿賓看著她的臉突然恍然大悟：「哦……
男朋友是嗎！不敢帶回家……嘿嘿……先帶來給舅媽投石問路，對不對？」

孟卉被說中了心事，伸出小舌笑著，阿賓敲敲她的額頭，她攬著阿賓要吻
，阿賓忙指了指床上的鈺慧，她還是撲上去強吻了阿賓一陣，把他的唇舌咬得
癢癢的，才喘著放開來。

「走吧，去瞧瞧妳的男朋友。」阿賓又拍拍她的屁股。

客廳裡，小男孩規矩的坐在沙發上，媽媽正和氣地同他說話，阿賓和孟卉
先在樓梯頭窺探了一下，阿賓彷彿看到當初他到鈺慧家去聽訓的場面。

「舅媽。」孟卉走下去。

「妳這孩子，」媽媽笑罵著她：「怎麼把人家丟在這兒自己胡亂跑呢？」

「沒關係，沒關係的。」那男孩說。

「你是不是對舅媽投訴我？」孟卉斜瞪著他。

「沒有啊！」他連忙搖手。

「哼，算你聰明，」孟卉轉頭說：「這是表哥，這是小毅。」

阿賓和小毅點頭招呼，孟卉撒嬌地倚到阿賓的媽媽旁邊，阿賓則坐到小毅
對面，然後從矮几下托出茶組，打開電爐煮水泡起茶來。

四人邊喝著熱茶邊閒聊，小毅雖然有些靦腆，倒還大方，話題繞著他們學
校和功課轉，阿賓聽著感覺挺無味的，媽媽和孟卉卻談得津津有味，他只好努
力泡茶，不停地邀小毅喝下。

龍門陣擺了大半會兒，突然電話聲響起，阿賓過去接聽，回來告訴媽媽有
同學找他打球，換著球鞋就要出門。媽媽對著他的背影唸了兩句，吩咐他要回
家來吃晚飯，他隨便答應了一聲就走了，媽媽不免又嘮叨著。

媽媽站起來，坐到阿賓原來的位子，把茶壺中的舊葉子清出，和孟卉繼續
講話，然後在茶壺中放進新葉子。小毅原本乖乖的陪著聊天，媽媽坐過來他對
面時，他卻開始覺得心神不寧起來。

客廳這套沙發很軟很舒服，人一坐上去就會沉沉地陷下，阿賓的媽媽穿著
白色的及膝裙，雖然優雅的併攏著膝蓋，但是為了泡茶就沒靠到椅背上，只好
搭開腳跟形成一個三角形的空洞，廳裡的燈光映透著白裙，阿賓的媽媽腴美白
嫩的內大腿有著無比的誘惑，小毅在她剛坐下來得時候就看見了，阿賓的媽媽
尊養處優，充滿成熟的美韻，那雙大腿像少女般的雪白綿細，又有少女所比不
上的豐潤，動人的外洩春光讓小毅忍不住老往她那裡窺伺。

阿賓的媽媽那裡會想到這小男孩的眼睛在探索她的裙底，仍然笑盈盈地側
著臉講話。她彎下腰來取放几下的茶葉罐，收回各人的空杯，又給了小毅另一
次的衝激。

媽媽上身穿著大圓領的寬鬆長袖T恤，俯身時領口大大地垂開，小毅想不看
都不行，她那肥滋滋的乳房被一條低杯的黑色胸罩托住，不但襯出她乳肉的雪
白，膨膨鼓鼓的圓球還擠成深深的溝，兩坡抖抖地搖盪著。

小毅少不更事，心頭拼了命似的亂撞，臉上卻要保持鎮定，阿賓的媽媽放
好茶葉，挪動屁股向前坐，膝頭沒再靠緊，留下恰好的空隙，小毅就看到了更
引人入勝的穿梆鏡頭。

他從兩條粉腿的中間望進去，瞧見腿根深處圍著一塊小三角陰影，飽飽隆
隆的，原來阿賓的媽媽內褲也是黑色，棉布混著亮紗，顯得肥沃而光滑。這飽
飽隆隆的小三角陰影旁邊，朦朧中像是鬆出稀稀疏疏五六根散亂的鬈線，它們
的黑又明顯地和布料有所不同，夾在內褲和大腿之間，是包藏不了的幾根褻毛
，小毅那曾見過這種要命的場面，早已口乾舌燥，心跳如搗，腦袋不停的爆炸
，渾渾噩噩起來。

阿賓的媽媽沖好茶，送了一杯到小毅面前，小毅魂不守舍，端起來就一口
就咕嚕下去，滾燙的熱水辣得他滿眼的淚水，他不敢讓阿賓的媽媽和孟卉發現
，只好偷偷擦著眼角，幸好她們只是顧著講話，不知道小毅心裡有鬼。

小毅知道這種巧合的機會不太多，便沒空參加她們的話題，他也向前挪了
挪位置，架肘在腿上伸手假裝自己倒茶，其實是把距離拉進一點，可以多看明
白些。

他舉杯吹著茶，一杯接一杯慢吞吞的啜著，眼睛賊溜溜地盯著媽媽的神秘
地方看，底下某個部位早就翹得發酸。阿賓的媽媽見他喜歡喝，不敢怠慢，也
一沖接一沖地泡著，不知道他正藉機偷瞇自己的襟內和裙底。

阿賓的媽媽只顧和孟卉說笑，偶而會問小毅一兩句，小毅敷衍著回答，卻
又發現阿賓的媽媽塗著紅紅唇彩的嘴型笑起來真好看，那唇瓣分合的模樣引動
他無比的想像力，加上白白的牙齒，和因為某些發音挑動著的舌頭，惹得小毅
那根年輕肉棒子更是悸悸抖抖。

就這樣二三十分鐘過去，小毅喝下了搞不清楚多少的茶，膀胱自然就脹滿
起來，又酸又急的，加上勃起的壓迫，整個人到處都很難過，可是他又捨不得
離開，只好用力地夾著雙腿，勉強撐下去。

阿賓的媽媽聊到愉快處，便後仰著身子靠到椅背上，不小心兩腳參差，一
瞬間重點全部曝光，那內褲底布摺縐的縫邊，鮮明而藏不住的陰毛，腿臀相接
淺淺的圓痕，一樣樣一樣樣，看得小毅覺得他的下半身都快要痲痺了。

孟卉偶然轉頭，覺得小毅好像怪怪的，就問：「喂，你幹嘛？」

小毅一驚，先是瞠目結舌，然後心虛的說他想上廁所。阿賓的媽媽和孟卉
都「咯咯」笑出聲，媽媽指給他廁所的位置，他雖然不願離開，不過也真的急
了，於是姿勢古怪地站起來，匆忙走出客廳，以免被發現到褲襠處兇惡的突起
，邊走還聽見阿賓的媽媽在說「這孩子真老實」。

他急急地躲進廁所，站到馬桶前，掏出又熱又硬的雞巴，可憐那敏感的龜
頭已經充脹得火紅晶亮，他搜抽的過程中，苦悶許久的小二哥因為指掌的接觸
傳來一陣陣快慰，反而尿不出來了。

小毅索性一捋一捋地輕輕套玩著，下腹的急迫和陰莖的暢緩交互帶來刺激
，他越搓越舒服也越快，忘了他到廁所來是幹什麼的，他不停的握動、握動，
就快要達成目的了……

「喂……」孟卉在外頭敲門：「你又在幹嘛？尿那麼久！快出來，我們去
打遊樂器。」

小毅並不想停，可是孟卉一直催，他只好咬著酸牙，活生生把快感壓下，
硬擠著將尿水尿出來，才拉好褲頭，走出廁所。

他開門出來，反而不見了孟卉，望向客廳也空寂無人，小毅納悶著，他轉
出幾步，原來旁邊是廚房，阿賓的媽媽背對著外頭，正在收拾著料理台。他走
上前去，禮貌的問道：「舅媽，孟卉呢？」

阿賓的媽媽退一步正想轉身，沒想到小毅就停在她後面，兩個人輕撞了一
下，小毅慌不迭地將她扶著，連聲抱歉，阿賓的媽媽笑著說不要緊，卻突然覺
得耳根熱了起來。

原來她這一碰剛好把臀部湊貼在小毅胯間，怎的有一根硬禿禿的東西？這
東西隱隱還透著溫度，爛熟的美婦人哪會不知道那是什麼東西！

而小毅正要慢慢退火的獨眼蟒，沒來由的和婦人富滿彈性的後臀結實碰在
一起，蹭磨之間，那蛇又活了過來。

倆人就這樣黏著愣了一小陣子，心跳都紛紛加速著。

「孟卉……孟卉她先上樓了，你去找她吧。」媽媽恢復和藹的笑容：「作
好飯我再叫你們一起吃。」

「好的！」小毅也勉強若無其事地說。

他人地生疏，自己怯怯的爬上二樓，就聽見超級瑪利的音樂聲，孟卉開著
房門在等他。他走進去，掩上門，孟卉小聲地告訴他：「輕聲點，有人在睡覺
。」

小毅好奇的看了看床上，孟卉嘟著嘴說：「看什麼？挖你眼珠哦，那是我
未來的嫂嫂。」

小毅聳聳肩吐出舌頭，阿賓的書桌前是有兩張椅子的，他卻偏偏過來和孟
卉擠在一張上，起先還正正經經的打著雙打，不久之後，床上的鈺慧沉睡如故
，眼看四下無人，就你靠我我靠你的親吻擁抱起來。

以前，他們都是利用下課後的時間約會，也未曾有過這樣充裕的時間和場
所，不由得逐漸迷亂忘我，加上小毅心火熊熊，刻意侵犯，孟卉抵擋不住，於
是倆人相互甜蜜愛撫，心醉而深陷進去。

孟卉和小毅都像要把對方吃掉似的，四片嘴唇含啜吸吮，小毅的雙手在孟
卉身上四處游走，從蠻腰往下到臀腿，往上到肩背，孟卉覺得他燃了一把火，
摸到哪裡就燒她到哪裡。

可是這把火現在有點奇怪，慢慢地燒到她胸前來了。

孟卉趕忙抓住小毅的手，想要阻止他。不過那只是象徵性的意思表達，小
毅堅定地往她緊繃隆起的一對蓓蕾行進，孟卉作態了幾下，就不再掙動，完全
落入小毅的摸索之中。

螢幕上可憐的瑪利兄弟都已經死透了，轉成示範畫面在循環著。

小毅隔著衣衫揣度她充滿青春活力的雙乳，孟卉飽漲而富有彈性，他有時
輕有時重，又揉又捏，弄得孟卉吐氣如蘭，嬌喘連連……

阿賓的媽媽在廚房裡忙半天，做好了香噴噴的晚餐，擺得滿滿一餐桌，自
己很得意的都嚐了嚐，口味當然合宜。

外頭天色已暗，阿賓還沒回來，她於是想去問孟卉和小毅要不要先吃。阿
賓的媽媽解下圍裙，順手丟在樓梯扶手上，邊撩理著頭髮邊爬上樓，來到阿賓
房前，見那房門虛掩著也沒關好，房裡透出來遊戲的背景音樂聲，她一時童心
大起，便想嚇嚇裡頭的倆人，就彎下腰來蹲到門前，打算潛進去到她們背後作
弄她們一下。

她輕輕把房們稍一推開，從窄縫瞇了進去，沒想到卻看見一幕火辣的嬉春
圖。

阿賓書桌的坐椅是倚牆背對著房門的，只見孟卉反身跪在椅面，小屁股竅
得高高的，雙肘擱在倚背上枕著頭，一臉迷糊失神的表情。阿賓的媽媽驀的還
摸不著頭緒，這小娃兒在幹什麼？仔細一看，原來孟卉後面還有人，小毅正蹲
跪在她的身後的地板上，那樣子應該是埋頭到她短裙裡，在她的屁股或者什麼
地方做著一些什麼事情。

孟卉的雙眼似閉不閉，小嘴兒要啟不啟，兩腮漂紅，全身騷熱的模樣兒，
還不住地抖動，偶而她會有禁不住淺叫，但是又怕吵醒了床上的鈺慧，只得倒
抽著氣壓抑住，憋得萬分辛苦。

這意外的景象讓阿賓的媽媽一時傻了眼，忘了應該要離開，躲在門邊目不
轉睛的看下去。

小毅的頭藏在孟卉的裙子中，上下左右的鑽動，阿賓的媽媽仔細一瞧，才
發現孟卉的一條薄絲小內褲早就被扯脫下來，橫繃在膝蓋上頭一點點，這小毅
，原來是在嗜食著孟卉的鮮嫩肉包，怪不得她會浪成那樣子。

阿賓的媽媽再更仔細地瞧，心頭沒來由亂成一團。

小毅跪坐的下半身，右手窩在胯間亂搖，掌握中露出一截紅通通的圓香菇
，莫非，莫非……再多瞧得真切，果然，這小毅，居然是把陽具從褲拉鍊縫裡
拖出來，一面舔著孟卉，一面套著雞巴自慰。只是……只是……這小男孩的雞
巴也未免早熟了罷！規模就如同大人一樣，粗長有菱，那將來長大了怎麼得了
？

阿賓的媽媽雙手雙腳都在竊竊地顫抖，呼吸也變得慌亂，她看著孟卉清純
的臉上那蕩極了的表情，不免又是羨慕又是嫉妒，忽然覺得從下身傳來陣陣美
感，原來自己的手掌忍不住摸進了裙子裡面，食指和中指隔著內褲在揉動著陰
戶，那陰戶裡泌湧出綿綿的浪水，早就把內褲都泡濕了。

她躲在門後的俏臉兒熅熅發燙，心頭有一把無名火在燃燒，指頭又不受控
制的穿進內褲裡，在花唇上撥捻，圓呼呼的屁股因此而輕搖著，花唇顫抖地張
開來，舒服令她欲罷不能，終於把指頭挖向膣肉裡，一下一下地摳進摳出。

她正在享受著自我撫慰的快樂，突然房間裡的小毅站了起來，阿賓的媽媽
連忙屏住了氣息，靜觀其變。

孟卉仍然慵懶地反跪在椅子上，小毅站直身子在她背後，一根翹挺挺的雞
巴驕傲地點頭橫昂著，他翻起孟卉的短裙，雙手捧著她雪白的小臀，向前迎去
，把龜頭觸在孟卉黏答答的穴兒口上，孟卉馬上起了反應，張開小嘴發出無聲
的呻吟。

孟卉雖然心神恍惚，仍然悠悠驚醒，知道小毅正在對她作著什麼事，她回
過臉，正想要阻止他，可是小毅已經被慾望沖昏了腦袋，又往前送，推進了一
整顆的龜頭，孟卉更美了，轉到半途的粉臉無力地垂回臂上，雙唇又噘又抿，
吐出幽幽的嘆息。

小毅完全失控了，他再前挺屁股，孟卉流了許多水，花徑滑潤無比，半根
雞巴一下子就插沒在她的小肉縫裡，她突然睜大了眼睛，訝異的輕呼一聲「會
痛……」，小毅管不了那許多，狠狠地更往前衝，伴著「滋」的聲響，他長長
的雞巴便一絲不賸地被孟卉所吞噬，倆人緊緊地結合在一起。

這兩個小鬼頭，原來是第一次幹這大人的勾當。

阿賓的媽媽看著小毅開始一前一後的聳動屁股，孟卉雙手捂住嘴，也搖著
小蠻腰迎湊著，剛才短暫的痛苦神情一閃而逝，取而代之的是一抹迷惘的傻笑
，有時候瞇起媚眼，有時候空泛秋水，表情迷幻，不管怎麼樣，反正都看不清
也不理睬週圍是不是會發生什麼事情了。

小毅年輕氣盛，銳勢難當，飛快的一抽一送，插得孟卉壓不下聲浪，她第
一次偷嚐禁果，就獲得前所未有的愉悅，「嗯嗯唔唔」地隨著小毅的節奏亂哼
，倆人都忘了床上鈺慧的存在。

阿賓的媽媽看得雙膝無力，只好彎跪到地上，學孟卉那樣翹高屁股，手指
連綿地撩弄脹起的陰蒂，全身暖烘烘地慉晃著。

躺在一旁蒙著頭臉的鈺慧，睡夢中出過幾次大汗之後，正從虛弱中恢復著
，迷濛之間聽到隱約男女呢喃的交歡聲，一時間還以為自己還在作夢，可是那
聲音分明就在床邊，唉唉喲喲的，真實得教人面紅耳赤，她不想聽都不行，渾
渾愕愕了幾分鐘，她終於真正清醒過來，也肯定了那惱人的囈語的確就在一旁
，她慢慢地掀開涼被一角，就剛好從側後方看見半片又白又嫩又光鮮的屁股，
和一個站在屁股後面挺動的男生。

鈺慧既詫異又好奇，那屁股的主人六神無主地搖擺著，驀然回首，居然是
小孟卉。那男生的身材看來相當陌生，不曉得是什麼人，她怎麼會和男生在阿
賓房裡作愛呢？看她那心滿意足的騷模樣兒，想是搞得十分過癮。

鈺慧摸不著頭緒，藏在涼被裡的眼眸透過半個巴掌大的被窩洞，從可見的
範圍一掃，更離奇的事情出現了。在房門口，窄窄的門縫後面，掩著半張窺覬
的粉臉，凝眼專神地注視房裡的滿室春色，豔羨的彩光流露，哪裡是別人，正
是阿賓的媽媽。

「媽媽怎麼在偷看……」鈺慧看著有點醉意的媽媽，心想：「她……她在
幹嘛……她怎麼……在發抖……？」

「哦……哦……」這邊孟卉又叫出來了。

孟卉雖然未經人事，但是感度絕佳，被插著插著，不消三五分鐘就梨花亂
顫，銷魂蝕骨，穴兒花燦爛的開放，騷水四灑，腰背既酸又痲，突然身子股一
軟，失去了維持姿勢的能力，緩緩地頹倒下來。

小毅這時幹得慌，見孟卉支持不住，連忙抱著她，他捨不得倆人連結的部
位脫離，只好滑稽地配合那孟卉的身體扭曲，可惜孟卉太濕了，一不小心就「
咕唧」地滑脫掉，雙雙跌落到地板上。

孟卉身體裡面少了小毅的東西可不依了，她轉身抱緊小毅，倆人八隻手腳
胡亂交纏，小毅比孟卉更急，他將孟卉壓在身下，一條硬棍子沒頭沒腦地在孟
卉腿間亂竄，居然還給他找到水源頭，逕送而入，直達花心，孟卉快樂地又「
呀……呀……」哼起，和他一邊對挺，一邊彼此深情親吻著。

小毅則是受了太久的刺激，一鼓作氣，馬不停蹄的放韁狂奔，令得孟卉欲
死欲仙如泣如訴，只是這一來衝鋒過頭，節制不住，他奮力地想作幾番垂死掙
扎，但畢竟無法挽回，終於揚臉長喘，拱腰突抵著孟卉，全身發慄，翻吊眼白
，死挺挺抽慉著。

孟卉也陷入痙攣性的短叫，倆人一起上完了生命的第一課。

鈺慧看得心兒怦怦亂跳，不由得兩腿間濕了一片。門外阿賓的媽媽更加狼
狽，她手指頭沒停過，狠狠地繞著陰唇陰蒂摩擦，那春水沿著兩腿都快要流到
膝蓋了，快感過處，正要隨著房裡的倆人丟身，卻聽見樓下傳來開門的聲響。

她急忙回神，手腳並用地退離門口，站起來整整衣裙，扶理好頭髮，才從
容地從樓梯走下去，還沒到一半，就聽見阿賓在飯廳說著：「好香，好香。」

媽媽心裡笑起來：「你房裡才香呢！」

她連忙說：「阿賓，你可別偷吃。」

她又回頭對著樓上喊：「孟卉、小毅，阿賓回來了，都下來吃飯罷！」

那房裡傳來孟卉一聲「噢」，幾分鐘後，她和小毅相偕下樓來，阿賓已經
幫她們盛好飯，大家略一招呼，就坐下來一起用晚餐。孟卉以為她們的勾當神
不知鬼不覺，所以表情很自然的跟阿賓和媽媽又吃又聊又撒嬌。

阿賓的媽媽留意到一對小情人間的眉來眼去，不免淺淺地笑起來，阿賓可
不是木頭，也故意說話調鬧她們，小毅傻傻地憨笑，孟卉則是一臉甜蜜，抿嘴
不語。

「啊，嫂嫂，」孟卉瞧見鈺慧走進飯廳：「妳醒了。」

「嗯……」她來到阿賓媽媽的身邊。

「好一點了嗎？」媽媽拉著她的手問。

「好多了。」鈺慧說，然後又故意問：「這位是……？」

眾人都看著孟卉，她眨著眼睛說：「他是小毅。」

「哦……」鈺慧拖長了尾音：「久仰大名。」

「嫂嫂！」孟卉有點羞極了，她和小毅的事只曾講給鈺慧知道。

「好，快來吃飯。」阿賓的媽媽吩咐鈺慧。

鈺慧坐到阿賓旁邊，一夥人吃喝談笑，其樂融融。

餐後，大家到客廳看電視，媽媽收拾著餐具，孟卉和鈺慧要幫忙都被她趕
出去，要她們回客廳坐好，孟卉只好挽著鈺慧出去。一會之後，媽媽收妥洗罷
，轉到客廳陪他們說了兩句話，吩咐他們年輕人自己聊，便就上樓回房去了。

鈺慧望著媽媽的背影，猶豫了一下，阿賓和孟卉他們在談些什麼她也沒聽
進去，勉強陪著他們又坐了一會，便說要上樓去一下，阿賓以為她還累著，體
貼地要她再多歇歇，她笑著點頭，拾階爬上二樓。

她來到媽媽房前，叫了聲「媽」，就推門進去，看見阿賓的媽媽倚在床頭
，正拉來一條毯子往下身蓋住，媽媽見是她，才嘟著嘴說：「鈺慧啊，嚇媽一
跳。」

「媽媽為什麼嚇一跳？」鈺慧爬上床，笑問著說：「毯子下是什麼啊？」

「哪有什麼！」媽媽說。

鈺慧不信，伸手將毯子翻開，阿賓的媽媽並沒有反對，只是紅著臉笑。鈺
慧掀起來一看，阿賓的媽媽縮側著下半身，裙子內褲都沒了，屁股大腿光溜溜
的，毛絨絨的茂密的亂草橫生，草中埋著奇怪的東西。

「唔，媽媽在做壞事，」鈺慧說：「我看看。」

鈺慧彎腰去看，媽媽伸手遮著臉，原來是媽媽那根心愛的假陽具，深深插
在她潮溽黏膩的陰戶裡。鈺慧頑皮地捏住那假陽具的尾端，輕而緩的抽送兩下
，阿賓的媽媽挨不了就哼起來了。

「唉唷……乖孩子……別……別弄……媽媽……」

鈺慧見媽媽含水豐富，知道她興緻正濃，不過假意推辭罷了，也沒答話，
小手連拉連推，快快地替媽媽又多抽送了十幾二十下。

「啊……啊……」阿賓的媽媽消受不住，嚶嚶地叫著。

鈺慧不停手地幫她插動假陽具，同時將阿賓媽媽的雙腿扶張開來，看著她
紅嫩的小陰唇隨那假陽具翻進翻出，全身痛快的顫抖，浪聲浪語沒個停歇，鈺
慧忖道：「媽媽實在太寂寞了。」

她心中啄磨，暗暗有了打算。

「喔……喔……乖女兒……好媳婦……啊……啊……媽……媽要……啊…
…要完了……啊……快……快來……啊……唷……天哪……來了……啊……來
了啦……哦……哦……來……哦……」

鈺慧的手上一陣溼燙，原來是阿賓的媽媽所噴出來的騷水，她被鈺慧推攀
上高峰，暢美的發洩著，鈺慧這才停下手來，將媽媽的臉抱在懷裡。

「哦……」媽媽滿足的說：「小慧對媽真好……」

「媽媽舒服嗎？」

「好舒服。」媽媽說。

鈺慧讓阿賓的媽媽歇喘休息了一會兒，幫她換過內褲，穿回裙子，手攜手
，相視笑著打開房門。

「我們下去了。」媽媽說。

「嗯。」鈺慧點頭。

她們走出去，而樓下正傳來阿賓和孟卉他們的陣陣戲鬧聲。










