少年阿賓(六十七)Walk Through

作者：Ben
創作完成日：2002.02.27(台灣)


考試對學生來說，總是比想像中來得慢，比實際上來得快。所以當審計學副教授在下課前宣佈，下個禮拜要期中考的時候，大家還是發出「哇啊」的聲音，表示偽裝的驚訝。

副教授司空見慣，連一點反應也沒有，收拾好提袋就走了。

「喂，怎麼辦？」依姈對旁邊另一個女生說：「這科好難，你有抄筆記嗎？」

「我抄得很亂，」那女生說：「我恐怕連自己都看不懂。」

「那怎麼辦……？」依姈轉向前排座位問：「文文，你一定有抄吧！」

「有啊！」文文說：「可是不曉得有沒有用？」

「借我copy，」依姈跑過去：「先讀了再說。」

「筆記不會自己抄啊？」更前排的雪梅冷冷地道：「幹嘛到處借！咳咳……」

依姈和文文面面相覷，文文不好意思的笑了笑，依姈等雪梅離開座位後，對著她的背影作了一個鬼臉，小聲說：「裝模作樣！咳嗽鬼！」

雪梅這兩天染了風寒，咳個不停。

剛才坐在依姈旁的女生也走過來，說：「別理她，人家是好學生嘛……欸欸，對了，我有聽別科的同學說啊，我們這個副教授最近情緒很差，下個禮拜的題目不曉得會不會故意……」

「啊！你別嚇我！」文文很擔心。

「真的！」那女生說：「人家說的，他和太太辦移民，可是他太太到了美國以後，就說要離婚了……」

「不是，是說已經離婚了……」又有人說。

這種小道消息女孩子可有興趣了，馬上忘記考試的事情，繪聲繪影地交換起情報，自然免不了加油添醋，無事生非一番。

「好了！好了！」半天沒吭聲的阿賓實在聽不下去：「吃午飯了，吃完快點唸書。」

「你請客啊？」那女生問。

「呃，」阿賓一時語塞，顧左右而言他：「今天天氣真好。」

「一點誠意都沒有。」那女生說：「別老黏著女朋友，我們這些同學其實也不錯的！偶而約約我啊……」

阿賓赧澀的看了看依姈和文文，趕緊收拾包包，依姈機靈的很，提議說：「好了，一起吃飯吧！順便把筆記copy了大家一份。」

這最後一句是問文文的，文文點頭說：「嗯。」

眾人背起包包，到校門口的自助餐廳胡亂吃了些東西，依姈平時沒燒香，這時不敢怠慢，主動去影印行印好了筆記，分給大家，然後便作鳥獸散各自回去抱佛腳了。

依姈拉住文文：「文文，我有一個想法……」

她將她的想法告訴文文，文文聽著，時而搖頭，時而點頭，依姈說完了，問道：「好不好？」

「這樣好嗎？」文文很遲疑，依姈是提議去拜訪副教授。

「好啦！好啦！」依姈說：「包準妥當。」

「可是……可是……」文文說：「為什麼我要一起去？」

「哎呀！」依姈挽住她的手：「你有抄筆記，你問起來比較有方向嘛……」

「不過……不過……」文文不放心。

「沒關係的，」依姈拉她：「去啦！天好黑，好像要下雨，我們快走。」

天真的很黑，烏雲壓頂，空氣十分沉悶。文文向來沒有主見，依姈連哄帶騙，將她拖著走，來到學校旁的教職員宿舍。

「好像是這一家。」依姈跳上門階，按著電鈴。

「還是不要啦……」文文想反悔。

「上來啦！」依姈又按了一次。

「這樣說不定……老師反而不高興哦……」文文苦著臉。

「不會的。」依姈再按了第三次。

「好像要下雨欸……不如……」文文隨便找藉口。

「誰啊？」可是來不及了，門已經打開來：「唔，你們……」

「老師！」依姈漾起迷人又燦爛的笑臉。

「找我嗎？」副教授穿著汗衫，嘴裡正嚼著什麼東西。

「老師，」依姈拉著文文的手：「對不起，你在用餐啊？真抱歉……是這樣，我們剛剛課堂上有一兩個地方搞不懂，兩個人又討論不出結果，可以……再問問老師嗎？」

依姈說得好像跟真的一樣，副教授很難推辭，師者所以傳道授業解惑者，他抓了抓耳朵說：「好……好啊……那好啊……請進來！」

依姈的第一招成功了，她對文文使了個眼色，兩人手牽手一起跟在副教授後面走進屋裡。

「對不起，」副教授邊走邊說：「屋裡亂了一點……」

「咯嘰……」依姈和文文忍不住都笑出聲來。

這屋裡哪是亂了一點，簡直是亂了七八九十一百點。

宿舍本來就很舊，可是一進門，就有一種單身男人特有的臭味，門旁是亂成一堆的鞋襪，客廳裡衣服和雜物到處散堆，電視跟電腦的螢幕都亮著，沙發上有書有瓶罐還有杯盤碗筷，長几佈滿紙張文具，唯一的小空位放著一碗泡麵，正在熱騰騰的冒著白煙。

「你中午吃這個啊？老師。」依姈問，而且和文文轉頭四下打量這不可思議的房子。

「呵呵……」副教授除了傻笑，也不知道要怎麼辦。

「啊，」依姈說：「那你先繼續吃啊，我們等一下再問。」

「唔……這個……」副教授變得傻呼呼的，和課堂上專業權威的模樣完全不同。

「吃啦吃啦，」依姈牽著文文的手：「文文，來……」

她們往屋後廚房走去，副教授呆了一會兒，坐下來繼續吃他的泡麵，不過眼睛還是不安的瞄著廚房那邊。廚房傳來隱約的水聲，還有叮叮鼕鼕的其他聲音，不久文文出來了，提著一隻塑膠籃子來撿零零落落的那些碗筷。

「欸……那個……」副教授覺得很不好意思，正想說些什麼。

「吃你的面，老師。」依姈也出來了，提著一隻更大的籃子。

副教授像是幼稚園的小朋友，乖乖地夾起他的面，做錯了事般默默的吮著。

文文端了籃子回去廚房，依姈則蹲到沙發旁邊，把帶著汗味的衣服一件件丟進籃子裡。

副教授邊吃著面，邊看著依姈，依姈專心的收拾連瞧都不瞧他。副教授眨著眼，心頭酸酸的。

依姈側蹲在那兒，盈盈的腰枝和嬌俏的小臀構成美麗的曲線，副教授盯著這充滿青春活力的學生，有些發愣。

「吃麵啊，傻瓜。」依姈說。

副教授大夢初醒，被叫作傻瓜反而有點臉紅，恰好文文又拎著空籃子出來，沖淡了一些尷尬。

「轟隆！」外面猛的打起一道響雷，嚇得文文「呀」的縮了一下，接著就聽到嘩啦啦的雨聲。

「下雨了……」依姈問副教授：「洗衣機在哪裡？」

「廚房後門出去就看到了……」

依姈對他嫣然一笑，轉身往後頭去，副教授心頭又是一陣酸。文文把沙發上剩餘的碗筷一掃，都推到籃子裡，也回到屋後頭去了。

雨下得很大很大，副教授心神不寧的又撈起他的面來吃，卻聽到「筐啷」一聲，還有兩個女孩的驚呼，他連忙將面吐出來，站起來大聲問：「怎麼了！？」

「沒……沒事……」這是依姈的回答。

副教授不放心，正要去看看，依姈和文文就從廚房走出來了，兩人身上都濕了半邊。依姈吐著舌頭笑笑說：「開後門的時候撞在一起了，打翻了水桶……」

她們拍著身上的水，文文白色的短褲還有一大片泥漬。依姈和文文正在整理間，門鈴突然又響起。

副教授望了望她們兩人，又望了望門，才放下筷子，往大門走去。

「哪位？」副教授將門打開。

門口站的是雪梅，她被雨淋得全身都濕淋淋的。

「老師……」她才開口，又閉上嘴，原來她看見屋裡的依姈和文文。

氣氛一下子僵硬起來。

副教授才想起應該叫雪梅趕快進來，依姈就開口了：「啊，你遲到了，怎麼淋得這麼濕，快進來！」

文文先是瞪著依姈，不過馬上也反應過來，隨著說：「是啊，你怎麼晚這麼多？」

她跑到門口拉著雪梅走進來：「哎，你不是還在咳嗽嗎？淋成這樣……」

副教授讓開位子，還真以為她們是約了一起來的。

「老師還在吃午餐，我們剛好幫他收拾一下……」依姈轉頭對副教授說：「你看，我們三個都濕透了，有沒有衣服讓我們換呢？」

「我怎麼會有衣服讓你們換……」副教授關上門，搔著頭說。

「襯衫T恤都可以啊，我們先把濕衣服換下來。」

「襯衫是有幾件……」

「要乾淨的哦。」依姈想起洗衣機裡那一堆臭衣服。

「乾淨的乾淨的，」副教授說：「在房間裡，我帶你們去。」

副教授拉開了臥室門，裡面雖然也沒整齊到哪裡，不過比起客廳是好多了。依姈走進去，文文拉著雪梅，雪梅有一點扭抳，還是一起進去了。

副教授在衣櫥裡翻出幾件襯衫，果然都是乾淨的，依姈相當滿意。

「有吹風機嗎？」依姈又問。她和文文只是衣衫濕了，這吹風機顯然是替雪梅要的，雪梅嘴唇動了一下，好像要說什麼，終究沒說出來。

「有有……」副教授點著頭：「等一下，我去拿。」

說著將襯衫擺在床頭，他就走出房間。

房間因為副教授的離開而安靜下來，連外面也安靜下來，文文看著床邊的窗戶說：「雨變小了……」

「咳……」雪梅說：「你們……在這裡作什麼？」

「那你又來作什麼？」依姈甜甜地笑著，用手去輕撫雪梅的發稍。

雪梅偏過頭，沉默不語。

「啊，我們趕快換衣服吧！」文文說。

依姈應了一聲，自然大方的脫去濕衣服，文文比較含蓄一點，背對著兩人，也解開衣扣，雪梅動也不動，甚至不看兩人。

「依姈，你身材真好。」文文說。

依姈將外衣褲及鞋襪脫下，正要解內衣，見到文文已經要穿襯衫了，不禁問說：「你裡面還穿著濕衣服作什麼？」

「哦！」文文便又將襯衫脫下，也打開內衣背扣，兩人都只剩下小小的三角褲，露出白嫩嫩的乳房。

「你身材也不錯啊！」依姈趁文文穿回襯衫的空檔，頑皮地伸手在文文粉淡的乳頭上撥了一下。

「唉唷！」文文連忙閃身躲閉，卻一傢伙撞進副教授的懷裡。

剛才房間門也沒關，副教授拿著吹風機站在門口：「吹……吹風機……」

「謝謝……」依姈襯衫也沒扣，跳過來接起吹風機，同時將文文拉出副教授的懷抱，「碰！」一聲將門關上。

副教授的鼻子和門板只差兩公分，他還沒來得及走開，房間門又拉開了，依姈探出半個身體問：「還有毛巾嗎？」

依姈這小魔女，衣扣同樣沒扣，圓滾滾的半邊酥乳顫巍巍的抖著，副教授的喉頭困難地吞嚥著口水。

「我……我去拿……」他說。

「碰」的，門又關上了。

文文紅著雙頰，把衣扣一一扣好，依姈拿著吹風機走到雪梅旁邊，她還是穿著濕衣服動都沒動。

依姈說：「好了，別彆扭了，來，坐這裡把衣服換了，身體又不是挺好……」

雪梅雖然聽她的話在床頭坐下來，卻沒有要脫衣服的意思。

「扣扣」門上傳來敲門聲，副教授在外面說：「毛巾……」

文文看了依姈一下，依姈對她使眼色，文文赤著腳走去開門，接過毛巾拿去給依姈，回頭看見副教授還傻在門口，就說：「老師，你的面不是還沒吃完嗎？」

「啊！對了！」

「我也還沒把碗洗好呢。」文文走到門口，把副教授拉走開，同時將門帶上了。

房間裡就只留下雪梅和依姈。

依姈將毛巾攤開，蹲在床上，從背後替雪梅搓揭著頭髮，拭去滿頭的雨水，然後伸手到雪梅的胸前，把她的衣服解開，輕輕的褪下來，兩人都默默無語。

「你好細的皮膚。」依姈拉下雪梅內衣的肩帶時說。

雪梅甩了甩頭髮，還是沒有說話。依姈將一件襯衫披到雪梅身上，跳下床來要去脫她的長裙，雪梅突然一張俏臉漲得通紅。

依姈不理她，仍然將她的裙子脫去，雪梅把手掌遮在內褲上，這內褲是阿賓不久前才送給她的，屁股那一面是透明細紗。

依姈格格笑著，伸手摸在她的屁股上，說：「哎呀！連這裡都濕掉了啦！」

說著又要去脫她的內褲，雪梅這回死都不肯，依姈站起身來，笑著脫掉自己的內褲：「傻丫頭，我的也濕了，穿著多難過啊。」

雖然有襯衫遮著，雪梅還是看見依姈黑黝黝的私處，依姈將襯衫往腰間掀開，香噴噴的身體全部露出來。她對雪梅說：「怕什麼？身材好不怕你看！」

雪梅忍不住咳了兩下，咬著牙，還是拉住襯衫遮住身體。

依姈沒再笑她，只是蹲下來替她脫去鞋襪，又拿起吹風機，找到插座，蹲到雪梅背後，幫她吹起頭髮。

溫暖的熱風吹到雪梅冰冷的髮絲上，兩人不再說話了，直到依姈將她的頭髮完全吹乾，雪梅猛的又咳起來，而且咳個不停。依姈替她拍著背，她搖搖手表示不要緊。

依姈走下床，隨便扣上兩顆扣子，抓起地上那一堆濕衣服，輕聲地離開房間，過了一會兒，她又進來，手上端著一杯溫水。

「老師剛好有康德，你要吃嗎？」依姈攤開手掌，有一顆膠囊。

雪梅點點頭，接過來吞下，並喝了一口水。

依姈坐到雪梅旁邊，對著她的臉一直看。

「文文呢？」雪梅問。

「還在整理廚房呢，」依姈說：「說真的，雪梅你很漂亮。」

雪梅又羞了，眼睛看向窗外。

「雨停了……」依姈也看著窗外說：「來！」

依姈拉著雪梅，打開窗戶，肩並肩在床上跪著，雙肘架在窗台上，窗外是一片很小很小的園子，圍著密密麻麻的九重葛，園子裡還是亂得可以。

「嗯……空氣好好。」依姈說。

「依姈，」雪梅說：「對不起……」

「什麼？」依姈問。

雪梅搖搖頭，沒有再說。依姈白眼瞪她，一招回馬槍手掌輕拍在她的屁股上。

雪梅驚呼一聲，才記起她只穿著幾乎是透明的內褲，而依姈連褲子都沒穿，兩人還翹著屁股在這裡看窗景，依姈摟著她的肩，一起笑得花枝亂顫。

「我們兩人很少講話哦……」依姈說。

「嗯。」

「唔，你有男朋友嗎？」依姈突然問。

「……」雪梅想起阿賓，又紅了臉：「幹嘛問這個？」

「有沒有嘛？」

雪梅一下子答不上來，她有男朋友嗎？阿賓好像不算男朋友，可是回答沒有又好像有點兒丟臉。

「不算是吧！」雪梅望回遠方。

「不算是？」依姈沉吟著：「好奇怪……」

「什麼奇怪？」

「這麼漂亮的美人兒，是你猶豫還是對方猶豫啊？」

「是你胡說……」

「我哪裡胡說……」依姈將頭靠在雪梅肩上。

「……」雪梅說：「喂，你不要這樣……」

「我怎樣？」依姈說：「靠一下也不行啊？」

「不是啦……我不是說這個啦……我是說……」雪梅說：「你不要這樣嘛！」

「我又沒怎樣？」

「你別摸我嘛！」

「我哪有摸你？」依姈搖著雙手：「我的手在這裡啊！」

雪梅狐疑地回過頭，發現臀部的圓弧後面，除了蘋果綠的內褲顏色外，還有一團毛絨絨的黑影，並且在上下左右蠕蠕移動。

「啊……」雪梅突然倒抽了一口冷氣。

「啊……」依姈隨著也看見了那東西，她往床邊一摸，抓到吹風機，機伶地向那東西撥去，那黑影被拋出床外，落到地上，原來是只肥大的蜘蛛，足有半個巴掌大，依姈趴落床緣，檢起一隻鞋子，「啪」的將那蜘蛛拍得血肉模糊。

「呃……呃……」雪梅嚇得直哆嗦：「它……它……它咬我……」

「咬到哪裡？」依姈彎下腰來。

「屁……屁股……」雪梅快要哭出來了。

「我瞧瞧……」依姈安慰她：「身體低下去！」

雪梅伏回窗台，將屁股翹高，依姈看了一下看不出異樣，便將她的內褲褪到大腿，雪梅本來想阻止，又不知那該死的蜘蛛到底對她作了什麼，只好讓依姈將它捋下。

「有一條線……」沒依姈看著說。

有一條紅紅細絲的般的抓痕從雪梅的右臀斜劃到右臀，依姈猜測那是她將蜘蛛撥開時，被它的尖爪抓出來的。

「怎麼辦？怎麼辦？」雪梅急死了。

「我再瞧瞧……」

依姈再前後左右的看了看，沒有紅腫也沒有血跡。

「這裡會痛嗎？」依姈用指頭沿著細痕輕輕摸著。

「嗯……不會。」雪梅說。

「這兒呢？」

「也不會。」

依姈又來回問她兩次，雪梅都不會痛，依姈覺得那倒霉的蜘蛛並沒有對她造成什麼傷害，就放了心，看著雪梅圓翹雪白的香臀，不免起了頑皮的意圖。

「可是很紅欸……」她故意說，同時用指甲兒尖摳在那細痕上。

「嗯……有一點癢……」雪梅說，她也不知道癢是指甲還是蜘蛛造成的。

「糟糕……」依姈說，食指和中指動個不停：「這兒也有。」

她將指甲兒尖挑著雪梅菊花皺摺的邊緣，雪梅毛骨悚然起來，浮出顆顆的雞皮疙瘩。

「依姈……」

「別動，別動，」依姈說：「我得再看看……」

雪梅的肛門周圍長著幾支細柔柔的嫩毛，依姈猜雪梅自己也不知道，她輕抽著其中一兩根，雪梅忍不住哼出來，臉蛋兒紅得透汁。

「嗯……唉唷……你在作什麼？」

「幫你檢查，」她說：「我再往下看。」

再往下看就要到不可思議的地方了，雪梅的臉燙得可以劃火柴。

「不……不要……不會咬到那裡罷？」

「誰知道？」依姈說：「還是看看比較妥當。」

依姈貓伏在雪梅屁股後面，還是用指尖，細細膩膩的撥動貼在陰阜上的恥毛。

「雪梅……」

「嗯。」

「那個人看過你這裡嗎？」

「誰？」

「那個……不算男朋友的男朋友……」依姈把她的毛兒撥好了：「有沒有？」

「你別胡說八道。」

依姈笑起來：「嘻嘻……」

雪梅不曉得她在笑什麼。

「其實，這種男朋友我也很多。」依姈說：「本來我是要說，你男朋友一定會稱讚過你這裡長得很漂亮。」

「你……你在看什麼嘛……」

「真的很漂亮嘛！」依姈將臉貼在她的臀端上。

雪梅只記得阿賓說她的小花園長得很秀氣，她也不曉得所謂漂亮是怎樣叫漂亮，不過那種地方教別人一直瞧著，還在旁邊摸來摸去，真的是丟人現眼。

「可以了嗎？依姈。」她問。

「不大好欸，」依姈說：「這裡有點兒癢，對不對？」

依姈的指甲正刮著她的會陰，雪梅承認的點點頭。

「我就知道。」依姈說。

「怎麼辦？怎麼辦？」雪梅苦著眼睛。

「放心，」依姈說：「我來想辦法。」

依姈的辦法頗為奇怪。她就是用她的指甲尖，挑破雪梅閉合著的花唇，然後來回慢慢地滑動。雪梅再度浮起滿身的雞皮疙瘩，依姈很細心很細心地重複撥開那粉紅色的軟肉，並且微微刺動著，好一會兒，終於有一顆珍珠般的水珠被擠到花瓣兒中間。

「好一點兒了嗎？」依姈問。

事實上雪梅覺得更癢了，她又不曉得要怎麼說，很想爬起身來不讓依姈看了，但是手腳就是長不出力氣來，反而緩緩的搖著頭，低頸垂首靠到床上，把臉埋在四撒的秀髮之中。

依姈這鬼靈精豈然不知，她見雪梅沒有主張，反而得寸進尺，食指沾了沾濕，悄悄的扣進那兩片肥肉之中。

「唔……」雪梅用鼻子表達出不滿。

就當依姈逐步使壞之際，天氣卻轉好了。雨停了，雲也逐漸散去。

文文收好了廚房的混亂，便想叫她們出來問功課，走來臥室門口，見門虛掩留下一道縫，她輕輕推開一點點，就看到依姈跪在床上，雪梅趴在依姈膝邊，屁股翹得老高，依姈的手指頭深深地插進雪梅的蜜穴兒裡，還不時緩緩抽動著。

文文登時呆了。

這……這是什麼狀況？她雖然看不見雪梅的臉，不過卻知道雪梅全身都在發抖，沒道理了，文文懷疑自己的眼睛，她搖了搖頭，一時之間找不到頭緒。

依姈一邊用食指在雪梅的身體裡抽送，一邊伸掌去揉動她的乳房，雪梅的聲音像在低泣，同時排出滑油油的水份來。

依姈低頭不知道對雪梅說了些什麼，雪梅先是搖頭後來又點頭，顯然心境雜亂如麻，文文看著她從大腿滴滴流下的淫汁，不禁紅了臉，因為她自己底下好像也漸漸潮濕了。

文文一陣暈眩，沒想到整個事情完全變樣了，拜訪老師怎麼會拜訪出這種情形來，她伸手拉住門把打算關上門，不看了，才退了半步，背後就撞到一堵高大的胸膛。文文大驚，連忙自己掩住嘴以免發出聲響，提心吊膽緩緩斜過眼角，媽呀，是副教授，他正也望著房裡看得目不轉睛。

文文簡直是羞死了，今天怎麼一再闖進他懷裡？而且這時進退兩難，說什麼做什麼都不對，她吐了吐舌頭，縮著肩膀，尷尬的轉回頭，思索著要怎麼辦。

文文不曉得副教授已經在後面站了多久了，房裡的香艷節目仍然繼續上演，雪梅被依姈弄得像蟲一樣扭曲著身體，這種鏡頭真的不能多看，文文的臉像著火了一樣，又燙又辣，雙腿偷偷的交磨，心中憂心忡忡，因為那要命的地方更濕了。

這時從背後，在比她屁股高一點點的地方，產生了一種堅硬突出的壓迫感，而且越來越明顯，甚至好像在她身上磨著。

文文又不是小學生，她當然知道那是什麼，她真該不顧一切的走開，但是這念頭才剛浮起，副教授卻伸來了雙手將她圈住，文文縮瑟在他身前，馬上聽見粗重的呼吸聲，吹得她頭皮發麻，她嬌嬌怯怯，再回頭偷偷查看，副教授的眼睛仍然盯著房裡猛瞧。

文文想說什麼，猶豫了一下，還是吞回去了。

房間裡，依姈將雪梅的臉扶起來，兩人靜靜地接吻著，好像情人一般。這時候文文感覺到有一股更加熱悶的氣息在耳鬢邊鼓噪，心中暗暗叫糟，果不其然，副教授的嘴唇莽然地就吻過來了。粗糙的鬍渣磨在她的俏頰上，文文皺眉閉眼，雙手想去抓副教授的腕，沒想到副教授兩掌上滑，一下子就抓住了她的一雙椒乳。

他的理智正在遠離，文文急死了。

沒有胸罩墊底，副教授的大手整個兒的將她那青春胸脯滿握不放，而且理直氣壯地撫弄起來，雖然動作不夠溫柔，文文小巧堅實的乳尖頂在他掌心中，還是不斷的發硬。

「嗯……」房裡的雪梅低哼了一聲，支持不住地傾倒下去。

文文感覺力氣從自己的兩腳開始向上消融，她站立不了了，身體酸軟一味往下溜。副教授並沒有去架撐她，反而跟著她矮下去，文文重心傾斜，兩手只好扶住牆壁，臉貼在肘臂上，副教授黏著她蹲著，像兩隻青蛙一前一後的躲在門邊，副教授用牙齒去啃她的後頸，兩個人同時猝猝地喘著氣。

「哦……別這樣……」文文微弱地拒絕著。

不過顯然副教授並不打算接受她的建議，因為他的一隻左手已經離開她的乳房，伸進襯衫的下擺裡了。文文的短褲正在洗衣機裡頭洗，襯衫下面就是三角褲，最後的防線，但是她的手還架在牆上，所以副教授輕而易舉的，用兩三根指頭就捏住了她脹出來的恥丘。

「老師……」文文想要夾腿，但是來不及了。

「唔……唔……」副教授的氣息很急，摸到濕濕的棉布讓他更加興奮。

文文大窘，自己急忙分辯道：「那是剛剛撞翻了水……嗯唷……」

沒有人在乎她要作什麼解釋，因為她的話還沒說完，副教授的指頭早勾開內褲花邊，在她的小裂口上攪和著了。

「啊呀……呀……別……別這樣……」文文軟得說不出話來：「老師……」

副教授濃濁的呼吸一直在她腦袋後頭迴響，而且右手也滑下來了，兩手一起亂摸亂撩，搞得文文整個陰戶黏不拉答的，只能恨恨地咬著牙，嗚咽忍受。

摸著摸著，兩隻手忽然少了一隻，文文頓時覺得有點空虛，老師怎麼不摸了？

副教授的身體在她的背後蠢蠢騷動著，悉悉娑娑，一會兒光景，那不見了的手又出現了，這一次摸向她的屁股蛋，而且在扯她的內褲，把她的內褲都扯偏到一邊，整個兒陰阜都涼颼颼的，完全遮不住什麼重點，然後兩手一前一後，到處亂挖，挖得她魂兒都快飛了。

挖著挖著，文文開始覺得，副教授的指頭變得很奇怪。奇怪在哪裡呢？文文也說不上來，其實她是沒辦法進行任何思考，全身熱騰騰像要冒煙一樣。

不過馬上文文就知道奇怪在哪裡了。

文文覺得，副教授的一根大得出奇的指頭在想辦法鑽進她的穴兒口，那指頭真大，真大……

文文馬上知道了，那不是指頭，那是……

「老師……老師……」文文下意識想要阻止，副教授的兩手同時移到她的大腿邊，固定住她那美麗屁股，然後像剝麵包一樣的剝開，身體一貼，那巨大的指頭，錯了，那龜頭，向前推進，就沒入文文的腴美的唇瓣之中。

「嗯呀……」文文挨不住哼起來，她已經沒有辦法阻止，也不阻止了。

「把……把屁股翹起來，好不好？」副教授說。

好不好？好不好？文文的小腦袋瓜還在想，身體卻將不自主稍稍向前跪著，腰兒一實，屁股自然就翹起來了，才剛翹好，副教授立刻長驅直入，整根陽具都插擠進去。

「哦……」

副教授劇烈地發抖，抱著她用力嚥氣，文文被他侵入，大勢已去，抵抗顯然無益，她回過眼來，剛好他也在看她，文文見他血沖了頭，心中不忍，扶起他的手放到她剛才靠在牆上的位置，再將臉前貼到他的臂上，然後雙手後攬，扶住他的腰，等待他下一步的動作。

副教授心頭一陣悸動，反倒停在那兒忘了要幹什麼。

「老師……」文文說：「我……我翹好了……」

「唔，唔。」副教授突然醒悟，連忙作兩次抽送。

「咿……嗯……」

文文嚶嚶低訴，充滿彈力的膣腔將副教授夾得妙不可言，副教授歲至中年，那雞巴早就不能保持年輕時的雄偉，但奇怪的是，今天卻如同二十出頭似的，不只硬，而且硬得發漲，硬得發酸，令他情緒高亢。他仗恃著船堅炮利，蹲妥身體，對準文文的嫩穴就橫衝直撞，一頓猛插。

文文由他在屁股後面恣意挺動，因為怕驚動房間裡的兩人，不敢多出聲，只得咬住下唇，辛苦的扭著纖腰，迷人的嬌羞盡寫在臉上。她的膝蓋還跪在地上，為了要保持後翹的姿勢，雙腿不自主撐得發抖，小穴兒裡也順帶一縮一縮的，副教授的陽具上青筋正在暴露，惡狠狠的突起，擦過穴兒肉的時候，每一下都被她夾得痛快異常，從末稍傳到脊椎，讓副教授簡直要抓狂了。

他疾速的抽出插入，雖然蹲立的方式實在很不方便，卻有一種窘迫的異常快感，催促他更快一點，再快一點……

「老師……好深哪……」文文呻吟著。

「好女孩……老師好舒服……」副教授將臉靠著她的臉說。

「嗯……嗯……我也舒服……老師……」

「喔……呵……」副教授喘著：「你真棒……老師好久沒做了……」

「哦……」文文細聲細氣地回答他：「唉呀……呀……」

副教授側臉去吻她的臉龐，文文閉起眼睛，櫻唇輕啟，迎向他的嘴，兩人馬上就吻得濕熱。

副教授雖然爽得不可言喻，可也真的很累，畢竟體力大不如前，但是瞧著文文那又羞又滿足的表情，只得繼續強打精神，努力聳動屁股，對著文文的小穴不停搖晃。

「哦……老師……」文文嬌媚的吐氣：「再快……再……哦……再深一些……啊唷……」

這不是要命嗎？再快一點？這可為難了副教授。

不過在這小美女面前怎能示弱，副教授真的幹得更快更深了，遭遭都刺到文文的最深處，點了一下馬上收回，又馬上撲進去，把個文文插弄得氣若游絲。

文文的內褲本來被扯到一邊，結果因為兩人的迎湊，漸漸順著屁股溝跑回來，而且被扯過之後那褲底已經糾纏成索條，正好陷在她的肉縫之間，束緊她的浪豆，也勒住副教授的雞巴，兩人又是一陣肉麻兮兮。

「老師……哦……老師……老師呀……我……我快要了……嗯呀……我快……快要了……呀……嗯……」

「來……來……老師幫你……來……」

「嗯……嗯……」

師生兩人正在緊要關頭，卻聽得旁邊有人「咯吱」一笑，真嚇了老大一跳。

「繼續啊……」蹲在門旁滑稽的看著他們笑的是依姈：「幹嘛停下來？」

「哎呀！」文文馬上雙手掩臉，副教授則眼睛直愣愣的呆著。

「那個……呃……那個……」副教授想說些什麼。

「快啦！」依姈一掌拍在他的腿上：「你沒聽她快來了嗎？」

副教授哪敢造次，依姈瞪他一眼，索性推著他的屁股動，副教授半推半就，順著力量聳起來，依姈直起身，湊嘴到他耳邊說：「臭男人，嘻……快！」

副教授被她一罵，果然認真抽動，恢復原來的速度。

「嗯……」文文仍然掩著臉，但還是被他擠出聲音。

依姈滿意的點點頭，慢慢站起，跨兩步移到兩人身側，又蹲下來。

文文知道依姈在看著，又變回平常的拘謹，忍著盡量不要出醜，只是身體越抖越嚴重，副教授知道這時絕對不能停下來，更是快馬加鞭，放性奔馳。

那作怪的依姈，蹲也不蹲好，右手托著下巴，左手還來捏文文的乳頭，弄得文文內外交煎。她的羞恥全部轉成蕩樣春心，下頭失防的小穴兒就像是沒關緊的水龍頭，泌出源源的騷水，不斷的滲漏到地板上，濕成一大片。

副教授一面幹著文文，一面看著半裸的依姈，依姈見副教授的賊眼滴溜溜的在她身上打轉，便斜眼對他笑著，故意挪了挪屁股，裝做不在意的樣子，將兩腿大方的張開，她那鮮嫩私處就清晰呈現無遺，副教授的眼珠都快掉出來了，一根雞巴硬的像要斷掉一樣，不要命的對著文文猛肏。

差不多就在同時，文文的穴兒劇烈痙攣，而且響起小小的「咕嘰」輕響，水份噴灑著洩出來，接著身子骨一軟，幸好副教授立時接著她，扶她緩緩倒到地上，文文還忍不住連連抽噎，「哼哼」地喘著，副教授也一屁股坐下來，吐著大氣。

依姈又「咯咯」的巧笑起來，站直身子，脫去襯衫，全身細皮嫩肉一絲不掛，背著雙手，還搖起屁股哼著曲兒，悠悠地走到沙發那邊，面對副教授斜躺著坐下來，兩腿交疊，舒服地靠在沙發扶手上，掩嘴俏皮的看著他們這邊，慵懶的擺了個誘人的姿勢。

接著更厲害，她假裝沒精打采的伸了伸懶腰，順勢把兩腿推直，然後一寸一寸打開，又將一腳屈起，擱到沙發椅背上，擺明了開門揖盜，雙手穿過腿彎，先是輕輕的護著私處，捂了幾下後就一左一右的輕捻著陰唇，從肥厚的肉蚌中抹出黏黏的淫液來。

副教授貪婪的吞著口水，那仍然死硬著的陽具渾似裝了彈簧般的向上彈起，橫空搖晃不已。依姈伸出左手食指對他勾著，副教授丟魂似的站起來，放著文文不管，依從她食指的勾引向著沙發走去。

依姈的美眸一直盯準副教授的眼睛，副教授挺著石條一樣的雞巴，來到離沙發前約莫半米處，依姈揚手便握住那雞巴，輕輕拉過來。說也奇怪，副教授高大的身體居然變得像個氣球似的半點重量也沒有，隨著她若有似無的柔荑漂浮，整個人直挺到她身邊。

依姈揪著那從褲襠中挺出來的雞巴，它看起來很驕傲，自從剛才在門口硬起來之後就再沒軟過，而且散發出燙人的熱量。依姈用食指和拇指圈住肉桿子，優柔的滑前滑後，副教授剛剛享受完文文的刺激，氣焰當然還十分高昂，依姈四兩撥千斤，稍為使點兒勁就套得他全身打擺子，中年肥起的肚子縮瑟連連，依姈偷偷好笑，反正送佛送到西，她就拿整隻手掌都去握住，開始逐漸加快速度的替他打著，副教授的龜頭被她箍得發脹，又紅又亮，依姈突然想起耶誕燈泡，終於忍不住笑出聲音來。

副教授全部的注意力都被及中在短短十餘公分長的肉上，哪顧得了她在笑什麼，只能屁股交錯的扭曲擠夾，兩腿在褲管裡不聽使喚的抖著，隨時都要腦漿塗地。

依姈不躺了，她坐正身子，將胸脯高高聳起，那粉紅色的小乳尖也硬得跟豆子似的，她再將副教授拉近一點，讓他的馬眼正好觸在她的乳尖上，隨著手的動作磨來磨去。

「喔嗚……」副教授喉嚨裡沒有意義的滾著聲響。

依姈的手抽動得更狠了，彷彿想要把副教授的雞巴拗斷。

「好大啊！」

不知道文文什麼時候踗到依姈旁邊，傍著她坐下來，她好奇的打量副教授那男性凶器。

「沒用的丫頭，我替你復仇呢！」依姈說。

文文沒再出聲，把頭側靠在依姈肩上，看著她忙碌。

「喔……喔……」副教授叫起來了。

「幫我忙，他快來了，」依姈對文文說：「含住它……」

「不要……好丟人……」

「丟你個頭啦，胡說什麼傻話？」依姈白她一眼：「這東西剛才還弄得你要死要活的，不是嗎？」

文文不樂意嘟著嘴，還是低頭下去，依姈讓了讓身子，文文就把副教授的龜頭含住了。依姈換過另一隻手，沒停頓的接續搓著。

「老師，」她挨到他身上：「還撐哪？要來了沒？」

副教授酥麻得連話都說不出來，依姈還在催他：「射出來嘛，射出來嘛！」

「呃……啊……」副教授恍惚無神。

依姈使出最後絕招，她張嘴對著副教授的腰間，沒預警的咬上一口，副教授吃痛，大聲叫了一句「啊唷……」，垂死的猛烈顫慄，叫聲也遲鈍下來，身體轉為呆滯，雞巴突突脹大，依姈和文文都知道這是他敗戰的前兆，都快速地再深吞深套了十來次，副教授便仰起頭粗著喉嚨，停下來了。

「哦……哦……我的天……」

那雞巴再度跳動起來，同時噴出一股又腥又濃的陽精，文文首當其衝，吃了第一口，滿嘴都是男人味道，連忙把雞巴吐掉，副教授第二股精液就又噴過來，射在她的臉龐上。

「我來，我來！」依姈急忙張開嘴兒轉手接過來，丁香小舌尖頂在龜頭的分瓣處，副教授精流如注，弄得兩個女孩子滿臉漿汁。

副教授果真好久沒做了，文文瞇著眼說：「好多啊……啊……還有……好燙……」

依姈也很訝異副教授射出來的份量，她等他射得差不多了，才重新叼住他的龜頭，間斷的吸啄著，把他體內最後剩餘的部份也都啜出來。

副教授終於像只洩了氣的皮球，不支地跌向依姈和文文，她們讓他翻仰坐在中間，三人倒成一堆，副教授傻喘著，根本說不出話來。文文仰起臉，親在他的臉上，對他說：「謝謝老師。」

他的思緒混亂得很，搞沒明白做了這種事是該被懲罰或是該被感謝？依姈的手掌托住他半露在外面的陰囊，細心的捏揉著佈滿皺紋的表皮。

「喔……你們兩個小妖精……」副教授舒服的說。

「老師喜歡妖精吧？」依姈笑著。

「啊，老天！」副教授閉上眼睛：「我真的好久好久沒做了。」

三人都沒再說話，可是兩個女孩子都已經赤身露體，只有副教授還衣冠楚楚，看起來有點不像話，依姈便去扯他的褲帶褲鈕，將他長褲脫掉，文文也一起幫忙著褪他的褲管，同時連內褲都乾脆一併脫走了。

「咿唔……」依姈撥動他的龜頭說：「不知道還能不能再用？」

這句話的挑釁意味太重，副教授展臂將兩人攬住，兩掌各握住一人一隻的乳房，依姈低下身體，將已經軟化的雞巴吃進嘴裡，用舌頭攪拌來攪拌去。

「哦……」副教授又快樂起來。

副教授的手離開依姈的乳房，沿著她的腰往下摸，摸到大腿以後又去摸她的屁股，依姈的屁股肉又緊又實，副教授抓在手裡過癮極了。

副教授輕輕的在她小屁股上拍出聲響：「可以翹起來嗎？」

依姈順從地趴轉過來，舉高屁股，讓副教授的指頭從她的屁股縫摸向花唇。

「嗯……」副教授的指頭讓她很愉快，相對令她的對雞巴的吸吮更加有勁。

「嗯……哼……」副教授下腹緊繃，熱流四竄，雞巴再度勃起。

依姈看他又翹直了，舌尖沿著龜頭的冠溝繞圓圈，小手握著莖身捋動，副教授有一點點包皮，依姈就將它慢慢套住冠緣，又很快的將它退去，玩得不亦樂乎，副教授更加怒矗難馭了。

「硬了，可以了！」依姈高興的說。

依姈水份豐沛，兩爿嫩肉黏人得緊，副教授的指頭越陷越深，他想憋也憋不住了，跳起來將依姈翻倒在沙發上，提槍就要霸王硬上弓。

沒想到依姈卻踢足撐肘，不肯依從。文文找到機會報仇，藉地利之便把她的雙腿壓住，壓得依姈全身動彈不得，副教授馬上趴到她身上，俯臉吻她。

「慢點……慢點……不要……不要啦……」依姈推著他。

「不行不要。」文文樂得很。

「不是……不是啦……」

「是的……是的……」文文說。

「不是……不是啦……不是我啦……不是我啦……」

「少來，」文文幸災樂禍：「這次輪到你了。老師，快插進去。」

「不是我……不是我……」

副教授已經拼紅了眼。

「不是啦……你……你……你聽我說嘛……聽我說嘛……」

副教授看她掙扎得認真，就停下來聽她說。

「說什麼？」

「是那個……那個啦……裡面……裡面那個……」依姈附在副教授耳邊小聲的說。

副教授隨著依姈的眼色瞄去，臥室門大開，直接看到自己的床，雪梅玉體橫陳，半裸側臥的睡在床上。

「那個……那個……？」

「對啊！」依姈說：「清純小美人。」

「那個……可是她在睡覺啊！」副教授說。

「睡覺？假裝的。」依姈吃吃笑著：「我們在這裡胡天胡地，她能睡得著才怪？剛剛我還看見她眼睛睜得大大的在看著我們呢……」

副教授半信半疑，依姈又推他：「來，起來嘛！不信我帶你去看。」

副教授坐起來，文文沒聽到他們在說什麼，心中擔憂這騷依姈又來設計自己，連忙抱胸坐到一旁，怕副教授撲向她來。

依姈也坐直身子，比劃手勢要副教授離開沙發。副教授遵照指示下地站立，依姈先幫他解去上衣，讓他也赤條條的，然後伸手撈起他的雞巴，咦？副教授再度變成氣球，乖乖讓她將他牽著，向臥房走去。

文文瞧著沒自個兒的事，就也好奇地跟在後頭去看。

依姈和副教授來到床邊，雪梅酥胸半裸，閉著雙眼，長長的睫毛顫動個沒停，而且呼吸起伏不定，果然是在裝睡。副教授看著這平日最認真用功的女學生，那兩條粉嫩的大腿、一半兒雪白的小屁股，雙腳跨疊處半露出黑影的神密區域，光影交疊，還留有晶瑩的水漬，他的心境中大為晃蕩，雞巴顫個不停。

「你看，」依姈貼著他說：「沒錯吧？」

副教授點點頭。

「那就去啊！」依姈慫恿他。

「不好吧？」副教授有點膽怯。

「不好？上我你倒是很凶。」依姈抗議了：「去啊！」

副教授下腹酸死了，既然依姈要他去，他搖著擺擺晃晃的肉棍就要上床。

「你幹嘛？」依姈又將他抓回來。

「你……你叫我去的啊。」副教授連忙辯解。

「笨蛋，你強姦啊？」學生教訓起老師來了：「你懂不懂女人？溫柔點。」

「啊？」副教授不明白：「溫柔？」

依姈白了他一眼：「先吻她嘛！」

「是啊！是啊！」文文插嘴說，顯然不滿意剛才所遭受的對待……

副教授瞧著兩個女娃兒，訕訕地走到床的另一邊，文文和依姈對他作手勢，他小心的蹲下來，將臉貼近雪梅，聽見雪梅紊亂的鼻息。

文文和依姈都噘起小嘴，表示要他吻上去，他停了一下，便直接親上了雪梅的嘴。雪梅動都不動，副教授嘗著她香噴噴軟嫩嫩的紅唇，還真有味兒，不免又吸又舔，吮個沒停。

依姈悄悄來到他旁邊，牽起他的手放到雪梅的脖子上，這回他不待兩人催促，聰明地在她脖子肩膀和腮邊細細撫摸，依姈很滿意，過了一會兒，又拍著他，然後指指床，告訴他可以躺上去了。

副教授邊親嘴邊挪動身體，面對雪梅面臥到床上，文文調皮心起，彎腰執著雪梅的手，移過去用她的掌心碰觸副教授的雞巴。

雪梅猛的一震，文文和依姈則竊竊私笑，最爽的是副教授，那雞巴怒跳不止。

雪梅握了就連忙放開，文文正守著那兒瞧，立時又把她的手扳回去，還一根一根的折彎她的手指頭，讓雪梅抓住副教授，雪梅突然「啊」一聲，原來是依姈捏了她的乳頭一下，這可慘了，還怎著裝睡？

副教授趁機將舌頭侵入她的嘴中，雪梅更加不好意思張眼，卻也不能假裝無所謂，只得用舌頭來擋，兩根舌頭就此開始糾纏不清。

雪梅覺得又有一隻怪手摸上了胸前的一對蓓蕾，很明顯和依姈細滑的手掌不同，那當然是副教授。他虛著掌心輾動她的乳尖，雪梅緊張得汗毛紛紛豎直，芳心禁不住挑逗，反射的搖動起副教授的雞巴。

副教授見她有了回應，拉起她一條腿跨到他腿上，兩人睡得更近了一些，嘴上還是吻得你來我往，雪梅一個心慌難奈，放開了他的雞巴，手臂彎上了他的肩膀，將他用力抱住。

這一放手，那雞巴得到自由，而雪梅的腿還架空擱在副教授身上，門戶已開，副教授的雞巴勃勃抖晃，那龜頭就頂在雪梅的陰唇上，只覺得又熱又稠，原來淫水早就漫流得四處都是。

雪梅因之又是一震，副教授嘗到甜頭，雞巴更是跳個不停，雪梅香肩連縮，「哦……哦……」地吐出聲來。

副教授用手托著雞巴，沾著她的浪水在陰唇外塗來塗去，雪梅將他摟得緊緊的，臉蛋兒埋在他肩頭，偷偷的低吟。

副教授玩了一會兒，手上略略用力，那陰唇就張了開來，紅紅的龜頭突開繃實的小徑，勉強埋進半個頭頭。然後副教授就不管她了，手掌在她的背上到處撫慰遊走，雪梅渾身不自在，等了半天他還是只摸著她的背，就有意無意的搖動腰枝，讓雞巴在穴兒口磨動磨動，好稍解一下那被侵入的煩躁。

可是搖了又搖，副教授卻像木頭一樣，還是只擱在洞口不動，她「唔」了幾聲，副教授恍若不知。

雪梅氣苦無門，銀牙一咬，不要了臉皮兒，用力翻身騎上副教授的身體，副教授被他推平，她順勢往下坐，那雞巴無聲的竄入她美穴之中。

「哦……」叫出來的卻是副教授。

雪梅的緊迫感和文文又大不相同，文文像是兩扇關閉著的肉門，而雪梅，怎麼說呢？像是一條太小的牛仔褲，勉強可以穿得上，可是每一個地方都被她綁得密不通風，硬要穿上，就必定會累得喘不過呼吸。

雪梅一騎上去後就停不下來，既然都丟臉了還管什麼，她合著兩眼，甩開秀髮，用力的拋動小屁股，雙手撐著副教授的腰，愉快地蠕個不停。

這樣騎幾十下之後，她才驀然張開眼睛，卻發現副教授魂兒勾勾正對著她瞧，雪梅大窘，嬌嗔道：「看什麼？」，隨手從床邊櫃抽來一本書甩在他臉上，副教授只好執著書遮臉，以免她羞。

雪梅這才繼續她的擺動，不過又只是幾十下，她就辛苦的伏到副教授身上，不會動了。

「怎麼了？」副教授隔著書問。

「嗯……」雪梅衰弱的說：「沒力了……」

副教授偷偷地笑著，終究心生不忍，於是伸手安住她的腰，下身用力的向上快速聳插不停。

「啊……呃呃……」這回換文文叫了：「唉唷……唉唷……」

副教授勤奮的挺動，享受兩人共同創造的歡愉。挺著挺著，臉上那本書慢慢被拿開，雪梅將臉靠到他前面，靜靜端詳著他。

「舒服嗎？」他溫柔的問。

雪梅點點頭。

「那你怎麼不叫了？」

「叫什麼？」

副教授停下來，說：「叫我啊。」

「叫你？」雪梅傻呼呼的：「老……老師。」

「不對。」他說。

雪梅就不懂了，只覺得他停下來讓她很心慌。

「不是老師，」副教授說：「老公。」

雪梅漲紅了臉，搖頭道：「你羞我，誰理你！」

「嗯？」副教授往上挺了幾下。

雪梅秀眉深蹙，芳唇乍啟，就是不叫。

「叫啦……」副教授挺得更凶了，直戳在她的花心上。

「……」

「親愛的，」副教授一直賴著：「叫我啦……」

「……」雪梅終於小聲說：「老……老公……」

「乖！」

副教授突然翻身，將雪梅壓在身下，對他的年齡而言，這種姿勢舒服多了。他如虎出閘，大起大落，插得雪梅花枝亂顫。

「哦……哦……老公……」雪梅將他抱得緊緊的。

「小乖……我的小乖……」副教授已經很喘了。

他兩隻手掌將雪梅的屁股牢牢抓住，手指全部陷入那充滿彈性的肥肉裡。

「啊呀……」雪梅弓起身體叫著。

副教授覺得每一抽插，都像在擁擠的人群中推磨前進，龜頭的感覺敏銳無比，直傳到四肢百骸。稍不留神，丹田著火般的燒起，屁股一縮，強勁的精液就洶湧地噴進雪梅的穴兒裡。

「噢……」他僵硬的撐著腰，然後全身失力，躺到雪梅旁邊。

副教授可真累了，被這幾個女學生搞得疲憊不堪。雪梅吻著他胸膛上的汗珠，他則吻著雪梅的頭髮，兩人享受著事後的溫馨。

房間好安靜，過了一會兒，副教授玩著她的耳垂問：「你在想什麼？」

雪梅搖搖頭，幽幽地說：「被你抱著好舒服，老師。」

「嗯？」副教授質疑。

「老公……」雪梅說。

副教授滿意了，他將她抱得更進來，兩人交著頸，漸漸地一起陷入迷糊的世界……

當雪梅再張開眼睛的時候，天已經黑濛濛的了，房間裡面點著燈，副教授坐在角落的書桌正在寫著什麼東西。

她翻動身子，心中亂亂的。副教授聽到背後的悉索聲，轉頭看見她醒著，便站起來，坐到床邊。

「醒了？」

「老……」她遲疑了一下：「老……」

「嗯？」

「老公……」很小聲。

「乖，」他溫柔地摸著她的臉：「肚子餓嗎？我給你泡碗麵。」

副教授好像只會泡麵。

「嗯，謝謝。」雪梅點點頭：「依姈和文文呢？」

「不知道什麼時候走的。」副教授跳下床，走到書桌拿回一張紙箋，遞給雪梅。

「老師，我們先走了，謝謝你今天的教導，我們還沒問的功課，雪梅會替我們問。雪梅的咳沒那麼快好，晚一點請再給她吃一次藥，Bye。姈\&文。」

紙箋末尾還畫了兩個作鬼臉的女孩。

「哼，都是她們害的。」雪梅別嘴說。

「還說呢，」副教授指著地上說：「是誰打死了我的蜘蛛？」

「你的蜘蛛？」雪梅睜大了眼：「它是你的……它……它咬我。」

「這我養來吃蟑螂的，那會咬人？」副教授笑著按著她的頭：「不過沒關係，拿你來換蜘蛛。」

雪梅臉又紅了：「誰要跟你換？」

「換定了，不然你賠我蜘蛛。」副教授狡猾的說：「我去泡麵了，你等一等。」

副教授吻了她一下，走出房間。雪梅看了看紙箋，看了看房間，又看了看那倒霉的蜘蛛，不由得發起愣來。