



少年阿賓(七)打工

創作者：Ben
創作完成日：1998.11.05(台灣)


阿賓決定要去打工。

其實他家境富裕，媽媽又那麼疼他，幾乎是有求必應，所以他並不缺錢
用。只是他覺得唸書時不打打工好像很奇怪，就在公寓附近的超商找了一個
PatrTime的工作，課餘便去上工，有趣還多過賺錢。

店長是一個很不親切的女人，其實頂多廿七八歲，個頭小小，頭髮整天
綁在腦後，兩個眼睛老是瞪得很兇的樣子，排班的時候不講理，愛怎麼排就
怎麼排，阿賓輪了一個禮拜幾乎都是大夜班，他有點不高興了。

阿賓這天是晚上十點的班，因為和鈺慧沒有約會，他傍晚吃過飯就去了
。到了店裡是兩個可愛的女生在當班，一個叫小雯的是正式職員，一個新來
的工讀生不知道什麼名字。阿賓跟他們打招呼。

「阿賓，你這麼早來作什麼？」小雯問。

「不想回公寓，來這裡休息一下接著上班。」

「師太今天又吃錯藥了！」小雯說，他們背後叫店長滅絕師太：「剛剛
來罵人罵得好兇，說我們盤點亂七八糟，只差沒動手打人！」

「走了嗎？」阿賓問。

「剛走，但是有說她晚上還會來。」小雯說。

阿賓進到後面的辦公室和工作間，那裡有一張行軍床，他們幾個有時候
夜班值完就可以先睡一下再回去。阿賓躺下去休息，後來就睡著了。

睡夢中，阿賓感覺有人在摸他，有一隻軟軟的手在他的雞巴上來回的愛
撫著，把雞巴都摸硬了。阿賓被摸得很舒服，不知道是誰在摸，如果是小雯
那就好極了。

他將眼睛慢慢撐開一條縫，看見一個女孩子彎腰蹲在行軍床旁邊，小心
翼翼的摸索著，他一看嚇了一跳，那是店長。

店長從褲外輕握著那挺直的雞巴，臉上的表情五味雜陳，還不時轉頭過
來看看阿賓有沒有醒過來。阿賓沒想到店長會有這種舉動，雖然雞巴被摸得
發硬，但是仍然對這個女孩子沒有好感，縱使雞巴很舒服，卻不願讓她一直
摸下去。

阿賓假裝翻了個身，打側來睡。那店長卻十分膽小，阿賓才稍微翻動，
她拔腿就跑，一時心慌，就躲進旁邊的洗手間裡面去了。

阿賓見她逃走，便放心下來。他繼續躺了一會兒，卻奇怪起那店長進了
洗手間半天沒看見出來。再過幾分鐘，阿賓越等越懷疑，就輕輕爬起身來，
走到洗手間門口，尖起耳朵聽，也沒發現什麼動靜。

阿賓緩緩的彎低腰去，湊眼到門下的氣窗，透過木條縫往裡面看，結果
看到了世紀奇觀。

他看見店長背對著門口，跪在馬桶蓋上，一條粉紅色內褲掛在腳跟，嬌
小的屁股翹得半天高，底下是黑黑的陰戶。黑黑的原因是那上面長滿了毛，
阿賓第一次見到女孩子陰毛長這麼多的，密密麻麻雜亂無章，連肛門週圍都
是。店長的左手從前腹伸來，正在自己的陰戶上摸著，時而捏捏陰蒂，時而
扣進穴眼，忙得不亦樂乎，她的水份也相當充沛，阿賓看見她的陰戶、大腿
都滿是水光。

這個角度看不到店長的臉，當然店長也就看不到阿賓，於是阿賓放膽的
趴蹲在門前，盡情觀賞。

再看洗手間裡面，店長將她的左手收回去，換成右手過來，將中指慢慢
插進陰道，直到全根盡沒，然後就進進出出抽插起來。

「嗯……哼……」店長很輕很輕的吐出一點點聲音。

突然後面傳來開門聲，小雯走進工作室來，阿賓遠遠的就向她打著手勢
，要她放輕聲音。小雯好奇的走過來，阿賓又作手勢要她蹲下，她就也跟著
趴下來，往氣窗裡看，然後訝異的張大了嘴巴。

阿賓嘻嘻的對她笑著，她漲紅了雙頰，小聲罵道：「不要臉！」

可是小雯也沒打算要走開，兩個人就頭頂著頭，一起繼續偷窺。

店長亂插了一陣子的小穴之後，意猶未盡，中指沾了沾淫水，竟然插進
屁眼裡去，而且瘋狂的抽動起來。阿賓和小雯目瞪口呆，面面相覷，小雯實
在看不下去了，就站起身來，往外要走。

阿賓伸手拉住她，將她摟在懷裡。

「不要……」她掙扎著，手掌抵在阿賓胸前。

阿賓怕吵驚了店長，便放開她，讓她出去。他伏下身要再看店長時，發
現店長已經在穿內褲，他連忙回到行軍床躺著，閉眼詐眠。

店長掩飾的按了沖水閥，然後開門出來。她四處張望了一下，見沒有異
狀，又走到阿賓的旁邊，站了好一會兒，慢慢再蹲下來。阿賓暗叫不好，果
然她又伸手來摸雞巴了。

阿賓的雞巴一直硬著，店長摸得有點愛不釋手，竟然緩緩的拉下他的褲
鍊，扒開內褲，讓雞巴解放出來，那雞巴一柱擎天的站立著，還一顫一顫的
在發抖，她用雙掌虔誠的捧住，內心澎湃的激動起來。她張開嘴唇，輕輕的
將龜頭前端含進嘴裡，阿賓馬上感到溫暖柔軟，雞巴更抖得厲害。

後來店長好像是下了決心，撩起裙子，脫下內褲，跨到阿賓身上，拿龜
頭對準穴口，款款的往下坐去，阿賓的雞巴進到小穴裡頭，那穴肉卻意外的
緊湊，將雞巴夾得又爽又美妙。

阿賓怎麼還能睡下去，他張開眼睛，故作詫異的說：「店長……妳……
妳作什麼……妳……妳強姦我？」

店長根本不理他，知道他醒來，乾脆放膽享受，頻頻拋動屁股，讓雞巴
每次都舒服的刺在花心上，阿賓見這女人竟然連作愛都不講理，實在令人生
氣，就用力的挺了幾下腰，狠狠的插在她的深處。

這才讓店長忍不住開了口，她「哎喲！哎喲！」的叫起來，阿賓得理不
饒人，雙手捧住她的屁股，一面抽插一面將她活生生的端起來，店長也不放
鬆，雙腿盤著他的腰，就這樣掛在他身上，阿賓翻身將她壓在行軍床上，死
命的插她一頓洩憤，把個行軍床搖得「吱吱」作響。

店長挨不了這一番猛幹，求饒起來：「啊……別……那麼兇……啊……
輕一點……哎呀……好狠啊……阿賓啊……慢一慢嘛……」

阿賓一邊插著，一邊說：「死丫頭，妳再擺臭架子啊……擺啊……看我
不插扁妳……」

「不……不擺了……好哥哥……你輕點……我不敢了……啊……啊……
好爽啊……插得好狠啊……嗚……嗚……插死我算了……啊……啊……我完
了……你疼疼我嘛……啊……插死人了……哥哥……求求你……人家是第一
次嘛……啊……」

阿賓吃了一驚，停下來：「第一次……是什麼意思？」

「我……我沒有過男人……」店長說，一邊喘著氣。

這真意外，不過設想回來，原來是沒有男人才整天脾氣不好，也才會躲
著自慰。阿賓可憐的看著她，又插動起來，不過這次溫柔多了。

「可是……」阿賓問：「妳和我……好像不痛苦啊？」

店長支支吾吾，扭捏了半天才招供出來，原來她小學五年級就學會自慰
，雖然沒有男人，可是舉凡青菜水果文具用品可都經歷過不少。

阿賓聽得張口結舌，萬分佩服

「我和那些東西誰好？」阿賓想知道。

「我以前不知道，」店長說：「現在……你最好！」

阿賓滿意的加重力氣，店長也恰到好處的逢迎擺動，阿賓插著插著，想
起了她的屁股。

「喂！」阿賓說：「妳趴起來！」

店長乖乖的趴著，又翹起屁股，阿賓拿龜頭在她的肛門口磨著，他沒幹
過屁股，想嚐一嚐新鮮。店長屏住呼吸，鬆開括約肌，等他進來。

阿賓很費事得才插進龜頭，更努力了老半天才又再插進半截陰莖。他覺
得吃力不討好，雞巴被包夾在肛門裡雖然很舒服，但是太辛苦了。他不願再
揮軍深入，就用已經插進去的部份抽動起來，店長滿意的「嗯嗯」叫著，看
樣子很享受。

可是後來阿賓覺得不好過了，因為後門沒有分泌而有一點乾澀，他抽出
了雞巴，重新對準小穴插進去，這回舊地重遊，駕輕就熟，不免放開速度，
飛快的馳騁著。店長的穴兒囤積了大量的淫液，一下子被阿賓插的四散，她
淫浪的大聲呻吟起來，阿賓受到鼓勵，便更努力的為她服務。

「嗯……哼……賓……啊喲……好美啊……插得好……啊……再插……
妹妹太爽了……啊……啊……嗯……你好厲害啊……哥……啊……我好愛你
……插死了……人家的一切……都給你……真好……啊……真好……啊……
啊……完了……我完了……我要死了……啊……啊……哥……我到了……啊
……啊……」

「騷女人……看我不幹死妳……啊……啊……」

「啊……好……好……幹死我……喔……喔……」

阿賓被她叫得無法忍耐，用最後的力氣一陣衝鋒，也洩了。

兩人筋疲力盡的擁抱在行軍床上，過了一會兒，店長爬起身來，又躲進
洗手間，但不久就出來了，手上多了一條濕毛巾，她細心的幫阿賓抹擦身體。

阿賓受寵若驚，不知怎麼消受她的溫柔，安靜的讓她擦好身體，倆人各
自把褲子穿好，她乖巧的伏到阿賓懷裡。阿賓儘管以前不欣賞她，這時也免
不了將她擁緊，給她事後的慰撫。

後來，店長說她必須回家了，她依依的在阿賓的頰上吻了一下，快樂的
走了。

阿賓上工的時間快到了，他取出制服準備更換，小雯也進到工作間來，
她則是要下班了。

「你和師太剛才在作什麼？」她問。

阿賓招招手要她靠進過來，他貼著她耳邊小聲說：「作……愛！」

「要死了！」她生氣的打他，轉頭不理阿賓。

小雯脫下她的工作圍裙，阿賓有看到她小巧挺立的胸部，小雯也知道他
在看她。

「看什麼？」她還故意搖了搖屁股。

阿賓捉狹的去拍她那搖晃著的屁股，她並不閃躲。阿賓一把抱過她，她
卻又掙扎起來，阿賓用力的將她抱緊，她說：「不要！小萍還在外面！」

「別管她！」阿賓說。

「不行啊！」

阿賓管她行不行，不斷的吻她，摸她的乳房。

「不要……我……有男朋友的……唔……唔……」

她嬌弱沒有什麼體力，阿賓的舌頭趁她說話時伸進來了，而且還有一隻
魔手探進上衣裏面，在她的乳房上摸著。

小雯自己也覺得興奮起來，阿賓的舌頭又濕又熱情，那在胸前揉著的一
隻手讓她小小的乳尖都舒服的站立起來，快感不斷的湧上心頭，兩眼輕輕一
翻白，激動造成子宮收縮，突的一陣美，下體居然溼得一塌糊塗。

「我不管了！」她心想。

阿賓不知道眼前的小美人，已經騷浪不可收拾，還努力的在她乳房上加
油著。小雯的奶子雖小，卻渾圓尖挺充滿彈性，摸著非常舒服。他的手又摸
又揉，不停的玩弄著小雯的情緒，把自己亢奮硬翹的大雞巴靠著她的牛仔褲
頂觸著她的陰阜。

「唔……唔……」小雯反正任人擺布了，兩手主動搭者阿賓的肩，兩人
前額相頂，不停的喘氣。

「你真壞……」她埋怨。

阿賓這次很溫柔的吻她，然後動手剝她的牛仔褲，那該死的褲子還真緊
真難脫，阿賓費了半天勁才將褲子褪到腳跟，小雯吃吃的笑著，說：「笨蛋
！」

阿賓任她取笑，手指伸向絲質三角褲，卻發現小雯早已濕答答、水汪汪
一片。

「嗯……不……不行……別……嗯……不要這樣……我不……不要……」

小雯受到進攻，被撫弄渾身難受，她先是併攏雙腿，又不自主的張開，
阿賓乘虛而入，食指中指迅速的撥開三角褲邊縫，摸到了一小片陰毛，指頭
因為沒受到阻抗，順利的伸入濕潤的陰唇內，而且熟悉的撩動她的敏感花蕊
。小雯也不願制止，一陣急喘之後，輕嘆一聲「啊……」，一直強忍住的高
潮，終於來了。

她無力的坐倒在地，阿賓站起來解掉褲子，也把她的運動鞋和牛仔褲都
脫光，然後帶她到行軍床上，讓她躺上去，自己壓到她身上，兩人準備就緒
，龜頭都已經頂住小穴進去一半了，正要用力時，門外小萍喊：「小雯姐！」

兩人驚慌失措，連忙學店長逃進洗手間，才關好門，小萍剛好進來。

「小雯姐，妳在嗎？」

「我在洗手間！」小雯喊。這洗手間今天實在熱鬧極了。

阿賓坐在馬統蓋上，小雯疊坐在他腿上，雞巴終於如願以償的插進小穴
中。

「我要下班了……」小萍說。

「妳先外面等我一下……我就好……」小雯剛被插，美得閉著眼睛說。

「阿賓呢？」

「我……我不知道欸……」

「奇怪了……」小萍關門出去。

「死鬼，都是你……」小雯低聲說：「快點啦！」

「罵人還要人快點……」阿賓委屈的說，但仍然捧著她快插起來。

「嗯……嗯……唔……唔……」小雯顯然舒服起來，卻只敢小聲的哼，
不過浪水還是非常誠實的流滿了大腿。

阿賓比她男朋友又粗又長，她被插得全身臊熱，很快的又要高潮了。

「哦……」她用喉嚨發出低沉的滿足聲，阿賓的陰囊一陣熱騰騰的感覺
，是她噴出來的騷水：「我……死了……」

她舒服的坐在阿賓懷裡不肯再動，阿賓催她說：「喂！還沒完吶！」

「不要了！」她懶洋洋的說：「小萍等著呢！」

阿賓也知道再幹下去必然穿梆，便放她起來，兩人鬼鬼祟祟的出來穿褲
子，小雯說：「不知道剛才小萍有沒有看到這堆褲子？」

被看到也沒辦法了，小雯出去，要小萍先走，然後再讓阿賓出來，小雯
這才打卡下班。阿賓站到櫃台後面，開始他的工作。

這個地區晚上客人不多，阿賓便無聊的點起架上的貨來。

「叮咚！」開門鈴響起。

「歡迎光臨！」他職業性的喊。

進來的女孩走到他身邊，他偏頭一看，是小萍，她滿臉神秘的笑容。

「阿賓，」她嘻皮笑臉的問：「剛才……你和小雯姐在裡面作什麼？」

完蛋了！

阿賓苦笑起來，小萍則是笑吟吟的挽著他的臂，唉！今晚的班恐怕要非
常忙碌辛苦了。










