



少年阿賓(八)理髮

創作者：Ben
創作完成日：1998.11.06(台灣)


冬天就是這樣，可憐好端端的一個假日，整個台北卻飄著綿綿細雨。鈺
慧參加班上的郊遊，爬三貂嶺去了，阿賓一個人在公寓裡無聊著。這種天氣
，他不禁擔心起鈺慧來了。

阿賓實在找不到事情做，「去理個髮吧！」他想。

外面濕答答的，他可不願意還走到學校的福利社，想起後面巷子有一戶
家庭理髮，便撐了一把傘過去了。

阿賓走到那兒，推開玻璃門，一個人也沒有，糟糕的天氣連帶也沒什麼
生意。

「有人在嗎？」他問。

「啊！請稍等一下！」後頭跑出來一個白白淨淨的小婦人，笑著招呼著
：「理髮嗎？請稍坐！」

這婦人很客氣，阿賓先就有了三分好感。她小心翼翼的從後面推出一部
娃娃車，車裡躺著一個小Baby，睡得正沉。

「好可愛！」阿賓稱讚著：「多大了？」

「四個月，」那年輕媽媽說：「真抱歉，家裡沒有人在，要讓他在這裡
。」

「哪裡！不影響！」阿賓說。他坐上理髮椅。

「請問頭髮要怎麼剪？」這女人問。

「剪短修整齊就好了，謝謝。」

那女人為阿賓圍上布兜，開始推起髮推為他剪去脖子後的頭髮。她習慣
性的和客人閒聊家常，阿賓就和她搭著腔。

這女人實在年輕，頂多廿歲出頭，雖然一身家庭主婦的打扮，但是掩蔽
不了青春的氣息。她穿著一件又寬又大的厚襯衫，袖子撂到臂彎，下身一條
簡單的白短裙，被襯衫下擺遮去大半。

她不斷的移動位置工作，一邊和阿賓說話。阿賓聽她說話帶有尾腔，原
來她是南部嘉義海邊的人，最近嫁到台北來，和丈夫家人住在一起。阿賓問
起她的名字，她說叫做阿莉。

「妳先生呢？」阿賓問。

這時候阿莉正好在為他剪著前額，自然地彎腰俯身，因為她襯衫的第一
個鈕扣沒有扣，彎下腰的動作又使得門戶大開，阿賓自然的就收看了她胸前
的精彩節目。

「在金門當兵！」她說，而且維持著那個姿勢。

哦！是一對小夫妻。

「那妳公公婆婆不幫妳帶孩子嗎？」阿賓問，眼睛可沒離開過她的胸脯
。算一算日子她應該生產完才不久，以還在哺乳期的媽媽而言，那乳房並不
算很大，可能她原來就只是小巧的體型。不過現在也夠了。

「會帶啊！但是他們今天和遊覽車去進香了。」她說。因為握動剪刀的
動作，使得乳房彈動起來，乳罩所包裹不住的部份在搖晃著。

她突然站直身子，好像工作完成了，阿賓很失望。但其實她只是要換個
邊，於是便站到阿賓的右前方來。

她又彎下身子，可惜這次的位置不怎麼好，可以看得見的面積很小。不
過真正更美妙的是，她為了方便工作，將身體倚靠在扶手上，而阿賓的手正
擺在那裡，她這樣一來等於把下身湊到阿賓的指節上，阿賓的手指馬上感覺
到一種柔軟溫暖的感覺。

阿莉繼續工作著，一點也不知道自己被男人吃了豆腐，直到後來才發現
，好像這個小男生隔著裙子偷偷的在摸她的陰戶，她也不敢肯定，因為那動
作很小，他的手又藏在圍兜裡面看不到，也許是自己多心吧！

阿賓的確在摸她，他嘗試著假裝無意的翻過手掌，讓接觸軟肉的部份由
指節變成指尖，然後慢慢的磨動著。他摸了一會兒，發現阿莉並沒有表示不
高興，便加重力量和幅度，明顯的搓動起來。

阿莉糟糕了！她原先以為是自己的錯覺，而放任阿賓去摸著不管，但是
男人的手放在要害豈有不受影響的，那輕輕的撫動真的是很舒服，更何況丈
夫服役已經許久不在家，這塊田地荒廢了一段時日，受到刺激之後的反應可
想而知。所以當阿賓明目張膽侵略起來的時候，她就傻在那裡任人宰割了。

阿賓看她停下動作，失神的立在原地，雙手慢慢垂下，於是色從心頭起
，怪手伸出圍兜，摸進短裙裡面去了。他沿著大腿往上摸，摸到盡頭軟軟的
地方是粗糙的感覺，原來那是一件束褲。他隔著尼龍布摸索著褲底的部分，
還是發現了潮濕的痕跡。

阿莉越來越不能自己，她雖然終於小聲的說：「不……不要這樣！」但
是可沒有一點要阻止阿賓的打算，她屈服在男孩的指頭之下。

阿賓右手忙著，便用左手解開脖子上的布圍兜，丟棄在地上，然後靠近
過去摸阿莉的胸脯。

「噹！」阿莉嚇了一跳，手上的剪刀梳子掉落地上，她突然清醒，連忙
要退後。阿賓拉住她的手往自己懷裡一拖，她便跌坐在阿賓的大腿上了。

阿賓這回順利的握滿阿莉的胸部，而且去吻她的嘴，阿莉搖著頭躲他，
但是不多久還是被他吻著了。阿莉被男人的氣息所迷惑，她配合的伸出舌頭
，和阿賓交纏在一起。她的唇肉薄薄的，不過一條香舌卻又軟又厚，阿賓有
味的吸吮著，手頭也不忘繼續愛撫著乳房。

阿莉是被征服了，她現在連一點抗拒的企圖都沒有，所以阿賓很輕易的
解開她襯衫的鈕扣，正當要剝掉她上衣的時候，她指一指大門，提醒他那門
還沒鎖呢。

阿賓只好先放她起來，跟著也一躍而起，然後將她按回理髮椅坐著，自
己則去把玻璃門上鎖。這玻璃門附有一片白紗窗簾，從外面不容易看進來。

阿賓轉回身，站到理髮椅背後，阿莉先是從理容鏡裡看著他，又馬上害
羞的低下頭去，忽然間她驚呼一聲：「啊……！」，原來是阿賓將理髮椅的
椅背放倒下來，她變成仰躺在椅子上了。

阿賓站在椅子邊，俯下身去吻她，將她已經解鬆了的襯衫脫掉，再脫下
她的胸圍，一對充滿母愛的乳房因此而裸現，她連忙用雙手捂住。阿賓執住
她的手，強吻她的乳頭。那搖晃不停的乳房因為漲奶而肥碩，連帶使得乳頭
變大、變黑又突出，乳暈也轉為深褐色。他興意盎然的吸著，吃到滿口乳汁
。男人在吸著乳房的感覺自然和Baby不同，阿莉「嗯……嗯……」的滿身難
耐起來。

阿賓接著又脫下她的裙子，她的束褲是穿到腹部的那一種，他費盡了力
氣才將那緊繃的束褲扒掉，椅子上的阿莉就是全裸的了。由於她現在正面仰
躺，雙手又要忙著去遮掩雙峰，因此為了保護水源重地，阿莉便害臊的將兩
腿縮起，可是這種姿態反而使得陰阜以肥滿的形狀從後腿間跑出來，阿賓蹲
下來，用手指在上面劃動，那裡本來就有水份，阿賓很容意就穿進了半截手
指。

「嗯……啊……」阿莉怎麼受得了，開始輕哼起來，兩條腿也鬆動了許
多，阿賓緩緩將它們拉開，讓陰戶可以完整的顯現。

阿莉毛髮整齊，細細長長的帶點黑褐色，陰唇有一點點暗紅，穴兒口微
微張開，浪水泛濫，反映著日光燈，都已經流到肛門口了。

最讓阿賓感興趣的是，陰毛上面約五公分，有一條細細的刀痕，復原的
傷口上長著紅紅的新肉。

「阿莉，妳是剖腹產的啊？」

「哎呀！」阿莉以肘遮臉，說：「你不要亂看嘛！」

阿賓伸出舌頭，沿著在刀痕輕輕的舐著，阿莉想不到他會這樣，小腹一
陣癢，不禁「咯咯」的笑起來。阿賓見她發笑，舐得更厲害，阿莉因此笑到
發喘，再也沒有力氣要去遮掩什麼地方了。

後來，阿賓的舌頭慢慢往下降，終於來到陰蒂，他先在那小點上逗一逗
，阿莉立刻緊張的雙手捧住他的頭，等他又舐得深一點，她就叫起來了。

「啊……啊……不要……啊……不要……」

阿賓嘴不離開那嫩肉，動手脫去自己的長褲內褲，他光著屁股坐在理容
椅的腳墊上，一邊舔小穴，一邊套動早已發硬的雞巴。阿莉一直無意義的叫
著，滿臉紅霞，媚眼半閉，雙手自動的捏著自己的乳頭。

阿賓站起身來，準備佔有她。他將龜頭在穴兒口磨動一下，好沾濕潤滑
。阿莉就受不了了，頻頻挺動屁股，阿賓故意不進去，留在門口徘徊，她真
的無法忍耐，就把雙腳一勾，將阿賓硬生生推進來。那穴兒久無人訪，又緊
又熱，實在是好穴。

「哦……」阿莉發出滿足的囈語。

「好啊！」阿賓說：「妳這麼浪！」

「死人！」阿莉的雙拳不依的在阿賓胸膛搥著，阿賓不再取笑她，將她
的雙腳扛到肩上，落力的挺動起來。

「嗯……嗯……啊……慢……慢……啊……」

阿莉太久沒有了，有點承受不住的樣子，於是阿賓又放下她的腳，讓她
的雙腿跨放到扶手上面，這樣雞巴比較好進出。她果然好受很多，磨擦沒有
原先那麼激烈，而且雞巴頭會深深的頂到子宮口，她最喜歡這種感覺了。

「嗯……好哥哥……好舒服啊……好深好美……再插我……哦……哦…
…哥哥的那個好大哦……啊……啊……」

「喜不喜歡？」阿賓問。

「喜歡……喜歡……啊……啊……最喜歡了……」

阿賓越動越快，讓她她浪哼不出完整的句子來。

「啊……哦……啊……」

阿賓和她在彼此的臉上到處吻著，室外有點冷，室內卻春意正濃。阿賓
又插了一會兒，將她拉起身來，要她站在理容鏡前，翹起屁股，阿賓讓雞巴
從背後再插進小穴，重新抽動起來，同時將自己的上衣也脫掉。

因為起先阿賓挑逗阿莉的時候，她一直扭扭捏捏地四處藏閃，所以阿賓
也還搞不清楚她的身材到底怎麼樣，眼下兩人都光溜溜的在鏡子前面，就看
的仔細了。阿莉的乳房肥脹但是不大，腰身略粗，真正出色的是又圓又翹的
屁股，剛才沒能看出來。她現在讓阿賓從背後來插著，更將屁股翹高，展現
桃子一般的線條，阿賓享受著那臀肉不停的反彈，一碰一碰的真是舒坦。

「哎呦……哎呦……好美……啊……」她無力的將上身軟趴在鏡台上，
叫聲越來越高：「啊……啊……要死了……啊……趕快……趕快……插我…
…啊……死了……死了……啊……洩出來了……啊……」

她高潮了，小穴兒不停的收縮，連帶使的阿賓一陣肉緊，雞巴有點收拾
不住的感覺，他連忙加快速度：「我也要射了……」

阿莉一聽，連忙叫道：「好哥哥……好老公……射進來……射進妹妹的
裡面……好舒服啊……」

她不曉得哪裡學來的這些討好男人的話，怪不得會這麼早懷孕生子。阿
賓被她哄得受不了，明知道她是故意叫來聽的，還是忍不住將陽精點點的播
撒在她穴兒深處。

阿莉反正被人插了，就不再怕羞，轉身讓陽具脫離小穴，雙臂攀在阿賓
肩上，仰起頭要男人親她，阿賓自然不客氣的吻著。

不知道是不是剛才的廝殺聲太吵了，睡夢中的娃娃突然「哇！」的哭起
來。阿莉趕緊放開阿賓跑過去，她看看鐘，原來吃奶時間到了。這下可好，
阿莉一身精光不用再多一次麻煩，抱起Baby將奶頭一塞，Baby就安靜的吸吮
起來。

「妳餵母乳啊？」阿賓有點意外。

「嗯！」阿莉點點頭。

阿賓看著她餵孩子的樣子，忽然發現那是另外一種很真很真的美。他扶
著她坐下，讓她可以餵得舒適一些，她對著阿賓笑，說：「你的頭髮還沒理
好呢！等我哦！」

阿賓愉快的等她餵完，那孩子又沉沉睡去。阿莉牽著阿賓回到理髮椅上
，扶好椅背，把他最後的部份剪好，這時應該要沖頭髮了，兩人索性就這樣
光著身子進到阿莉家的浴室鴛鴦戲水起來。

洗完澡，穿回衣服，已經中午了，阿莉找來兩包泡麵，一起沖著吃。

吃飽以後，阿莉不肯放阿賓回去，要阿賓下午陪著她。阿賓也無所謂，
就陪她說話看電視，沒多久阿莉說她累了，阿賓也陪著她將小Baby推回到房
間，一起睡午覺。

後來大約三點半鐘的時候，兩人被開門聲音吵醒，房間外面有人問著：
「阿莉！怎麼沒開店啊？」

「別出聲，是我婆婆！」阿莉小聲說。然後她走到房門口，隔著門說：
「今天下雨沒客人，就不開了！」

外面沒再問什麼，只聽到大門又鎖上的聲音，再過了一會兒，就聽到隔
壁房間傳來隱約的說話聲，應該是她公婆都進房了。阿賓把握機會，正想要
溜，阿莉卻跟他做了一個等一等的手勢，問：「有好看的，看不看？」

阿賓不明所以，阿莉走到木板牆角，掀開月曆的一角，露出一個小洞來
，阿賓好奇的走過去。

「這是我丈夫挖的！」阿莉說。

阿賓湊眼望上去，果然有好看的。

他看到一個矮矮胖胖的禿頭男人，大約五十來歲，和一個打扮豔麗的女
人，大約四十歲，這女人珠光寶氣，穿著高叉窄裙，露出一大截大腿，她們
正摟在一起，男人的手在她的大腿上摸著。這是阿莉的公婆嗎？阿賓原先聽
阿莉說他們去拜拜，這跟想像中的老公公老婆婆相差太遠了！

「小莉，」阿賓問：「妳丈夫幾歲？」

「小我兩歲，廿一。」阿莉說。

這倒還像是，阿賓再看著，那兩人已經在互相脫衣服了。

「小莉，」他又問：「妳整天沒事就看著個嗎？」

阿莉一聽，笑罵著他：「要死了，亂說。」

阿賓看見阿莉的公公脫下外衣後，肥挺挺的肚子長滿體毛，內褲脫掉以
後，一根軟軟的雞巴垂在胯下。而阿莉的婆婆則還保持著相當豐盈的體態，
只是胸部已經有些下垂，皮膚看起來鬆弛了點。阿莉的公公卻是很滿意看著
她，而且雞巴還開始舉起。

阿賓讓過洞眼使阿莉也看看，手掌在她乳房上搓著。阿莉看了一下，啐
著說：「那老不修，有時候會偷摸我的奶奶。」

「那妳怎麼辦？」

「躲啊！」阿莉說：「我又不敢告訴我丈夫。」

阿賓不再說什麼，他相信依阿莉的個性，總有一天會被她公公幹上的。
他再湊眼去看，阿莉的婆婆正滿臉淫笑含著丈夫的雞巴，她老公則伸手扣著
她的穴。

阿賓看得雞巴也翹起來，被阿莉摸到，她幫阿賓脫下褲子，低頭去吸。

而阿莉的公婆這邊，他們已經插上了，阿賓這個方向沒能看見太多，只
是看到阿莉的婆婆張著嘴，哼哼唧唧的不停叫床。但是阿莉的公公卻十分不
濟，插不到五分鐘就全身顫個不停，然後趴在他老婆身上不動，顯然洩了。

阿莉的婆婆憤憤的將他推下身來，生氣的背轉身體不理他，他也無所謂
，爬起來穿回衣服，從他老婆的皮包中找到幾張鈔票，轉身離開房間，然後
大門傳來聲響，想必是出去了。

阿賓等他走了一會兒，好像沒什麼動靜，再看看阿莉的婆婆，生氣了一
陣也睡著了，這真是個逃走的好機會，正要打開房間門，大門卻又傳來開門
聲，莫非是阿莉的公公去而復返？他和阿莉大氣都不敢吭，安靜的傾聽外面
的聲響。

「有人在嗎？」看樣子是客人上門。

原來阿莉的公公出去後忘記上鎖，有人要理髮就推門進來了。阿賓和阿
莉依然安靜無聲，那人倒也不像要走，半天都沒聽到離開的聲音。

過了幾分鐘，阿莉的公婆的房間卻傳來開門聲，阿莉趴到洞眼上去看，
細聲說：「咦？！是住隔壁的阿青！」

阿賓也湊過去，看見那阿青大概是個十七八歲的高中生，他鬼鬼祟祟的
走進房裡，眼睛瞪得像銅鈴，一直盯著床上赤裸裸的女人。他慢慢走近她，
同時猛吞著口水，來到床邊的時候，就坐上床沿，四處探頭去檢視女人的身
體。

阿青對女人那肉呼呼的乳房顯然很有興趣，注視了老半天之後，終於伸
出手來，試探性的去觸摸，臉上露出無法形容的表情，他看阿莉的婆婆並沒
有什麼反應，才緩緩的抓緊起來。

他摸了幾分鐘，又轉身去看女人的下體，而且還好奇的嗅著。顯然他有
點受不了眼前肉體的挑逗，自己不斷的揉著褲檔。再後來，他就拉開拉鍊，
伸手到裡面摸索著，然後掏出一根硬梆梆的雞巴來。

阿賓知道精彩的部份來了，讓過洞眼給阿莉，阿莉一看果然被那邊的好
戲所吸引，專心的看著。阿賓便動手脫去她的束褲，也將自己的褲子一併脫
掉。

在這邊阿青已經整個人爬上床鋪，配合阿莉的婆婆側躺的姿式而跨跪著
，將雞巴對準陰戶，慢慢的向前推進。大概是那陰戶還很濕吧，他進行的非
常順利，沒多久就整根都插進去了，然後他便抽動起來。

阿莉的婆婆在睡夢中被插醒，還以為是丈夫，睜開眼一看卻見到是阿青
，很驚訝的說：「阿青……你……」

阿青手足無措，硬雞巴停在穴裡不動，訥訥的說：「阿嬸……我……我
……」

阿莉的婆婆感覺到阿青的堅硬強壯，便微微一笑，攬住她的腰，說：「
你喜歡阿嬸啊？來……阿嬸教你……」

年輕的雞巴太好了，不像自己那老傢伙那麼不中用，害她一天到晚想偷
人。但是想歸想，偏偏一根都偷不到，而今日天堂有路你不走，卻自己送上
門來，非好好的吃他一個飽不成。於是她熱情的教導阿青怎麼插她，阿青不
知厲害，也努力的幹著，搞得她浪水四濺浪哼連連。

另外這頭阿莉仍然瞇眼看著，阿賓正從她背後也插她插的不亦樂乎，她
很辛苦，不敢出聲呼叫，只能咬牙硬撐。

兩個房間四條肉虫打得火熱，阿青畢竟沒有經驗，被阿莉的婆婆夾的神
魂顛倒，無力的射精了，他抖了幾下，趴在她的身體上喘氣。阿莉的婆婆將
他翻落，然後伏身去舔他的雞巴，不一會兒他就又硬得直挺挺的，她趕緊跨
身上去，將雞巴套進穴裡，不停的上下擺動，姦起男人來了。

阿賓和阿莉則放棄了偷窺，專心去作自己的愛，她們倒到床上，阿賓瘋
狂的插著，阿莉也熱烈的回應，雖然兩人閉口不語，還是「啪啪」「吱吱」
的響起肏穴聲。後來阿莉高潮了，阿賓連忙吻住她的嘴以免她叫出來，阿莉
小穴越縮越緊，阿賓終於也忍受不住射了。

休息了一下，他們起來穿衣服，再偷瞧那邊阿莉的婆婆和阿青還在插著
，看來她今天沒那麼容易放過阿青，阿賓搖搖頭替他可憐。

這次真的安全了，阿賓走到前廳，取回雨傘，阿莉抱著Baby出來送別，
她要他常來理髮，阿賓自然答應，然後頂著細雨走回公寓。










