



少年阿賓(九)蓮蓮

創作者：Ben
創作完成日：1998.11.08(台灣)


天氣越來越冷，洗澡就變成一件很痛苦的事了。

因為鈺慧抱怨阿賓都沒時間陪她，阿賓便辭掉便利商店的工作，好增加
兩人見面的機會。他今晚約了鈺慧要看電影，所以一下課就連忙先回來洗個
澡。但是這波寒流實在太強了，他不情願的帶著盥洗用具，和幾天來換下的
髒衣服跑到浴室，卻在浴室門口和人對撞了一下。

阿賓趕忙退後一步，一看原來是住在樓梯上來轉角處那個小房間的三年
級學姐李蓮蓮。她剛洗完澡出來，因為卸下了隱形眼鏡，視線模糊，阿賓也
太過於急躁，兩個人才會撞上。

蓮蓮身高才155公分左右，肉倒卻是不少，因為還年輕，阿賓撞上的感覺
發現她的身體還很有彈性。她沒戴眼鏡，瞇著眼睛搞不清楚遇到的是誰，阿
賓便先開口道歉說：「對不起！學姐。」

蓮蓮聽出來是阿賓，笑著說不要緊，回房間去了。

浴室中水汽瀰漫，阿賓進到裡面，先將髒衣服灑上洗衣粉，然後泡在水
桶中，又將身上的衣服也都脫下一起浸泡，才拿起蓮蓬頭，開始洗澡。

他正沖著熱水，卻看到澡缸邊上放著一條女用三角褲，藍底小圓點，他
不禁好奇的拿起來看一看，哎喲！這內褲還真時髦，又小又薄，正面剪裁成
V字的形狀，上頭還縫著一隻小巧的蝴蝶結，阿賓的腦海浮出實景，這褲子
恐怕穿起來只有一個箭頭大小。不用說！這應該是剛剛的蓮蓮留下來的，阿
賓真是懷疑，胖胖的蓮蓮如何穿上這件小內褲？老實講他的確無法想像！

不過這內褲的樣子實在誘人，管它是誰的，他拿在手上翻來覆去的把玩
著。要不是馬上就要和鈺慧見面，說不定他會先打上一槍。

等阿賓洗好澡，打開浴室門透透新鮮空氣，拿過方才泡好的衣服在洗臉
盆裡搓著，男生的洗衣服的方式總是這樣隨便打發。

他開了水龍頭，呼呼的沖著水，門外有人說話。

「學弟，我拿個東西。」

是蓮蓮。她走進來，到浴缸邊東張西望，卻找不到的樣子。

「找這個嗎？哪！在這裡……」阿賓將那條小內褲遞給她：「我已經順
便幫妳洗好了。」

蓮蓮一下子羞得滿臉通紅，接過內褲，說了聲「謝謝！」，比蚊子的聲
音還小，趕快逃回房間裡去了。阿賓作弄成功，得意的笑了笑，收拾好衣服
，拿到陽台去晾，然後就出門赴約會去了。

他到了晚上十一點快到了才回來，一上到六樓頂，剛好蓮蓮的房門打開
，她端著一個酒精壺走出來。

「還沒睡？學姐！」阿賓說：「這麼晚了還煮咖啡啊？」

蓮蓮看見是阿賓，臉又紅了。

「是啊……還要唸書，」她嚅嚅的說：「期末考要到了嘛。」

「妳泡什麼咖啡呢？也請我喝一杯吧！」

「好啊……曼特寧，好不好？」蓮蓮說。

「好的，好的，」阿賓說：「我放一下東西，馬上來。」

阿賓回房換了一件舒服的短褲，又去敲蓮蓮的門。蓮蓮打開房門讓他進
去，這房間真小，大約兩坪不到，蓮蓮和阿賓一樣，除了床之外，只有一張
矮桌，平時就坐在地板上。

桌上的酒精燈已經在燃燒，阿賓也坐到矮桌邊，看見蓮蓮桌上攤著幾本
書，她這時戴著一副普通眼鏡，拿了支筆咬在嘴裡，面對書本疑惑的思考著
。阿賓拿過一本來看，商用統計學。

「期末考還有兩個禮拜，不是嗎？」阿賓說。

「不行啦，我這門是重修的，又都讀不懂，要早一點準備。」蓮蓮回答。

水開了，逐漸浮上來淹沒咖啡粉，蓮蓮將酒精燈熄滅移去，讓咖啡重新
沉下來，然後給自己和阿賓都倒了一杯。

「你有修統計嗎，學弟？」她邊舀著小湯匙邊問。

「有啊！」

「那你教教我這一題好不好？」

「我看看，」阿賓說：「我也不一定會。」

那是一題機率分配，由動差母函數導出原動差的問題。阿賓的確不怎麼
會，兩人就乾脆坐得近一點，一起研究起來了。蓮蓮對這門功課實在抓不到
重點，一會兒之後，阿賓已經算通了，她還是對著算式想半天。

阿賓喝著咖啡，看著專心的蓮蓮。其實蓮蓮的面貌還算不錯，大大的眼
睛戴著眼鏡，嘴唇稍大而且厚，臉蛋兒圓圓的，仔細的看會發現皮膚很好，
雖然不白但是很細很光滑。

因為都這麼晚了，她只套著一件淺灰色的家居服，可能是她比一般女孩
子多肉的緣故吧，本來應該寬寬鬆鬆的家居服，她穿起來竟然前凸後翹，可
惜的是中間比較沒有腰。阿賓不禁想起那件小三角褲來了。

「不知道她現在穿的是什麼？」

阿賓又坐得離她近一點，問：「還沒想清楚嗎？」

她搖搖頭，仍然在思考。阿賓假意安慰的拍了拍她的肩，卻就將手留在
她肩上沒有收回去，起先蓮蓮也沒留意，後來才發現阿賓一直貼過來。

「學弟……」

蓮蓮的心碰碰亂跳，自從自己變胖以來，不知多久沒有男生肯這樣親近
她了，這學弟不是有女朋友嗎？……怎麼還……？

阿賓假裝沒事，繼續跟她說著算式的內容，蓮蓮哪裡有在聽，阿賓的手
已經移到她的腰上去了，她只覺得一陣痠軟無力，看看阿賓，他卻是一臉正
經的還在說著解答的方法。

阿賓的手慢慢的用力，她就跟著貼到他身上，然後那隻手又回到她肩膀
，沿著她的肩，脖子，到頭髮上撥弄著，等到阿賓都講完，再問她：「懂了
沒有？」

「學弟……」蓮蓮又說，這時整個頭都已經靠到阿賓肩上了。

阿賓一副理所當然的樣子摟著她，說：「我們繼續看……」

蓮蓮怎麼還有心思繼續看，她腦海中現在是一片紊亂。

忽然，燈光全滅了。

「停電嗎？」阿賓自言自語。他將酒精燈點著，然後跟蓮蓮說：「怎麼
辦？不能看書了！」

蓮蓮仰著臉看他，說不出話來，他伸手取下她的眼鏡，就著搖曳的燈火
端詳她，她雙眼迷矇，一張臉又紅又燙。阿賓就吻了上去。

她讓他吻著，不知道該如何是好，阿賓貪婪的在她唇上吸吮，又費了很
大的勁才撬開她的牙齒，伸舌到她嘴裡，她還是沒有動靜，不過也沒有反抗
就是了。

阿賓讓她躺下來，一面吻著一面動手，自她的腰部緩緩的向胸部摸來，
蓮蓮仍然沒有動作，只是身體在發抖。後來，阿賓就摸到乳房了。

這對乳房真好，又肥又大，十分有彈性，和其她幾個女孩子的大異其趣
。阿賓先是沿著乳房的周圍劃圈，然後慢慢縮小範圍，快到頂峰時又劃著出
去，這樣來來回回的逗著她。

蓮蓮仍然一動不動，但是呼吸越來越急促，所以胸脯快速的起伏著，惹
得一對大乳房也動盪不安。後來，阿賓攻上了頂端，並且有力的揉動著，蓮
蓮終於「嗯……」的發出聲音，嘴中的舌頭也攪動起來。

阿賓見她開始有了反應，就更加積極起來，他從嘴唇吻到她的脖子，還
在脖子上囓出吻痕來。

「老實告訴妳，我是吸血鬼……」他跟她開玩笑說。

「哦……吸血鬼……哦……」她才不管他是什麼，她已經融化了。

阿賓的手從大乳房上移走，去摸蓮蓮的大腿，她的腿和胸部一樣多肉，
阿賓一摸上去，她的一雙腿就又直發抖。阿賓將她側抱著，再隔著衣服摸到
她的屁股，那兩片臀又圓又厚，摸在上面十分彈手，他流連了一會兒，就伸
進家居服裡去了。

他仍然在腿根深處摸著，從內側到外側，又輕又柔的交互撫弄，蓮蓮一
直「啊……啊……」的輕喚，再接著，他就又摸上她的肥臀，這次沒有任何
的阻隔。

阿賓的手指頭順著三角褲的縫邊移動，這褲子的質料很軟，他繼續走著
，來到三角形的最下端，他再略為用力深入，接觸到很溫暖的一條肉縫，然
後就留在那兒。

蓮蓮被人摸到神秘地帶，自然的雙腿夾緊，使得阿賓不好動作，阿賓想
將她雙腳打開，她緊張的摟著他說：「學弟，我怕！」

阿賓坐起來，將她的裙子撩起到腰間，蓮蓮趕忙翻身怕被阿賓看到正面
，那圓滾滾的屁股正好盡入眼底。兩團又翹又鼓的軟肉，繃著一條淺紫色三
角褲，將臀部托得緊緊的。阿賓先在上面摸了一會，雙手用力，要將她翻正。

蓮蓮扭捏了好一下子，還是讓阿賓給翻過來了，正面的景觀更好看，那
褲子的正面是透明的，阿賓訝異的看著，沒想到這胖妞的內裡竟然這樣新潮。

只是阿賓有一點懷疑，從三角褲的透明部分看去，好像沒有看到蓮蓮的
毛髮，不過這反正也不重要，他撐開蓮蓮的腿，用指頭在那最豐腴凸出的地
方摸著。

這次蓮蓮的反應強烈，挺動著臀部，雙手要來抓阿賓的手，被阿賓擋著
了。

「不要……別……摸那裡……啊……啊……不要……別再摸了……啊…
…怎麼這樣……啊……不行……求求你……啊……學弟……啊……不……不
……別伸進去嘛……啊……啊……」

阿賓已經從褲底縫伸進去了，蓮蓮的陰戶早就濕得亂七八糟，還有一點
就是，蓮蓮真的沒有毛，一根都沒有。

「啊……啊呀……不要啊……嗯……嗯……輕……輕點……啊……啊…
…怎麼……啊……會舒服……啊……好舒服……學弟……你……你……啊…
…啊……我好奇怪啊……嗯……嗯……啊……別……啊……」

阿賓在她光溜溜的陰蒂，陰唇到處亂摸亂挖，真是新奇的經驗。蓮蓮已
經神智不清了，所以後來阿賓要脫掉她的家居服時，她一點意見都沒有。

她上身是一件白色的胸圍，因為她的乳房太大，所以胸圍是全罩杯的那
一種，軟軟薄薄的，看得到突出的兩點，阿賓將它也脫掉，露出像大香瓜一
樣的奶子來。阿賓一手握了一顆，姆指和食指同時在硬硬的乳頭上揉著，它
們就更挺硬了。

阿賓摸了一陣子，突然將她抱著扶坐起來，然後自己站起到她面前，蓮
蓮仰著頭看他。

「幫我脫褲子。」他說。

蓮蓮不知道該怎麼做，只好順從的解開他的褲帶，拉下拉鍊，那短褲自
然的滑下來了，阿賓又催著她來脫內褲，內褲一被拉下，直挺挺的陽具「突
！」的彈出來，就剛好在她面前點著頭。

她驚訝也很好奇的看著，阿賓拉過她的手來摸雞巴，她害怕的握著，緊
張得雙手發抖，那雞巴在她手裡不免脹得更大更硬。

阿賓忍耐不住了，他再次推倒她，一手拉下她的三角褲，伏身上去。蓮
蓮知道要發生什麼事了，恐怖的閉上眼睛，等待男人的侵入。

接觸之後，蓮蓮又驚訝奇怪，那下身傳來的感覺，竟然不是原先所預期
的痛苦撕裂，而反而是舒美的滿脹感，阿賓已經闖進來了。

蓮蓮奇怪的張開眼睛，發現阿賓也正在看她，他們鼻尖對準鼻尖相望著
，房間內酒精燈微弱的燈光，還真羅曼蒂克。阿賓又來親她，而且開始了下
體的抽動。

「哦……」蓮蓮喉頭吐出難耐的聲音，同時閉上雙眼，雙手抱著阿賓，
表示她的滿意。

阿賓的雞巴插在蓮蓮裡面，覺得又緊又熱，雖然蓮蓮的分泌只是普通，
但是依然十分滑暢，阿賓享受著龜頭和穴兒肉摩擦的美感，並不急著快抽。
蓮蓮也覺得美極了，沒曾經歷過的感官快樂一波波的湧來，這是她從來都想
像不到的。

「啊……啊……學弟啊……真好……嗯……嗯……好學弟……怎麼會…
…這麼舒服啊……嗯……嗯……」

「學姐喜不喜歡……？」

「喜歡……喜歡……啊……啊……你真好……嗯……」

「那我要插快一點了哦……」

「好……好……插快……一點……哦……哦……真好……啊……啊……
更美了……好弟弟……愛死你了……好舒服……好美啊……哦……哦……」

蓮蓮更入佳境，露出騷態來，阿賓故意作弄她，停在外面不肯進去。蓮
蓮把個大屁股用力向上亂挺，就是迎不到雞巴。

「弟弟……別這樣……」她也知道阿賓使壞：「進來嘛……好不好嘛…
…」

阿賓見她浪得厲害，又騷又嗲，其實胖女人也有媚處，於是雞巴一挺，
又插到底，而且馬上奮力的幹插個不停。

「啊……對……對……真好……啊……啊……好弟弟……真乖……姐姐
舒服死了……啊……啊……天哪……好舒服啊……嗯……嗯……哎呀……哎
呀……這是……什麼……啊……啊……怎麼這樣……啊……啊……我好……
奇怪……啊……啊……天哪……啊……嗯……」

蓮蓮快要高潮了，阿賓更快馬加鞭，送她一程。

蓮蓮到了，她高潮的時候反而叫不出聲來，張大嘴巴，雙眼失神，腰桿
懸空，穴兒緊縮，一副昏死的模樣，阿賓放慢速度，等她回過魂來。

她終於吁了口長氣，幽幽的說：「我的天，真舒服，這……就是高潮嗎
？」

阿賓奇怪的問：「妳沒高潮過嗎？」

蓮蓮點點頭，忽然間，燈光大亮，電又回來了，她羞得躲進他懷裡。阿
賓又再慢慢動起來，同時低頭啜著她的乳頭。

「嗯……嗯……」她嚐過甜頭，現在受用起來。

阿賓插了幾十下，忽然又拔出雞巴，將蓮蓮翻過身來，要她趴跪在地板
上。蓮蓮翹高屁股，低下腰身，別看她肉感十足，全身可是軟若無骨，這個
趴下翹臀的姿態硬是迷死人，渾圓結實的屁股，乾淨無毛的小穴，阿賓看得
忍受不住，趕快又湊上雞巴，「嘖……」的一聲，全軍覆沒。

「哦……」

現在的蓮蓮又騷浪又肯叫，使得阿賓馬不停蹄的奔騰著。

「嗯……嗯……好深啊……弟弟真棒……啊……啊……姐姐美死了……
哎呦……每次……都插到……人家……啊……最深……的……嗯……地方…
…啊……要美死人了……啊……啊……」

她斷續的浪叫，聽得阿賓越來越捉狂，一陣暴烈的衝刺之後，兩個人都
來到崩潰的邊緣。

「啊……啊……弟弟……完了……姐姐又……完了……啊……啊……」

「我也……要射了……」

她們同時一起抽搐，蓮蓮又出現那種昏死的樣子，趴在地板上。阿賓雞
巴頭猛脹，他將它抵實花心，一番噴灑，也洩了出來。

阿賓抱著她躺下來，享受事後的溫存。蓮蓮告訴他她以前的故事。

原來唸蓮蓮國中的時候就發育得很好，身材亭亭玉立，高一她認識了一
個男朋友，在一次意外的機會，兩人發生了親蜜關係，結果那時蓮蓮痛死了
，又有罪惡感，便一直埋怨那個男孩子，不肯再見他，同時也不接他電話。
更後來，她索性將自己養胖，讓男生不再對她有興趣。

「結果，」她說：「誰知道你這大色狼還是來欺負人家！」

「他就沒有再找妳嗎」阿賓問。

「他有時還會打電話去我家……」蓮蓮說：「反正我不接，所以很少了
。」

「嗯……」阿賓不置可否。

「現在你弄了人家，」蓮蓮狡滑的笑著：「你必須要負責……」

「我……我……負責……？」阿賓慌了手腳。

「瞧！死沒良心的，算了……」蓮蓮啐著他說：「你覺得我應不應該重
新接受他呢？」

「那得看妳是不是還喜歡他？」

蓮蓮笑了笑，也沒回答。過了一會她才又說：「不過，我要先恢復以前
的身材才是。」

阿賓倒是贊成。

「你覺得……」蓮蓮又笑了，她伸手去摸著他的雞巴：「這是不是一個
很好的減肥運動呢？」

阿賓當然覺得是，只要她不是硬要嫁給他。

這一夜，她們兩人幾乎沒睡，天亮的時候，阿賓要回房去，蓮蓮說：「
我的統計學，你可必須要教我到期末考結束哦！」

「我會死的。」阿賓愁眉苦臉。

「不會的，」蓮蓮吻著她：「你不是吸血鬼嗎？」

阿賓自作自受，只是一臉苦笑。










