



Three Amigo（二）筠夢

創作者：Ben
創作完成日：2000.02.08（台灣．大年初四）


辦一次尾牙惹得我整天生氣，不管如何，總算弄完了。客戶服務部門的幾
個年輕人意猶未盡，拉我和Peter去唱歌，他們說還找了些女孩子，我到了之後
才知道，是筠夢、小蕙和羚羚。

筠夢是這三個女孩中的組長，平時作事嚴謹，少見笑容，讓人覺得難以親
近。羚羚我不熟，甚至那時我都還不知道她叫什麼名字。至於小蕙，怎麼說呢
，小蕙其實是Peter的女朋友，真正的女朋友，至少在公司裡面是的，幾乎沒有
別人知道這件事情，我和Peter的交情我當然曉得，更何況，小蕙是叫我作乾爹
的，不過這知道的人就更少了。

那幾個年輕人是衝著小蕙和羚羚來的，礙於關係，筠夢他們不敢不邀，而
我們則是小蕙賴皮說「黃經理去我們才去」，所以才被拉來頂數，算是無辜的
羔羊。

所有的男孩子都在筵席上喝過一些酒，我是整天被氣得一杯都還沒喝，三
個女孩子則宣稱她們是不喝酒的。我們剛進包廂裡面，馬上有人迫不及待的點
歌唱起來，我和那些男孩子們叫了兩手台灣啤酒勸起杯來，酒入肚腸，一天的
悶氣不覺消了許多。

我和他們爽快的又喝又談，他們問我離職後要去哪裡，我說要作回我的老
本行，他們好奇的問老本行是什麼，我笑了笑沒有回答。

這時有一個人小聲對我說：「經理，瞧瞧你們家Peter。」

我一看，真是哭笑不得。Peter大剌剌地跨坐在筠夢腿上，作勢要吻她，這
傢伙居然太歲頭上動土，撒野也沒瞧瞧對象。

筠夢掩臉閃躲，Peter找空隙到處鑽動，筠夢求饒不已。

這時羚羚站得遠遠的在唱她的歌，小蕙沒好氣的躲在沙發角落瞪著Peter，
我還會不知道Peter喝醉了的德行嗎？我站起來走到筠夢旁邊，拍拍Peter的肩說
：「好兄弟，換手來！」

Peter笑著爬起來，筠夢知道我是來救她的，連忙躲進我懷裡，Peter丟下她
，轉頭找小蕙麻煩去了，這時換了一首快節奏的歌曲，小蕙聰明的推著Peter到
前面去踏起舞步，免去一場尷尬。站在外面的羚羚趕緊也躲到我這邊，客服部
那幾個男生則是嫉妒地看著跳舞的兩人。

「經理，你看。」筠夢提著她的長裙。

那長裙上燒破了一個焦洞，顯然是被菸頭燙的，我認出來這是件「五個銅
貨」的當季品。

「繡補的話要好幾百塊的……」筠夢嘟嚷著說。

「好！」我說：「我會讓他賠妳的。」

音樂中斷下來，Peter放掉羚羚，又蹦向筠夢這邊，筠夢小聲尖叫想要逃走
，還是被他欄腰抱住，她用力掙扎，兩人都跌到我身上。這時，有兩個男生過
來邀Peter喊拳，藉機阻止他再胡鬧。

Peter被他們拖走到另一邊，我搖搖頭，舉起酒罐子對三個女孩子說：「
Sorry，他醉了。」

其實我主要是對著小蕙說，小蕙聰明的很，用嘴唇微微地作出「I see」的
語樣，我轉移話題，別過頭來對著羚羚說：「啊！妳好，我還不知道妳叫什麼
名字？」

「羚羚。」她率直地說。

「哎唷，」小蕙說：「連她你居然都不認識？你沒聽你們二部的那位黃先
生提過嗎？」

小蕙特別在「黃先生」三字上加重語氣，我溜了半晌的眼，才恍然大悟，
她說的一定是Bush。這該死的Bush，前一兩個禮拜我幫他介紹一個女孩子，那
女孩迷死他了，他卻扭扭捏捏連請一頓飯都為難，原來早就另有心上人，還將
我蒙在鼓裡，瞧我改天不弄他個好看。

「我不是不認識她，」我辯解說：「我只是說不知道她的名字。」

我又說：「我常跟Peter講，我們公司穿起短裙最漂亮的就是她了，不信妳
問Peter。」

不過她們已經問不到Peter了，Peter已經倒在沙發上，依照往日的經驗，他
不到明天早晨是連動都不會動的。

「哼，經理也不老實，」筠夢說：「到處看女孩子。」

我真的難為情起來，就胡謅說：「我怎麼到處亂看，我是有程序的看，我
是奉命仔細看。」

「什麼奉命仔細看？」她們莫名其妙。

「別跟別人說，其實，每一個同仁我都要調查的，」我要撒謊就乾脆撒個
大點兒的：「譬如說，妳們三位，我就調查有一份名單。」

「名單？我們？」她們可上當了：「我們什麼名單？」

「妳們每一個人……」我作出神秘的表情：「嗯哼，每一個人最少都有三
名以上的仰慕者……」

「那有……經理騙人……」她們用一種唯恐不被說服的語氣說。

「好吧！我舉個例子，像小蕙吧……」我屈著指頭壓低聲音：「就有客服
部的在喜歡妳，對不對？」

小蕙斜眼瞄我，好像說這算什麼名單。

「當然還有其他人啊，欸，這是秘密呢，不能亂講！」我說。

「你一定是吹牛，」筠夢說：「那我呢？」

我就知道，這些女孩一面說不信，一面又會著急。

「妳嗎……我想想……」我說。

「啊！還要想？」筠夢不滿意。

「當然要想啊！我又不是把名單隨時帶在身上，要回憶一下嘛……有了…
…」我又屈著指頭：「客服部！」

「怎麼又是客服部？」連小蕙也不滿意了。

「好啦好啦，還有……」我再屈著指頭：「還有營業處！」

「營業處有四個部欸！」羚羚說：「不行！你得說出是誰來！」

「好好好，我說，我說……」她們都靜下來，我伸手遮住臉，沉痛地說：
「我承認，那就是我……」

我和她們同時都哄堂大笑起來，客服部的幾個傻傢伙不知所以的看著我們
。

「還有我，還有我。」羚羚說。

「妳……營業處黃先生！」我堅定的說。

「那……那不算！」羚羚說。

「怎能不算？」我又亂扯：「黃先生跟我說他苦戀呢！」

羚羚一付不以為然的樣子。

「羚羚姓什麼？」我問。

「姓黃。」筠夢和小蕙一起說。

「對嘛，沒錯呀！」我嘴上這麼說，老實講是有點意外，所以我忍不住又
說：「我們三個都同姓欸，原來是三妹。」

羚羚笑起來：「眼前是大哥。」

這妞兒蠻有趣的。筠夢又來湊熱鬧，嚷著也要叫我作大哥，我就讓她叫了
。

混亂間，羚羚的手機響起，她一看螢幕，板起臉來，轉身到包廂外去接聽
，筠夢和小蕙小聲說：「哦……黃先生。」

羚羚這一去去了個把鐘頭，直到我們買單了她才勉強結束。我和客服部幾
個人合力把Peter拖上車，和大家告別離去。

第二天，我比較晚進公司，在走廊遇見筠夢。

「哥哥。」她親熱的叫我，我才想起昨天讓她作我妹妹了。

「哥哥，」她笑著說：「Peter剛剛說要賠我的衣服，我說不要，我要讓他
愧疚一輩子。」

我看她充滿著小女人的喜悅，我隱隱覺得不妥。果不其然，我才回到座位
上，小蕙就來了內線電話：「乾爹，怎麼辦？筠夢跟我們說她覺得Peter在喜歡
她。」

完了完了，我也沒辦法，只能邊走邊瞧了。我安慰小蕙幾句，掛上話機，
叫了Peter來跟他說這件事，Peter也唯有苦笑。

午餐過後，筠夢打來電話，說要請「哥哥」吃晚飯，要我「順便」找Peter
。下班前，她果然帶著小蕙和羚羚來了，我們一起離開辦公室，我看見Bush不
解地在注視著我們。

後來我們去吃薑母鴨，就是和Candy去過的那家。才坐下，她們就異口同聲
跟我要名單，所幸我老謀深算，一進公司就擬好了一張記滿部門卻沒有名字的
名單，當下拿出來，真有其事的和她們討論著，Peter則是心神不寧，沒空參加
我們的研討會。

這晚的話題，我故意繞著羚羚和Bush轉，不去提及Peter或筠夢。回家的路
上，我和羚羚還特地各掛了一通電話給Bush，這件事下回我再記敘。

過後的幾日，筠夢整天來邀我喝咖啡，司馬昭之心路人皆知，不過我和她
也因此變得很熟。她嘴上老是掛記著Peter、Peter，三句話之中一定提到一次
Peter，小蕙跟我說，這應該是筠夢的初戀。

我我越來越擔心，也問過Peter該怎麼辦，Peter想了很久，決定告訴她他已
經有女朋友了，快刀斬亂麻，免得夜長夢多。比較麻煩的地方是，他要我去告
訴她。

週五晚上，鈺慧回台南去了。我下班後單獨約筠夢出來，筠夢上了我的車
之後，不見Peter而有點兒訥悶，我告訴她有些事跟她講，便朝海邊開去。路上
她不安的一直問我什麼事，我吞吞吐吐了好久，才委婉地跟說Peter已經有女朋
友的事，當然我沒說是小蕙，我只說Peter在家鄉有一個論及婚嫁的對象。

我說完之後，偷偷瞄過去，豆大的淚珠已經在筠夢眼裡打轉。車子到達了
堤岸邊，筠夢一聲不響地開門下去，海風很大，我連忙抓起長外套跟在她後面
，我們走到圍欄上坐下，我拍拍筠夢的肩膀安慰她，她就伏進我懷裡哭泣起來
了。

筠夢哭了一會兒，突然輕聲問說：「哥哥，Peter要你來告訴我這些的嗎？
」

我撒謊告訴她Peter並不曉得我約她出來，但是我猜Peter是愛他女朋友的。
她想了又想，後來說：「哥哥，別讓Peter知道我知道這件事好嗎？」

我答應了她。

她安靜地倚在我臂彎裡，我怕她太冷，便將外套罩在她背上，我聞到她淡
淡的幽香。筠夢是個很平凡的女孩，平凡到沒有特色，我從來沒聽過有關她的
故事，我知道這一次她受到了傷害。

四周都沒有人，我們在那裡坐了好久，彼此沉默著。

「哥哥。」她又叫我。

「什麼？」

「你教我一件事好不好？」

我看著她。

「你教我……Kiss。」她說。

「咦？」我睜大眼睛。

「教我。」她仰起臉龐。

我說筠夢很平凡，那並不是說她長得醜，我們靠得這麼近，我很仔細地瞧
清楚她秀氣的眉目，聳直的鼻樑和豐厚的紅唇。我覺得筠夢的確不是頂美，但
是主要的是沒打扮好，我的視線在她臉上到處瀏覽，最後和她也注視著我的眼
神接觸在一起，她還在等我。

「我都廿五歲了，還沒有跟人Kiss過。」她轉頭看向遠方。

我怎忍心拒絕她？

我用手掌遮去她的眼睛，偏臉低頭吻向她的嘴唇，她緊張地觳觫著。我用
力將她擁進懷裡，發現她的身體非常溫柔，她順從地貼近我，我小心翼翼，輕
啜她的兩片唇肉。

我猜筠夢全身都發燙了，因為她的鼻息很熱，而且她的睫毛在不安顫動。
我好玩地用兩指撐開她的一隻眼睛，她看見我，知道我使壞，不依的用粉拳捶
我，順勢也攀住我的頸子，我和她就變成直接的相擁。

真教人意外，貼住我胸膛的是一對大而柔軟的乳房，我之前從來沒曾注意
到筠夢的身材這樣好。

我抱著她，舔食她的唇彩，筠夢完全沒有經驗，時而僵直時而癱瘓，任我
的雙唇到處輕薄，我舔噬她的耳殼時，她差點兒沒死去，我吻回她的唇上，試
著將舌尖伸進她的口中，她張嘴也不是，不張也不是，我趁她沒主張，很快的
就扣開她的牙關，進到裡面挑逗著她的香舌。

筠夢的熱情山洪一樣地暴發出來，她勾緊我的脖子，用力地吮食我的舌頭
，還用門牙去輕嚼它。我放線吊餌，將她的舌兒漸漸誘進我的嘴裡，換我恣意
地吸汲它，她發出夢囈般的呻吟聲，聽得我都醉了。

我的手掌撫在她背上腰間，到處摸索，當我和筠夢都沉溺得氣若游絲時，
我忘情地往前摸到她豐滿無比的山峰。我突然驚醒，連忙縮手，筠夢反射地護
住胸部，低頭又躲進我懷裡。

「對不起……」我道歉：「不過妳身材真好。」

筠夢抬頭看看我，又打了我胸膛一下才說：「哥哥，我們到你車裡。」

「妹妹……」

「我好像還沒學完，該學的你都教我吧！」她說。

我拉起她的手，兩人走回車旁，筠夢選擇躲進後座，我也跟上去，車門關
起，和外頭的冷風隔絕，一下子覺得安全了許多。筠夢背著我坐，臉垂得低低
的，我坐近向前圍攬住她的腰，她靠到我身上，我吻著她的頭髮。

「我們從哪裡繼續？」我問。

「看你剛才教到哪裡啊？」她的聲音像蚊子那麼小。

我停在她腰上的手交叉往上滑，穿進她的外套裡，隔著襯衫，把她圓潤有
型的肉饅頭雙雙握住，輕輕捏動，我感覺到她的心兒在快速亂跳。我低頭去吻
她的頸側，再吻向喉頭，她仰起臉偷偷嘆氣，然後我吻著她的紅頰，她滿足的
笑著。

「舒服嗎？」我問。

「舒服。」她很誠實。

「那妳的手為什麼還來阻擋我？」

她的雙手縮箍在胸前，妨礙我做事。

「我……我不知到要放哪兒？」她翹著嘴。

「來！」我將她的左手舉高，讓她向後挽著我的頭，又把她右手牽低，拿
來摸著我的大腿，這一來我就很好做事了。

我一直隔著襯衫揉她的乳房，我猜她穿的是一種棉質杯布的內衣，摸起來
手感很美好，我甚至可以明顯地分辨出她昂起的兩顆小突點。相信從來沒有男
人在這裡下過功夫，我故意在小突點的周圍繞圈圈，她悄悄的挺高胸脯，表示
她的邀請，我就用兩兩的指間去夾它們，筠夢的呼吸聲馬上錯亂起來。

「妳也摸摸我。」我引導她。

筠夢在我大腿上的手往後摸，移到我有點發硬的褲襠間，我告訴她上下輕
輕搓動，她照著做，不久我就達到最興奮的狀態，她隔著褲子摸出我的形狀，
很有趣地沿著輪廓抓來抓去。

「還要多學一點嗎？」我問她。

筠夢已經意亂情迷，說不定根本不知道我在問什麼，她只是中邪般的點著
頭，我輕輕拉開自己的褲鍊，把那硬到發酸的東西找到拿出來，交到她的手裡
，她迷迷糊糊的握住，剛巧用掌心頂裹著我的小頭兒，一時之間不明白那是什
麼，隨手摸捏了幾下才嚇了一跳，睜開眼睛回仰看著我。

「哥哥……」她嚅嚅叫了一聲，不過手卻沒放掉。

我又吻了她的唇，她不再言語，手指又騷動起來，在小頭兒上揉搓，這卻
把我弄痛了。

「唉唷！」我往後縮。

「怎麼了？」她緊張了一下。

「會痛。」

「對不起！」她離開我的懷抱，轉身過來，低頭看見我痛的地方，她不好
意思的伸手接住，輕輕的跟它握手。

我立刻又神氣起來，連抖兩抖，撐得又粗又壯。

「好……好奇怪啊……」筠夢掩著嘴笑。

我要讓她看個清楚，車子裡的空間不夠我站起來，我就高跪在座位上，砲
管直指筠夢的臉，她兩手上下握住我，只露出香菇頭。

「妳幹嘛？」我笑起來：「吊單槓啊？」

「那我要怎麼做？」她問。

於是我教她怎麼做，我告訴她男人快樂的原理，告訴她怎麼握怎麼套，她
認真的學著，她那生疏的動作讓我比平常都衝動。我後來又教她怎麼用嘴，真
為難她了，她苦了老半天的眉頭，終於張開小嘴淺淺的將我吮住。

我該怎麼形容被她那厚軟性感的雙唇所吸吻的感覺？她從前面的眼口，慢
慢含包過來，直到將全部的菱邊都納進去，美妙極了。她畏縮的模樣令我不斷
地悸動，催促她一次又一次地吞吐，她有時喘不過氣，便離開我休息一下，用
指頭在我的紅肉上挑劃著，讓我酸軟無比，我再也跪不住，坐倒回座位上，我
順手將她攬抱過來，她整個人都縮坐到我懷裡，自己湊臉來吻我，我們兩舌交
纏了許久，才彼此放鬆開來。

我又拉高她的裙擺，讓她像那日Peter那樣跨坐在我腿上，她伏著我的肩，
我一手撩動她的頭髮，一手按在她的大腿上，隔著絲襪，有目的的往一個方向
慢慢摸，她就是這樣軟軟的伏著也不掙動，不久我就到了。

我摸到一處熱氣騰騰，肥滿又特別有彈性的小丘，加上褲襪的緊繃，那擠
壓的圓凸實在讓我流連忘返，我發現我比筠夢還要緊張，我的手抖得很厲害，
不知道是不是因為我的顫抖，筠夢的水份透過層層濾布滲泌出來，我突然無法
控制自己，五指用力一扯，將那褲襪底襠撕開，筠夢雖然「哎呀」一聲，還是
伏在我的肩頭。

我直接摸在內褲底布上，那感覺真實多了，筠夢這時一定是什麼都不要緊
了，因為她是那樣的潮水高漲，我懷疑那內褲有哪裡是乾的。我指頭又一鑽，
找到漏水的源頭。

筠夢開始劇烈反應起來，她鎖緊我的脖子，不停在我耳邊嬌喘，腰枝隨著
我指頭的輕薄而扭轉，我只不過在她的唇瓣上比劃兩下，她就完全承受不住了
。

時機已經成熟，我不再逗弄她，我放她下來，脫去她的褲襪和小三角褲，
我讓她坐正在後座中央，舉高她的雙腳，我壓跪在她正面，堅硬前端的一小部
份埋進她花瓣之間，輕輕地碾動。

「哥哥……」她抖著聲音叫我。

「還學不學。」我箭在弦上。

筠夢自然知道將會發生什麼事，她沒回答，閉上眼睛要我吻她。皇天在上
，這時就算她說不學了我也非佔有她不可。

我俯身吻她，下身微微出力朝前方挺進，筠夢太潮溼了，天雨路滑，我不
小心就失陷了整顆的頭部。

「痛……」她說。

因為痛，所以筠夢在緊緊地收縮著，尤其是入口的部份，不過她又是那麼
的狎潤，我被她箍得更加衝動，忍不住多送了一下，我就又多進了一兩公分，
筠夢的眉頭深蹙著，我分分寸寸往前推，享受那被繃縛的快感。當我通過了一
半已上的時候，筠夢突然無力地放鬆開來，我就一口氣跌陷到盡頭，筠夢驚呼
一聲，我們已經完成了親蜜的儀式。

「好痛……」她說。

我溫柔地吻她，輕揉她的乳房，等她疏忽了警覺，才偷偷向外拔出。可是
筠夢是那麼敏感，我離開她的過程裡，她喉中一直壓抑著不明顯的嘆聲，我退
到最後，重新再穿進她體內，她無法抵擋，「嗯……哼……」地呼出來。

我用雙唇堵住她的嘴，讓她無法訴苦，一方面也因此給她慰藉，她貪婪地
強吸我的舌板，哭泣般的鼻音不斷，我穩定地繼續我的抽送，經過一小段短暫
的永恆，她終於放開我的嘴，仰起臉蛋兒長長地叫了一聲「啊……」，我知道
，痛苦已經過去。

她瞇著眼睛，春意盎然，我挺直背骨，開始加快節奏，她的水份再一次地
洶湧而來，把我的座椅都浸濕了。

「怎麼樣？」我問。

「咦？……」她迷濛著星眸。

「舒服嗎？」

「唔……你好壞……哎……怎麼……怎麼會這樣舒服……嗯……」她說。

我聽著她的感受，突然想起了鈺慧，我記得當年鈺慧和我第一次要好時，
也是這樣說的。

筠夢狹窄的通道擠得我好不痛快，我漸漸失去了控制，奔馬般的飛馳開來
，筠夢只能扶著我的腰，溫婉地一一承受。

「哦……哥……」她每當我失速的時候，就會這樣叫我。

我本來可以表現得更理想的，但是筠夢身體的美好完全出乎我猜想之外，
我過於輕敵，太早捨命肉搏，沒多久就已無法自拔。筠夢恍惚不覺，僅僅這樣
子就能讓她醺愜流連，我茍延殘喘，仍然不能挽回頹勢，腰間酸美難言，並且
向全身竄開，丹田一熱，埋沒在筠夢體內的部位彷彿疾脹了一倍，感覺更失去
控制，終於全面潰決，燙人的漿液源源射出。

我停止動作，抱緊筠夢，不停地叫著她的名字，筠夢也抱緊我，吻我，讓
我享受了完整的發洩。之後，我坐下來抱著她，替她小心的揩拭，她窩在我懷
抱中不肯起來，我繼續和她複習親吻的課程。

我們都不願意就這樣分離，於是她和我回家，我找出一套鈺慧的內睡衣讓
她替換，我們在我的大床上睡了一個甜蜜的覺。

週末，我帶她去做了個俏麗的新髮型，把她端莊的長髮和瀏海剪掉，改成
薄而蓬亂的年輕模樣。然後我們去喝茶、看電影、逛街，就像一對交往中的情
侶。

我幫她選了幾套新衣服，試穿的時候，她從更衣室裡叫我，我拉開一小條
門縫，向裡面張望，她轉過身來，那是一件緊緊的小上衣外套。

「你看。」

我自然看到，那衣襟扣得有點低，露出她很小一截可愛的乳溝。

「很好看啊！」我笑著說。

我鼓勵她把整套換上，包括一條窄窄的黑皮裙。她很不好意思的走出更衣
室，我和賣衣服的小姐都賭咒說她這樣很漂亮，她才肯穿著不換回來。我又和
她挑了一雙墊得高高的半統靴，走到街上，筠夢起先很不自然，不習慣路上男
人投過來興趣的眼光，每當我小聲說「嗨，那個男生在看妳」，她都會偷偷打
我一下。

晚上我們回到我家中，筠夢十分快樂，我想她會喜歡她新的外型。

筠夢替我們準備晚餐，然後我們在客廳看電視、聊天，接著，自然而然的
，我們又作起昨晚相同的功課，我將她吻得軟綿綿的，當她任我擺佈之後，我
把今天買給她的服飾和從鈺慧衣櫥裡借來的內衣褲統統卸去，雖然她笑著閃躲
，最後還是一絲不掛的窩坐在我腿邊。

她的身材真是好，皮膚健康中透著紅赧，胸部渾圓堅實，形態優美，兩顆
不大不小的紅豆驕傲地向上斜斜凸起，暈圍淺淡，差點分辨不出來。她的腰凹
弧光滑，沒有半絲贅肉，小肚臍巧妙迷人，臍下平實，很低很低的部份才長有
稀疏的毛髮，而且分布的範疇很小，她躲著不讓我看清楚，一轉身，我又瞧見
她突翹有勁的香臀，我伸手要摸，她閃來閃去，一對白花花的乳房搖得我心旌
大盪。

她抗議說不公平，也來解我褲帶，我可不笨，連掙扎都沒掙扎，無條件地
任她脫去，她又想脫我內褲時有一點心虛，怯怯地偷望我，我假裝不知，她還
是將它捋下來，我就光著屁股坐在沙發上。

筠夢跪起來，她可沒空來管我的上衣了，她正忙著仔細觀察我的局部，好
奇的挑動著，我逐漸生氣勃勃起來，她可樂了，用指頭來彈我，我更加的聳直
，她便將我握在手裡，愛憐的撫弄著。

我要她像昨天那樣舔我，她這次沒有任何猶豫，張嘴就吃我，並且津津有
味的舐來吸去，把我整個吃得都是她的口水，亮亮晶晶的。

我拿起電視遙控器，故意轉到鎖碼頻道，將音量開得夠大，客廳裡立刻充
滿恩愛的嘆喚。我扶起她，要她轉向彎腰扶著茶几站著，讓她看著電視，我則
站到她屁股後面，接觸她，並且開始侵略她。

筠夢仍舊是那種要人命的緊迫，而且她還沒有充份濕潤，我把前端挨在她
門裡門外亂闖著，沒多久就有第一波洪峰湧到，我順勢長驅直入。

「哦……」她拖起長長的滿意聲。

我二話不說，便悍然的發動戰爭，筠夢低弓著腰枝迎擊，我火力強大，她
引敵深入，我們苦鬥了一二百回合，電視上的女演員正好歇斯底里地叫著，筠
夢按捺不住，也隨著「啊……啊……」的叫起來。

筠夢彎腰的姿態誘人無比，我每次的衝鋒都會被她豐隆的臀肉彈回，我低
頭看著火熱的戰況，更加雄心勃勃，奮不顧身地拼命陷陣。

筠夢一直喊著她很舒服，後來卻突然沒了聲音，不久又全身僵僵硬硬，我
知道她要崩潰了，我沒再憋撐，任由情慾澎湃，筠夢接著尖叫一聲，我趕快攬
提著她的腰，她還是在大聲嬌啼，我再一輪搶攻，快感直衝心肺，我也射了，
射了好多好多……

我拉她躺回沙發，她居然呵呵笑個不停。

「這是什麼？」她傻傻地問。

「高潮啊，小白痴。」我吻著她的鼻尖。

我們擁在一起，我讓她休息夠了才抱她進房去。

週日早晨，我們在外面吃過早餐，我送她回家。在車上，我偷偷端詳著筠
夢，筠夢的神采明顯和以前不一樣，她變得有自信，也變得充滿女人味。

假日路上車輛稀少，空氣乾淨，我覺得精神很舒爽，我想有一大部份也是
受到筠夢的感染吧！

筠夢望著車窗外，淺淺地笑著，她在想什麼呢？我從頭到腳再次打量她一
次，好個都會女子，說不定Peter從此會對她刮目相看，不過，她還會在意Peter嗎？

我想不會了。

不管如何，我知道筠夢正在蛻變，毛毛蟲的階段已經過去，美麗的蝴蝶馬
上就會脫繭而出。

我也笑起來。

早安，我親愛的妹妹。　


（待續）










