鄰居的愛(一、榆榆)

作者：Ben
創作日：1998.10.24

我太太鈺慧生產女兒的時候，我岳母擔心我們兩人小夫妻沒有經驗，便要
鈺慧回台南娘家作月子。因為我和鈺慧都在做保險，她不在只是我要同時聯
繫兩人的客戶，倒也沒什麼要緊，所以我就一個人留在台北，假日再到台南
去看她。

鈺慧不在的第一個週末，我早上還有一些事情處理，打算傍晚過後再搭
飛機去台南。中午的時候我辦完事剛回到家，隔壁的姚太太跑來找我。

「黃先生，你下午有空嗎？一起打麻將要不要？」

我們幾個鄰居常在一起打麻將，我想反正晚一點才要走，打幾圈也好。

「好啊！在哪兒打？」

「到張太太那裡，她先生下午要出差，家裡頭沒人。」

「可以！等我一下，我就來。」我說。

我進門換了一身比較休閒的衣服，來到張家。這時候張先生正要出門，
我跟他打招呼：「張先生，週末還工作啊？」

「是啊！要到高雄去，你自便，不招呼了！」

我進到屋裡面，除了張太太和姚太太，還有住頂樓的謝太太。我們都是
老牌友了，也不客氣，坐下來就開打了。我們打得還相當衛生，二百五十的
，輸贏都不大。

一開始打完風，我坐東，張太太在我下家，謝太太坐我對家，她們兩人
都大概廿七八歲年紀。

張太太剛結完婚不到一年，長得白白細細，嬌柔可愛，一頭烏黑亮麗的
秀髮直垂到圓翹的臀部，今天穿著黑色無袖的短衫和牛仔短褲，可以看到小
巧的肚臍眼兒，和白皙的大腿。

謝太太則比較高挑，又豐滿，一副健康寶寶的模樣，豐厚鮮紅的嘴唇整
天都帶著淺淺的笑容，聽說在外商公司當老闆祕書，今天穿著白色寬寬的T
恤，原先過肩的秀髮挽在腦後，粉嫩的脖子都露在外面。

我上家自然就是姚太太，她大概年齡和我接近，約三十出頭歲，安靜賢
淑的家庭主婦，但是一雙媚眼很迷人，她老公因為工作的關係，這幾個月都
在大陸。

我們大樓裡幾家常在一起打牌，都很熟悉了，也就隨便點，大家吵吵鬧
鬧的。

打著打著，其中有一把我聽二五餅，牌一摸上手，我就知道是二餅，我
故意作大動作甩開右手，然後拍牌叫著說：「二餅！自摸！」

因為動作實在太大了，張太太趕緊捂著前胸，笑罵著說：「討厭鬼！二
餅為什麼往我胸口這兒摸？」

其他兩人也都笑了，我不好意思的笑了笑，說：「自摸東風，各家兩台
！」

我因為張太太的捉狹忽然注意到，她是個左撇子，所以一舉手洗牌摸牌
，寬鬆的腋下袖口便露出淺藍色的半罩內衣，那肥嫩的胸肉也隱約可見。只
要她一伸手，靠我的這一側便可以看見她前胸恍如半裸一般，看得我雞巴不
免蠢蠢欲動，因此我看著她穿幫的時間要比我看牌多了。

忽然她舉高左手，這下我更瞧得親切，那薄薄的網狀罩杯，包裹著飽滿
的乳房，小乳頭矇矇朧朧卻看不仔細。她將牌一翻，原來她也自摸了。

「門清一摸三，白皮，四台！」

謝太太賭氣的翹起紅紅的嘴唇，笑著埋怨了：「活見鬼，兩家都自摸！」

她站起來將我面前的牌攬走，用力的洗起牌來，就在她彎腰搓動雙手的
時後，我從她的領口看到她又白又嫩又豐潤的半截乳房，被她淡粉紅色的胸
罩托得突起，隨著洗牌的動作，那軟肉陣陣波動起來，我終於受不了了，雞
巴一下子漲得發硬。

突如其來的幾個香豔鏡頭，讓我心神不寧。謝太太的胸前春光一閃即逝
，但是張太太這邊一直有機會讓我看到走光的美乳。於是我不再專心牌局，
頻頻放槍，北風北打完，我輸了將近三千塊錢。

願賭自然服輸，更何況偷窺了別人老婆的奶子。我們正準備重新搬風的
時候，謝太太說她餓了，其實我中午也沒有吃。

「真不好意思，贏了黃先生的錢，我去買一些點心我們吃一下再繼續打
好了！」謝太太說。

「好啊！」張太太說：「我還有一些湯，我再熱一下可以一塊吃。」

於是謝太太和姚太太出去買點心，張太太到廚房熱湯，我因為輸錢就沒
分配到工作。等她們都出去了，我走到廚房，想問張太太有什麼可以幫忙，
剛好張太太匆匆走出來，兩人撞了滿懷。哇！好溫柔的身體啊！

「哎呀……！哼……！你又吃豆腐！」張太太笑著罵。

「好啊，妳老說我吃豆腐，我就真的吃一吃……！」我開完笑的說著，
而且抓動十指，作出色狼的表情。

張太太雙手叉腰，酥胸一挺，嬌嗔著說：「你敢！」

我節節逼進，離她臉龐越來越貼近：「妳說呢？」

她有點慌張，可是仍嘴硬的「哼！」了一聲，也沒退縮。

我索性吻上她的唇，她呆住了。我抬起頭，看她不知所措的樣子，覺得
好笑，又重新往她嘴吻去，在她唇上嗟著，而且舌頭慢慢侵入她的小嘴。

她就呆呆的站在那裡任我吻著，而且雙手依然叉腰，我一把將她摟過，
雙手撫弄著她迷人的長髮，延腰而下，秀髮的盡頭便是她高翹小巧的圓臀，
我隔著小牛仔短褲輕輕的摸著，她的鼻子發出「唔唔」的聲音。

她突然掙脫我，紅著臉說：「不要！」

我用力的將她摟回來，吻她的粉頰，輕咬她的耳垂，她依然說著：「不
要……」

我將舌尖伸入她的耳朵之中，她「啊！」了一聲，全身發顫，我左手攬
著她的腰枝，右手摸上了她的胸脯，在乳房上溫柔的按著。這乳房挑逗了我
輸了幾千元，我非討回來不可。

「啊……別……別這樣……我丈夫會回來……啊……她們……會回來…
…」

她開始胡言亂語，我不理她，繼續吻她的脖子和肩膀，並且將手伸入她
的短衫之中，貼肉的愛撫她的雙乳。我扯起她的內衣拉開到乳房之上，手指
找到了乳頭，她的乳頭好像只有豆子那麼大，我用姆指和食指撚弄著，她就
捉著我的手，「啊……啊……」的輕呼起來。

張太太的乳房飽滿溫潤，手感十足，我乾脆將她的短衫拉起，張嘴含住
她的乳頭，陶醉的吸吮起來。她看起來像要暈了，急速的喘著大氣，雙手逐
漸抱住我的頭，只是嘴上依然說著：「不要……不要嘛……」

我停下來，端詳她美麗的臉龐，她也張開已經迷朦的大眼睛看我，我們
又吻在一起，而且我的手在解開她的褲頭。她象徵性的掙扎著，不一會兒鈕
扣和拉鍊都被我拉開了。

可是這時候傳來「滋……」的聲音，張太太驚叫一聲：「我的湯！」

那湯滾沸出來了，她趕緊回身去關瓦斯，我跟在她身後，等她將湯放好
，我適時的從背後摟抱住她，並且將她的上衣、胸罩和短褲都除掉。

她的內褲和胸罩一樣都是淡藍色的，而且也是薄薄的網狀，小小的褲子
將她白白的臀部繃得緊緊的，我一邊用手在她腰臀游動著，一邊掏出了我的
雞巴，它早已硬得發痛。

我拉著張太太的手到後面來握我的雞巴，她不好意思的拿在手裡，訝異
的說：「哎呀！好硬啊！」

「你先生沒這麼硬嗎？」我問她，她害羞的搖搖頭。

我讓她伏在流理台上，她那一頭秀髮便散落在光滑細緻的背上，我一面
欣賞著她美麗的背，一面將她的內褲脫下來，她已經不再掙扎，任由我胡作
非為。

我蹲下來，看到她嫣紅乾淨的小穴，我忍不住用嘴去吃她，她非常受用
的瞇眼長呼起來，又突然噗喫的笑了一聲。

我奇怪她在笑什麼，她說原來在我們來她家前，她老公也正是這樣在吃
她。這騷娘子，我用舌頭狠狠的伸進她的穴中，她忍不住一陣抽搐，浪水馬
上流了一堆。

我站起身來，挺起我堅硬的雞巴，從背後頂著她的穴口，龜頭在她陰唇
上磨動著，她難奈的擺動屁股，我輕輕一挺，將龜頭塞了進去。

「叮咚……」突然門鈴響起，謝太太她們回來了。

可是我才剛插進去一小截，哪裡願意停下來，我向張太太說：「別管它！」

說著我繼續向前推進，張太太顯得非常舒服的仰起頭，仍然說：「不行
啊……」

我終於插到底了，立刻搶時間狠插猛抽起來。

「叮咚……」門鈴不奈煩的又響起。

我依然努力的插著張太太的美穴，她緊張的「啊……啊……」叫個不停。

「叮咚……」

「哦……」

實在太刺激了，我終於不濟的噴射出來，當然我很久沒和老婆作過愛了
也有關係。張太太著急的說：「老天！你射在我裡面……」

她有一點生氣，我抱歉的說：「對不起，我忍不住，妳太美了！」

她笑罵著：「少貧嘴了！」

「叮咚……」

我們趕忙整理好身體和衣服，張太太去開門，我假裝剛從廁所出來，我
聽到謝太太她們在埋怨的聲音。

她們買回來一些滷味，我們就匆匆的吃過滷味和喝湯，馬上又上桌廝殺
了。我剛剛大慾得償，心神穩定，這一圈便將輸的錢贏回了七八成。

到了四點多鐘，謝太太和姚太太要回去準備家裡頭的晚餐，我們便散了
局。我留下來幫張太太收拾麻將牌和剛才的餐具，我拉著她柔柔的手掌，問
：「親愛的，我還不曉得妳叫什麼名字？」

「誰是你親愛的？」她嘟著嘴：「我叫榆榆！你呢？」

「阿賓！」我說。我突然抱起她，將她抱進她的臥房，放在床上。

「真對不起，剛剛我只顧到自己舒服，讓我在補償妳一下。」

「我才不要呢……」

她假意掙扎著，我三兩下就將她撥個精光，我們方才都親熱過了，我便
不再調情，也將自己脫光，伏在她身上，她的小穴還濕著，我輕易的就一插
到底。

榆榆的穴兒很緊，大雞巴在陰道裡抽插的時候非常舒服。她的皮膚又嫩
又細，摸起來很有味道。

「啊……嗯……舒服……」她開始淫浪的叫起來，我努力的耕耘著。

「啊……啊……唉呦……哦……好哥哥……」

「不可以叫哥哥，」我說：「要叫老公……」

「啊……好老公……啊……真好……你……和剛才不一樣……啊……好
好……啊……我來了……我……完蛋了……」

她將雙腿高高的纏著我的腰，挺起屁股不停的迎湊，隨著一高聲大叫，
我知道她洩了，而我也差不多，我努力的再插了大概五六十下，濃濃的精液
又再度噴進她的穴兒眼深處。

她這次不再埋怨我射在她裡面，我們疲倦的相擁而睡。我實在太爽了，
能插到這麼年輕，又美又浪的鄰居。

等到我們醒來，我已經誤了飛機，只好打電話跟老婆說了個謊，告訴她
明天搭一早的飛機去。

那天夜裡，我便權充了榆榆一晚的老公，當然，也盡了多次老公的義務
。第二天一早，還在她家客廳幹了兩回，我才依依不捨的離開張家，去機場
搭機。