鄰居的愛(二、媛琳)

創作人：Ben
創作日期：1998.10.25(台灣．光復節)


和榆榆要好過的一個禮拜裡面，我們又偷偷的幽會了兩次。

到了星期五，這天我有事必須要到高雄見客戶，早上大約七點半，我正
要出門，剛好在電梯裡遇到謝太太，她提著兩個手提袋看樣子也是要上班。

「早啊！謝太太！」我問候她：「妳怎麼帶著這麼多東西？」

「我要去高雄啦，公司在高雄辦廠商Seminar！」她笑著說。

「真巧，我也要去高雄，」我說：「妳去機場嗎？」

「是啊！你也是吧？我可以搭你的便車嗎？那我就不用再叫計程車了。」

我當然OK，於是我幫她提著提袋，一起到地下停車場上了我的車，然後
到松山機場去了。因為倆人都事先沒有預約，到機場後剛好有班機正在準備
，我們就辦妥了手續上飛機，我和她剛好被排到靠機尾的兩人位，我們一邊
閒聊著。不一會兒飛機就起飛了。

旅程中我們談著各自公司的業務和趣事，我相信謝太太絕對是她老闆的
好助手，她十分會應對，和她談話是很愉快的經驗。我們說著說著，不免又
談到牌桌上的事，我也想起了上個禮拜，曾看到她胸脯走光的事，於是我留
心了她的穿著打扮。

謝太太今天穿著很正式的上班套裝，短外套和短裙都是鵝黃色的，白色
的絲質圓荷葉領襯衫，自然的貼在豐滿的乳房上，我相信她那內衣也是白色
的。短裙下露出雪白的大腿，隔著絲襪，可以看得見腿的皮膚應該是非常光
滑細緻的。

她的頭髮還是挽到腦後，梳得相當整齊，顯示上班女性的典雅。她瓜子
臉蛋兒，豐潤的嘴純塗著粉紅色的唇彩，唇線劃的很明朗，牙齒潔白乾淨，
所以笑起來的樣子實在動人，而且她又很喜歡笑，我不禁看得傻了。

「黃先生，」她說話了：「妳怎麼這樣看人……」

「對不起！」我保持著禮貌：「妳真漂亮！」

「真的嗎？」她又笑了：「是我漂亮，還是阿榆漂亮？」

我一下子突然糊塗了，才醒起她說的是張太太榆榆。

「妳問的好奇怪……」我訕訕的說：「妳……妳們都很漂亮！」

「哦……是嗎？」她又神祕的笑著：「那麼，我問你……上個禮拜，我
們不在的時候，你們……在作什麼？」

我更窘了，一時間答不出話來，漲紅了臉。

「好啊……你們真的……」她斜著眼角看我，那樣子憮媚極了。

「我……我……」

突然被問起虧心事，我實在不曉得要說什麼，只是失措的看著她。因為
兩個人的座位是那麼近，所以我可以清楚的聞到她身上傳來的香味，我又呆
呆的盯著她看。

「你又這樣看我了……」她嘟起嘴來，裝作生氣的樣子。

我真的把持不住了，就往她唇上湊過去，吻到了她。

她「唔！」的一聲驚訝，惹得後艙的空姐回頭來看，我們都不好意思起
來，空姐大概認為我們是一對情侶，笑了一笑也沒說什麼，又自去作她的事。

「你好壞哦……」她輕聲罵我。

我見她不像真的生氣，便大膽的伸手捉住她手掌，說：「老實說，妳比
榆榆漂亮多了，我說的是真的！」


她想要掙縮手回去，可是我抓的很緊，她見縮不回手，紅著臉說：「你
別這樣……放開我……」

「好……」我靠近她說：「可是我要再吻妳一次！」

我也不管她同不同意，馬上又吻住了她的紅唇。我知道她擔心別人注意
，不敢太過於抗拒，因此我放肆的舔著她的唇，又將舌頭伸進她的嘴裡。起
先她閉緊牙齒，我設法了幾次之後，她終於讓我進去，並且她也用舌頭和我
交纏著。

再後來，我們就緊緊的擁抱在一起，一次又一次的吻著，她的唇彩都叫
我吃掉了。我更大起膽子，偷偷的伸手在她襯衫外揉起她的乳房。

我說過了，她的身材健美，乳房尤其豐滿，握起來真是舒服。

可是她馬上制止我，說：「別這樣！黃先生……別弄皺我的衣服。」

我知道她等會兒還要參加公司的活動，衣服亂了不好，便不再摸她的胸
，但是我倒又摸起她的腿來了。我沿著大腿內側往上摸，發現她的腿在不停
的顫抖，我終於摸到了那滿漲的頂端，用手指輕輕的按動，那個敏感的地方
傳來她溫暖的體溫，而且有一點點濕潤。

我當然會興奮起來，雞巴已經發漲，但是在飛機上眾目睽睽也不能作什
麼，這時廣播提醒旅客要降落了，於是我們只好停止接吻，我握著她的手，
她將頭靠在我肩上，真的像一對情人一樣。

她告訴我她叫媛琳，公司裡叫她Sophia，我也告訴她我的名字。

出了小港機場，我們一起搭計程車，我先送她去她們公司在霖園飯店的
會場，我再到我客戶的Office去。我們約了中午等倆人的事情都辦完了，在
靠近霖園的一家日本料理店一起吃午餐。

到了中午，我在那店的門口等媛琳，等到了快到一點的時候，才看見她
匆匆趕來。她抱歉的說：「對不起！被我老闆纏住了，差一點不能來。」

我諒解的笑一笑，因為餐廳是公共場所，不知道會不會遇上什麼人，我
們不敢就這樣牽手進去，直到上了二樓的日式包廂併肩坐下來，我才去握她
的手。

我們隨便點了幾樣菜，由於時間晚了點，已經沒什麼客人了，廂房顯得
很安靜。餐食陸續的送上來，因為是獨立了房間，除了上菜前女侍會敲過門
再進來之外，就是我們倆人的世界了。

我們一邊吃著菜，一邊親嘴，我還用嘴餵媛琳吃清酒，香豔極了。喝了
酒，倆人都變得大膽，我脫下她的外套丟在塌塌米上，並且解開她襯衫的上
幾個扣子，她也不推辭，我就將她摟進懷裡，伸手過肩，滑進到裡面去揉著
她的乳房。而且這樣的角度，我很容意就找到她的乳頭，我用手掌心緩緩的
磨著，她就「嗯……嗯……」的閉起眼睛享受著。

突然兩聲敲門聲，紙門被推開，小姐送最後一道菜進來了。我們狼狽的
坐正身子，小姐看到我們的樣子也害羞的漲紅臉，連聲說對不起，我就吩咐
小姐等到要結帳會再叫她，不用再進來服務了。

小姐走後，媛琳埋怨我，那騷媚的樣子使我我又摟住她，乾脆將她上衣
的扣子全部解開，然後拉起胸罩，哇！活色生香的豐滿肉球就顯露在我眼前
，那滿漲的圓弧，白嫩的膚質，她的乳頭雖然不像榆榆那麼小巧可愛，卻是
嬌嫩的粉紅色，我馬上張嘴含住，並且用舌頭逗弄起來。

媛琳又閉上眼睛，一副受用的樣子，我又吸又揉的，過癮極了。

我偷偷的解開自己的褲頭，褪下褲子，讓發硬的雞巴解放出來，然後在
拉她的手去握住它。媛琳好像沒想到會突然手上多出一跟雞巴出來，好奇的
睜開眼睛，我讓她慢慢的套著我，但是她一直推開我埋在她胸前的頭，似乎
想要看我雞巴的樣子，我索性站到塌塌米上，讓她看個仔細。

她溫柔的輕撫著龜頭、雞巴桿子和陰囊，然後將龜頭移到她臉頰上磨擦
著，天哪！一個嫵媚的都會美女對你作這樣的事，你受得了嗎？然而更妙的
是，她將龜頭含進她鮮紅的嘴唇裡去了。

我馬上感覺到她嘴裡的溫暖，她的香舌在我馬眼上挑動著，握住雞巴的
手掌也在緩緩的套動，然後微仰著臉，用騷媚的眼神看我。

我哪裡還能忍住，馬上將她推倒在塌塌米上，猴急的脫著她每一件衣服
，倉促之間，還扯壞了她的褲襪。

我說媛琳是個標準的都會女子一點也沒錯，她連內褲都是新潮得的白色
高腰三角褲，我將她最後的防線都剝除了之後，呈現在我眼前的是白羊一樣
的美麗胴體，豐滿的雙峰，恰當的腰身，肉感的臀部，小腹堅實，還有她的
陰毛稀稀疏疏的只有一小撮，真是可愛動人。

我想分開她的雙腿，可是她不肯，我哪裡由得她，雙手用力一分，粉紅
色的穴兒就全被我看見了。我低頭舐了起來，她就全面崩潰了，鼻音哼個不
停，而且浪水直流。可是我們沒有很多時間可以慢慢調情，我舔了一會，站
起來將我的衣服全部脫掉，準備要跨馬上鞍。

我讓她仰躺著，就用一般男上女下的姿勢，我將龜頭頂住穴兒口，藉著
淫水磨動一下子，她著急的挺著屁股迎湊，我不願意她失望，腰身往下一壓
，她滿足的「哦！」了一聲，雞巴已經全根沒盡。

我才剛開始抽沒幾十下，她皮包中的行動電話忽然「嘟嘟」的響了起來
，她伸手取過來接聽，我只好先停下等她。

「喂……哦……老公……」

原來是謝先生，這可好了，我正在肏她美麗的太太。

「公司的活動好了……我正在吃飯啦……吃完就回去……傍晚前嘛……」

我故意又抽插起來，媛琳臉上露出舒坦的表情和淫浪的笑意，但是她的
說話還是要保持正常，我更用力的幹著。

「沒有啦……不是啦……我說在吃午餐嘛……和誰？……和……和樓上
的黃先生嘛……我剛好在高雄碰到他……」

我的天哪！她將我扯下水。

「是啊……是啊……好啦……不然我叫他跟你通電話……」

說著媛琳把行動電話遞給我，我只好接過來，這浪蹄子竟然將燙手山芋
丟給我。

「啊……謝先生嗎？我阿賓啦！」我說。

媛琳這時惡作劇的反將我翻倒下來，然後跨坐到我雞巴上，搖動屁股，
兇猛的幹起我來了。

「是……是……我正好遇到謝太太……哦……不……我不跟她一起回
去……我太太剛生產……對……在台南嘛……我晚上要去台南……對……」

這次換我要咬牙保持語調的正常了。媛琳似乎是非常容易悸動的樣子，
浪水又特別多，我才說幾句話之間，她已經將我的下腹弄的湯水淋漓。

「是……謝謝……我會跟她說……是……謝謝……」

謝先生在問候我太太，我的確要跟他道謝，我不是正在幹著他老婆嗎？

「好的……好的……要再請謝太太聽嗎？……」

媛琳嚇得直向我搖手。

「哦……好……好……再見……」

我收了線，將行動電話一丟，馬上又翻身將媛琳壓下，毫不憐惜的狠插
猛幹起來。媛琳不敢叫出聲來，可憐的輕輕「嗯……嗯……」著，過了一會
兒，她渾身抽搐，我知道她高潮了。

我這才將她抱起來，變成面對面坐著的姿勢，她將頭無力的靠在我肩上
，我撫著她的背，雞巴還插在她穴裡。

這樣的姿勢很親蜜，也很方便講話。我問她：「妳老公常這樣查勤啊？」

她說：「是啊！老婆太漂亮了，怕遇上像你這樣的色狼啊！」

「那我回去豈不糟糕！」

「也沒有啦！」媛琳說：「其實他擔心的是我的老闆！」

我想起媛琳剛剛說被老闆纏住的事。我問她和她老闆有沒有發生什麼事
，結果她笑笑不肯回答，我的興趣就來了。

我捧著她的屁股，將雞巴抽動起來，逼問她說給我聽。

媛琳終於受不了了，她告訴我，到這家公司上班的第三天，就被她老闆
上了。我說嘛，面對這麼漂亮的大美人，男人哪裡不會動壞腦筋的。

媛琳喘著氣告訴我她和她老闆作愛的細節，她說她老闆其實長得高又帥
，要不然她也不會那麼快上勾，而且她老闆也不願意和公司的職員發生辦公
室戀情，但是大概是她太美麗了。不過她也說，她公司往來接洽的廠商，如
果派來的是年輕女性，他倒是一個都不放過。

我越聽越興奮，雞巴每次都深深的插進頂到媛琳的深處，媛琳又說：「
我老闆的雞巴……好長……好長的……都插的我……啊……插到心口上去……」

我正幹著的女人在稱讚別的男人的雞巴，我哪裡肯認輸，馬上又將她放
倒，再次瘋狂馳逞起來，媛琳的浪水將人家的塌塌米弄濕了一大片。

「啊……阿賓……你也好強……我……好舒服……好美啊……天哪……
我又……又來了……不行了……啊……我……完了……」

她又洩了，浪水幾乎是噴著出來，我覺得龜頭發漲，知道也要完蛋了，
趕緊抵緊她的花心，也射出來了。

我們休息了一下，才結帳離開餐廳，那服務小姐一直用奇怪的笑容看著
我們。

我送她到機場去搭機，並且陪她在候機室裡等待上機，我們一直像情侶
一樣的擁抱著，直到飛機起飛後，我才又搭車到火車站，準備去台南。










