鄰居的愛(三、欣怡)

創作者：Ben
創作日期：1998.10.25(台灣．光復節)


鈺慧不在的這兩個月，我快樂極了。

榆榆和媛琳讓我左右逢源，那偷偷摸摸的快感，天天都刺激得我情慾亢
奮。特別是媛琳，她騷勁十足，但是偏偏謝先生又是大醋桶，光要防他我們
就要特別當心，每一次我要和媛琳作愛，都得出奇制勝。

有一回半夜，我們還躲到大樓的天台上去，將門反鎖後在空盪盪的樓頂
激烈纏綿，媛琳的浪聲遠遠的飄蕩在天空中……實在讓我回味無窮。

因為當夜我們在陽台是摸著黑辦事，我擔心是不是留下不妥的痕跡，所
以天一亮，我就上到天台再查看一次比較保險。

一上到天台，就看到有人在那裡，原來是姚太太。

其實我和姚太太本來就比較熟悉，除了牌桌上她是比較固定的牌有之外
，我們又住同一層樓。我跟她打了個招呼，若無其事的走到夜裡我和媛琳顛
鸞倒鳳的地方，還好，一切看起來都很正常。

「黃先生，你早啊！」姚太太回應我的招呼：「這麼難得早上來運動啊
！」

我尷尬的笑了笑。姚太太正在搖一只呼啦圈，我看她搖得挺不錯的，卻
同時也把她的身材纖毫畢露的搖出來。

姚太太平時穿著普通，我從沒特別注意，今晨她只是簡單的運動薄衣短
褲，我才發現她的身材也不錯。

起先我站在她後面，就看到她豐腴的臀部隨著腰枝不停的搖動，那真的
太惹人暇思了。而且鬆鬆薄薄的短褲將內褲的痕跡顯露無遺，實在比沒有穿
更誘人，我就這樣一直看著，有時候反正天台沒其他人，就故意蹲在她後面
以便看得更仔細一點。

她的腰不像榆榆那麼纖細，卻也不會比媛琳有太多肉，屬於稍為豐滿的
類型。

後來我又走到她前側，假意眺望街景，卻偷偷回眼看看她的胸脯，哦哦
，她的乳房也正隨著搖動呼啦圈的動作而晃動不停，而她的貼身薄衫使得那
兩顆肉球更形突出，我在也不肯離開，就這樣一直偷看她的乳房擺動。

她搖了好久，終於停下來了，她向我走來，我趕緊假裝四處顧盼。

「早上到天台來呼吸一下新鮮空氣很不錯，是嗎？」她說。

我連忙贊同，她就同我倚在欄牆上聊起來了。談著談著，她說她老公後
天就要從大陸回來放假，臉上掩不住絲絲喜色。我問她有沒有孩子，因為我
從沒看過，她搖搖頭，說想等老公工作調回台灣再打算。

話在談，我的眼睛當然也在看，現在我們靠得這麼近，我甚至可以看的
到她肉球在衣服上撐起的兩點。姚太太倒沒發現到我眼睛的侵犯。

後來我們打算下樓，但是底下一層樓才有電梯，我們一前一後的下樓梯
，就在快走完階梯的時候，謝太太不知怎麼突然失去重心，「啊呀」一聲，
就要翻倒。我連忙想將她拉住，她還是跌了下去，我們倆倒成一團，但是我
終於抱住她，而且就抱在軟軟的兩團胸肉上。

我趕緊起身，正要拉她起來，她露出痛苦的表情，原來她扭傷了左腳腳
踝。我只好攙扶著她，按了電梯鈕，搭回到我們的樓層，再扶她進到她家中
，她只能跳著走，一路上我軟玉溫香抱滿懷，她正痛得緊，也不知道我在揩
油。

進到她客廳，我讓她坐到沙發上，我不敢肯定扭傷的話應該是要冰敷還
是熱敷，我想她這麼痛，應該是冰敷比較能鎮靜吧？！我就在她的冰箱裡找
出一些冰塊，再從浴室裡找到毛巾包起來，然後回到沙發上，將她的左腳擱
到我的腿上，然後輕輕的將冰塊去敷在她腳上。

我不曉得我做得對不對，可是看她好像減緩了很多痛苦，表情輕鬆多了。

「真謝謝你，黃先生！」她說。

「叫我阿賓，」我說：「妳呢？不知道妳叫什麼名字？」

「我叫欣怡。」

「欣怡，」我說：「等一會兒我們還是去看醫生比較妥當，不過診所恐
怕沒這麼早開，我去買一些早餐，吃完我再陪妳去。」

「可是你還要上班。」

「沒關係！我這種班妳也知道，很彈性的。」

說完我便下樓去買了簡單的早點回來，和她在客廳一起吃，我發現，現
在反而是欣怡一直在偷看我。

我陪她聊著天，再送她到診所看醫生和推拿，等到一切OK陪她回來已
經十一點多了。我又到外面買了兩個餐盒回來當午餐，我們一邊看電視，一
邊吃著。

「阿賓，」欣怡突然說：「你真好。」

我有點受寵若驚，說：「哪裡，大家那麼熟。對了，妳也折騰了半天了
，要不要回房去休息一下？」

她搖搖頭，並且要我陪她看電視，反正我今天不想上班了，就陪她吧！
看著看著，她卻好像睡著了，整個人慢慢倚到我懷裡。我理直氣壯的乾脆摟
住她，像哄小孩入睡一樣的輕拍著她的肩膀，她將頭靠在我肩上，雙手攀住
我的腰，我知道她並不是真的在睡。

我輕撫著她的臉頰，有點熱熱燙燙的，我又將手指在她嘴唇上劃著，她
的嘴唇形狀普通，但是下唇豐厚有彈性，她將它們輕輕翹起，接受我的愛撫
，然後又用牙齒輕咬著我的指尖。

這一切，欣怡都還是閉著雙眼，我抽回手指，湊上我的嘴，欣怡一點也
不訝異的，馬上和我熱吻起來。我們本來就互相抱著，這回更分不開了，我
們四隻手在彼此身上摩動，好不容易才分開嘴唇，停下來喘氣。

既然倆人有心有意，我就不再客氣了，我開始去摸她的乳房，她從今晨
到現在就是穿著那身運動裝，細細的布料讓我在乳房上摸起來更柔軟，從手
上的感覺我知道，她的內衣罩杯就只有薄薄一層。

欣怡也熟練的找到我發硬的雞巴，隔著褲子撫摸著。我告訴她我想要脫
掉她的上衣，她害羞的點點頭，我就幫她脫下來，她用一手攬在胸前想要遮
住美麗的景觀，卻反而將乳房托擠的更突出。我暫時不理她，也將我的上衣
脫掉，然後伸手到她背後解開她的胸罩背扣。

胸罩脫掉之後，她只是輕微的抵抗就讓我用手滿握她的乳房，我則繼續
和她親吻，她的舌頭很柔軟很靈活，我們一次又一次的吸吮彼此的舌頭。我
的手指則在她乳頭上捏著、拉著、揉著，她也開始解開我的拉鍊，伸手到我
褲裡去握著雞巴。

我乾脆將長褲內褲都脫掉，於是我光溜溜了。當然我也要脫掉她的短褲
，我小心翼翼的，怕碰著她的痛處，然後再脫下她那條小小的粉紅色內褲，
我看到她褲底那濕潤的痕跡。

我告訴欣怡我想舔她，她閉起雙眼不回答我，我知道她是歡迎的。於是
我蹲下來，將她的大腿扛在我肩上，她的嫩穴全開放在我眼前。

欣怡不像榆榆和媛琳有著漂亮的粉紅色陰唇，她是淡淡的肉色，而且陰
毛又濃又密，剛剛她還穿著三角褲的時候就有一些跑在內褲外面。

我摸到她的陰戶很濕，但又和媛琳那種水份充沛的感覺不同，她是又稠
又滑，摸起來黏黏膩膩的。我找到她的陰蒂，用指尖輕按著，她馬上緊張的
起了雞皮肐瘩。

「哦……嗯……嗯……」

我開始用舌頭去吃她，我還是先點在她的陰蒂上，讓她難耐的擺動臀部
。然後沿著陰唇而下，在那兩片肉上吮著，偶而舌尖深入她的陰道，讓她發
出高昂的浪聲。

「啊……啊……賓……輕點……不……重一點……啊……好……好美啊
……」

她的淫水又開始分泌出來，我將它們全部舔走，不停的攻擊她要命的那
一點。

「唉喲……好舒服……啊……哥哥……啊……要來了……要來了……啊
……啊……我的哥……啊……我……糟糕了……嗯……嗯……」

她高潮了一次，我爬起身來，讓她在沙發上躺正，我小心的睡到她身上
。她滿足的抱緊我，說：「你真好。」

我笑著說：「我可還沒開始呢！」

我讓她把受傷的腳擱到茶几上，另一腳勾住我的腰，我很方便就佔領了
她。

她的穴兒很柔軟，將我的雞巴磨擦的很舒服，我告訴她我的感覺，她說
：「你也好棒……插的……我好深……好深哪……啊……嗯……」

她不停的哼著，幾個太太中，應該屬她最會叫了。

「哎呀……哎呀……」她咬著我的肩膀：「好舒服……好哥哥……啊…
…我要你……要你天天肏我……啊……我好美啊……」

我報復的咬著欣怡的耳朵，往她的耳根吹氣，她全身因此抖得厲害，而
且高聲的叫起來。我得理不饒人，又手從她背後貼著沙發伸到她的臀上，緊
按著她的屁股，讓雞巴幹得更著力。

「啊……啊……我又要死了……親哥……我的親親……啊……又來了…
…」她聲音突然放高：「啊！……啊！……」

底下陰戶一陣痙欒，我知到她又高潮了。我還不放過她，按住屁股的手
向她肛門摸去，那肛門口早被浪水浸得濕透，我在門口輕輕的玩弄著，就讓
她又「哦……哦……」的浪叫。

我突然中指一伸，擠進一截在肛門裡面，她叫的更快樂了。

「哦……啊……這……這是什麼……感覺……哦……好……好……怎麼
這麼……舒服……啊……啊……」

我前後夾攻，她更把個屁股拋動的像波浪一樣。

「啊……你……哥呀……你……幹死我好了……我……不想活了……啊
……啊……再深……深一點……啊……」

欣怡被我肏昏了頭，已經開始胡言亂語起來，我運棍如飛，她又洩了。

「天哪……我……又丟了……啊……啊……好美……啊……啊……怎麼
……哦……哦……還在丟……啊……洩死我了……嗯……嗯……」

原來是一次連續性的高潮，她的陰道不停的顫抖收縮，讓我也忍不住了
。我感覺腰眼陣陣發麻，龜頭開始更脹大，終於馬眼一開，陽精噴灑而出。

我們就都一起癱在沙發上不肯起來，欣怡不停的告訴我她有多舒服，我
想除了她已經好幾個月未曾作愛之外，她和老公的性生活大概也不很美好。

後來，我將她抱起來，走進主臥房的浴室幫她洗澡。醫生有吩咐今天上
藥包紮的地方不能溼水，我仔細的替她抹搽每一吋肌膚，她和我都享受極了
，一時間小小的浴室裡面充滿旂妮春光。

那天晚上我要帶她到西餐廳去吃飯，她細心的打扮了一番，換了連身長
裙，我再看見她的時後，她像變了一個人似的，我才知道，原來她妝扮以後
竟然這麼美。

我們開車去到餐廳，我們一邊吃一邊談笑，我發現能夠和這樣的美人吃
飯，同時滿足嘴巴和眼睛，是難得的經驗。而我也才相信，傳說中的主婦、
貴婦、蕩婦集於一身的女人，是確實存在的。

餐後我帶欣怡到Pub去喝酒，她說她從沒到過這種地方，我和她坐在角
落邊的小單桌，我為她點了一杯Bellini，她新奇的看著Pub裡的往來人等，
告訴我她大概老了。我說沒這樣的事，我認為她是今晚這裡最美的女人。

我只是帶她來嚐嚐新鮮，並不打算久留。離開前我去上廁所，回來的時
候我遠遠就看到一個大約只有20歲的瘦高年輕人正在和欣怡搭訕，因為太遠
了，我聽不到她們在說什麼，我看見欣怡一直搖頭，後來那人就走了。可是
馬上又一個也年輕，但有點胖的男子又靠過去了，我故意不上前，恰好剛剛
那瘦高年輕人和朋有走過我身邊，我聽見他們在談著欣怡，在說她上了床一
定很美妙。

後來那胖子也走開了，卻又來了一個大鬍子老外，我趕快上前打發他走
，牽著欣怡離開Pub。回家路上，我告訴欣怡我聽到的話，我說：「將來你
老公不在，我又沒空的話，妳到這兒來倒是不錯！」

她笑著搥我，但是眼裡閃著奇怪的光芒。

那晚她在我房裡過夜，我們互相溫柔的愛撫對方，但她不肯再讓我上，
說她白天已經很夠了。她幫我舔著雞巴，她說她很少做，我相信是真的，因
為舔了半天也舔不出成績來，我只好放過她。

第二天一早可就沒那麼簡單放過她了，我將她從臥室幹到客廳，再幹到
後陽台，她還是那麼會叫，本來我打算拉她再去天台弄一回，她卻死也不肯
，反正我也夠了，才和她吻別讓她回家，我就準備上班去了。

下次要再能和欣怡相聚，像這樣甜蜜的作愛，必然要等到她老公再回大
陸，那恐怕得是一星期以後的事了。
