
\begin{quotation}
《少年阿賓》是由網名為Ben的網友，於1998年8月23日起在「熱站網路世界」陸續發表的網路小說，其時空背景為1980年代生活在台灣的年輕男女，在台灣網站的成人文學版受矚目。

有評論者稱此小說「整個故事時間跨度長、人物多、恩怨糾纏，為早期情色文學少有的長篇鉅著。」

小說全系列共分三部:

《鄰居的愛》：最先發表，共四章；描寫與鈺慧結婚後的家庭生活，為此系列故事的最後部份。

《少年阿賓》：篇幅最多，共六十七章；以阿賓的大學生時代為主軸，章章有不同的故事情節與人物角色。

《Three Amigo》：共三章，敘述職場上的感情故事。

文中露骨地描寫了阿賓從大學時期的愛慾故事，包括與女友鈺慧的感情、和學姊之間的事件、周圍人物的性慾糾葛；整體文章風格充滿健康活潑氣息，在肉慾之外亦令人感受到青春的無限魅力。

\end{quotation}

本次收錄的《少年阿賓》《鄰居的愛》《Three Amigo》主要來自於sexstorychinese.com\footnote{http://www.sexstorychinese.com/ben/bensex.htm}, 參考 xbookcn.com\footnote{http://www.xbookcn.com/book/abin/67.htm} 補上了《少年阿賓》第六十七章。收錄時僅作了必要的排印修正。

\chapter*{勘誤}
下文中的詞語錯誤，如在文中出現多次，僅列出最早出現的一次修改。
\begin{enumerate}
\item 補全西文空格
\item 《Three Amigo》第一章《Candy》：錯誤：「鮮細的腰際」；正確：「纖細的腰際」
\item 《Three Amigo》第三章《羚羚》：錯誤：「抽慉」；正確：「抽搐」
\item 《少年阿賓》第二章《學姐》：錯誤：「教輕鬆的短Ｔ恤」；正確：「較輕鬆的短Ｔ恤」
\item 《少年阿賓》第二章《學姐》：錯誤：「心理甜甜的」；正確：「心裡甜甜的」
\item 《少年阿賓》第二章《學姐》：錯誤：「站抖不已」；正確：「顫抖不已」
\item 《少年阿賓》第二章《學姐》：錯誤：「嚐試」；正確：「嘗試」
\item 《少年阿賓》第五章《圖書館》：錯誤：「筱雲」；正確：「鈺慧」\footnote{只有本篇出現了「筱雲」一角，查看不同的《少年阿賓》版本可以發現第五篇有的部分替換成了「鈺慧」，但仍保留個別「筱雲」字眼。編輯這裡還有2006年從文心閣復制下來的少年阿賓全本，在這個版本中已經全部替換成了「鈺慧」。興許是最初發表時使用了「筱雲」的名字，後面改成了「鈺慧」，但沒有找到依據。}
\item 《少年阿賓》第五章《圖書館》：錯誤：「檢拾」；正確：「撿拾」
\item 《少年阿賓》第五章《圖書館》：錯誤：「原來是她個騷底女人」；正確：「原來她是個騷底女人」
\item 《少年阿賓》第五章《圖書館》：錯誤：「心理老不願意」；正確：「心裡老不願意」
\item 《少年阿賓》第六章《逛街》：錯誤：「阿賓卻找不著淑華了」；正确：「阿輝卻找不著淑華了」
\item 《少年阿賓》第七章《打工》：錯誤：「一個PatrTime的工作」；正確：「一個Part-time的工作」
\item 《少年阿賓》第七章《打工》：錯誤：「萬分佩服」；正確：「萬分佩服。」
\item 《少年阿賓》第九章《蓮蓮》：錯誤：「抽蓄」；正確：「抽搐」
\item 《少年阿賓》第十章《寒假開始》：錯誤：「低頭幫她著奶子」；正確：「低頭幫她吸著奶子」\footnote{此處有缺字，文心閣轉載本作「低頭幫她吸奶子」，結合「低頭」語境，這裡取「低頭幫她吸著奶子」。}
\item 《少年阿賓》第十一章《表妹孟卉》：錯誤：「正客廳在抹地板」；正確：「正在客廳抹地板」
\item 《少年阿賓》第十二章《新母女關係》：錯誤：「摩蹭」；正確：「磨蹭」
\item 《少年阿賓》第十二章《新母女關係》：錯誤：「鞠躬盡悴」；正確：「鞠躬盡瘁」
\item 《少年阿賓》第十二章《新母女關係》：錯誤：「鈺惠」；正確：「鈺慧」
\item 《少年阿賓》第十三章《鑰匙遊戲》：錯誤：「鏗緣一面」；正確：「緣慳一面」
\item 《少年阿賓》第十五章《浴室春嬉》：錯誤：「心理產生異樣的快感」；正確：「心裡產生異樣的快感」
\item 《少年阿賓》第十六章《美人計》：錯誤：「嫻慧」；正確：「賢慧」
\item 《少年阿賓》第卅三章《多事KTV》：錯誤：「心理陣陣悸動」；正確：「心裡陣陣悸動」
\item 《少年阿賓》第卅四章《成長》：錯誤：「紮實的校屁股」；正確：「紮實的小屁股」
\item 《少年阿賓》第四十三章《習泳》： 錯誤：「她心理咕噥著」；正確：「她心裡咕噥著」
\item 《少年阿賓》第五十五章《相逢何必曾相識》： 錯誤：「心理產生一些詭奇的快感」；正確：「心裡產生一些詭奇的快感」
\item 《少年阿賓》第六十章《脫殼》：錯誤：「搬妥Bye-bey了」；正確：「搬妥Bye-bye了」
\end{enumerate}
